พระราชทาน	VV	O	B_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
พระนัดดา	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
พระนาม	NN	O	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	O	I_CLS
พระจักรพรรดิ	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พระนัดดา	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
พระนาม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
เบญจมาศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
กระฉูด	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	I_ORG	I_CLS
อิมพีเรียล	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
อากิฮิโต	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พระนัดดา	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
สืบต่อ	VV	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ฮาคามะ	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
พระนาม	NN	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระนัดดา	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	I_CLS
เบญจมาศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พระนาม	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
ครบ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พระราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ลงท้าย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิโตะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เที่ยงแท้	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
พระนาม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ฟูมิฮิโต้	NN	B_PER	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พรรษา	CL	E_MEA	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	E_CLS

พระราชโอรส	NN	O	B_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
อากิฮิโต	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
06.27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,558	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กรัม	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พระองค์	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
ครบ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พรรษา	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เอกชน	NN	I_LOC	I_CLS
อุทัยธานี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระบรมวงศ์	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระธิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พระองค์	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
รก	NN	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
ต่ำ	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พระนาภี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระครรภ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติการ	NN	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชนัดดา	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	O	I_CLS
พระจักรพรรดิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
มณเฑียรบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS

พระโอรส	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
สันตติวงศ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มกุฎราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
นารุฮิโตะ	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบิดา	NN	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระพลานามัย	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
มาซาโอะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นากามูระ	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาอิกุ	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระพลานามัย	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
กันแสง	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
นากามูระ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทูล	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ตรัส	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอบใจ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
คลอด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ออกซิเจน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
นากามูระ	NN	B_PER	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
นากามูระ	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาอิกุ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไหม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

พสกนิกร	NN	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ปีติ	VV	O	E_CLS

โทรทัศน์	NN	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มงคล	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
พระสรวล	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปีติ	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ปีติ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วย	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
มณเฑียรบาล	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ช่วย	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชั่ว	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
มณเฑียรบาล	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2508	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุนอิชิโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคอิซูมิ	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชินโซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาเบะ	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก็ง	AJ	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โคอิซูมิ	NN	B_PER	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับลำ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาเบะ	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
มณเฑียรบาล	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
มณเฑียรบาล	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เฉพาะ	PS	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
มาอิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยานากิกะ	NN	E_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ไอโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธิดา	NN	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
นารุฮิโตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฎราชกุมาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จักรพรรดินี	NN	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
เบญจมาศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โตชิฮิโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นางาฮามะ	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัยได-อิชิ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
50,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พลอย	AX	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ได-อิชิ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ปีติ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
สันตติวงศ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนบุโอะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยามางูจิ	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
หอ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
พระเจริญ	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
มณเฑียรบาล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โคอุยจิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โยโกตะ	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัยเรียวสึเคอิไซ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
สันตติวงศ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อนุรักษนิยม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
สันตติวงศ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
มณเฑียรบาล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
สันตติวงศ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฮิโรชิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทาคาฮาชิ	NN	E_PER	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติการ	NN	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
มาซาโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มกุฎราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
นารุฮิโตะ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ไอโกะ	NN	B_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ตำนาน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คริสต์ศตวรรษ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จักรพรรดินี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์	CL	B_MEA	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จักรพรรดิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
สันตติวงศ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อิง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จักรพรรดินี	NN	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
ราชสมบัติ	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จักรพรรดิ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ฮิโรฮิโตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชบิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	O	I_CLS
พระจักรพรรดิ	NN	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนม	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

