"	PU	O	B_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	E_CLS

ตอบ	VV	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.meechaithailand.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลือกสรร	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บวรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุวรรณโณ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครืองาม	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เท่า	AJ	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ท่าน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
นิ่งเฉย	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เถอะ	PA	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาม	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS

บ้าง	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ในเมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชอบใจ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
วิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหาคุณ	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องฟุ้ง	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
วสันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วสันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยพิสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
วิชา	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
วสันต์	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ท่าน	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
จน	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อาจารย์	NN	B_TTL	B_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ในเมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ในเมื่อ	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

