จีน	NN	B_LOC	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
คล้อยตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หวัง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กวงหยา	NN	I_PER	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ประจำ	PS	B_DES	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบคอน	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
อพยพ	VV	I_ORG	I_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดอยาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
เหวิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เหว่ยเป้า	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
จื้อหลิน	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มณฑล	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มณฑล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
จื้อหลิน	NN	E_LOC	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำบากใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
แซงชั่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
แซงชั่น	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS

