เจ้าพ่อ	NN	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รูเพิร์ท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์ดอค	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	B_ORG	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:33	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เจ้าพ่อ	NN	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รูเพิร์ท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์ดอค	NN	E_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
แบนครอฟต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ศตวรรษ	NN	O	E_CLS

เท่า	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
แบนครอฟต์	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมอร์ดอค	NN	B_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เมอร์ดอค	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมอร์ดอค	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
วอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
สตรีท	NN	I_ORG	I_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดาวน์โจนส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

นิตยสาร	NN	B_ORG	B_CLS
บาร์รอน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาร์ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มันนี	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
ออนไลน์	NN	O	I_CLS
แฟคติวา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มาร์เก็ตวอชท์	NN	B_ORG	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_MEA	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แบนครอฟต์	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมอร์ดอค	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หน้า	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

