ตร.	NN	B	B_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จนมุม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	B_LOC	B_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ถึง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
เฉย	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นับ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ประพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงพิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญจันทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลสาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธนาวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ท้วมสมบุญ	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณประทุม	NN	E_PER	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันติยา	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต๋อง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
87	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_LOC	I_CLS
โคกเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้มาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประโคนชัย	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
วิ่งราว	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิ่งราว	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ประพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
อะไหล่	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69/2549	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ละเมาะ	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สตึก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
วิ่งราว	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่งราว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สันติยา	NN	B_PER	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หย่าร้าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
เจ้าชู้	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นับ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

