"	PU	O	B_CLS
ธีรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธีรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โอที	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ข้อ	CL	E_MEA	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	B_ORG	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โอที	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ล่วง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมี	NN	E_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ข้อ	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดีธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสอ้าน	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดมณี	NN	E_PER	E_CLS

เข้า	AV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาธิไตย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แก่นสาร	NN	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
สมดุล	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

