พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
คลื่นใต้น้ำ	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
คลื่นใต้น้ำ	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เขย่า	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS

ก.พ.	NN	B_ORG	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อวยชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
ลองของ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
บุญสร้าง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนียบประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สถิรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.อ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
พุกผาสุข	NN	I_PER	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สะพรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_PER	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	E_PER	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คลื่นใต้น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุติธรรมดำรง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS

ปธ.	NN	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สรรเสริญ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สรรเสริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วกำเหนิด	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS

ปล่อย	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
เขย่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คลื่นใต้น้ำ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	E_CLS

กระแส	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	E_CLS

ครู	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ข้าราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
โบนัส	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เกษตรกร	NN	O	B_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อวยชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ลองของ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อวยชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วะทา	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่งคง	VV	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
คัดค้าน	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	B_ORG	I_CLS
ครู	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลวง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลองของ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถี่ถ้วน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
วิทยะฐานะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อวยชัย	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
มัธยมศึกษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอนย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภานิติบัญญัติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อวยชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สยบ	VV	O	I_CLS
คลื่นใต้น้ำ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พล	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ม้า	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อขุนผาเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่มเก่า	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนาว	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังโป่ง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศรีเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
หัวคะแนน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
โจษขาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เซ็งแซ่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

