ควป.	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จคป.	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ปฎิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS

ควป.	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จคป.	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ปฎิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประเด็น	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยยัต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ควป.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
เชิดชู	VV	I_ORG	I_CLS
คุณธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
นำ	VV	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จคป.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
บุคลากร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
นักศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มศว.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรฤทธิกุล	NN	E_PER	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มสธ.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แถลงการณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
เครือข่าย	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดิมพัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ฉันทานุมัติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้าวฉาน	VV	O	I_CLS
บาด	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
นัย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ครรลอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เลือดเนื้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
พลัน	VV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เลือดเนื้อ	NN	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ถอยหลัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
แพร่ง	NN	O	E_CLS

แพร่ง	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมดสิ้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เปลือก	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แพร่ง	NN	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
อำนาจนิยม	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ร่มเงา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แพร่ง	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
แพร่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แพร่ง	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
องอาจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สม	VV	O	I_CLS
เกียรติภูมิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
เครือข่าย	CL	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนหยัด	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
หอมหวาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฉัน	AV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
หลากหลาย	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระประมุข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
อย่าง	AV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยันต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บวรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุวรรณโณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครืองาม	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมเหตุสมผล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตุลย์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจักษ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยันต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรเจิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงคะเนติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรเจิด	NN	B_PER	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรเจิด	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรเจิด	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรฤทธิกุล	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์คง	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรสมบูรณ์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุจิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญบงการ	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนะพรพันธ์	NN	E_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บรรยาย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ขั้นตอน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจทาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เจ็ด	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	NU	I_MEA	I_CLS
รสช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ต่อจาก	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤชุพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
มุ่งหมาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาสังคม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้าวฉาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แปร	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยันต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยันต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอร์รับชั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ในเมื่อ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยันต์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ถอยหลัง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	AV	O	I_CLS
ถอยฉาก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทนอดกลั้น	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่อนไหว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตำหนิติเตียน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

