"	PU	O	B_CLS
อังคณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อังคณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลือบแคลง	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อังคณา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธะ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

