เกาหลีใต้	NN	B_ORG	B_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
โรห์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
มู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮียอน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรษัท	NN	B_ORG	I_CLS
กระจาย	VV	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
NHK	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถ้อยแถลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮอน-โชล	NN	I_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไหว	VV	I_ORG	I_CLS
เกาหลี	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
SBS	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ขนาด	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
วอชิงตัน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ดีซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS

