ธีรภัทร์	NN	B_PER	B_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน.	NN	O	I_CLS
พรรคพลังปชช.	NN	B_ORG	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:53	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ธีรภัทร์	NN	B_PER	B_CLS
แขวะ	VV	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูวภิรมย์ขวัญ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีเหตุมีผล	VV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

