"	PU	O	B_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
ยักษ์	NN	B_PER	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	E_ORG	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
ยักษ์	NN	B_PER	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กองปราบ	NN	B_ORG	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
บางตา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ข้อหา	NN	E_MEA	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทระ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จ่า	NN	B_TTL	I_CLS
ยักษ์	NN	B_PER	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	I_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พระธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
จำรูญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อัศวิน	NN	B_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
ทองสอง	NN	E_PER	I_CLS
ผบก.ป.	NN	O	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_LOC	I_CLS
ผู้	FX	I_LOC	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	I_LOC	I_CLS
กอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_LOC	I_CLS
กอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อัศวิน	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มนัส	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

