สตรี	NN	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สมัย	CL	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เฉิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หยาน	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดราก้อน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เปเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

กระโดด	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กวงอวี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
กั๋วเหม่ย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รูเพิร์ท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮูเกอเวิร์ฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พรวดพราด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เฉิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดราก้อน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เปเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
72	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หวง	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บรรษัท	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้นสาย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ฮูเกอเวิร์ฟ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
เฮย์หลงเจียง	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2528	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

