อิหร่าน	NN	B_ORG	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
ล้อเลียน	VV	O	I_CLS
พระศาสดา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
ล้อเลียน	VV	O	I_CLS
พระศาสดา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
ล้อเลียน	VV	O	I_CLS
พระศาสดา	NN	B_TTL	I_CLS
มูฮัมหมัด	NN	B_PER	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แดนิช	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พีเพิ่ลส์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แดนิช	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พีเพิลส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
พระศาสดา	NN	B_TTL	I_CLS
มูฮัมหมัด	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อูฐ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
เมามาย	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
โคเปนเฮเกน	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ภาพ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หยาบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนวด	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	AV	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS

ครั้ง	CL	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	I_CLS
ล้อเลียน	VV	O	I_CLS
พระศาสดา	NN	B_TTL	I_CLS
มูฮัมหมัด	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
จิลแลนด์ส-โพสเทน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
กันยายน	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
นองเลือด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

