บุก	VV	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	O	I_CLS
ทรง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12:00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	O	I_CLS
ทรง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
เอ็ม_จี_ประสิทธิ์ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองไผ่น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมเห็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ประดู่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์เงิน	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรินดง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก่นใส	NN	E_PER	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทรง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งศรีเกียรติกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

