"	PU	O	B_CLS
จักรภพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรภพ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ได้รับ	VV	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรภพ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
คราว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรภพ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรภพ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรภพ	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

