2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เขย่า	VV	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เขย่า	VV	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ว่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
รัชดาฯ	NN	B_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
กาวใจ	NN	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หม่อม	NN	B_TTL	I_CLS
อุ๋ย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คลื่นใต้น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ฝ่ายความมั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผ่อนปรน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ว่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้องสนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ปล่อย	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดย	AX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	E_CLS

กระแส	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
โบนัส	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS

เคลื่อนไหว	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ปธ.	NN	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ่านใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แสวง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประวิง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คลื่นใต้น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้องสนามหลวง	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
พระบรมเดชานุภาพ	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คดี	CL	E_MEA	I_CLS
ด้วย	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บุญสร้าง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเอียดอ่อน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บุญสร้าง	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล็อบบี้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภานิติบัญญัติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อะไร	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ตะเพิด	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
ผ้าถุง	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผ้าถุง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
ซะ	PA	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาดโคลน	VV	O	I_CLS
ให้ร้าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แต่อย่างไร	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัททิยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จาตุศรีพิทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จึงรุ่งเรืองกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรอรรถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลิ่นประทุม	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณปลื้ม	NN	E_PER	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสรีไทย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แอบแฝง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรคมัชฌิมา	NN	B_ORG	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

ปัด	VV	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลึกซึ้ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วินาที	NN	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธยา	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรอรรถ	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

หึ่ง	VV	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ตลบ	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
วังพญานาค	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
วังพญานาค	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จดทะเบียน	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สืบเนื่องมาจาก	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
สัปดาห์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
สอง	NU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อedit	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองหนานหนิง	NN	B_LOC	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็นเรื่องเป็นราว	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
กาวใจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หม่อม	NN	B_TTL	I_CLS
อุ๋ย	NN	B_PER	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดิยาธร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สิ	PA	O	E_CLS

แก้วสรร	NN	B_PER	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อ้อ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สืบค้น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนารักษ์	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาฯ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ระบบ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เอสซี_แอสเสท	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ชินวัตร	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งาม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แลนด์แอนด์เฮ้าส์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
เช็ค	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
มัดจำ	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
แรก	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

