ใคร	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นีละไพจิตร	NN	E_PER	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ใคร	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นีละไพจิตร	NN	I_PER	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	E_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลี่	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เสียดทาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัดชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลี่ยมสงวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สินชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิ่มปุญญกำพงษ์	NN	I_PER	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เงิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยเวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาด้วง	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รันดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิเขต	NN	E_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลอยนวล	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ว่าความ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ห้า	NU	B_NUM	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองพัน	NN	B_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	I_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มะกะตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮารง	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุกรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะมิง	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อับดุลเลาะห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาบุคาริ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มะนาแซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามะ	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูดีรือมัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาแอะ	NN	E_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มูลเหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	PS	O	I_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_LOC	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
กลาง	PS	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
หัวหอก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฎา	NN	B_PER	I_CLS
พันธุ์คงชื่น	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แกะรอย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	E_CLS

บันทึก	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เค้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฉี่	VV	O	I_CLS
รด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

บังคับ	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คลาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เลีย	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	E_CLS

ข้อมูล	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตัดไฟแต่ต้นลม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
กลาง	PS	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
หาญกล้า	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
เฮ้าส์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
แน่นิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เฉียบพลัน	VV	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อังคณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นีละไพจิตร	NN	E_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ประชาชื่น	NN	B_PER	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ผง	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ตบตา	VV	O	I_CLS
กลบเกลื่อน	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าจีน	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	I_CLS
งม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหวี่ยงงูไม่พ้นคอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2548	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ล่วงเลย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปูน	VV	O	I_CLS
บำเหน็จ	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไขว้เขว	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

