เอกชน	NN	O	B_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

หอ	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS

ไม่ว่า	AV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คองประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริษัทเจริญมอเตอร์_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ถนอมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีวิชยสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัทแม่สลองทัวร์_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พานิชภักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

