"	PU	O	B_CLS
ซีดาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตราไก่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	E_CLS

ซีเนอดีน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีดาน	NN	E_PER	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟีฟ่า_เวิลด์_คัพ_มิวนิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝอยทอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตราไก่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ครบครัน	VV	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ซีเนอดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีดาน	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธียร์รี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อองรี	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิโก้	NN	E_PER	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	I_MEA	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลอรองต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลูด้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดโก้	NN	B_PER	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟาเบียง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์กเตซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิลลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาญอล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แลก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วูบวาบ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อองรี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาวัลโญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
อองรี	NN	B_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ซีเนอดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีดาน	NN	E_PER	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เธียร์รี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อองรี	NN	E_PER	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บาร์กเตซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คลำ	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลกซานเดร	NN	B_PER	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิเกล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิเกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอนเตโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เปาโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฟร์เรรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
63	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟอร์นันโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมรา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลแบร์โต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์วัลโญ่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาเลต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซิเมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาโบรซา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
68	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอร์เก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นูโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาเลนเต	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตินญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เฮลเดอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปอสติก้า	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาเบียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์กเตซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาญอล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิลิยอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตูราม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลเลียม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลลาส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอริก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อบิดัล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาทริก	NN	B_PER	I_CLS
วิเอรา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเนอดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีดาน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคลด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเกเลเล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลอรองต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลูด้า	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซิลแวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลตอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
69	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรองค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเบรี	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซิดนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกวู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
72	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธียร์รี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อองรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฮา	NN	B_PER	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
84	NU	O	E_CLS

