"	PU	O	B_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอภาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทศพร	NN	E_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ๊อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขต	CL	I_LOC	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_LOC	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เกรียวกราว	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โอภาส	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	AV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีกทั้ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
นิดหน่อย	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอนโด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปริศนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่ำพินิจ	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วินธัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวารี	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_TTL	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นเรศวร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ลึกซึ้ง	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
งง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เท่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หน้า	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
หน้าที่การงาน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คอนโด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ห้อง	CL	I_MEA	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยังไง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คอนโด	NN	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วยกัน	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วยกัน	AV	O	I_CLS
ได้	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วยซ้ำ	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้อยู่แก่ใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปริศนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิรัตติศัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลย์จาฤก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
กันตนา	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แบบ	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยอะแยะ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

