ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	AJ	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหาคุณ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องฟุ้ง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้	FX	B_DES	B_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
อาวุโส	AJ	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิ่นทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจริตกุล	NN	E_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมาณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชันซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วสันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยพิสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุ่นศิริ	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขัคคานนท์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จึงประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัยโกวิท	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

รอง	AJ	B_DES	B_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ก.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	E_ORG	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตยธรรม	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้	FX	B_DES	B_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	AJ	E_ORG	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	VV	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ชำนัญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยิ้มแย้ม	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

อดีต	AJ	O	B_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปนิสากร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

