ครู	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟัครุดดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอตอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ดารุสสาลาม	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไพรัช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพรัช	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟัครุดดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	I_DES	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พีรวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งฤดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจเย็น	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดนัดตันหยงมัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าผาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาสราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งฤดี	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งฤดี	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
คลาน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าผาก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่งฤดี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาหามะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สือดี	NN	E_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
มะนังตายอ	NN	E_LOC	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งฤดี	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

