"	PU	O	B_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กฤติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หิรัญญาศาสตร์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางกะปิ	NN	B_PER	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
แดด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ประกอบ	VV	I_ORG	I_CLS
โรค	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปะ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ครีม	NN	O	I_CLS
ทา	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณารัตนพฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	I_ORG	I_CLS
บริการ	VV	I_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
นอก	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
นอก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มัมมี่	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
เวชกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เสริมสวย	VV	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
519	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ได้แก่	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

