"	PU	O	B_CLS
วอร์เร็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัฟเฟตต์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

เนบราสกา	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วอร์เร็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัฟเฟตต์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กระดาน	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วอร์เร็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัฟเฟตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เบิร์กไชร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กระดาน	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
602,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,940	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิบิล_แอนด์_เมลินดา_เกตส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัฟเฟตต์	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กำกับ	VV	I_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	I_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอสอีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัฟเฟตต์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กระดาน	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัฟเฟตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เจตจำนง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เด็บบี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบซาเนค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัฟเฟตต์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัฟเฟตต์	NN	B_PER	E_CLS

