น่าน	NN	B_LOC	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

เกษตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
295	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ่ง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS

ถนน	NN	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	O	E_CLS

สะพาน	NN	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ทำนบ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
125	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ฝาย	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ท่อ	NN	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

วัด	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

สถานที่	NN	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

บ้านเรือน	NN	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

เสียหาย	VV	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
460	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

ยานพาหนะ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
292	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำยม	NN	B_PER	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำยม	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากแคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
แอ่ง	NN	O	I_CLS
กระทะ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญรัตนกุล	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รีบเร่ง	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เกษตรฯ	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล.	CL	B_MEA	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยุราพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21-23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	CL	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
303,213,607	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
378,507,635	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ตะกอน	NN	O	I_CLS
ทับถม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38,855,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38,253,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
เร่งด่วน	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แปลง	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ตะกอน	NN	O	I_CLS
ทับถม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุดลอก	VV	O	I_CLS
ตะกอน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทับถม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
ทับถม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,329	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

