จับ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใบ้	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใบ้	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
สอง	NU	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

เลย	CC	O	B_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
เอกรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาอินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาน	NN	B_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใบ้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรมอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใบ้	VV	O	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปุ๊	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งมี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สูงเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กระสัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
พาต้า	NN	I_LOC	I_CLS
ปิ่นเกล้า	NN	I_LOC	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางยี่ขัน	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางพลัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใบ้	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ล่าม	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปุ๊	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ปุ๊	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปุ๊	NN	B_PER	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ใบ้	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แข็งตัว	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สุขุมวิท	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
พาต้า	NN	I_LOC	I_CLS
ปิ่นเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

