ผัว	NN	O	B_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
โมโห	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หวิด	AV	O	I_CLS
เสียโฉม	VV	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
โรงงาน	NN	O	I_CLS
นิคม	NN	B_LOC	I_CLS
บางปู	NN	E_LOC	I_CLS
ขี้เมา	AJ	O	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
แบตเตอรี่	NN	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

หมอ	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผื่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ก่ำ	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
แบตเตอรี่	NN	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ลภัสรดร	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์ประทับ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
นิคม	NN	B_LOC	I_CLS
บางปู	NN	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญสินธานี	NN	I_LOC	I_CLS
คอนโด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
313	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางปูใหม่	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระยะแรก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อาทิตย์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
สำนึก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เคย	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หลับนอน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กรด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	E_CLS

อาการ	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผื่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ผื่น	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

