กะเทย	NN	O	B_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ตีนแมว	NN	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
ขี้ยา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
รื้อค้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
กระปุก	NN	O	I_CLS
ออม	VV	O	I_CLS
สิน	NN	O	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
สุดท้าย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะเทย	CL	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ประชาทัณฑ์	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อ่วม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั้น	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
พัก	VV	I_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
15	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตโคตร	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
โรส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กลชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรวิโรจน์	NN	E_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
68	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองกรุงศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
โนนสะอาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
สะบักสะบอม	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ประชาทัณฑ์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไขควง	NN	O	I_CLS
คีม	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
แหลม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กุญแจผี	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กลชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
กระปุก	NN	O	I_CLS
ออม	VV	O	I_CLS
สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาร์	NN	O	I_CLS
อะโกโก้	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่วง	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สำราญ	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ตุ้ม	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
แง้ม	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
รื้อค้น	VV	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระปุก	NN	O	I_CLS
ออม	VV	O	I_CLS
สิน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สำราญ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระปุก	NN	O	I_CLS
ออม	VV	O	I_CLS
สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หยอด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กลชัย	NN	B_PER	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาวประเภทสอง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ประชาทัณฑ์	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กลชัย	NN	B_PER	I_CLS
สลบ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กลชัย	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ผ่อนส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ย้อมใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กุญแจผี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ดอก	CL	O	I_CLS
ไข	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รื้อค้น	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

