ยิง	VV	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ส.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเก่า	NN	E_ORG	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อม	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS

เปิดเผย	VV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อารีรื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
บางปะหัน	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
นครหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางพระครู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชินทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครหลวง	NN	E_LOC	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ1346	NU	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
พรุน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสมอภักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	PS	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.อบต.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
76/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
พรุน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
อม	VV	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

นิ้ว	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เดือนเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
เสมอภักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนม	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อบต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สมัย	CL	E_MEA	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บาดหมาง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนม	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครหลวง	NN	E_LOC	E_CLS
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
กราด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ส่วน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

