โผ	NN	O	B_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้การ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จร.	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดลาภผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.จร.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หินเธาว์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
5	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บุญส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พานิชอัตรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
7	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกสิยะสถิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
4	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองสวัสดิ์	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.ตปพ.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีไม้ลายมือ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บุญส่ง	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรธนะวิบูลย์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันศรีสกุล	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.อก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาอินทร์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเทศ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
8	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิษณุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุกตะทัต	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สำเริง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
6	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตสงวน	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สักกฉัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติขจร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สมบูรณ์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
6	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หรุ่นเริงใจ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
6	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉันทวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไพศาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อรอด	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
7	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุศลสร้าง	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.ตปพ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สฤษฎ์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อเนกเวียง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริภักดี	NN	E_PER	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สำเริง	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มานิต	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
มานิต	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นายร้อย	NN	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สฤษฎ์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	CL	B_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS

