ยิง	VV	O	B_CLS
เสี่ย	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS

สอง	NU	B_NUM	B_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสี่ย	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แสก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS

หลาน	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิลึก	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
23	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
มาบแก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดยาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1988/38	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
สันติคาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โหนก	NN	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ชายโครง	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติยศ	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วอลโว่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศช 2519	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ดอนเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
แบริ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
40/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
เวฟ	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
อ้วน	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
ผอม	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
นิรภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
จมูก	NN	O	E_CLS

ขี่	VV	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แม็กกาซีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เอี้ยว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟุบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวงมาลัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ฟุบ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
สำโรง	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติยศ	NN	B_PER	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เชาว์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติยศ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
สำโรง	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
โบ๋	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัว	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภลักณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จูจีน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หจก.	NN	B_ORG	I_CLS
จักรัตน์_พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือนจำจังหวัดมีนบุรี	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ร่าเริง	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วอลโว่	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติยศ	NN	B_PER	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติยศ	NN	B_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อาทิตย์	CL	E_MEA	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไปมาหาสู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภลักณ์	NN	B_PER	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
เชาว์	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติยศ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติยศ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	E_CLS

