เตือน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทรุดโทรม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สนิม	NN	O	I_CLS
กร่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ต่อเติม	VV	O	I_CLS
อื้อ	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
ยูนิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
8	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
21	NU	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
32	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

มท.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชช.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
แน่	AV	O	I_CLS
อุบัติภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เคหสถาน	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
เคหะ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมชน	NN	I_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	I_CLS
อุบัติภัย	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
เคหสถาน	NN	I_ORG	I_CLS
อาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
อาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ขนาด	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
สาธารณสถาน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กปอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
เคหะชุมชน	NN	I_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
วิชา	NN	I_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
โครงสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
โยธา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอไอที	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	AJ	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	E_CLS

แยก	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
56	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
57	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
64	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรุดโทรม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทา	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ตบแต่ง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ทรุดโทรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
21	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
32	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
20	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
56	NU	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ปานกลาง	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
57	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
64	NU	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.	NN	B_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พ.	NN	B_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช.	NN	B_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ช.	NN	B_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6007	NU	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6008	NU	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อเติม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
สนิม	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนิม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝ้า	NN	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ระเบียง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ทแยง	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนิม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนิม	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ซึม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นิ่งเฉย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท_ธนารักษ์พัฒนาสินทรัพย์	NN	B_PER	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนารักษ์	NN	E_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รร.	NN	B_LOC	I_CLS
รอยัล_พลาซ่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ก่อศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตรานันนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10968	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ค่า	NN	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตี๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ครั้ง	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เตี่ยน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คล้ายจินดา	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2517	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รกราก	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ทรุดโทรม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	AV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สูงเนิน	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แฟลต	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

