โจร	NN	O	B_CLS
รัว	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
สวป.	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
เก่า	VV	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถิตพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บางบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มือดี	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
เก่า	VV	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
กากี	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เปรมฤดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถิตพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ปริญญาบัตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มาโนช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถิตพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.อก.	NN	I_DES	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปลายนารีสอร์ท	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เปรมฤดี	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
แกะ	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
กุ้ง	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
ก้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ขนาด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เลย	AX	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถิตพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กตัญญู	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
แยกแยะ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
สูญเปล่า	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เพียงนี้	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหดเหี้ยม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

สอบถาม	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศรีศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมบุญ	NN	I_PER	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เอาจริงเอาจัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นายร้อย	NN	O	I_CLS
สามพราน	NN	B_ORG	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
ซื่อตรง	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธวิถี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอาจริงเอาจัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นายร้อย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มาโนช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถิตพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.อก.	NN	I_DES	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ไพฑูรย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.ป.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กฤต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัญชนะ	NN	I_PER	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เฉียบขาด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
แบบ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ลำพัง	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
น้ำดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวเวส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิริยา	NN	O	I_CLS
อ่อนน้อม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มนุษยสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อัธยาศัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
โคโรน่า	NN	E_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐม5423	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่องยนต์	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS

พื้น	NN	O	B_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

กระสุน	NN	O	B_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้ายทอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชายโครง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุ่มมณีกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.ป.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
แกรนด์	NN	I_LOC	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ธนู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปลายนา	NN	B_LOC	I_CLS
รีสอร์ท	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าวเม่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	VV	I_ORG	I_CLS
อยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เสนาสนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หัวรอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เสนาสนาราม	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปูน	VV	O	I_CLS
บำเหน็จ	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เปลี่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลอด	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ถนนสายเอเชีย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

