ตำรวจภาค_1	NN	B_PER	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
อุทัย	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กรเอก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรไชยเวส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ศสส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถิตพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ซัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เฉียบขาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สาเหตุ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อยุธยา	NN	E_LOC	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
แกรนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ธนู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
พกพา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

มิตซูบิชิ	NN	O	B_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ซีคราส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
กิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประเด็น	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค_1	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

