จับ	VV	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS

เมีย	NN	O	B_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
โหด	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
รุจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธารา	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
โคกสารวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โคกสาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แหก	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	AV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อามาตย์มนตรี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เลิงนกทา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมราชวงศา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนหาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
50	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองเอี่ยน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คำชะอี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุจิรา	NN	B_PER	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จะบัง	NN	E_PER	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประทีปะวนิช	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.ภ.จว.	NN	B_DES	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฝงยงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนหาญ	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุจิรา	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แซม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_ORG	I_CLS
คำชะอี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แซม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอนก	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มากหน้าหลายตา	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุจิรา	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แกสบาลี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_LOC	E_CLS

ก่อนหน้า	AJ	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำกันยา	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แกสบาลี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แกสบาลี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บัวกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำกันยา	NN	E_PER	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเทือง	NN	B_PER	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพเรศ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
แท้	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุจิรา	NN	B_PER	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพเรศ	NN	B_PER	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสวะมาตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพเรศ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รุจิรา	NN	B_PER	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บัวกัน	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพเรศ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บัวกัน	NN	B_PER	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเทือง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แกสบาลี	NN	E_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NU	E_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สำเนียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลือเจียงคำ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองยโสธร	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยโสธร	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สุรสีห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรศารทูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบช.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สมพิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชนะมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยโสธร	NN	E_ORG	E_CLS

ร่วมกับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนติวัชรเวช	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เลิงนกทา	NN	E_ORG	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เลิงนกทา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อามาตย์มนตรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขลี้	NN	E_PER	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนหาญ	NN	E_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
หัวขัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองเอี่ยน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คำชะอี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าย	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทองใบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อามาตย์มนตรี	NN	E_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอนก	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอนก	NN	B_PER	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS

