ไล่	VV	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
นกต่อ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ตม.	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลว	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
สาวใช้	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
นกต่อ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ตม.	NN	B_ORG	I_CLS
สกัด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลว	VV	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อินทรารักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.รามอินทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสริมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริมสุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อินทรารักษ์	NN	E_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ภัสพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คมสังขหะ	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สายพานทอง	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ภิญโญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ป้อมสถิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
ได้แก่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลำไย	NN	B_PER	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รปภ.	NN	B	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ภิญโญ	NN	B_PER	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โหดเหี้ยม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลำไย	NN	B_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ภิญโญ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลำไย	NN	B_PER	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

