ทักษิณ	NN	B_PER	B_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ยิบ	AV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์บอมบ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ระเบิด	NN	O	B_CLS
ทีเอ็นที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท่ง	CL	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ซีโฟร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
แอมโมเนียไนเตรต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกลลอน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ม	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
8	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิศรางกูล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	AJ	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สถิรพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุกผาสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทธิยะกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จุมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรานเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผ่าจินดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	B_DES	I_CLS
ภาค	CL	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
โมง	CL	E_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
โมง	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
08.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
08.30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระทึก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	B	B_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	B	B_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS

แต่ถึงกระนั้น	CC	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ราว	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

