อัยการ	NN	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรุงเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภินทร	NN	B_PER	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภินทร	NN	B_PER	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภินทร	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปาก	CL	E_MEA	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภิทร	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภินทร	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภินทร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภินทร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภินทร	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำรณ	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สำรอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่วมทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เก่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่วมทอง	NN	I_PER	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เปี๊ยก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มเพ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

