"	PU	O	B_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
เพชรดาว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
เพชรดาว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เลขา	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กยต.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปะกาฮะรัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบอกเสียง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
นิติธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
พื้นที่_3_จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
เพชรดาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
เพชรดาว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กยต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ปวารณา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
วางใจ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เหยี่ยว	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อุ่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ขนบธรรมเนียม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจภูธรจังหวัดนราธิวาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มะแซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุเซ็ง	NN	E_PER	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อำเภอ	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิชา	NN	E_PER	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ร้อย_ร.ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
12	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
410	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บันนังสตา	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าหวัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิวปรีชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ศปก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สน.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แบตเตอรี่	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ข้าวสาร	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ลูกรัง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสอบ	CL	O	I_CLS
อุด	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ดินระเบิด	NN	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ข้าวสาร	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ลูกรัง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
410	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เบตง	NN	B_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซาไก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แหร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ธารโต	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงสว่าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เล็ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขพงศ์	NN	I_PER	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีชัย	NN	I_PER	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทะสุนทร	NN	I_PER	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคกะพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ธารโต	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
จิฮัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อสู้	VV	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ศาสนา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เกิด	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อำเภอ	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
จะแนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยี่งอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสาคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บาเจาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เจาะไอร้อง	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตากใบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
เสริมสร้างสันติสุข	NN	E_LOC	E_CLS

