นานา	AJ	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	I_ORG	I_CLS
แถบ	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นอราด	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
โคโลราโด	NN	I_LOC	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
สกั๊ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โรดอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
อลาสกา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮาวาย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	B_TRM	I_CLS
-	PU	I_TRM	I_CLS
2	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
สกั๊ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
โรดอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอราด	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บราโว	NN	O	I_CLS
พลัส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ถัด	AJ	O	I_CLS
มา	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
แต่	AV	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เฟอร์รี่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS

นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทบวงป้องกันประเทศ	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ราชนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเลญี่ปุ่น	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
โสมขาว	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
อดทนอดกลั้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คาบ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เกาหลี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จินตนาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้เนื้อเชื่อใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ล่าม	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กันตธีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภมงคล	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คาบ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เกาหลี	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คาบ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เกาหลี	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นทีพี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิทักษ์	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทบวงพลังงานปรมาณูระหว่างประเทศ	NN	B_PER	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

