นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุจริต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัจฉิมนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เถลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครามะคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประวิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังศุนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
พิจิตร	NN	B_ORG	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
ลำปาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัชฌากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ตรวจ	VV	I_DES	I_CLS
ราชการ	NN	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขวัญสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ริยันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
แพร่	NN	B_ORG	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
สันกำแพง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ลำพูน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ลำพูน	NN	E_ORG	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอดชีวัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

