โจ๋	NN	O	B_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เหิมเกริม	VV	O	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

ขา	NN	O	B_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เหิมเกริม	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
นับ	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
หนำใจ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
ราด	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	B	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขม่น	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ผับ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
อันธพาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แค้น	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ทะเลาะวิวาท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
ราด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปาง	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เปิดเผย	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พงษ์เทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมดี	NN	E_PER	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บริเวณ	PS	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
คลอก	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กก	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
บาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
สวรรค์ประชารักษ์	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

สอบถาม	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาวไทย	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
สลกบาตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	E_LOC	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอส	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอส	NN	B_PER	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอส	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอส	NN	B_PER	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขวด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ราด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอส	NN	B_PER	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอส	NN	B_PER	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกตะลึง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
นับ	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอส	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขม่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้แค้น	VV	O	E_CLS

