ส่ง	VV	O	B_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
เผ่น	VV	O	E_CLS

ทุจริต	VV	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บำรุง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คะโยธา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งคลอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คำม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
100,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งคลอง	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิวะรังสรรค์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณศรี	NN	I_PER	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
คำม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งคลอง	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งคลอง	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่งเกี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งคลอง	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ไม่	NG	I_MEA	I_CLS
ต่ำ	VV	I_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บำรุง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คะโยธา	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
สายนาวัง	NN	I_ORG	I_CLS
กิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
นาคู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บำรุง	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

