พี่	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซะ	PA	O	E_CLS

พี่	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
พันเอก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ทบ.	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลิ่นชะนะ	NN	E_PER	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	CL	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	AJ	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	AJ	E_ORG	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
ปิ่นมณี	NN	I_PER	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทีเอ็นที	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซีโฟร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
บ้านจันทร์ส่องหล้า	NN	B_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
ครึกโครม	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ปอง	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่างใด	CC	O	I_CLS
อย่าง	CC	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ร.ท.	NN	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ครีม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
อิดโรย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลับตา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใคร	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
บิดา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สะกิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS

เจ้าของ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คอสะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
บางพลัด	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	AJ	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2ณ-7652	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรียงวิไลกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1/86	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริเกษม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางแคเหนือ	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุกิจ	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
บางพลัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มอเตอร์	NN	O	I_CLS
พัดลม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ท่าพระ	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	VV	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุกิจ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขัดแย้ง	VV	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุกิจ	NN	B_PER	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
วิสัย	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คอสะพาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ขบวน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขบวน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุกิจ	NN	B_PER	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
พิรุธ	VV	O	I_CLS
อย่างใด	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นครบาล	NN	B_ORG	B_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	I_CLS
เค้น	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเมือง	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จียะยันต์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4ศ-6042	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมลศรี	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.ปพ.	NN	I_DES	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คอมมานโด	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเรือง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเมือง	NN	B_PER	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเมือง	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
พันเอก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	E_CLS

แหล่ง	CL	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผนผัง	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
พันเอก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
พอ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	CL	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
อิดโรย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

พี่	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลิ่นชะนะ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
บิดา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไทรอยด์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อิดโรย	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
บรรดา	NU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

พี่	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปิดปาก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เถอะ	PA	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพะรับบาป	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
กลิ่นชะนะ	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทัดจำปา	NN	E_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เก็บตก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
โมง	CL	E_MEA	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตัดพ้อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AJ	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ประสาน	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_LOC	I_CLS
ปราบปราม	AJ	I_LOC	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุพรรณเภสัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อัศวิน	NN	B_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
ทองสอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กำธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุ่ยเจริญ	NN	I_PER	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	FX	B_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
เก็บกู้	AJ	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
พิสูจน์	VV	I_ORG	I_CLS
วัตถุ	NN	I_ORG	I_CLS
ระเบิด	NN	I_ORG	I_CLS
บก.ปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
บอกเล่า	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	AJ	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ข้องใจ	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ตระเตรียม	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แน่ชัด	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	AJ	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กำธร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
โปรเจกเตอร์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีโฟร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีเอ็นที	NN	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
ดินระเบิด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
กำกับ	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
นัมเบอร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	AJ	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รุจิรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลุ่มบุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.ป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทศขันธ์	NN	I_PER	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
กก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พานะกิจ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
กก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คอมมานโด	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ครบ	AV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	AJ	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	AJ	E_ORG	E_CLS

ร.ท.	NN	O	B_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้	FX	I_LOC	I_CLS
บังคับการ	VV	I_LOC	I_CLS
กอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปราบปราม	AJ	E_LOC	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	AJ	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฟุบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ก้ม	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	AJ	O	I_CLS
ปวด	AJ	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	AJ	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	AJ	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พล	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิศรางกูล_ณ_อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สะดวก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ขัตติยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
คลุม	AJ	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

เสธ.	NN	B_DES	B_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกลือเป็นหนอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ขัตติยะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลายเซ็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ม้วน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ซังฮี้	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
07.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วน	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แดวู	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ขัตติยะ	NN	B_PER	E_CLS

