แม่	NN	O	B_CLS
หวั่นใจ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
มายา	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
อื้อ	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
พัทธดนย์	NN	B_PER	I_CLS
เกลี้ยงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิชิต	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แจ็คพอต	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทศกัณฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง_9	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
19.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไป	AX	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ระเริง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิฤทัย	NN	E_PER	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
แสงสี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เร้า	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คฤหัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกลี้ยงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จีรัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทศกัณฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
การบ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เพลย์สเตชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทศกัณฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จดจำ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ขนาด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หงุดหงิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

มารดา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทศกัณฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ลุง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทศกัณฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
นิทาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
ร่าเริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฉลาด	VV	O	I_CLS
หลักแหลม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริพร	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จดจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
มนต์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ลุง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
สัญญา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทศกัณฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
พรรณี	NN	B_PER	I_CLS
กฤตยารัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สาธิต_มศว_ประสานมิตร(ฝ่ายประถม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทศกัณฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

อาจารย์	NN	B_TTL	B_CLS
พรรณี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
พรรณี	NN	B_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิชิต	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แจ็คพอต	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทศกัณฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ยกภูเขาออกจากอก	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หน้า	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
โหน่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสุข	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่ง	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์สุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดียว	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

