แมร์เคิล	NN	B_PER	B_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
ไรซ์	NN	B_PER	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS

นิวยอร์ก	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เขี่ย	VV	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แองเจลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมร์เคิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

แทน	VV	O	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
คอนโดลีซซา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไรซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อู๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อี๋	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แมร์เคิล	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พรรคฝ่ายค้านหัวอนุรักษ์	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	I_ORG	I_CLS
พรรคคริสเตียน_ยูเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ได้แก่	CC	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โอปราห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วินฟรีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทอล์ค	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฮิลลารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐนิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ซอนยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คานธี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
คองเกรส	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เมลินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
บิล	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เมลินดา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เกตส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แมร์เคิล	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฮัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มยุง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซก	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
คริสตี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮฟเนอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เพลย์บอย	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
ราเนีย	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	PS	I_PER	I_CLS
จอร์แดน	NN	E_PER	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	O	E_CLS

