จับ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เก๊	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ไถ	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

จับ	VV	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เก๊	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
รีดไถ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โคราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ประจวบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์ประวิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญตราภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
จอมสุรางค์ยาตร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ในเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทับทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ด้าม	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชุด	NN	O	B_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิทธิพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทับทิม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ออโตเมติก	VV	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิพร	NN	B_PER	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพิน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	CL	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บขส.	NN	I_LOC	I_CLS
ใหม่	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รีดไถ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปกติ	VV	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
สารพัด	AJ	I_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพิน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

