เพาะ	VV	O	B_CLS
เห็ดโคน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
กรม	NN	I_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เห็ดโคนป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ลีลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กญิกนันท์	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
จัดการ	VV	I_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ผลิตผล	NN	I_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เห็ดโคน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เห็ดโคน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แมลงเม่า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปลวก	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Macrotermes_gilvus_Hagen	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เห็ดโคน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
สำหรับ	CC	O	B_CLS
เห็ดโคน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อร่อย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
300	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เห็ดโคน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เห็ดโคน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เห็ดโคน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แมลงกุดจี่	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ลีลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แมลงกุดจี่	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
237	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุดจี่บ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แมลงเบ้ากุดจี่ยักษ์	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Heliocopris	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
bucephalus	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Fabricius	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เบ้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
เท่า	AJ	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เปตอง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5-8.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แมลงกุดจี่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.2-3.0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.6-5.0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
มหัศจรรย์	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ลีลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบ้ากุดจี่ยักษ์	NN	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
100-300	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สกลนคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
อย่างเดียว	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
หนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
อ่อม	VV	O	I_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตำ	VV	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รสชาติ	NN	O	I_CLS
อร่อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรตีน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่กระนั้น	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สุก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คุณประโยชน์	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ควาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ย่อยสลาย	VV	O	I_CLS
ขับถ่าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ร่วน	VV	O	I_CLS
ซุย	VV	O	I_CLS
อุดมสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่ยักษ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ย่อยสลาย	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ลีลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ควาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เบ้ากุดจี่ยักษ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
มหัศจรรย์	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_LOC	I_CLS
วิจัย	VV	I_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
จัดการ	VV	I_LOC	I_CLS
ป่าไม้	NN	I_LOC	I_CLS
และ	CC	I_LOC	I_CLS
ผลิตผล	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
สุรัสวดี	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	B_LOC	I_CLS
กีฏวิทยา	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร.	NN	O	I_CLS
0_2579-9286	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2561-4292	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
453	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
475	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สกลนคร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS

