เฒ่า	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

เฒ่า	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ย่าโม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กระจุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
บาตร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เฒ่า	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
หริพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แววโคกสูง	NN	E_PER	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หมูสี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ดิเรก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปลั่งดี	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.หน.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หมูสี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปฏิยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์สมโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อารมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลิ่นพิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
121/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หมูสี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
ผ้าถุง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บานเย็น	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายโครง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูกซอง	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
คาว	VV	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
บาตร	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลิ่นพิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อารมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปลี่ยนศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
90/2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นฐ-44713	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ศักดิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อารมย์	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เติบโต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อารมย์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ลายเซ็น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อใจ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อารมย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสียใจ	VV	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อารมย์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ตักบาตร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อารมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

กก.	NN	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สไตเออร์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แพ่ง	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บัณฑิตพัฒนบริหารศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นิด้า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,687	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สไตเออร์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุญาโตตุลาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
นานา	AJ	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เจนีวา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AOU	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Agreement	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Understanding	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โภคิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอโอยู	NN	B	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS

