"	PU	O	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
สุชน	NN	B_PER	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

มติ	NN	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุชน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จุมพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชวการ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮึ่ม	IJ	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	E_ORG	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตจิตถะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีเครือ	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรณพันธุ์ศรี	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จารุภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสียง	NN	O	B_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

ทีม	CL	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สุชน	NN	B_PER	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รธน.	NN	E_ORG	E_CLS

ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไสว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พราหมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จุมพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ_สงขลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชน	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
266	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	E_CLS

ทักษิณ	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กห.	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.50	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

ปัด	VV	O	B_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แนวบุญเนียร	NN	I_PER	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วารุณประภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระบวนการ	NN	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS

ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
กุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลึกลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มุมมืด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้เท่าไม่ถึงการณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กุเทพ	NN	B_PER	E_CLS

ทรท.	NN	B_ORG	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภิมุข	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิมะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
119	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
เวบ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.reporter.co.th	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

บ่าย	NN	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชิดพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีระวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สิริชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธัญญสิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมมติฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แหนมเนือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ยุทธศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศศิประภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
พล._1_รอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชิดพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
อ้วน	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
รวม	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แจ็คเก็ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชิดพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มา	AV	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พา	VV	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัด	VV	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้จัก	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หละหลวม	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลงนาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หละหลวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวการ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แหนมเนือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ยุทธศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศศิประภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พฤณท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณทัต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
พล.1_รอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	CL	B_MEA	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสี้ยม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หนักแน่น	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชวการ	NN	B_PER	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ต้มตุ๋น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ้	NN	B_TTL	I_CLS
คุณ	NN	I_TTL	I_CLS
ชวการ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กบาล	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ลอก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาพ	NN	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มอง	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิยาย	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หน่อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ลอก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

รู้	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วิถีทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คับขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดหวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียมทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปลูกฝัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บังเอิญ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประมุข	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หน่อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ภาวนา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ติด	VV	O	B_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รมว.	NN	B_DES	B_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริเวณ	NN	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสธ.	NN	I_ORG	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุกลัส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สนผ.	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สิริชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หละหลวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุดรอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลูบหน้าปะจมูก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โกรธ	VV	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมโห	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถือสา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยืนยัน	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ลูกผู้ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วอล์ค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
walk	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
in	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
กเฬวราก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติสุข	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เทพไท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
วางตัว	VV	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อสอบ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

