"	PU	O	B_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พรฎ.	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ยกเว้น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

