ปิด	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
แชงกรี-ลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เจริญกรุง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
42	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญกรุง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
42/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ท่าน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
สาทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีเวียง	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ใต้	PS	B_LOC	I_CLS
ทาง	NN	I_LOC	I_CLS
ด่วน	VV	I_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญกรุง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
42	NU	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42/1	NU	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ท่าน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
สาทร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญกรุง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
50	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
แชงกรี-ลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญกรุง	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระราชาธิบดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สุขุมวิท	NN	B_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เบี่ยง	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สุขุมวิท	NN	B_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
สุขุมวิท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
19	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันเวย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
นานา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
อโศก	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
สุขุมวิท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำริ	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลาแดง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ราชประสงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยุ	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยุ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
เพลินจิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ราชประสงค์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	B_LOC	I_CLS
ด่วน	VV	I_LOC	I_CLS
เพลินจิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลาแดง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วันเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาทรเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
คอนแวนต์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาทรใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยุ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
คอนแวนต์	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ.	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญนคร	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
725/7	NU	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
32	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญนคร	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
12	NU	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สาม	NU	B_LOC	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญนคร	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
13	NU	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญนคร	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
14	NU	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชอาคันตุกะ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท้ายวัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
24.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ท้ายวัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สนามไชย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนินใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
หน้า	PS	I_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
หน้า	PS	I_LOC	I_CLS
พระลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระจันทร์	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนินกลางเหนือ-ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
บูรณศาสตร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนินกลาง	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ถึง	PS	I_LOC	I_CLS
ดำเนินกลางใต้	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
90	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนินใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าง	PS	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
หย่อม	NN	I_LOC	I_CLS
พระแม่ธรณีบีบมวยผม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อัษฎางค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ราชนัดดา	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
นาฏศิลป	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
หน้า	PS	I_LOC	I_CLS
พระลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
หน้า	PS	I_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระอาทิตย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนง.	NN	B_ORG	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
รามบุตรี	NN	E_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรอก	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
ไหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิสุทธิ์กษัตริย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าง	PS	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงไทย	NN	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าง	PS	I_LOC	I_CLS
บริษัท	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงไทย	NN	I_LOC	I_CLS
ประกัน	VV	I_LOC	I_CLS
ภัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าง	PS	I_LOC	I_CLS
วิทยาศรม	NN	B_ORG	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
คอกวัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าง	PS	I_LOC	I_CLS
ศึกษาภัณฑ์	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทองใน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทองใน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	B_LOC	I_CLS
ทวยเทพสโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
พระบรมรูปทรงม้า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	PS	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
พระบรมรูปทรงม้า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
มัฆวาน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
มิสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
วังแดง	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทองใน	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทองใน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	B_LOC	I_CLS
ทวยเทพสโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กองพล	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รักษา	VV	I_LOC	I_CLS
พระองค์	PR	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	PS	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
มัฆวาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
วังแดง	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
18.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทองใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทองใน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	B_LOC	I_CLS
ทวยเทพสโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
กองพล	NN	I_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รักษา	VV	I_LOC	I_CLS
พระองค์	PR	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	PS	I_LOC	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
พระบรมรูปทรงม้า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
มัฆวาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
วังแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
24.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณอัมรินทร์ตัดใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อนุทินสวัสดิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วังเดิม	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์สามต้น	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ทวีธาภิเศก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อิสรภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
อิสรภาพ_42	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
ประชุม	VV	I_LOC	I_CLS
กองทัพ	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลา	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
113	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

๐	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดีรังสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
รัชวิภา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ปากทาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	VV	I_LOC	I_CLS
ทาง	NN	I_LOC	I_CLS
ด่วน	VV	I_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
พหลโยธิน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ถนน	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้า	NU	B_LOC	I_CLS
แยก	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ณ	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ระนอง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ถนน	NN	I_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สาธุประดิษฐ์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ทาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	VV	I_LOC	I_CLS
สาธุประดิษฐ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
จันทรังษี	NN	I_PER	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดลาภผล	NN	E_PER	E_CLS

