ด่วน	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ร.พ.กรุงเทพ-พัทยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เหว	NN	O	I_CLS
เขาใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เหว	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาทีสาธกกิจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อุบัติเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุคคลากร	NN	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
หริพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แววโคกสูง	NN	E_PER	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หมูสี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หมูสี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
318-24	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-3457	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เหว	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ธนะรัชต์	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28-29	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เหว	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
กอ	NN	O	I_CLS
ไผ่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คนึงนิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาทีสาธกกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

สอบถาม	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เดอะ_กรีนเนอร์ร_รีสอร์ท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ปราจีน	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ปากช่อง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปานกลาง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คนึงนิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาทีสาธกกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
รอง	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กนกวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรคบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
จัด	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สอางค์ศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
สมอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฉวีวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กันทะอินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
คอลเซนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
พิราณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งศิริเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
หอ	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ป่วย	VV	I_ORG	I_CLS
ใน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6b	NU	E_ORG	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
วอร์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5เอ	NU	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอร์ด5บี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พิไลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสละ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ไต	NN	I_ORG	I_CLS
เทียม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วมณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิเชียรภาคย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลินิก	NN	B_ORG	I_CLS
ตา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
วิไลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤทธิ์เพชรรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
วอร์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3เอ	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผาสุก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
กระดูก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ข้อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ปานกลาง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
รัตนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิไลเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
วอร์ด	NN	I_ORG	I_CLS
ดี4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
กิ่งกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวานิชรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
วอร์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4เอ	NU	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4บี	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษยาภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลาอาศน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ-พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เดอะ_กรีนเนอร์รี่_รีสอร์ท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	O	E_CLS

