มดตะนอย	NN	O	B_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
มดตะนอย	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

พี่	NN	O	B_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหล็กใน	NN	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มิ้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
32	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โคกหม้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมแสง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์พริ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยิ้มละมัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โคกหม้อ	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มดตะนอยไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ง่าม	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS

ตนเอง	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สลบ	VV	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมแสง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
คล้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
ฟูม	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS

ตนเอง	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมแสง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์ประชารักษ์	NN	E_LOC	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หล่อเลี้ยง	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหล็กใน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มดตะนอยไฟ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

มา	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มดตะนอย	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จันทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มดตะนอย	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เซลล์	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เซลล์	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มิ้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผึ้ง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหล็กใน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มดตะนอย	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

