แม่	NN	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

สาว	NN	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ยาไส้	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คาหนังคาเขา	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดอกสร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตมี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
91	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฟุต	NN	E_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัด	CL	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดอกสร้อย	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัด	CL	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำค้าง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตมี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัด	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ดอกสร้อย	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทไทยแอร์โร่_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดอกสร้อย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมควร	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
พัสดุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดอกสร้อย	NN	B_PER	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดอกสร้อย	NN	B_PER	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

