ดัน	VV	O	B_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แม่สอด	NN	B_LOC	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เมืองแม่สอด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
กับ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	B_LOC	B_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เทอดเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินสรนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เมืองแม่สอด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เมืองแม่สอด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่สอด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวกสบาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ระมาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พบพระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าสองยาง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	E_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
ทัดเทียม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พบพระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ระมาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เมืองแม่สอด	NN	B_LOC	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หก	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จดทะเบียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
แม่สอด	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จดทะเบียน	VV	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ไม่	NG	I_MEA	I_CLS
น้อย	VV	I_MEA	I_CLS
กว่า	AV	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สอด	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม่สอด	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
แอบแฝง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แรงงาน	NN	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณูปการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

