"	PU	O	B_CLS
ระเบียบรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ระเบียบรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ระเบียบรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์พานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	E_CLS
ให้	CC	I_ORG	B_CLS
อบอุ่น	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เป็น	VV	I_ORG	I_CLS
สุข	VV	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
เสริมสร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
AIS	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
DTAC	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
True	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Hutch	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขับร้อง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปนัดดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ริงโทน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	VV	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ศีลธรรม	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลว	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูกฝัง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดีงาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ระเบียบรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กุลสตรี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	B_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ริงโทน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ระเบียบรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เผชิญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำโพธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS

