กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
แม้น	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธงชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักษากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มศักดิ์สิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิพนธ์พิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นุกูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สระบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิตพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพย์วรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒโน	NN	E_PER	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาฬสินธ์	NN	B_LOC	E_CLS

13.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดวงแข	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS

14.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS

15.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ลินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชิดชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	E_CLS

16.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	E_CLS

17.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ผ่องศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่จึง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	E_CLS

18.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	E_CLS

19.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	E_CLS

20.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โภคกุลกานนท์	NN	E_PER	E_CLS

21.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นิทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	E_CLS

22.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญพักตร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	E_CLS

23.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรณุปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

24.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวิทย์ศักดานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

25.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อรพินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	E_CLS

26.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	E_CLS

27.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	E_CLS

28.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	E_CLS

29.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	E_CLS

30.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผ่าเหลืองทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

31.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันไชยธนวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	E_CLS

จนถึง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทิก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นิติภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตสิตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยอด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขถิ่นไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดำดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบี่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	E_CLS

