ลูกชาย	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เปี๊ยก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS

วิทยาการ	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เปี๊ยก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มเพ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
กำนัน	NN	I_DES	I_CLS
เปี๊ยก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สวนผึ้ง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	B_BRN	I_CLS
วันช็อต	NN	E_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มาโนช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทปรีชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ่ง	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประคอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มเพ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มเพ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทัศวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มเพ็ง	NN	E_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทร.	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ทัศวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
สลด	VV	O	I_CLS
หดหู่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
โทร.	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่งเสีย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วยตะแคง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
พลับพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	I_DES	I_CLS
พิสิฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมสุริยะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	I_DES	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระบบ	NN	O	B_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เวียน	VV	O	I_CLS
โลหิต	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

