เลื่อน	VV	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกริกเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_PER	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกริกเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โจทก์	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
42	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
33	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
39	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เงินทุน	NN	I_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
บงล.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยฟูจิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ปัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
956,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
บีบีซี.	NN	E_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
บีบีซี.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บงล.	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยฟูจิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
บีบีซี.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บงล.	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยฟูจิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
บีบีซี.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
บีบีซี.	NN	E_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จดทะเบียน	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บงล.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ภัทรธนกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บงล.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ภัทรธนกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบียดบัง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บงล.	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยฟูจิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
299,999	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
166.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จดทะเบียน	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บงล.	NN	B_ORG	I_CLS
ภัทรธนกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไดฟ์มาสเตอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ลายมือชื่อ	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
บีบีซี.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
205,006,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
บีบีซี.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,208,331,600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
119,185,600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

