ฮากลิ้ง	VV	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กลุ่ม	CL	I_MEA	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
เสี้ยม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ยุ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ้าจรรยา	NN	E_PER	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณสูลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ราชนิกูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อาร์ซีเอ	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หมวด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
113-118	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประสพดี	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปลุกเร้า	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่างหาก	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จั่น	NN	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
หาเรื่อง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โน้น	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	CL	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก้มหน้าก้มตา	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

