ยุบ	VV	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
รวม	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่มลาภ	NN	I_PER	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาม	PS	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	I_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่ากับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

