วงการ	NN	O	B_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสียงเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	VV	O	E_CLS

วงการ	NN	O	B_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสียงเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัจฉริยะ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ลูกชาย	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
รุมเร้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

วงการ	NN	O	B_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสียงเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดำแจ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสียงเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
088	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียรเขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

บรรดา	AJ	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เศร้าโศก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดำแจ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
นิ่ว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
น้ำดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ค่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พาร์กินสัน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
โรค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้มหมอนนอนเสื่อ	VV	O	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระไคร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เพลง	NN	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสียงเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แผ้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสียงเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ขาว	VV	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสียงเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	E_CLS

รศ.	NN	B_DES	B_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดำศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ชั่วนิรันดร์	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คุณลักษณะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
การบ้าน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กาลเทศะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประณีต	VV	O	I_CLS
นุ่มนวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลอน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS

