ชี้	VV	O	B_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสี่ย	NN	O	I_CLS
ฮาร์เลย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสี่ย	NN	O	I_CLS
ฮาร์เลย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไพล่	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โหดเหี้ยม	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วยไร่-แม่กึด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่แตง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขเกษม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
444/11	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วัดเกตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PIREATES_ROADS	NN	B_ORG	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พงศ์ฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเลี้ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
แม่แตง	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ช็อปเปอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชำนาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รวดเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงหรา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชำนาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
วิวาท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
แม้ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
โผงผาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใจดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	E_CLS

หุ้นส่วน	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮาร์เลย์_เดวิดสัน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
โลว์ไรเดอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฮาร์เลย์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ชู้	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บิ๊กไบค์	NN	O	I_CLS
ฮาร์เลย์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสกสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
พื้นเพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

