ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เสนาะ	NN	B_PER	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พงส.	NN	B_ORG	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสนาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ปอง	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
จุฑานนท์	NN	E_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แสงประทีป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนานคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนานคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสนาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาราช	NN	I_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาว์ชัยพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉวีนิรมล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โนนหมากเค็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนานคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิศรุตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉวีนิรมล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาว์ชัยพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาว์ชัยพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พายัพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองชื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	B_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แสงประทีป	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาว์ชัยพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สายใหม่สุวรรณศร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนานคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แสงประทีป	NN	B_PER	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รพีพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบช.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนานคร	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนานคร	NN	E_ORG	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาว์ชัยพัฒน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉวีนิรมล	NN	I_PER	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญมัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉวีนิรมล	NN	E_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
รพีพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนานคร	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รพีพัฒน์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชาว์ชัยพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แสงประทีป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อนุเคราะห์	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนานคร	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปาก	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
จุฑานนท์	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

