ผบช.	NN	O	B_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งม	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
งม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
แม่น้ำแม่กลอง	NN	B_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฉลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค7	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม็ก	CL	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็ก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม็ก	CL	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำแม่กลอง	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดา	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
นพอมรวดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มเพ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

