พ่วง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ขยี้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พนง.	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ยูเทิร์น	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS

อุบัติเหตุ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.50	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วศพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองจ้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
พีพีปาร์ค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียงคอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
113	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เกลือแร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
คริสตัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยูเทิร์น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

