"	PU	O	B_CLS
กันตธีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อี	NN	B_TTL	I_CLS
แรม	NN	B_PER	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กันตธีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
อี	NN	B_TTL	I_CLS
แรม	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มาเลย์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กันตธีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภมงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มันกาลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปินสิริ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมาราวีระ	NN	I_PER	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าง	VV	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
พยัคฆ์ทมิฬอีแรม	NN	I_ORG	I_CLS
หรือ	CC	I_ORG	I_CLS
แอลทีทีอีแอล	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศรีลังกา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

