หมาย	NN	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
แหม่ม	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เจอดี	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ลอยนวล	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
รังสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ธัญบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แกะรอย	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จิราศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เย็นทรวง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธัญบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ธัญบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงศิริ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านอิฐ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1127/2549	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1127/2549	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อสุจิ	NN	O	I_CLS
ขนเพชร	NN	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรจนสุนันท์	NN	E_PER	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
กรเอก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็ชรชัยเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.สส.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุมบ้านเซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุกฉกรรจ์	NN	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
ขวัญ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แก้แค้น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
นันทชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภมงคล	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธัญบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กบดาน	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สังคมสงเคราะห์	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีราชมงคล	NN	B_ORG	I_CLS
ธัญบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ล่าม	NN	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สกอต	NN	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บอดี้การ์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เค	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กีตาร์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เค	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
บ่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	E_CLS

