"	PU	O	B_CLS
ฮิลลารี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS

วุฒิสมาชิก	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิลลารี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS

วุฒิสมาชิก	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ฮิลลารี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สุภาพสตรี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เดโมแครต	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
บัฟฟาโร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

