เสื้อ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาดตลาด	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ปท.	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

พ่อค้า	NN	O	B_CLS
ตลาดโบ๊เบ๊	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใบหยก	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	E_CLS

แสน	NU	O	B_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	E_CLS

ขาดตลาด	VV	O	B_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มั่วนิ่ม	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ถวาย	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชกุศล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดงออก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

จงรักภักดี	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
มหามงคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขาดตลาด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสื้อ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ร้าน	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	E_CLS

เจ้าของ	NN	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โบ๊เบ๊	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS

เสื้อผ้า	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

จำหน่าย	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000-40,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เสื้อ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

ร้าน	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
70	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัว	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ลอต	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัก	NN	B_PER	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ร้าน	CL	O	I_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
อื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต้น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โบ๊เบ๊	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสื้อ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

ขาย	VV	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ออเดอร์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
แทบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

กับ	PS	O	B_CLS
เกรด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
ใบหยก	NN	E_LOC	E_CLS

ย่าน	NN	O	B_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

ในหลวง	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ขาย	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัตน์	NN	B_PER	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสื้อ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS

ขาย	VV	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS

โรง	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
คลองถม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	E_CLS

แห่ง	CL	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์การค้า	NN	B_LOC	I_CLS
ซีคอนสแควร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสื้อ	NN	O	B_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS

กว่า	AJ	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เสื้อ	NN	O	B_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
โปโล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
600	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
โปโล	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
590	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข็มกลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	E_CLS

กับ	PS	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สติ๊กเกอร์	NN	O	I_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30-100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

แม่ค้า	NN	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS

อื่น	AJ	O	B_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

สงขลา	NN	B_ORG	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เกี่ยวกับ	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ทรัพย์ทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิมหยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
รวม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	E_CLS

ขาย	VV	O	B_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัว	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80-350	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

เสื้อ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภปร.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS

350	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จิปาถะ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิระพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลพฤกธานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทเชียงใหม่ธนกร_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาดตลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิปาถะ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สต็อก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัตถุดิบ	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าย	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จิปาถะ	NN	B_ORG	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
199	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
วัตถุดิบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30-40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ขาดตลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอด	NN	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ขาดตลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สวมใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
พะเยา	NN	E_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์นวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
โปรสปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ประตู	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	E_CLS

ต.	NN	B_LOC	B_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
ทูบีนัมเบอร์วัน	NN	E_ORG	E_CLS

แห่ง	CL	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสื้อ	NN	O	B_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ขาดตลาด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปลาย	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

หน่วยงาน	NN	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
จนถึง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS

หลวง	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อีสาน	NN	B_LOC	B_CLS
ขาดตลาด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS

เช่น	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
เรียงราย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

มา	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สวมใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดวงใจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สากลนาฬิกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
กลางเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	E_CLS

จ.	NN	B_LOC	B_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สั่ง	VV	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200-300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS

สินค้า	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพ์ผะกา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
ราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
ราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	E_CLS

จ.	NN	B_LOC	B_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS

ใส่	VV	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนวงศา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์สปอร์ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	B_LOC	I_CLS
หอ	NN	I_LOC	I_CLS
นาฬิกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

รมช.	NN	O	B_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รวมใจ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

ค้า	VV	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS

ต้น	NU	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระบรมราชานุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อมทั้ง	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

ของ	PS	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	E_CLS

พาณิชย์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	E_CLS

ต้น	NU	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระบรมราชานุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้น	NU	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS

นี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสื้อ	NN	O	B_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS

กลม	VV	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
โปโล	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
180	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250-260	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	E_CLS

พาณิชย์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

