อัยการ	NN	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แด๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กแอส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เยาว์	VV	O	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แด๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กแอส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เยาว์	VV	O	E_CLS

รอ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	E_CLS

นัด	VV	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	E_DTM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิธัญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์ฉลาด	NN	E_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แด๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กแอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
แกรมมี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เยาว์	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
318	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
283	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบเนื่อง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แด๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กแอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยมงคล	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ฝ้าย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
เพล์บอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
มูลนิธิปวีณาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุวรรรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เยาว์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
318	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
283	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิ	NN	O	E_CLS

