หลาน	NN	O	B_CLS
เหี้ยม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ลุง	NN	O	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	E_CLS

หลาน	NN	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ก๊ง	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
คาราโอเกะ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุง	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอ็ม16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อรุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์พูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
นุ้ยคาราโอเกะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
ท่าศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
นบพิตำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ไทยบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เอว	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
.38	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลูกโม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดื่มกิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
คาราโอเกะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีดา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แท่น	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จั่นสกุล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่มกิน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ว่ากล่าว	VV	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
วิวาท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ต้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ปฏิภาณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ลุง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดุด่า	VV	O	I_CLS
ว่ากล่าว	VV	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เที่ยวเตร่	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS

