อ้าง	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอ็ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	E_CLS

ต่าย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บางแพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร่วมกับ	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่แยก	NN	B_LOC	I_CLS
นิสสัน	NN	E_LOC	E_CLS

หมู่	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หลุมดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนวรรณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ็ดเสมียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่ชำนาญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เจ็ดเสมียน	NN	E_LOC	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
โพธาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม็กกาซีน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	E_CLS

เอ็ม_16	NN	B_TRM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปูพรม	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS

สังหาร	VV	O	B_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วีระวรวงศ์	NN	E_PER	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
เก้านิ้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนวรรณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
สนุกเกอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มเพ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_TTL	I_CLS
เปี๊ยก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

รู้	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จนถึง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

)	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ตรง	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หลุดปาก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันตศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำรณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่วมทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
บุญคุณ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปลี่ยนวิถี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัสกร	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS

หลักฐาน	NN	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปป.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฉลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เพรียวพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

ประชุม	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS

ถึง	PS	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_TTL	I_CLS
เปี๊ยก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

ชุด	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฉลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_TTL	I_CLS
เปี๊ยก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีมาก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	E_CLS

ศพ	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มเพ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_TTL	I_CLS
เปี๊ยก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กอบกุล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กระเพาะ	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีซี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมือก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำย่อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีซี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ออร์กานิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไนโตรเจน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เลนเนท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีซี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำลัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS

ริมฝีปาก	NN	O	B_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
50	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เล็บ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

