ตร.	NN	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_LOC	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
ธัญบุรี	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชุด	CL	E_MEA	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_LOC	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธัญบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงศิริ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
จิระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เย็นทรวง	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธัญบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สาย	CL	E_MEA	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับการ	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธัญบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุมบ้านเช่า	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	VV	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงสิริ	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แค้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้แค้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

