"	PU	O	B_CLS
อินทรี	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัว	CL	E_MEA	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอสตาริกา	NN	B_LOC	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
ถอยหลัง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อินทรีเหล็ก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตาริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิชาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัคลัค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลามขาว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอร์เก้น	NN	B_PER	I_CLS
คลินส์มันน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เอาฤกษ์เอาชัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปาโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันโชเป้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
คอสตาริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยาม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โอ่	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS

เหลือ	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตาริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ฟีฟ่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เวิลด์คัพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
มิวนิค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลามขาว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอร์เก้น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินส์มันน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลินส์มันน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลห์มันน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาห์ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟรีดิช	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เซ็นเตอร์ฮาล์ฟ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมร์เตซัคเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสโตฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เม็ตเซลเดอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชไวน์สไตเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบรนด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิชาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัลลัค	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอร์สเทน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟริงก์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิโรสลาฟ	NN	B_PER	I_CLS
โคลเซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูคัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพโดลสกี้	NN	E_PER	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิชาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัลลัค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คลินส์มันน์	NN	B_PER	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บัลลัค	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักหนา	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลินซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลินส์มันน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สหพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เดเอฟเบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อินทรีเหล็ก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
เบียร์	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คลินซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตาริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
คอนคาเคฟ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อเลกซานเดอร์	NN	B_PER	B_CLS
กิมาไรส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้น	VV	O	I_CLS
ชิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยาก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิมาไรส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปาโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันโชเป้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คอสตาริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
หยัน	VV	O	I_CLS
อินทรีเหล็ก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สแปนิช_ลาลีกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	AJ	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึงลูกถึงคน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
บุนเดสลีกา	NN	B_ORG	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

สกัด	VV	O	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ไพฑูรย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนโสภณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ฉกชิงวิ่งราว	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจเช็ค	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สัณฐาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชยนนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
8	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยังคง	AX	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	I_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พะงัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระบี่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
พนัน	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
8	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชักจูง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สัณฐาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

อีสาน	NN	B_LOC	B_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองคาย	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะเกรียงไกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สั่งการ	VV	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพ่งเล็ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เหนือ	NN	O	B_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชำนาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รวดเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	NN	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มาตรการ	NN	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

เตือน	VV	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัทอิออน_ธนสินทรัพย์(ไทยแลนด์)จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วง	NN	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครดิตบูโร	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เครดิตบูโร	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
เครดิตบูโร	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธิติศักดิ์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทบัตรกรุงไทย_จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เคทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	FX	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จดทะเบียน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สำหรับ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ชั่วครั้งชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS

