แนะ	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
พรบ.	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

กอส.	NN	B_ORG	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

อานันท์	NN	B_PER	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รบ.	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
กูจิงลือปะ	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อึ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
วรรณยุกต์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เพี้ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ปัญญาชน	NN	O	B_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อิสระ	VV	I_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันยารชุน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช้า	NN	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อานันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลึกซึ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รบ.	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอส.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อานันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน้าที่	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอส.	NN	B_ORG	B_CLS
ทำนาย	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดคะเน	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอส.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
สันติเสนา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริบท	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชารีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
มลายู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ภาษา	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
ประเวศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วะสี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รายงาน	VV	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
เรียบเรียง	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
100	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญญาชน	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อิสระ	VV	I_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
อำนวย	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เสรีภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอยส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	VV	I_ORG	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ซี.เอส.	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ปัญญาชน	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อุกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลนาวิน	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอยส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แพ่ง	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิทธิ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ชารีอะห์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	E_CLS

ปัญญาชน	NN	O	B_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัญญาชน	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
สันติสุข	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอ.สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอ.สสส.	NN	B_ORG	B_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุโบร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	B_LOC	B_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิธ่งเต็กเซี่ยงตึ๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ป่าช้า	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นิรนาม	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นิรนาม	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นิรนาม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นิรนาม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	VV	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศพ	NN	O	B_CLS
นิรนาม	AJ	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นิรนาม	AJ	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรุ	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชื้น	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลอก	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจพีเอซี	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	VV	I_ORG	I_CLS
บุคคล	NN	I_ORG	I_CLS
สูญหาย	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อึ้ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กูจิงลือปะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปงกันมูล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สิรินาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถาวรสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กูจิงลือปะ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธีกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ล้วน	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บาโงสะโต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้านกูจิงลือปะ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
203	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
วรรณยุกต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	E_CLS

ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
นายูวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจ๊ะอูมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.บ้านกูจิงลือปะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เทอม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เหงา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ใจหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
นายูวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รอซีด๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตะโละโก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ร.ร.บ้านกูจิงลือปะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าที่เข้าทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เว้นแต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	I_ORG	I_CLS
สมัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
หอศิลป์	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
สิริกิติ์	NN	B_PER	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มูลนิธิศิลปวัฒนธรรมแห่งกรุงเทพมหานคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปงกันมูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หอศิลป์	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
สิริกิติ์	NN	B_PER	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดินสอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จิตรกรรม	NN	O	I_CLS
ฝาผนัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	B_MEA	E_CLS

ศ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อภินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โปษยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ภาพ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผญบ.	NN	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิรันดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สามะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
พิเทน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งยางแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS

