"	PU	O	B_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
จะนะ	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
มาเลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

หลักฐาน	NN	O	B_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
454/2546	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51/2549	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจะเด็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนันทบริพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อัน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ละหมาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรจง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นะแส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ชาย	NN	I_ORG	I_CLS
ฝั่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทะเล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
ท่อก๊าซ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
แยก	VV	I_ORG	I_CLS
ก๊าซธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวเนื่อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
ท่อก๊าซ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
สาธารณประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรจง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
สุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่จุ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีใจ	VV	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหน็ดเหนื่อย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวงแหน	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์	NN	B_PER	E_CLS

