ม.4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	E_CLS

ผู้ปกครอง	NN	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

หน่วยบัญชาการกำลังสำรอง	NN	B_NAME	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ผู้ปกครอง	NN	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
สมรรถภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
ฝึก	VV	I_LOC	I_CLS
วิภาวดีรังสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สำรอง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	E_MEA	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	B	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2546	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	B	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่า	NN	O	B_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
500	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
คน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
คน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2548	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สำรอง	VV	E_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บัญชาการ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นศท.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นศท.	NN	O	B_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2.4	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บัญชาการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พล.ท.	NN	B_DES	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รับ	VV	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้นปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่งเกี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สำรอง	VV	E_ORG	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ดินแดน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สำรอง	VV	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สำรอง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

