ดีเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกะรอย	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

แย้ม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเก็ต	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟ้ม	NN	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดำรงค์ศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เอ็ม_79	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_LOC	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_LOC	I_CLS
เดลินิวส์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

