คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กพ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

