สุเมธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปนิสากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปนิสากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จึงประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขัคคานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นเรื่องเป็นราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอิกเกริก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เขิน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	NN	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัยโกวิท	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประวิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	NN	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประวิง	NN	B_PER	E_CLS

