ครม.	NN	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พรบ.	NN	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มหานคร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS

ครม.	NN	B	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	I_CLS
ประเวศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางพลี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
บางเสาธง	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณูปการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาเทวะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางโฉลง	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางพลี	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มหานคร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
แบบ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เท่า	PS	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อย่างไร	PA	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ระยะแรก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ประเวศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ประเวศ	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทศบาลนคร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทศบาลนคร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เทศบาลนคร	NN	O	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเวศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
มหานคร	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มลพิษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
มลพิษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
แบบ	PS	O	I_CLS
เทศบาลนคร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พะเยา	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2520	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2525	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2536	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	E_CLS

