พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรุยทธ์	NN	B_PER	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
สองแคว	NN	B_LOC	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อริ	NN	O	E_CLS

เครือข่าย	NN	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS

วัย	NN	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เมืองสองแคว	NN	B_LOC	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ทภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เดอะรอยัลกอล์ฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วีระเมธีกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยังคง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รักษาการณ์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
เดอะรอยัลกอล์ฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ยื่น	VV	O	B_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ชูรอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรจง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยางพารา	NN	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถาง	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

เครือข่าย	NN	O	B_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไมตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครือข่าย	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
15,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ราชพัสดุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตง.	NN	B_ORG	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
ยูนิเวิร์ส	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พีพี	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไมตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โจ๋	NN	O	B_CLS
เหิม	VV	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญจฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมีนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
น่อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
สหสาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
241/146	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ในเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุเวช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีสุด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27/7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญญิก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
285	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สมอแข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญจฤทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ฟิวเจอร์เฟอร์นิเจอร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้าแยก	NN	B_LOC	I_CLS
สุรสีห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีธรรมไตรปิฎก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ในเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองพิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

