"	PU	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
โยน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ประมาณ	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เผ่าจินดา	NN	E_PER	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เผื่อว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยก	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีซีทีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอฟบีไอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมดุล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดู	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แย่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพ่งเล็ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครูบาอาจารย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หรือยัง	PA	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วีรัณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉันทศาสตร์โกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

