คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จันทร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทิก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรนิติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
ยิ้มแย้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรเจิด	NN	B_PER	I_CLS
สิงคะเนติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชติพานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอแสงเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เสาวนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องฟุ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
ธันธรา	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถี่ถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สังคม	NN	O	B_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

