เตรียม	VV	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แม่เหียะ	NN	O	E_CLS

ชาว	FX	B_TTL	B_CLS
แม่เหียะ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
สารพัด	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรสีห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_TRM	I_CLS
ไนท์	NN	I_TRM	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_TRM	I_CLS
ไนท์	NN	I_TRM	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จู่	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรสีห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุทธา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
คุ้มครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	I_ORG	I_CLS
ป่า	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พรรณพืช	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แม่เหียะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือก	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70-80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ปุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เหียะใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
แม่เหียะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

