"	PU	O	B_CLS
รุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS

สงวน	VV	O	B_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	E_CLS

จังหวัด	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกถ.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
มิถุนายน	NN	B_DTM	E_CLS

ขู่	VV	O	B_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
แสน	NU	B_NUM	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
ลักไก่	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	VV	I_ORG	I_CLS
อำนาจ	NN	I_ORG	E_CLS
ให้	CC	I_ORG	B_CLS
องค์กร	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กกถ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ประเมิน	VV	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมศ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ฟินแลนด์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
ขั้น	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่ง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

องค์กร	NN	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
แสน	NU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	E_CLS

