ขนส่ง	NN	B_ORG	B_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พาณิชยนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจ	VV	I_ORG	I_CLS
ำทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27.54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ถวัลย์รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่อนศิระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พาณิชยนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินเรือ	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลด	VV	O	B_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ถวัลย์รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อะไหล่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อะไหล่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สึกหรอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถวัลย์รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

