อนุญาต	VV	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชุน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ยุ	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS

คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.ภ.3	NN	__	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แบล็คลิสต์	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ทภ.3	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	O	B_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยั่วยุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS

