ปิดฉาก	VV	O	B_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ปิดฉาก	VV	O	B_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมถะวิปัสสนากรรมฐาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
โพธิ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เล็ก	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
แม่เหียะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

ปิดฉาก	VV	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมถะวิปัสสนากรรมฐาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
โพธิ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
โพธิ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร้อยใจ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111,525	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,040,975	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตรนวสเถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
96	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทคลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เหียะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เหียะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เน่าเสีย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

