ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
ตะเพิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Why	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
so	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
stupid	VV	O	I_CLS
?	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกเขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มัดจำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมมุติฐาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เทพไท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Why	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
so	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
stupid	VV	O	I_CLS
?	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
EdwarddeBono	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เทพไท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เทพไท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยังคง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คลุมเครือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เทพไท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตกเขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มัดจำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เอแบค์โพล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พาร์ททาร์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
372	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบเสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

