ขสมก.	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	E_CLS

ขสมก.	NN	B_ORG	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขสมก.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
554	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	B_MEA	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
551	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยสมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชั่วโมง	NN	B_MEA	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอภาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินรถ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
500	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขสมก.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ท่าอากาศยานสุวรรณภุมิ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โชติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80,000-90,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
อุดตัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ดีเลย์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พาน	NN	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
50	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

กรรมการ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คืน	NN	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เกท	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตรวจ	VV	I_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เข้า	VV	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตม.	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โชคชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญญายงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทการบินไทยจำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
คับแคบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

