อัด	VV	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดิสเครดิส	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS

อภิสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66/23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่งฝักแบ่งฝ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สื่อ	NN	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โคตร	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รวย	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
โคตร	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พาดพึง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	VV	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

