"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
โคตร	AV	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ชาญวิทย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลชีวิน	NN	I_PER	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โคตร	AV	O	I_CLS
โกง	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
เมืองลอดช่อง	NN	B_PER	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS

คมกฤช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นภาลัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลอดช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงคโปร์	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คอมมอนเวลธ์เกมส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิโก้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนาเมือง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระวังป่า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิเวส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุ์ฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัสกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิรุจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระเสียง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขสมกิจ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุเชาว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุชนุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยคำดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลาม_ชาห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดเนียล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเนตต์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไอดี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิสกานดาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ชุลมุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลาม_ชาห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เรียด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิรุจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมณะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัสกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดเนียล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเนตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิรุจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาล์ฟ	VV	O	I_CLS
วอลเลย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีโอเนล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลวิส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัสกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศรายุทธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
แบบ	PS	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิดหวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิเวส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลาม_ชาห์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ราวิจันดราน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
หน้าตาเฉย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิเวส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยกใหญ่	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
กว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุสตาฟิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาห์รุดดิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องประกอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรายุทธ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เจ็บแสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาญวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลชีวิน	NN	E_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศิวิไลซ์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โคตร	AV	O	I_CLS
โกง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นิเวส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระวังป่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
นิเวส	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนาเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิเวส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวะ	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอห์_เอลาม_ชาห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ราวิจันดราน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขสมกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลาม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอดช่อง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
หลง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลาม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาห์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิเวส	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไป	AV	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัดสิน	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วอล์คเอาท์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปาแป๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพิ่มพานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ฟีฟ่า	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวะ	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิเวส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ดึง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผลัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

