พ่อ	NN	O	B_CLS
โร่	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	E_CLS

พ่อ	NN	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปู้ยี่ปู้ยำ	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ขันหมาก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS

ถึง	VV	O	B_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
กลับ	CC	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	E_LOC	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
รุ่งเช้า	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ขันหมาก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่ขอ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ชาติตระการ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS

