ผล	NN	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
อนาคต	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โลกาภิวัตน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อนาคต	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอเอฟดี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหมรัตนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ไอเอฟดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โลกาภิวัตน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วิสัยทัศน์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
โลกาภิวัตน์	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

