"	PU	O	B_CLS
พระเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลวง	AJ	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไขศรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังในธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
บรมครู	NN	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
นาฏศิลป์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปูชนียบุคคล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อัตชีวประวัติ	NN	O	I_CLS
แจก	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตน	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลวง	AJ	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กพ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ไขศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีอรุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังในธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
นาฏศิลป์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
บรมครู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปูชนียบุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภมงคล	NN	B_PER	I_CLS
หวังในธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังในธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บิดา	NN	O	B_CLS
ได้เสีย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
มิชชั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอบหืด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
โป่ง	VV	O	I_CLS
พอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ท่าน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน_ร.2	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
มิชชั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปั้ม	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
แจ่มใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
มิชชั่น	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลวง	AJ	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภมงคล	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อารักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังหิตกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเทศ	NN	B_LOC	B_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
บรมครู	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาฏศิลป์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นาฏศิลป์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตลก	VV	O	I_CLS
คั่น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
นาฏศิลป์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพิสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฏศิลป์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตั้งหลัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
บรมครู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ศิลปการแสดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฏศิลป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระคุณ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ศิลปการแสดง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แสดงออก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองอร่าม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฏศิลป์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โขน	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังในธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.พ.มิชชั่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระคุณ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังในธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2480	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
นาฏศิลป	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อิสต์เวสต์เซ้นเตอร์_ยูนิเวอร์ซิตี้_ออฟฮาวาย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2479	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาฏดุริยางค์ศิลป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวเนื่อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สังคีต	NN	E_ORG	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประพันธ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ร้อยแก้ว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้อยกรอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2531	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังในธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ศิลปการแสดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศิลปการละคร	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

