ครม.	NN	B	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	E_CLS

ครม.	NN	B	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สำรอง	VV	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NN	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นศท.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สำรอง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นสร.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วแดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
หัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
400	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ด.	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

พล.ท.	NN	B_DES	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
นสร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นศท.	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
231,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เตรียมพร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พล.ท.	NN	B_DES	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมหวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุตรหลาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS

