โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
วอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.บ้านดอนรัก	NN	B_ORG	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อนาถ	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ผลาญ	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
วอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมจิตร	NN	B_PER	I_CLS
นาสมยนต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ก่อเกียร	NN	B_PER	I_CLS
ติวงศ์วรชาติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปูยุด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
มาอีซอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ป.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สลุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าแซะ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	E_CLS

