"	PU	O	B_CLS
แบม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เท้าช้าง	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จณิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ่วเฉลิมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่นมือ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เท้าช้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

บริเวณ	NN	O	B_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
--	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จณิสตาลิ่วเฉลิมวงศ์	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำผึ้งกิจนาที	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ.	NN	B_LOC	I_CLS
เตชะตุงคะ2	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
เตชะตุงคะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
สีกัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
งอก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เท้าช้าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จณิสตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่นมือ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ภูมิพลอดุลยเดช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาบาล	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จณิสตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
งอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
น้ำผึ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
งอก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
น้ำผึ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ภูมิพล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จณิสตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปริแตก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ภูมิพล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชำนาญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
จณิสตา	NN	B_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ภูมิพล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ท่วงที	VV	O	E_CLS

