เยอรมนี	NN	B_ORG	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
กล้วยหอม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

เจ้าภาพ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิโรสลาฟ	NN	B_PER	I_CLS
โคลเซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอดคอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อินทรีเหล็ก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตาริก้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	E_DTM	E_CLS

เจ้าภาพ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮูธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสตอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมตเซลเดอร์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์เตซัคเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระดก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชไวน์สไตเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เรียด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิโรสลาฟ	NN	B_PER	B_CLS
โคลเซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เรียด	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คม	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอื่อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
เจอร์เก้น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลิ้นส์มันน์	NN	E_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
โหวกเหวก	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
19	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟิลิปป์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาห์ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ๊ก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แบรนด์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตะบัน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เฉียบคม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคลเซ่	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บัลลัค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โคลเซ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจวานนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอสปิโนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมร่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โคลเซ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
ดาวซัลโว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	E_CLS

แรก	NU	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนิเตซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟลิกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอร์ฮา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีไข่แตก	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอ็ดวิน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตโนริโอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลห์มันน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัลลัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	E_CLS

เยอรมนี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลิ้นส์มันน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟิลิปป์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาห์ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูคัส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพดอลสกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชไวน์สไตเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รู้ใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โพดอลสกี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิ้ม	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ดาวยิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น_มิวนิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคลเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โพดอลสกี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมร่า	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิเวอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นอยวิลล์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทิม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบรอฟสกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคลเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอร์สเทน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟริงก์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาตริซิโอ	NN	B_PER	I_CLS
อูร์รูเตีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ลอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อโยวี่	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกราล์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อซาโมอาห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบรนด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	E_PER	E_CLS

ท้าย	NN	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหม่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชไวน์สไตรเกอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วอลเลย์	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมร่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัลลัค	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ควานหา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมร่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอดคอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตาริก้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลห์มันน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาห์ม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮูธ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เมอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตซัคเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟรีดริช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอร์สเท่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟริงก์ส	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชไวน์สไตรเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบรนด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิชาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัลลัค	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิโรสลาฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคลเซ่	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูคัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพดอลสกี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมร่า	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัมบรอสซี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อูลิเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูซ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจวานนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอสปิโนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอร์เก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัวกัว	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ลอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อโยวี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอดิสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนเดส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ดวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตโนริโอ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟลิกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอร์ฮา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาบีเดส	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกเมซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาตอสซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบซัคสกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กอดคอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โปแลนด์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อม	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	E_CLS

เยอรมนี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
8	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9	NU	E_MEA	E_CLS

เอกวาดอร์	NN	B_ORG	B_CLS
(	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	E_CLS

โปแลนด์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	E_CLS

คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9	NU	E_MEA	E_CLS

