ชิดชัย	NN	B_PER	B_CLS
หงุดหงิด	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
มิ้ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ้อ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	E_CLS

หมอ	NN	B_DES	B_CLS
พรหมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงุดหงิด	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ตราสัง	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
พรหมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
พรหมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ชั่วครู่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถัด	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทธิยะกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงุดหงิด	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาราษฎร์10	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
หงุดหงิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
พรหมพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ตราสัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณาจารย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

