"	PU	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
คูณ	NN	B_PER	I_CLS
ลังกาวี	NN	B_LOC	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ศิลาฤกษ์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.	NU	E_MEA	I_CLS
คลื่นศรัทธา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
คูณ	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	E_LOC	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วัดบ้านไร่	NN	B_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เทพวิทยาคม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
คูณ	NN	B_PER	I_CLS
ปริสุทโธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ด่านขุนทด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เกดะห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ศิลาฤกษ์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
คูณ	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เผยแผ่	VV	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
คูณ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปริสุทโธ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	I_LOC	I_CLS
วราราม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้ออำนวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กองบิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
56	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอยโข่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
คูณ	NN	B_PER	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านไร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
คูณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ญาติโยม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
คูณ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปริสุทโธ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกาวี	NN	I_LOC	I_CLS
วราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาดเหลือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
คูณ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

