ไต้ฝุ่น	NN	O	B_CLS
ช้างสาร	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อุบลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
หนั่น	NN	B_PER	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ไต้ฝุ่น	NN	O	B_CLS
ช้างสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดานัง	NN	B_LOC	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อุบลฯ	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แบริ่ง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

พายุ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียดนาม	NN	E_LOC	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ดานัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
อันดามัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตราด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
อันดามัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นายอำเภอ	NN	O	B_CLS
กบินทร์บุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แบริ่ง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัมมารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
นาคทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
นาดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แคว	NN	B_LOC	I_CLS
หนุมาน	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แยก	NN	I_LOC	I_CLS
โคกอุดม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
304	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาดี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
นิคม	NN	B_LOC	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองกี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
304	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หมู่	NN	B_LOC	B_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองกี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แบริ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
บก	NN	I_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
12	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_LOC	I_CLS
ทำการ	VV	I_LOC	I_CLS
องค์การ	NN	I_LOC	I_CLS
บริหาร	VV	I_LOC	I_CLS
ส่วน	NN	I_LOC	I_CLS
ตำบล	NN	I_LOC	I_CLS
หนองกี่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มณฑล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_LOC	I_CLS
ทำการ	VV	I_LOC	I_CLS
องค์การ	NN	I_LOC	I_CLS
บริหาร	VV	I_LOC	I_CLS
ส่วน	NN	I_LOC	I_CLS
ตำบล	NN	I_LOC	I_CLS
หนองกี่	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แคว	NN	B_LOC	I_CLS
พระปรง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บรรจบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แคว	NN	B_LOC	I_CLS
หนุมาน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
เก่า	VV	I_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
ตำบล	NN	I_LOC	I_CLS
กบินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
เก่า	VV	I_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
ตำบล	NN	I_LOC	I_CLS
กบินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาแขม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังตะเคียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังดาล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอรส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์สิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อ.	NN	B_LOC	B_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
นาดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านสร้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัมมารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เสธ.	NN	B_DES	B_CLS
หนั่น	NN	B_PER	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

พลตรี	NN	B_DES	B_CLS
สนั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งเสือเต้น	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
เบาบาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
บางลาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ่งอำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บึงนาราง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่มกิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

