กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ปราบ	VV	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟลุค	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกริกพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ปราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟลุค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกริกพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
กุ้ง	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
กิโล	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัสยวานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัสยวานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลุค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ.	NN	B_LOC	I_CLS
อาคารสงเคราะห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งมหาเมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขตสาทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศาลอาญากรุงเทพใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สำแดง	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ภาษีอากร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
128,260.11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัทประมงไทย	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภาษีอากร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ล่วงเลย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	VV	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
ทองสอง	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ฉัตรไชย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรียนเมฆ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัสยวาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟลุค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

