ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
48	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
LOCKHEED_MARTIN	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AN2TPS-77	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95.43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44.31	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48.03	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
187.77	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
NORTHROPGRUMMANESI	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AN2TPS-78	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92.35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39.26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41.85	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
173.50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่ง	VV	O	I_CLS
ใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิศรางกูร	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุกผาสุก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในเมื่อ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NORTHROP	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rtads	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
LOCKHEED	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rtads	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
LOCKHEED	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
751,967,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NORTHROP	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
527,558,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
224,409,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
224	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
29.8	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
LOCKHEED	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NORTHROP	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AN2TPS-77	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AN2TPS-78	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
LOCKHEED	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AN2TPS-77	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ปากีสถาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
169,291,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	E_CLS

