ดัก	VV	O	B_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ห่อ	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ลูกหลง	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
โต๊ะอิหม่าม	NN	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ห่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ซวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต๊ะอิหม่าม	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

พื้นที่	NN	O	B_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิกษมัต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะหริ่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ตะโละกาโปร์	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
แหลมโพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ตะโละสะมิแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แหลมโพธิ์	NN	E_LOC	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิบรอเฮง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะเด็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แวดาโอ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ธูป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมจ 731	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ห่อ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ใกล้	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิบรอเฮม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บียีดิง	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
189/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ยามู	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะหริ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สายไฟ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะหริ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านบูดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิบรอเฮม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ห่อ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ละลิ่ว	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิบรอเฮง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
นฤชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.ป.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าเรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าเรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพ็ญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพ็ญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS

บึ้ม	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_PER	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
หลุม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เศษ	NN	O	B_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ฮัมวี	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อน	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.6011	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
39	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ฮัมวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านปอเนาะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กราด	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

บึ้ม	VV	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ข้าวแกง	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาสกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลกระวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ช่อฟ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่กั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธราพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาโนช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอียดน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	VV	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไหมนวล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เหิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไหมนวล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กล่อมสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
กราด	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
454	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สโลว์บูกิตยือแร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทพรเกษม_วัสดุก่อสร้าง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ยุโป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดอเลาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปูมูลูกูจิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
นาดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณสงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอด	VV	O	B_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	E_CLS

