สาว	NN	O	B_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เช็ก	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	E_DTM	E_CLS

ทาทานาคูชาโรวา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เช็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คติ	NN	O	I_CLS
ประจำใจ	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
จง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
วอร์ซอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ทาทานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูชาโรวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เช็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
วอร์ซอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ทาทานา	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
103	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
อุนนูร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์นาวิล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จาลม์สดอตตีร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2005	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอซ์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูชาโรวา	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_LOC	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ไอโอนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาเลนตินา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอยเตอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
โรมาเนีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ซาบรินา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮูสซามี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สติเวียนดรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอลิเวรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
แองโกลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
เจนซูซา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอร์เจส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอลิเวียรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ซารา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอเรนส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
จาไมก้า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

คูชาโรวา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
ม้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คติ	NN	O	I_CLS
ประจำใจ	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
จง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

