สนธิ	NN	B_PER	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แปร	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
พรหมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศสุริย์เดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
นินนาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบี้ยวไข่มุก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
ไทยคู่ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นินนาท	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
งา	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

