"	PU	O	B_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	E_CLS

ออก	AV	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS

พล.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สพรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุกผาสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สถิรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บุญสร้าง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนียมประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัททิยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สพรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผ่าจินดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
สีงาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติไมตรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

