ทร.	NN	B_PER	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ทส.	NN	B_ORG	B_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปู่	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณสูลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สถิรพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
นายเรือ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เคารพนับถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แนะ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ปู่	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นายร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จปร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งหมาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
โฆษิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวลัญช์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ม้า	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
พระองค์	PR	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
สระบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ม้า	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
19	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ม้า	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
พระองค์	PR	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตำแหน่ง	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โฆษิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
โฆษิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตท.	NN	B_PER	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS

