เหยื่อ	NN	O	B_CLS
หมา	NN	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
นนท์	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	E_CLS

สาธารณสุข	NN	B_ORG	B_CLS
เมืองนนท์	NN	B_LOC	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ผาง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หาไม่	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ปากเกร็ด	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
แคราย	NN	B_LOC	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญสืบชาติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
จรจัด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ปากเกร็ดวิลเลจ	NN	I_LOC	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางพูด	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากเกร็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หาไม่	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ลอตเตอรี่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ติวานนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ปากเกร็ดวิลเลจ	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ติวานนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ติวานนท์	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้า	NU	B_LOC	I_CLS
แยก	NN	I_LOC	I_CLS
ปากเกร็ด	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
แคราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
บ้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_LOC	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปากเกร็ด	NN	I_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
ปากเกร็ด	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เคลือวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก้อนดำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36/98	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางพูด	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากเกร็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ปากเกร็ดวิลเลจ	NN	E_LOC	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กระโจน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
น่อง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เขี้ยว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมั่น	AV	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
ไร	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เคลือวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงแสงชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ปากเกร็ดวิลเลจ	NN	I_LOC	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
จรจัด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คลุกคลี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
คลุกคลี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	B_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	E_CLS

