ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
อาสา	VV	I_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อุปการะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงตุก	NN	I_PER	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
พิมพ์	VV	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
โฆษณา	VV	I_DES	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คมชัดลึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อุปโภค	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อุปโภค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
บางนา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โยธา	NN	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ณรงค์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่วารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_PER	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ทุรกันดาร	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ค่าย	NN	I_ORG	I_CLS
อาสา	VV	I_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ลงพื้นที่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาดตกบกพร่อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,778.41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สูญเสีย	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อุปการะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ค่าย	NN	I_ORG	I_CLS
อาสา	VV	I_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนะชัย 	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันติชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาระดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ค่าย	NN	I_ORG	I_CLS
อาสา	VV	I_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อุปการะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทลุง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ค่าย	NN	I_ORG	I_CLS
อาสา	VV	I_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่งปัน	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็แล้วแต่	CC	O	E_CLS

