"	PU	O	B_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
ตาม็อก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โหดร้าย	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ทนายความ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
ตาม็อก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขึ้นชื่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โหดร้าย	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
The	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Butcher	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล่มสลาย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายพล	NN	B_DES	B_CLS
ตาม็อก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
พนมเปญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นายพล	NN	B_DES	B_CLS
ตาม็อก	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
โลหิต	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัณโรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
โคม่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งเสีย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นายพล	NN	B_DES	B_CLS
ตาม็อก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
อุง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชือน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
เผ่า	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
มนุษยชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คัง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคก	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลพ	NN	E_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สหายดุจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
เรือง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2518	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2522	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
เรือง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดอยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS

