ส่ง	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
มิถุนายน	NN	B_DTM	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดุลการค้า	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เจโทร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
หีบห่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

