นศ.	NN	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

นศ.	NN	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
แหก	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางเสาธง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางเสาธง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระโจม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางพรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ดราก้อนอาย	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อัลติส	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
วีออส	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8832	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชูชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักษ์ศิกานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางเสาธง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียนชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชูชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
วีออส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จัง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชูชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิระภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอดบรรจบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ถนนข้าวสาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชูชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ก้ม	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

