ทักษิณ	NN	B_PER	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
แม้น	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
คนละ	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โน	NG	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชินฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
หลีก	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
สัตยาบัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
โน	NG	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

