1	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
พปช.	NN	B_ORG	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS

14	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23:41	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เอแบค	NN	B_ORG	B_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ฮวบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สอบตก	VV	O	E_CLS

พลังประชาชน	NN	B_ORG	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สอบตก	VV	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,885	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.02	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.94	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.94	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ยิ่ง	AV	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.47	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลือบแคลงสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึกนึกคิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลือบแคลงสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับใจ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่การงาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.56	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.07	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สุขภาพใจ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.84	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4.7	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
90	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
เอแบค	NN	I_ORG	I_CLS
นวัตกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.88	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สืบทอด	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.88	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.91	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.87	NU	E_MEA	E_CLS

นพดล	NN	B_PER	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พปช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80-9	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลือดเนื้อเชื้อไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็นห่วง	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
งู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลอกคราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทัดทาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แบรนด์เนม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พปช.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ลังเล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อๆ_ไป	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรุง	NN	B_PER	B_CLS
ศรีวิไล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำนง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สายัณห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พปช.	NN	B_ORG	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ดัก	VV	O	B_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กังวล	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พิกลพิการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ก็	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	I_PER	I_CLS
ฯ	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แพ็คเกจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ต่อ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ตรงนั้น	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สัญญา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงนั้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	E_CLS

เฉลิม	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บาย	VV	O	I_CLS
พปช.	NN	B_ORG	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_LOC	I_CLS
พลังแผ่นดินไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ทางเลือกใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุเรศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาระ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
วิชั่น	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คล้ามไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก้าว	VV	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิสสิเนส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
พลาซ่าแอทธินี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เพื่อนพ้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	AV	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
กลาง	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
แคนดิเดต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐานะจาโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพ์ใจชน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหล่าธรรมทัศน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พล.ต.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
พูนภิรมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิปตพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิปตพัลลภ	NN	E_PER	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
พูนภิรมย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลี่ขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จาตุศรีพิทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อย่าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บาดหมาง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษมสันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วีระกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	VV	I_ORG	I_CLS
องค์กร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
เบฟเวอเรจ	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิจิตต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตตกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แคนดิเดต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยงใจยุทธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ง่าย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลี่ยวไพรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	B_ORG	I_CLS
ทีพีไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนงค์วรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพสุทิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรสว่าง	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
บรรยิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งภากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาราช	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	AJ	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ตุลา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รำลึก	AJ	O	I_CLS
ตุลา	NN	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
มาลา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วีรชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ภักดีธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลุดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วังวน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ซ้ำแล้วซ้ำอีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

