"	PU	O	B_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แท๊กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ยธ.	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
เหวง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
นิติเวช	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แท๊กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
เหวง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วีรบุรุษ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ออกฤทธิ์	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดีธนาคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
เหวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ยกย่อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
วีรบุรุษ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
เหยียดหยาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เหยียดหยาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกสมุน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
เหวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
เหวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
หุ่นเชิด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
เหวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สดุดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
เศร้าโศก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
สดุดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นวมทอง	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS

