สตช.	NN	B_ORG	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
จว.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรุ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พหลเวชช์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพรียวพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
อ้า	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กต.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วันชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผช.	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
ผบก.จว.	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรุ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วาระ	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วันชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนวล	NN	E_PER	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชลอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_MEA	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พหลเวชช์	NN	E_PER	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.25	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปุระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปี่ยมสมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภานิติบัญญัติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พัชรวาท	NN	B_PER	I_CLS
วงษ์สุวรรณ	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เพรียวพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดามาพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_MEA	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	E_CLS

ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	E_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-9	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เพรียวพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรพุกก์	NN	I_PER	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
กมส.	NN	B_ORG	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปานศิริฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประภาวัต	NN	I_PER	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปรุง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญผดุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พหลเวชช์	NN	I_PER	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรจิตร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ชินทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศุข	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	I_DES	I_CLS
ประจำ	VV	I_DES	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.จว.	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ประพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	I_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร	NN	B_ORG	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อุกฤษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทศประทีป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.กง.	NN	E_DES	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กระบี่	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตรัง	NN	I_LOC	I_CLS
พัทลุง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบก.	NN	B	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตร.	NN	B	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
บร.	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตร.	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

