หม่อม	NN	B_TTL	B_CLS
อุ๋ย	NN	B_PER	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุวรรภูมิมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หม่อม	NN	B_TTL	B_CLS
อุ๋ย	NN	B_PER	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คั่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีดิยาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทวกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
ลิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

สนามบิน	NN	B_LOC	B_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
บล็อก	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มหานคร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผังเมือง	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดิยาธร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีดิยาธร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนถ่าย	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ข้างเคียง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จำนวน	NN	O	B_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทบ	VV	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

