"	PU	O	B_CLS
กอร์ปศักดิ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กอร์ปศักดิ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ขู่	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใบเสร็จ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอมเพิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
329	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กอร์ปศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชิน_คอร์เปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	CL	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอมเพิล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ริช	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
329	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ปราบปราม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แอมเพิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ริช	NN	E_ORG	E_CLS
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหนี้	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอมเพิล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ริช	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธีอมร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บริษัท_กุหลาบแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

