ฟอกซ์บิสซิเนสเน็ตเวิร์ค	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_PER	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.05	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอกซ์บิสซิเนส	NN	I_ORG	I_CLS
เน็ตเวิร์ค	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_PER	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอกซ์บิสซิเนสเน็ตเวิร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าพ่อ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูเพิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์ด็อค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทเจเนอรัลอิเล็คทริค	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คร่ำหวอด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ็อกซ์นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมอร์ด็อค	NN	B_PER	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมอร์ด็อค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าพ่อ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มุ่งเน้น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดหุ้นวอลล์สตรีท	NN	B_PER	E_CLS

