เลือกตั้ง	VV	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสวงการ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ไอเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นักข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสวงการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไอเอ็นเอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เถกิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปนายก	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ว็อชด็อก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อเขต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทเลิศลักษณ์	NN	I_PER	I_CLS
อุปนายก	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กฤตผลชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปนายก	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอสทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดวงใจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหารักขกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปนายก	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุยานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปนายก	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สทท.	NN	B_ORG	I_CLS
11	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สารพิมพา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อ.ส.ม.ท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมด้วยช่วยกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กรรวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธัญญะตุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คมวัชรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิคม	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อ.ส.ม.ท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่ทองคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรัญญิก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ว็อชด็อก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ณาตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แวววีรคุปต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สทท.	NN	B_ORG	I_CLS
11	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลภฤต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองจรัส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไอทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภประภาวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	E_CLS

ประเภท	NN	O	B_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ชมเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
7,500	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ราก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
รังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหาสารคาม	NN	E_ORG	E_CLS

