เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แมนฯซิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_PER	I_CLS
ยำใหญ่	VV	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลูก	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสีฟ้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯซิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อยหน้า	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอลด์_แทรฟฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าสัวน้อย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เวย์น	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประตู	CL	E_MEA	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสีฟ้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ_ซิตี้	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิชาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัลลัค	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคลด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเกเลเล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชฟเชนโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
แบร์นาร์โด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอร์ราดี้	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุสมัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาโบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เยน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร็อบเบน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอร์รี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เช็ด	VV	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มิกกาแอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเซียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
แฉลบ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริชาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดันน์	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ร็อบเบน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอสเซียง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นิคกี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วีเวอร์	NN	E_PER	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯซิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คอร์ราดี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเซียง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บริดจ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดร็อกบา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
โอลด์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่นั่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าสัวน้อย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สโคลส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ติดโทษ	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลลาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฟรองค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกอดรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไรอัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ๊กส์	NN	E_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฮา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เรียด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชาร์จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียร์ช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แหย่	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แกรี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนวิลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฮา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันต์ติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้าทาง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รูนีย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทางซ้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรนัลโด้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เผาขน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS

นาที	CL	B_MEA	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพื่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สโคลส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีไข่แตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไฮร์ดาร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮลกูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แฉลบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บราวน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รูนีย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	E_CLS

