พระเทพ	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	PU	B_PER	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เนืองแน่น	VV	O	E_CLS

สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	PU	B_PER	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผักชีโรยหน้า	VV	O	E_CLS

ซุ้ม	NN	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ผัด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แบตเตอรี่	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ทอดพระเนตร	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พรรณ	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
มนุษยชาติ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
มหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พืชสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
ดอกไม้	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พืชสวน	NN	I_ORG	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังกลาเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูฏาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮียวโกะ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคนยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอริเตเนีย	NN	B_LOC	I_CLS
โมร็อกโก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนปาล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูดาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาตาร์	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ถวาย	VV	I_LOC	I_CLS
พระพร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พระนามาภิไธย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
โพธิ์	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
โพธิ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตระหง่าน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หอคำหลวง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
พรรณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
โพธิ์	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
คู	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จารึก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
โพธิ์	NN	O	I_CLS
ทองเหลือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บางตา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุรกี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แดด	NN	O	I_CLS
เฉา	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาว	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ข้าว	NN	O	B_CLS
ผัด	VV	O	I_CLS
ปู	NN	O	I_CLS
จาน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผัด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จาน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
140	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปาเกตตี	NN	O	I_CLS
จาน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120-130	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เปล่า	AJ	O	I_CLS
ขวด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แก้ว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ขวด	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขวด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เปล่า	AJ	O	I_CLS
ขวด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
แก้ว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพรส	NN	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ราด	VV	O	I_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จาน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จาน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แบตเตอรี่	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กำพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสัจจา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทสวนนงนุชแลนด์สเคป_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชำรุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ส่วน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กำพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	PS	O	B_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
แม่เหียะ	NN	B_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อบต.	NN	B_ORG	B_CLS
แม่เหียะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทรีดเทรดเด็กซ์_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
บริษัททีซีเอส	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อบต.	NN	B_ORG	B_CLS
แม่เหียะ	NN	B_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ดอยเต่า	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เรียงราย	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
กันเอง	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลวิวัฒน์มงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ที่ทำการ	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไปรษณีย์	NN	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสตมป์	NN	O	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ออมสิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แสตมป์	NN	O	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ดวง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,250	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
ดวง	CL	O	E_CLS

