เขื่อนภูมิพล	NN	B_LOC	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	B_LOC	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16:01	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เขื่อนภูมิพล	NN	B_LOC	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งกระเชาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญอินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชื่นชวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สามเงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขื่อน	NN	B_LOC	B_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
วันละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
134	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
150	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
251.15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,830	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,630	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
หล่อเลี้ยง	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เกษตรกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สามเงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
90	NU	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้อรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
ตำบลทุ่งกระเชาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อปพร.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ตำบลทุ่งกระเชาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชม	NN	B_LOC	I_CLS
รวมน้ำใจ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
ร่มเกล้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านทุ่งพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านใหม่สามัคคี	NN	E_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอดเขาบ้านแม๊วตีนตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทิวเขาถนนธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ระมาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำห้วย	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วยฉลอม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ห้วยทู้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ตำบลทุ่งกระเชาะ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ดงยาง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ไข	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอยตาร่วมใจ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ลีซอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
รังแล้ง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
นาโพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ไขสันกลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
12	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งพัฒนาป่าดอกแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัดเซาะ	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ลำห้วย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่สามัคคี	NN	E_LOC	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัดเซาะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทับถม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ลำห้วย	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ตื้นเขิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หายสาบสูญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
ตำบลทุ่งกระเชาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านร้อง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ดงยาง	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
บึงช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลท่าหลวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อุปโภค	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เด่น	NN	B_PER	I_CLS
บุญคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลบ้านบุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
170	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลบ้านบุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

