มวย	NN	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มงคล	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

เทรนเนอร์	NN	O	B_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มงคล	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำออย	VV	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เลนส์	NN	O	I_CLS
แก้วตา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เลนส์	NN	O	I_CLS
แก้วตา	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	E_CLS

เทรนเนอร์	NN	O	B_CLS
ดอด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระเปาะ	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
ครอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มงคล	VV	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โกรธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
มวย	NN	I_LOC	I_CLS
เพชรบัญชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	E_CLS

ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เริ่ม	VV	O	B_CLS
ฝึกหัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ชกมวย	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นครชัย_ศักดิ์โสภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากพูน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อู้ดมณฑาพานิช	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิณทอง	NN	B_PER	I_CLS
อู้ดมณฑาพานิช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชกมวย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
มวย	NN	I_LOC	I_CLS
ซีทรานเฟอร์รี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกาะหลัก	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
บางน้ำจืด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
มวย	NN	I_LOC	I_CLS
เพชรบัญชา	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สมุย	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เรื้อ	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
น็อค	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บ่าว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
น็อค	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มงคล	VV	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บ่าว	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แกล้ง	VV	O	I_CLS
สำออย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท่าเรือเฟอร์รี่	NN	B_PER	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนสัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทุเลา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บ่าว	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เหลียวแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บ่าว	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บ่าว	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ล่วงเลย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากพูน	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ้า	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เลนส์	NN	O	I_CLS
แก้วตา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ส่งตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.มหาราช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.มหาราช	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เลนส์	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เลนส์	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บ่าว	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภารพบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

