สลด	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนูน้อย	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

สอง	NU	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อืด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หิว	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

ครู	NN	O	B_CLS
อิดโรย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เปื้อน	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
นันทวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญทศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทีโอเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ็ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญทศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
เล็ก	VV	I_ORG	I_CLS
ก่อน	PS	I_ORG	I_CLS
เกณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
วัด	NN	I_ORG	I_CLS
คำสายทอง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อิดโรย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หิว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญทศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เช่า	VV	I_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
54/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์คำพา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
นันทวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ่อ	NN	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หิว	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หิว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทีโอเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เด็ก	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
มอมแมม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
น้ำเหลือง	NN	O	I_CLS
เปื้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ่อ	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร.พ.ป่าติ้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.พ.ยโสธร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.พ.มุกดาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาเหตุ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กำเริบ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กระจาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าติ้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญทศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
162	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กระจาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าติ้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
นันทวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
เอ็ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสพ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฌาปนกิจ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

