รัฐ	NN	O	B_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
พระบรมฉายาลักษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
แผ่น	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปุ้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
พระบรมฉายาลักษณ์	NN	O	I_CLS
ในหลวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	B	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	B_LOC	I_CLS
คนเมือง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ครัวเรือน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
แผ่น	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	E_MEA	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ปวง	AJ	O	I_CLS
ประชา	NN	O	I_CLS
มหาปิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปวง	AJ	O	I_CLS
ประชา	NN	O	I_CLS
มหาปิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้าฯ	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัวฯ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรนันทน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	I_CLS
น้อม	VV	O	I_CLS
เกล้า	NN	O	I_CLS
น้อม	VV	O	I_CLS
กระหม่อม	NN	O	I_CLS
อัญเชิญ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พระศรีรัตนตรัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สากลโลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคารพบูชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
อภิบาล	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกปักรักษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิ่งขวัญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่มเกล้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระพลานามัย	NN	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
โรคาพยาธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ขุ่นเคือง	VV	O	I_CLS
พระราชหฤทัย	NN	O	I_CLS
สถิตย์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิ่งขวัญ	NN	O	I_CLS
ร่มเกล้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตราบ	CC	O	I_CLS
ชั่ว	PS	O	I_CLS
กาลนาน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสาชิงช้า	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินแดง	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
100	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปี	CL	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ท่าพระจันทร์	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ท่าวังหลัง	NN	B_PER	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เทศกิจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

