เซ่น	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
ถ้ำน้ำลอด	NN	B_PER	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เขาสก	NN	B_LOC	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อุทยาน	CL	E_MEA	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09:01	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สก	NN	E_LOC	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ถ้ำน้ำทะลุ	NN	B_PER	E_CLS

เหลือ	VV	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

มท.	NN	B_ORG	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองสุราษฎร์	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำน้ำลอดโตนเตย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชชประภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านตาขุน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้ออำนวย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยธัช	NN	B_PER	I_CLS
บุญภูพันธุ์ตันติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สก	NN	E_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สก	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บังกะโลแบมบูเฮาส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บังกะโลบ้านเอียด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บังกะโล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขาสก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ชมิดท์_โคส_มอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนเดรีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาราห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
กัมป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไอเนส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	B_NUM	I_CLS
กัมป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอคลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	B_NUM	I_CLS
เฮเลน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	B_NUM	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลเลน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญคงมาก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เชี่ยวหลาน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
งอก	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ย้อย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถ้ำน้ำทะลุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ถ้ำน้ำลอดโตนเตย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
แปะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เขาพัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านตาขุน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	E_DTM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถ้ำน้ำลอด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
งอก	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ย้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดึงดูดใจ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชชประภา	NN	E_LOC	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	E_CLS

6	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	CL	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถ้ำน้ำลอด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บังกะโลแบมบูเฮาส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บังกะโลแบมบูเฮาส์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ชมิดท์_โคสมอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนเดรีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาราห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลเลน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	B_NUM	I_CLS
กัมป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอคลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กัมป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไอเนส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัมป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอคลี่	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แพโตนเตย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยธัช	NN	B_PER	I_CLS
บุญภูพันธุ์ตันติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สก	NN	E_LOC	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เล่า	VV	O	B_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สก	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปาฏิหาริย์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เฮเลน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อิดโรย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องเรียก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โขด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำทะลุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
เฮเลน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ล่าม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มา	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลเลน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แง่ง	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัดพา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เฮเลน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำมาหากิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

