ฝน	NN	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	E_LOC	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18:33	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ดิน	NN	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ในหลวง	NN	O	B_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุบล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
ภาวนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
บางปลาม้า	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สองพี่น้อง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำตะคอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อัสสัมชัญ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บุญวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
เขาสก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชุก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แม่สอด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
101	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
106	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แม่กลองใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่กลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุ้มผาง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่กลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โมโกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่วห้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
หน่อเอ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แปโดทะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	E_LOC	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุ้มผาง	NN	B_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	VV	E_ORG	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ทุ่งกระเซาะ	NN	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้อรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ตำบล	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งกระเซาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านตาก	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อปพร.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
ทุ่งกระเซาะ	NN	E_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชม	NN	B_LOC	I_CLS
รวมน้ำใจ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
ร่มเกล้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านทุ่งพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านใหม่สามัคคี	NN	E_ORG	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านแม้วตีนตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทิว	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ถนนธงชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ระมาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำห้วย	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	B_LOC	I_CLS
ฉลอม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ห้วย	NN	B_LOC	I_CLS
ทู้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ลำห้วย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านใหม่สามัคคี	NN	E_ORG	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัดเซาะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทับถม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ลำห้วย	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ตื้นเขิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านร้อง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ดงยาง	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	B_LOC	B_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เชี่ยว	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กลืน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำแคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อนุรักษ์	VV	I_LOC	I_CLS
ทุ่งแสลงหลวง	NN	E_LOC	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำน้ำลอด	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้ำทะลุโตนเตย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สก	NN	E_LOC	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชชประภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านตาขุน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอดชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เฮเลน่า	NN	B_PER	I_CLS
คริสติน่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โขด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนโน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เออร์แบน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาราห์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีเรียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนเดรีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิซาเบล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชมิดท์สทอลเดอร์	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
โรสแมรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มูลนิธิกุศลศรัทธาสุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กงสุล	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิกุศลศรัทธาสุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เหล่า	NN	B_ORG	I_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5,000	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

เขื่อนภูมิพล	NN	B_LOC	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เขื่อนภูมิพล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญอินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชื่นชวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อนภูมิพล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สามเงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขื่อนภูมิพล	NN	B_LOC	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
วันละ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
134	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
251.15	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,830	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,630	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำลง	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
หล่อเลี้ยง	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เกษตรกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สามเงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อนภูมิพล	NN	B_LOC	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เขื่อน	NN	B_ORG	B_CLS
ป่าสัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อุกฤษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถาวรไกรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
บำรุง	VV	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
เขื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
ป่าสักชลสิทธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าสักชลสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าสัก	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
57	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	NN	E_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าสัก	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
782	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูงสุด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
960	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งเสือเต้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พัฒนานิคม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยบาดาล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำสนธิ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ท่าหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
บัวชุม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามะนาว	NN	B_LOC	E_CLS

ลำตะคอง	NN	B_LOC	B_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เมืองโคราช	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ลำตะคอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลำตะคอง	NN	B_LOC	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
นครนครราชสีมา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้าวสาร	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โรงเรียนอัสสัมชัญ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บุญวัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ลำตะคอง	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
นครนครราชสีมา	NN	B_PER	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าตะโก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
คุ้มวงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะลอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
สำโรงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
นครนครราชสีมา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	E_CLS

บ้าน	NN	O	B_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าจีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูรีศรีศักดิ์	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอสุคนธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อุปโภค	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	E_CLS

ในหลวง	NN	O	B_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
บุญล้อม	NN	B_PER	I_CLS
แสนทวีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วารินชำราบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ปลื้มปีติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระกรุณา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
พระประชวร	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ภาวนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
พระประชวร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิ่งขวัญ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร่มเย็น	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

