กว้าน	AV	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เครื่อง	CL	E_MEA	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ผู้การ	NN	O	B_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิมหยง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
เกือบ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เครื่อง	CL	E_MEA	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หาดใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ใช้	VV	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
กราด	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อุกอาจ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะหริ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ไพฑูรย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนาโสภณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือสอง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิมหยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิมหยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สันติสุข	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	PS	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศปก.ตร.สน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผบก.ภ.จว.สงขลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เช่น	AV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะกด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
จำพวก	NN	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าไป	VV	O	I_CLS
ยุ่งเกี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
สะกด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
วัตถุดิบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	B_ORG	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ยังคง	AX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กอเร็ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาแซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ส้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เครือข่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81-2986	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะรัง	NN	E_LOC	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สีปาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาลีอยร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะหริ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ด้าน	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กราด	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กอเดร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิบง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เมาะมาวี	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะรัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท้ายทอย	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
เบ้า	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รอยะห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจ๊ะแว	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8/2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เมาะมาวี	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะรัง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	AV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
410	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธารโต	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แหร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านแหร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ธารโต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	AJ	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปั๊มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ร้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-2541	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

