กสท	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยี่	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
จับเข่าคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทร์	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นุกูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บวรสิรินุกูล	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
บมจ.	NN	I_ORG	I_CLS
ทีโอที	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
บมจ.	NN	I_ORG	I_CLS
กสท	NN	I_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สร.กสท	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บมจ.ทีโอที	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บมจ.กสทโทรคมนาคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
บาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริการ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพ็คเกจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ซินเนอร์ยี่	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมบำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร.กสท	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร.กสท	NN	B_ORG	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
บริษัท_เลแมน_บราเดอร์ส	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Lehman_Brothers	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รูปแบบ	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฮลดิ้งส์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร.กสท	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไซต์	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
820	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีนาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หัวเหว่ย	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
หัวเหว่ย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	I_CLS
เฟส	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
หัวเหว่ย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งแสงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บิลลิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สถิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ่มพงศ์พันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บมจ.ทีโอที	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	B_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	B_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

