"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัยยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุดจบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ฮิตเลอร์	NN	B_PER	E_CLS

ชื่นชม	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
สั่งสอน	VV	O	I_CLS
นัยยะ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ๊อกกี้	NN	O	I_CLS
เกเร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
ม้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	PS	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
จิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฆาตกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิตเลอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัดดัม	NN	B_PER	I_CLS
อุสเซน	NN	I_PER	I_CLS
อิดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อามีน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
หลงไหล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

