หาด	NN	B_LOC	B_CLS
เจ้าไหม	NN	E_LOC	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปลาการ์ตูน	NN	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
หาดเจ้าไหม	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตรัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปลาการ์ตูน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หัวเมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
หาดเจ้าไหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ปลาการ์ตูน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
หาดเจ้าไหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตรัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
หาดเจ้าไหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปลาการ์ตูน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ยักษ์	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาณาเขต	NN	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

