รัฐบาล	NN	O	B_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปูติน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09:00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

อิหร่าน	NN	B_ORG	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	I_PER	I_CLS
โฮสเซนี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
เตหราน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
วลาดิมีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปูติน	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
อิสลามิค	NN	I_ORG	I_CLS
รีพับลิค	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทำเนียบเครมลิน	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้นำ	NN	O	B_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์แฟกซ์	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
มาห์มุด	NN	B_PER	I_CLS
อาห์มาดีเนจ๊าด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
สาปแคสเปี้ยน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โจเซฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สตาลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2486	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
วินสตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชอร์ชิล	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
แฟรงกลิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รูสเวลส์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	B_ORG	I_CLS
เชเชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัลต้า	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
สิงหาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาร์เซอร์ไบจัน	NN	B_ORG	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
บาคู	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	E_CLS

