ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไอคิว	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

ศธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไอคิว	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ปฐม	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไอคิว	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรรณเชษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สติปัญญา	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฉลาด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ราชานุกูล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
จิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
มิราเคิล_แกรนด์	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไอคิว	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13-18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอคิว	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สติปัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	E_CLS

