พบ	VV	O	B_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พัทลุง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองพัทลุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
มาร	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
ยกเค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ออเดอร์	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วงแหวนตะวันออก	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_TTL	I_CLS
วิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐานะปุณโณ	NN	I_PER	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยยันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะกล่ำทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
จันทรังษี	NN	E_PER	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พัทลุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	B_TTL	I_CLS
เอกทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เชียงแสน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าตัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
พระศรีอริยเมตตรัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าตัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สืบเนื่อง	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณโชติ	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พัทลุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
นิ่มมะโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วงแหวนตะวันออก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คู้บอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
คันนายาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ผบช.น.	NN	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคารพบูชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พัทลุง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100-400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
อัญเชิญ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประดิษฐาน	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สำเภาเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปณ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
10330	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อีเมลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คลอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลูบ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กราบไหว้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สาปแช่ง	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
ลูกตา	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ห่อหุ้ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มิดชิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

พระมหา	NN	B_TTL	B_CLS
วิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐานะปุณโณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปาฎิหาริย์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ซน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
นัยน์ตา	NN	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
เหม่อ	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ลูกตา	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ธูป	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขมา	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
ประดิษฐาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
บ้านเกิด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับการ	FX	O	B_CLS
บอกเล่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เฒ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	I_TTL	I_CLS
อุทุมพร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สำเภา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกย	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พัทลุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสมะแอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เส็มหย้อง	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
สภอ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พัทลุง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แก๊ง	NN	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

