ปลัด	NN	O	B_CLS
ยธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
DSI	NN	B_ORG	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดีธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตถาผล	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
สนับสนุน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

