"	PU	O	B_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลับคำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สตางค์	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักตพงศ์ไพศาล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	AJ	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อ้าง	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

ทั้งๆที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียว	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

ท้า	VV	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เดินรถ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักตพงศ์ไพศาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สตางค์	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
หัวหิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
มวลชน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชิดชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียว	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ทั้งๆที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นโยบาย	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครื่องยนต์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เดินรถ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครื่องยนต์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

