12	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขา	CL	E_MEA	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
สยอง	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

12	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ซ่า	VV	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อน	CL	B_MEA	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก๊ก	NN	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สะแกงาม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปั้มเจ็ท	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ร่องน้ำ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แค็ป	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไซโคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9053	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่องน้ำ	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อน	CL	B_MEA	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แตกหัก	VV	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สะเดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ประดู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ร่องน้ำ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เรียงราย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมชื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
35/13	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
แสมดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางขุนเทียน	NN	I_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริอร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลือล้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
43/343	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางมด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
จอมทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
สัก	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เก่ง	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ยีน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อน	CL	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
บางประกอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จะเด็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเสนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำสมอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
บางประกอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
คือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ก๋วยเตี๋ยว	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โค้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่องน้ำ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อน	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สะแกงาม	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เจ็ท	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
เอกชัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งแก้ว	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS

เพื่อน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เจ็ท	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะแจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขัดคอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สะแกงาม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เลนส์	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS

