มก.	NN	B_ORG	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
สาหร่าย	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS

นิสิต	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
สาหร่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เสื่อมโทรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุพรรษา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันธโสภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาคี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วว.	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาหร่าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสื่อม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุลินทรีย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สาหร่าย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
แกม	VV	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสถียร	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
สาหร่าย	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_MEA	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_MEA	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พอลิแซ็กคาไรด์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เซลล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาหร่าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดิน	NN	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุ่งกุลาร้องไห้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลำตะคอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
จุลินทรีย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

