นัด	VV	O	B_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บ.	CL	B_MEA	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิ๊ก	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ดิเอ็มเพอเรอร์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิ๊ก	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภาวิดา_กึงฮะกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กึงฮะกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท_ดิเอ็มเพอเร่อร์เฮ้าส์_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นางแบบ	NN	O	B_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
7.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แพ่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
420	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1523	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
บี	NN	B_PER	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ดอนเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
บี	NN	B_PER	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ขาดกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อุปการะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

