เชียงใหม่	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
วูบ	VV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
ฯ	PU	E_MEA	E_CLS

มวล	NN	O	B_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอยอินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นิเวศน์	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โควต้า	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
แม่คะนิ้ง	NN	O	E_CLS

เชียงใหม่	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พรนภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
พยากรณ์	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
เย็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	I_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ดอยอินทนนท์	NN	B_PER	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
จอมทอง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	I_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอนง่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอยอินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอยอินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
แต่ละ	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นิเวศน์วิทยา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หลีก	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เขียวแดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำค้าง	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม่คะนิ้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
วัน	CL	E_NUM	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

