"	PU	O	B_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	I_ORG	I_CLS
แอร์เอเชีย	NN	E_ORG	E_CLS

สาย	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แอร์	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมนฯยู	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ซ้อม	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Carrington	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS

หวัง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แอร์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
คาร์ลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรย์	NN	B_PER	I_CLS
วิง	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โรเวอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
รูน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟูลแบ็ค	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
ดูถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอลีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม็คลาฟลิน	NN	E_PER	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรย์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกรย์	NN	B_PER	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

มา	VV	O	B_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แอร์	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แอร์	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Carrington	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แอร์	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แอร์	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสือเหลือง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เอกราช	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1995	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

