สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
ร่อแร่	VV	O	I_CLS
หมี	NN	B_ORG	I_CLS
ข่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝอยทอง	NN	B_ORG	I_CLS
เฮ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ร่อแร่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมีขาว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลุซนินี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝอยทอง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	B_NUM	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้าขาว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อเมริกาใต้	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
นางงาม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมีขาว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัสเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทอร์รี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คอนสแตนติน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีร์ยาคอฟ	NN	E_PER	I_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรบินสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมกาห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริชาร์ดส์	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เช็ด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วอลเลย์	NN	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกเร็ธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์รี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สตีเวน	NN	B_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โล่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ฮึด	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ซีร์ยาตอฟ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรมัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาฟลิยูเชนโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรบินสัน	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
อเลกเซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบเรซุทสกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบินสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาฟลู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชนโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตูชัย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัสเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อริซามา	NN	B_PER	I_CLS
คูคูลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดิมิทรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บายาคอฟ	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีไข่แตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อเมริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้าขาว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
มาราไกโบ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_LOC	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรมัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเคลเม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กาเบรียล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิลิโต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเบซ	NN	E_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลิโอเนล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมสซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เรนนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวก้า	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
โอเชียเนีย	NN	B_LOC	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิวซีแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ฟิจิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

