พม.	NN	B_ORG	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

พม.	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ลดหย่อน	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
10	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
20	NU	E_NUM	E_CLS

หวัง	VV	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
พลเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิ่นประทีป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
มาตร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาษีมูลค่าเพิ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
สาธารณ	NN	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบดุล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายจ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
สาธารณกุศล	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
พลเดช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตร	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายจ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ลดหย่อน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ลดหย่อน	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อุปการะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

