ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
โอน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เที่ยง	NN	E_LOC	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เที่ยง	NN	E_LOC	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผูกมัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝันกลางวัน	VV	O	I_CLS
ปักธง	VV	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
สะตอ	NN	O	I_CLS
สอบตก	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เซฟเฮ้าส์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
พิบูลย์วัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	E_PER	E_CLS

ก็	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เที่ยง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ในเมื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
แอบแฝง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พินัยกรรม	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เที่ยง	NN	E_LOC	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
โอน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก.ม.	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหาคุณ	NN	I_PER	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_DES	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เที่ยง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ภ.บ.ท.	NN	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
รีสอร์ท	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภ.บ.ท.	NN	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ยายเที่ยง	NN	E_LOC	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ในเมื่อ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐธรรมนูญ	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS

ประสงค์	NN	B_PER	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
บัง	NN	B_PER	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
รณรงค์	VV	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ซื้อ	VV	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
ช่วง	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
น.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน้าที่	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

น.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
สั่งสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณสูลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลมเกลียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไม้เด็ด	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนละเรื่อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบวงศ์ลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้น	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
,	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กระเซ้าเย้าแหย่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปนิสากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ซื้อ	VV	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ขาย	VV	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
นินทา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ควร	AX	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฐมนิเทศ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ครั้ง	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โหร	NN	O	I_CLS
ทำนาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ดี	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บังอาจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	E_CLS

ปืน	NN	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แน่นอน	VV	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เย้ย	VV	O	B_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
ฝันกลางวัน	VV	O	I_CLS
ปักธง	VV	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีรประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณกิตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
ริม	PS	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	B_ORG	B_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
ริม	PS	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
ริม	PS	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สอบตก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
50	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาโนชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตจำนง	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิศสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นาราชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวิทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลาภศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาภาโรจน์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สินิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศไกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัตโถประกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กู้สุจริตกุล	NN	I_PER	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตรัง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
8.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_LOC	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คล้ามไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หัวหน้า	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โฆสิต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โฆสิต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS

แผน	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โฆสิต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็ต่อเมื่อ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค	NN	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_NUM	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แท้ง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
76	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
พัฒน์	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

สะท้อน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

