ดึง	VV	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
นร.	NN	B	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ประกอบการ	NN	I_ORG	I_CLS
ร้าน	NN	I_ORG	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เกม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	I_ORG	I_CLS
อาชญากรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ครู	NN	I_ORG	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สวัสดิภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เครือข่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
อาสา	VV	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS

