ยกฟ้อง	VV	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิ๊ก	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เยาวชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ดิเอ็มเพอเรอร์เฮ้าส์	NN	B_ORG	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสิทธ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

แอบ	VV	O	B_CLS
กิ๊ก	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เมียหลวง	NN	O	I_CLS
ชิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาวิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัมพาพันธุ์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กึงฮะกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท_ดิเอ็มเพอเรอร์_เฮ้าส์_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสือหาญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสมียน	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสือหาญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ประมาณ	VV	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คาร่า	NN	B_PER	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อีเมล์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์วิภา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อุปการะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

