"	PU	O	B_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิตตาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ่มปฐม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เคี่ยว	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุดนิ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS

ใกล้	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
เต็มที	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิตตาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
นรก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อักษรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นิเทศศาสตร์	NN	B_ORG	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
วูบ	NN	O	E_CLS

จ๊ะ	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ยิ่ง	AV	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

คือ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เหมือน	VV	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

มัน	PR	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

พี่	NN	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หัน	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
ราตรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไปไหนมาไหน	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซึมซับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกฝน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	E_CLS

