โจร	NN	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ปาง	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

สอง	NU	O	B_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

จนท.	NN	B	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
คอมมานโด	NN	I_ORG	I_CLS
ลูกทัพฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ม.ม.	NN	E_MEA	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

กระเสือกกระสน	VV	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่อแร่	VV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
พิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจินาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.ป.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บางปะอิน	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ยุทธจักร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณคีรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บางปะอิน	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พหลโยธิน	NN	E_LOC	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	B_LOC	I_CLS
60	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านกรด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
คอมมานโด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทัพฟ้า	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมง844	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำที	NN	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุ่มมณีกูล	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมนิยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กะมัง	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุ่นฤดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านหว้า	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้าที่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประกาศิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เอว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน_อยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ถนนสายเอเชีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
พิซซ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ปั๊มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ยุทธจักร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS

