สกอ.	NN	B_ORG	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ข้อสอบ	NN	O	I_CLS
เอเน็ต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	E_CLS

สกอ.	NN	B_ORG	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ข้อสอบ	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เอเน็ต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ศ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อุทุมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จามรมาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ทดสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บีเน็ต	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
B-Net	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
การ	FX	I_DTM	I_CLS
ศึกษา	VV	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ค่า	NN	I_ORG	I_CLS
นิยม	VV	I_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
สร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีแพ็กซ์	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีพีเอ	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โอเน็ต	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

