"	PU	O	B_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
ดับเบิ้ลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุช	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
มาห์มุด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาห์มาดีเนจ๊าด	NN	E_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หลีก	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NN	O	E_CLS

ถ้อย	NN	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
แคสเปี้ยน	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กระตือรือร้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ปูติน	NN	B_PER	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาห์มาดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนจ๊าด	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
ยูเรเนียม	NN	O	E_CLS

