ปากีสถาน	NN	B_ORG	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
การาจี	NN	B_LOC	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นับ	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	B_NUM	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บุตโต	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
นับ	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลั่งไหล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
การาจี	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุตโต	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชนปากีสถาน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พีพีพี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุตโต	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
มุสลิมสุดโต่ง	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุตโต	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรคพีพีพี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ซินด์	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุตโต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมืองมุลตาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปันจาบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคว้น	NN	B_LOC	I_CLS
แคชเมียร์	NN	E_LOC	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ซินด์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุตโต	NN	B_PER	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
การาจี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_ORG	I_CLS
พีพีพี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ตาลีบัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

