พม่า	NN	B_LOC	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
โทษ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

ย่างกุ้ง	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

โทษ	VV	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
นิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
กระบอกเสียง	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,927	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่างกุ้ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,284	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
643	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
468	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

กระบอกเสียง	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทษ	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จองจำ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โต้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อิระวดี	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ปริยัติศาสนะ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่างกุ้ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นาโงยา	NN	B_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาย	NN	O	B_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เกียวโด	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไซเอด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮามิดอัลบาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาคี	NN	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิบรอฮิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัมบารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
กัวลาลัมเปอร์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัมบารี	NN	B_PER	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS

