เสก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลโซ	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้อย	NN	B_PER	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วางมวย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เสก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลโซ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วง	NN	I_PER	I_CLS
พรู	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รามเกียรติ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลโซ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
วางมวย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

วธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับผิด	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จั่นเงิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เสนอ	VV	I_ORG	I_CLS
แนะ	VV	I_ORG	I_CLS
แนว	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
แก้ไข	VV	I_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ประยุกต์	VV	I_ORG	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	I_ORG	I_CLS
สมัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แอนด์	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โรลล์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รามเกียรติ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
ชกต่อย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลโซ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วง	NN	I_PER	I_CLS
พรู	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลโซ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สีดา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รามเกียรติ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
โขน	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

วธ.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลโซ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วง	NN	I_PER	I_CLS
พรู	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลโซ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
พรู	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เนาวรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วรรณศิลป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
โขน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โขน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ขนบประเพณี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

สังคม	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จารีต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิเชษฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลั่นชื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รามเกียรติ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สีดา	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลบหลู่	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูก่อน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
วิวาท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบกรับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรูซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แกสตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

