เร่ง	VV	O	B_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
อุต	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
อุต	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมอ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ไออีซี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จารึก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงรัศมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุต	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อุต	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

