บุก	VV	O	B_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระชั้น	VV	O	I_CLS
ชิด	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

พ่อ	NN	O	B_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
โชกโชน	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนื่องโพธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระสถิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บธ3871	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เลียบ	VV	I_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แอ่น	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ไอยรา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
15	NU	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ไอยรา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
15	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ไอยรา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
16	NU	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หยด	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คอซอง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
โพรง	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะชัย	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
นี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปลีกตัว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะชัย	NN	B_PER	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมบูรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
นี	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ยีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นภดล	NN	B_PER	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จิก	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
นี	NN	B_PER	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะชัย	NN	B_PER	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
โชกโชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะชัย	NN	B_PER	I_CLS
บันดาล	VV	O	I_CLS
โทสะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิศรุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เขียวสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
383	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทับช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
จันทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

