รถ	NN	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เมืองชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อนาถ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้า	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ทันควัน	AV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วีรฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิษเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44/161	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชาปาร์ค	NN	I_LOC	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะธิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กังตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะธิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหยียบ	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะธิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เศร้าโศกเสียใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าของ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้า	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะธิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชาปาร์ค	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

