เมีย	NN	O	B_CLS
เสี่ย	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพี้ยน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	E_CLS

เมีย	NN	O	B_CLS
เสี่ย	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	I_NUM	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพี้ยน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกปาก	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ข้อแม้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฝึกฝน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสริมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฎ	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
"	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
"	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
35	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสริมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
แพร่สะพัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
พัก	VV	I_LOC	I_CLS
เสริมสุนี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุนี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิลม์	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
บุ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เฟอร์	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เบอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิการ	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
ทะเบียนบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝึกงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุนี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุนี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลาย	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
เพี้ยน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะออนรัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เสม็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกสาว	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสริมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทัดเทียม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสริมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสี้ยว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสริมเกียรติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

