ปาร์ตี้	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตุ้ม	NN	O	I_CLS
โฮม	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทรท.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ปาร์ตี้	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตุ้ม	NN	O	I_CLS
โฮม	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทรท.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สมาชิก	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
โค	NN	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_NUM	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุ้ง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
โกเบ	NN	B_LOC	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำยม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อิตาลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สมาชิก	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขนาด	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
136	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
เขต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ยืนหยัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

พวก	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พูด	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ไปรษณียบัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
โควต้า	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โค	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วรรค	NN	O	E_CLS

จุฬาฯ	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ดีเดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กระพือข่าว	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กระพือ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
บ.	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ซีทีวีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ไอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
บ.	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ซีทีวีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ไอบีซี	NN	B_ORG	E_CLS

ตลก	NN	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรคอินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
โคอิซุมิ	NN	B_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

ตลก	NN	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรคอินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โคอิซุมิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

ทรท.	NN	B_ORG	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	O	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	O	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS

ทรท.	NN	B_ORG	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
หุบ	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

ทรท.	NN	B_ORG	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
หุบ	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

อาจารย์	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
นิด้า	NN	B_ORG	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สัตย์	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	E_CLS

