"	PU	O	B_CLS
กิ๊กส์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชาร์ลตัน	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
พ่อมด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไรอัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ๊กส์	NN	E_PER	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
บ็อบบี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาร์ลตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
759	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จรด	VV	O	I_CLS
ปากกา	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
โอลด์_แทรฟฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
727	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
141	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
โอลด์แทรฟฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สัญญา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิ๊กส์	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หวั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิ๊กส์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เวลส์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2009	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
กิ๊กส์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ปลื้มใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟอร์กี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเลกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กิ๊กส์	NN	B_PER	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	E_CLS

