ยกฟ้อง	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ศาลปกครอง	NN	B_ORG	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
อั้น	VV	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลปกครองกลาง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งเรืองไพศาลสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คัดค้าน	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	I_ORG	I_CLS
ค่า	NN	I_ORG	I_CLS
โดยสาร	VV	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ควบคุม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ห้าวเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
มวลชน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัทขนส่งจำกัด	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันมณีวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พาณิชยนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	VV	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	VV	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	VV	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25.04	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

