ผู้นำ	NN	O	B_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุช	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทิเบต	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คองเกรส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่างแดน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นิ่งเฉย	VV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทิเบต	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เอกราช	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คองเกรส	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แนนซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพโรซี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

