เอริเทรี	NN	B_ORG	B_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

ปารี	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
เอริเทรีย	NN	E_ORG	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ไอซ์แลนด์	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

ไทย	NN	B_ORG	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร้	VV	I_ORG	I_CLS
พรมแดน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อาร์เอสเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_LOC	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
169	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เอริเทรีย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทวีป	NN	B_LOC	I_CLS
แอฟริกา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โหล่	NU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เติร์กเมนิสถาน	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไอซ์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เอสเอฟ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอริเทรีย	NN	B_ORG	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
อิไซอาส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาเฟวอร์กิ	NN	E_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจหาญ	VV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ลิเบีย	NN	B_LOC	I_CLS
เอธิโอเปีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเรีย	NN	B_LOC	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลารุส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติร์กเมนิสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ศรีลังกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จี-8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไต่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บล็อก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซามี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลฮัจ	NN	E_PER	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
อัลจาซีรา	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
กวนตานาโม	NN	E_ORG	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีย์เบลีย์	NN	E_PER	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซานฟรานซิสโก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
144	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แอนนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โปลิตคอฟสกายา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
162	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อับ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
146	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
163	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ไซเบอร์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

