นาที	NN	B_MEA	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัพ	NN	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฟริตซ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
วอเตอร์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สตาดิโอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต๊อตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชสโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิอันลุยจิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุฟฟอน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาบิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันนาวาโร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเตรัซซี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาบิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรอสโซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิอันลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซามบร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนนาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัตตูโซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโมเน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แปร์ร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิร์โล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลสซานโดร	NN	B_PER	I_CLS
เดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิเอโร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โทนี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิลาร์ดิโน	NN	E_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชวาร์เซอร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูคัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นีลล์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัวร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิปเปอร์ฟิลด์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สเตอร์ยอฟสกี้	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบรสชาโน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลค์เชียร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูลินา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินซ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคฮิลล์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิดูก้า	NN	E_PER	E_CLS

อัซซูรี่	NN	O	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เสียว	VV	O	E_CLS

เขี่ย	VV	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อเลสซานโดร	NN	B_PER	B_CLS
เดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิเอโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูก้า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โทนี	NN	E_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
นิดเดียว	AV	O	E_CLS

ถัด	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโมเน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แปร์ร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สกอตต์	NN	B_PER	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สไลด์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เล่น	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS

ลูก	NN	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิปเปอร์ฟิลด์	NN	E_PER	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิอันลุยจิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุฟฟอน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ตะปบ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	E_CLS

อิตาลี	NN	B_ORG	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซิโมเน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แปร์ร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูก้า	NN	B_PER	B_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิดหวัง	VV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โทนี	NN	E_PER	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อัลแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิลาร์ดิโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชาร์จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เผาขน	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สกอตต์	NN	B_PER	B_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
นิดเดียว	AV	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มาเตรัซซี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบแดง	NN	O	I_CLS
ตะเพิด	VV	O	E_CLS

ครึ่ง	NU	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินเชนโซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาควินต้า	NN	E_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิลาร์ดิโน	NN	E_PER	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาร์โก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบรสชาโน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
คว่ำ	VV	O	E_CLS

หลุยส์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาดินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สเปน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ใบแดง	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเตรัซซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์ซาญี	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทนี	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต๊อตติ	CC	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เลี่ยน	NN	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิปเปอร์ฟิลด์	NN	E_PER	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิอันลุยจิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุฟฟอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิร์โล	NN	E_PER	I_CLS
กึ่ง	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กึง	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาร์ค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชวาร์เซอร์	NN	E_PER	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ทิ้งไพ่	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หมาป่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟรานเชสโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลสซานโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิเอโร	NN	E_PER	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เจ็บ	PS	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
93	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัวร์	NN	E_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาบิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรอสโซ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

ฟรานเชสโก้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตูม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

