พาณิชย์	NN	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

พาณิชย์	NN	O	B_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ขยัก	CL	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เกริกไกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยรรยง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พวงราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมเหตุสมผล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค่อยเป็นค่อยไป	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
สลึง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	CL	B_MEA	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยรรยง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีระแพทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พะเนียงเวทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทไทยเพรซิเดนท์ฟูดส์_จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
บะหมี่	NN	O	I_CLS
กึ่ง	VV	O	I_CLS
สำเร็จรูป	VV	O	I_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ซอง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

