แซมบ้า	NN	B_ORG	B_CLS
เริงร่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
แม็ค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็คคลาเรน	NN	B_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
โคม่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อิสราเอล	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มอสโก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบินสัน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจเลน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลสคอตต์	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แกเร็ธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์รี่	NN	E_PER	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แย่	VV	O	E_CLS

ร้านพูล	NN	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงค์	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูรินโญ่	NN	E_PER	I_CLS
ตัวเต็ง	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีซ	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_MEA	E_CLS

สตีฟ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม็คคลาเรน	NN	E_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลุซนิกี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนสแตนติน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีร์ยาคอฟ	NN	E_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรมัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาฟลิยูเชนโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พาฟลู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชนโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตูชัย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	E_CLS

ไลน์แมน	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ด้วยซ้ำ	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อิสราเอล	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม็คคลาเรน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คับขัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัสเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	B_ORG	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาซิโดเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรบินสัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจเลน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลสคอตต์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกเร็ธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์รี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แม็คคลาเรน	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะซัน	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สกาย_เบท	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กุส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงค์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเต็ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
แม็คคลาเรน	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
สจ๊วร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียร์ซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชูเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูรินโญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลเลียม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิลล์	NN	E_PER	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มูรินโญ่	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11-2	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงค์	NN	E_PER	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แท็คติก	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS

มอง	VV	O	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
โซเวียต	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สตาฟฟ์โค้ช	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาซิโดเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซอร์ไบจาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อาร์เมเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฟินแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
บี	NN	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_ORG	I_CLS
แฟโร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอร์เจีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิทัวเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอลตา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอลโดวา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอสเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรีซ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซานมารีโน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เวลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	E_ORG	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไซปรัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เช็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธาณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เช็ก	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟ	NN	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัตเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิกเตนสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไอซ์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ไอร์แลนด์เหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไอร์แลนด์หนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
จี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรมาเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัลแกเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
สโลวีเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรมาเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัลแกเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรมาเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เช็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรมาเนีย	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อเมริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริโอเดอจาเนโร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วากเนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิฟ	NN	E_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลดินโญ่	NN	B_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอลาโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบลิเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เปรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุรุกวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุรุกวัย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

