สั่ง	VV	O	B_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รร.	NN	B	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ทอม	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวช.	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวช.	NN	O	I_CLS
ปี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จิกหัว	VV	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พัทยาพาณิชยการ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พัทยา-นาเกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาเกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางละมุง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
เค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมโมรี่	NN	O	I_CLS
สติ๊ก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรจน์รัตนวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
ราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
ราชการ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
พัทยาพาณิชยการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พี.แบค	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หล่อหลอม	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุฑานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญชาศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บางละมุง	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บางละมุง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวช.	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข่มขืนใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กราบ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิวัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมดราคี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พัทยาพาณิชยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พี.แบค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทอม	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชอบพอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจ้าชู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

