น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ฉวาง	NN	E_LOC	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

พิษณุโลก	NN	B_LOC	B_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พรหมพิราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บางระกำ	NN	B_LOC	E_CLS

โรงเรียน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดิ้นรน	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ฉวาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิปูน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วยทรายงาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วยปริก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ฉวาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หุบเขา	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60-70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคาเรือน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังสิตสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
ฉวาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
สิ้นเชิง	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ลักษณะ	NN	O	B_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
สไลด์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS

น่าน	NN	B_LOC	B_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมพิราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางระกำ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บ่า	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คลองทำเนียบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วังน้ำบ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังวน	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมพิราม	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
คลุ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียนบ้านคลองทำเนียบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คลองทำเนียบ	NN	E_LOC	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
สนิท	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังวน	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมพิราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บรรจบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางระกำ	NN	E_LOC	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉิมศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านคลองทำเนียบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
อเนกประสงค์	NN	I_LOC	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กกแรต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กงไกรลาศ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังวน	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมพิราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	VV	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แบริ่ง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สามง่าม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์ประทับช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คอสะพาน	NN	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้ผอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
รังนก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สามง่าม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ฝน	NN	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
แม่สอด	NN	B_LOC	I_CLS
ร.ร.	NN	B	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาลชุมพลคีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาลเมืองแม่สอด	NN	B_PER	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บุตรหลาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประถม	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บุตรหลาน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำห้วย	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

น่าน	NN	B_LOC	B_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันท์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ดอนตัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าวังผา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ดอนตัน	NN	E_LOC	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ดอนตัน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
บู๊ท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิดศักด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยชุ่มศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลางเวียง	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียงสา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กลางเวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,123	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,511	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียงสา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	E_CLS

อบต.	NN	B_ORG	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กลางเวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
บู๊ท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

