ฝน	NN	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระบี่	NN	B_LOC	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถ.เพชรเกษม	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	E_CLS

พายุ	NN	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระบี่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
กิโล	CL	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท้ายเหมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าวลึก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กระบี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทับปุด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
165-166	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าวลึก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กระบี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กระบี่	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่น	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
สี่แยก	NN	I_LOC	I_CLS
นาเหนือ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ประมาณ	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
สี่แยก	NN	I_LOC	I_CLS
นาเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ต้นไม้	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
โคกกลอย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ท้ายเหมือง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11-12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ควน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาเตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท้ายเหมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรนูญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณะวิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สาธารณภัย	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
พังงา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตะกั่วป่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4090	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตะกั่วป่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองพังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บำรุง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พังงา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชำรุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	NN	B_MEA	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่องทาง	CL	B_MEA	E_CLS

