หมอดู	NN	O	B_CLS
ทัก	VV	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	E_CLS

หมอดู	NN	O	B_CLS
ทัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์	NN	B_TTL	I_CLS
บอล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชาพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สักหลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

เจ้าตัว	PR	O	B_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
นิด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แม่น	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์	NN	B_TTL	I_CLS
บอล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชาพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	E_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตุมาลาศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สมิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขุมวิท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
39	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภราดร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดู	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฝือก	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กายภาพบำบัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คล่องแคล่ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
พังผืด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ทา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นวด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พังผืด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กายภาพบำบัด	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_LOC	I_CLS
ปิยรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เวท	NN	O	I_CLS
เทรนนิ่ง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมอดู	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
นิด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมอดู	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ภราดร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
219	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไวลด์การ์ด	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาลเลนเจอร์	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เอทีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ฟ้า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาตาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกลโบวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นางงาม	NN	O	I_CLS
จักรวาล	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
โอเรียนเต็ล	NN	I_LOC	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาตาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

