จัด	VV	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
โรค	NN	I_ORG	I_CLS
เบาหวาน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แรลลี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้าตรู่	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_LOC	I_CLS
พลเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อาวุโส	VV	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินีสถาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
05.45	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
แรลลี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	B_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วิ่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

