ตะลึง	VV	O	B_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	E_CLS

ตะลึง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวียงนน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	I_ORG	I_CLS
ร.ร.กีฬาสุพรรณบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตะกร้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
แปลก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
นันทนาการ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เปิดเผย	VV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ศุภชลาศัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
x	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวียงนน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
หมวย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศศิธร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีสมร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
บุ้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สไบทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ร.ร.กีฬาสุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวียงนน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ศรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีสุดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บังเอิญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ศรี	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วิ่งข้ามรั้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ศรี	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
เวียงนน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศศิธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
x	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นมา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
มหัศจรรย์	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2536	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หัวนาคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กระนวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพิลน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวียงนน	NN	E_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศศิธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.07	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีสมร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สไบทอง	NN	B_PER	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.08	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีสุดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ทำนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
ทิศนีย์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสริมศิริ	NN	E_PER	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แฝด	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ตะกร้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
วิ่งผลัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
x	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ม.	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

