จับ	VV	O	B_CLS
นิยาย	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

สันติบาล	NN	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สันติบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือ	NN	I_ORG	I_CLS
สายน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
ประชุม	VV	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประกาศิต	NN	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
พิศวาส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
เสน่ห์	NN	O	I_CLS
พิศวาส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสูร	NN	O	I_CLS
ทะนง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภชีวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
สันติบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ็อกเกตบุ๊ก	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นวนิยาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ชู้สาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
รูปภาพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จินตนาการ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร่วมเพศ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
กามารมณ์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือ	NN	I_ORG	I_CLS
สายน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
สันติบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปลพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
อนาจาร	VV	O	E_CLS

