"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
บรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟิวส์	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บรรณวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิวส์	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

อัด	VV	O	B_CLS
ยับ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
แอ๊ด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากว่าตาขยิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

วอน	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS

พล.ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
บรรณวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
เก่งเรียน	NN	I_PER	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภาพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
อิศรางกูร_ณ_อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	NN	O	E_CLS

ติด	VV	O	B_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

เพียงแต่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บรรณวิทย์	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สิริชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธัญญสิริ	NN	E_PER	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บรรณวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกษียณอายุ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เฮ้ย	IJ	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เจ้ากรม	NN	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บรรณวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	B_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บรรณวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภาพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อั๊ว	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อั๊ว	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ลื้อ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
แจ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าวปลา	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พล.ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
บรรณวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS

