คุก	NN	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดลินิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญาธนบุรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
บริษัท_สี่พระยาการพิมพ์_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บก.	NN	O	I_CLS
นสพ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประทีป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิติสันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุกรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตตกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี่พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
พิมพ์	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
เดลินิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนความดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
พาหุรัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
บริษัทสี่พระยาการพิมพ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สุจริตใจ	VV	O	E_CLS

เกี่ยวกับ	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเลย	NN	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พึง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมเหตุสมผล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ล้ำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

พิพากษา	VV	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุกรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอมรับ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุติธรรมดำรง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.สวนกุหลาบวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โจทก์	NN	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
เดลินิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
วิวาท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ประทุษร้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

