ตร.	NN	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	E_MEA	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม้วน	CL	B_MEA	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ฆาตกร	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
คนใน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	E_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศสัมพันธ์สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ภาวนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศสัมพันธ์สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
กิมเจี้ยฮั้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ภาวนา	NN	B_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพจันดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	I_DES	I_CLS
บก.น.	NN	B_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจียรศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	I_DES	I_CLS
สส.	NN	I_DES	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สู่พานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุลารัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.สส.	NN	B_ORG	I_CLS
บก.น.	NN	B_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ขจรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
คนใน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รูปพรรณสันฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สเก็ต	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาว	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

