รอ	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	E_ORG	E_CLS

ตำรวจภาค7	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้าน้ำเหลว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ทรชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มวยล้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ฤทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
โศกเศร้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เปรมฤดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ฤทัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ฤทัย	NN	B_PER	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ละอองดาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขสุมิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทอดทิ้ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกสาว	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เกเร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
บุญส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาศาสตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหดเหี้ยม	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มวยล้ม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กระจัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
คำรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ไกรลาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขจิระทวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	I_DES	I_CLS
กดส.	NN	B_ORG	I_CLS
ศสส.	NN	B_ORG	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
สวัสดิภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กระจัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สายสืบ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

