"	PU	O	B_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้องกลับ	VV	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
00:50	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชิน	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เกริกเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท_ฟิลิป_มอร์ริสฯ	NN	B_PER	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สำแดง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
บุพการี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุพการี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บุพการี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
เนรคุณ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	B_ORG	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แสน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยมเยือน	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ซื้อขาย	VV	I_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
โนติส	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS

ปรับปรุง	VV	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ปรับปรุง	VV	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,578	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,863	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14,441	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปานเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,822	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
60	NU	E_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,517	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,119	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สมควร	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,117	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38,865	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
บัญชี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47,873	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชี	CL	B_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
50	NU	E_NUM	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เกริกเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บีบีซี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัดนัน	NN	B_PER	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,003,344,485	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาลอาญากรุงเทพใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลอาญากรุงเทพใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อโณทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บำรุงพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ท้วงติง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บริษัท_ฟิลิป_มอร์ริส_ไทยแลนด์_จำกัด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
มาร์ลโบโร	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แอลเอ็ม	NN	E_BRN	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำแดง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

หนังสือ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อโณทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอดส่อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์อนันตชัย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ดุษฎี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อารยะวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลือบแคลง	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุนัย	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
เกี่ยวดอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือญาติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุนนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริษัท_ฟิลิป_มอร์ริสฯ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นงลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มโนมัยอุดม	NN	E_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท_เบเกอร์แอนด์_แมคเคนซี่ย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริษัท_ฟิลิป_มอร์ริสฯ	NN	B_PER	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนัย	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลือบแคลง	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุนัย	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บริษัทฟิลิป_มอร์ริสฯ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศววัฒนาพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
บริษัทเบเกอร์_แอนด์_แมคเคนซี่ย์	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภรรยา	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตจิตถะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	FX	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดีธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนัย	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

