ทหาร	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS

แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชายแดน	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_LOC	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
เดือด	VV	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สิบตรี	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุทัศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้านปายสองแง่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่นาเติง	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปาย	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วขาว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.มหาราช	NN	B_ORG	I_CLS
นครเชียงใหม่	NN	B_PER	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุทัศน์ได้	NN	B_PER	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NU	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปาย	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
พม่า	NN	E_LOC	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
บ้านปายสองแง่	NN	B_PER	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปาย	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
17	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_LOC	E_CLS

