ย่อ	VV	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
โนเบล	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
00:19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตอกโฮล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสภาสวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกอร์ฮาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอิร์ตล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
โนเบล	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอโซน	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
บาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

ไทเป	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปี่ยน	NN	E_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รัสเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
ลงประชามติ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
เลนิน	NN	E_LOC	E_CLS

มอสโก	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
รอสซิสกายา_กาเซตตา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หยั่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วลาดีมีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิลลิช	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลนิน	NN	E_PER	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

จัด	VV	O	B_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	B_LOC	I_CLS
เอเวอเรสต์	NN	E_LOC	E_CLS

กาฐมาณฑุ	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เลิฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โฮป	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สเตรนท์	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บรรดา	NN	O	B_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
โฟล์ค	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร็อค	NN	B_TRM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เอเวอเรสต์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,550	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	I_ORG	I_CLS
มะเร็ง	NN	E_ORG	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กินเนสส์_บุ๊ค	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ทีเร็กซ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ลอนดอน	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมนนิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โบราณชีวศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไดโนเสาร์	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไทรันโนซอรัสเร็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีเร็กซ์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไดโนเสาร์	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ดุร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
เฮลล์_ครีค	NN	E_ORG	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
มอนแทนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS

จีน	NN	B_LOC	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

จีน	NN	B_LOC	B_CLS
ตอก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	NN	O	E_CLS

ปักกิ่ง	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
เอเชี่ยน_วอลล์_สตรีท_เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จีน	NN	B_LOC	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
จีอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อัลตราซาวนด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทฟิลิปส์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หน้าผา	NN	O	I_CLS
แกรนด์แคนยอน	NN	B_LOC	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

ซานฟรานซิสโก	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
อริโซนารีพับลิก	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เด็ก	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หน้าผา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
137	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
มาเธอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พอยต์	NN	E_PER	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
วิว	NN	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
แกรนด์_แคนยอน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รัฐอริโซนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หน้าผา	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	E_CLS

