รุม	VV	O	B_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
หมั่นไส้	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

แขก	NN	O	B_CLS
ปากีฯ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เมืองอุบล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หมั่นไส้	VV	O	E_CLS

เล็ง	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรปรรณิก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
พิเศษ	VV	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มูฮัมหมัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อารีฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ดิสนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองนาคแท้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
วิวาท	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กระทบกระทั่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
วิวาท	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ปล่อยปละละเลย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก้าวร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานทูต	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กระทบกระทั่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AJ	O	I_CLS
กัน	AJ	O	I_CLS
บ่อย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีฟ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

