11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
00:21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กวน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สับแหลก	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
อุดมสมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อวดร่ำอวดรวย	VV	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
สเตรทไทมส์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กวน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
เซาท์เทิร์นแคลิฟอร์เนีย	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
มาตี	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
เนื้อความ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กวน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
อุดมสมบูรณ์	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยากไร้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หิวโหย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อวดร่ำอวดรวย	VV	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เมืองหลวง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
เนปิดอว์	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
หรูหรา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กวน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
วีดิทัศน์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉ่วย	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ยูทูป	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หรูหรา	VV	O	I_CLS
สิ้นเปลือง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประดับประดา	VV	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
คริสต์มาส	NN	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
เวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ขิ่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุ้น	NN	E_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉ่วย	NN	E_PER	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

บรรษัท	NN	B_ORG	B_CLS
กระจายเสียง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตุน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยะ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซัลเมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาลิซาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

