แฉ	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS

นครบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
รัชดาฯ	NN	B_LOC	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทรง	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กำ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ดินระเบิด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
เหมยฮัว	NN	B_LOC	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
นอก	PS	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	I_LOC	I_CLS
เซ็นทรัลพระราม_2	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
เหมยฮัว	NN	B_PER	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
รัชดาฯ	NN	B_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อรุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุ่นเมตตาอารี	NN	I_PER	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
สุทธิสาร	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชดาฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
301	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ละหานทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3587/49	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สมปอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำราญใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9340	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปองร้าย	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
ยักษ์	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

