นักร้อง	NN	O	B_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก้าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	E_ORG	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:41	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก้าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	E_ORG	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ลึกลับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบ	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หอมระรื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชนิยม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางพระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครชัยศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมโภชน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
โชติก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หอมระรื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์ศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
รังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นครชัยศรี	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่มแบน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก้าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

