"	PU	O	B_CLS
กอร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอร์	NN	E_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ปฐมทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินคอนวีเนี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูท	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
An	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Inconvenient	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Truth	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นครซิดนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ปฐมทัศน์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

กอร์	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กอร์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธีสาร	NN	O	I_CLS
เกียวโต	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โฮเวิร์ด	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอร์	NN	B_PER	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธีสาร	NN	O	I_CLS
เกียวโต	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS

