(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐสภาสากล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IPU	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	AJ	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IPU	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สันติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

กับ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปล่อยตัว	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IPU	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ถ้อย	NN	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IPU	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
นักโทษ	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เอเอพีพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉ่วย	NN	E_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรคสันนิบาตแห่งชาติเพื่อประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมืองมัณฑะเลย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฌาปนกิจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

มติ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผูกมัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS

มติ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	I_ORG	I_CLS
เฉียง	VV	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

กับ	PS	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
arms	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
embargo	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS

วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	B_CLS
อควิลิโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พีเมลทัล	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IPU	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แซนดร้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์สแตร์	NN	E_PER	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

