มาเตรัซซี	NN	B_PER	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ซีดาน	NN	B_PER	E_CLS

มาร์โก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเตรัซซี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซีเนอดีน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีดาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเนอดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีดาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเตรัซซี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาเตรัซซี	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

ตลอด	AJ	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เดา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ซีดาน	NN	B_PER	I_CLS
ตบะแตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟีฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเตรัซซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟีฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
กาซเซตตา_เดลโล_สปอร์ต	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเตรัซซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
ให้ร้าย	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีดาน	NN	B_PER	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีดาน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซีดาน	NN	B_PER	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

มาเตรัซซี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีดาน	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มาเตรัซซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กวน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซีดาน	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หาเรื่อง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

มาเตรัซซี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไพเราะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซีดาน	NN	B_PER	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

