ไทมส์	NN	B_PER	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ซูฮาร์โต้	NN	B_PER	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12:12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทมส์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทมส์_อิงค์_เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูฮาร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูฮาร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ไทมส์	NN	B_TRM	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ไทมส์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูฮาร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เรืองอำนาจ	VV	O	E_CLS

ซูฮาร์โต้	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทมส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
จาการ์ตา	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาลสูง	NN	O	I_CLS
จาการ์ตา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รุ่งเรือง	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ซูฮาร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
เรืองอำนาจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

ไทมส์	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถี่ถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทมส์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ทาง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

