บึ้ม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

กอ.รมน.	NN	B_ORG	B_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

เล็ง	VV	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เคอร์ฟิว	VV	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
บีอาร์เอ็น	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พูโล	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยิ่งคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หะยีเจ๊ะอาลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านบูกิต	NN	I_ORG	I_CLS
อ	NN	I_ORG	I_CLS
.	PU	I_ORG	I_CLS
เจาะไอร้อง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
ตันหยงมัส	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำสวาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ปฐมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวนสวรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย.ร.1512ฉก.38	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
สกุล	NN	B_PER	I_CLS
สิริโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
สังฆสิทธาราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มูหะหมัดไซดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะมะแอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
13	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สุไหงปาดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุไหงปาดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดอตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีลาเต๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
34	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
มะรือโบตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รอเซะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาลาแม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
112/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บูกิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เจาะไอร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรวดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
52	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ตันหยงมัส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อัฉรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธปฏิมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
203	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ตันหยงมัส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
สกุล	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
บิณฑบาต	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ภิกษุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
อเนกประสงค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
ตำบลตันหยงมัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
แป๊บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS

นาฬิกา	NN	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
แป๊บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โชค	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ศรีสาคร	NN	B_LOC	B_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สายอีนอ-ไอร์แยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คอลอกาเว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สรีสาคร	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย.ร.423พัน.ร.404	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ฮัมวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธนพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหานิยม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
กิตติพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญภูมิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธนพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสาคร	NN	E_LOC	E_CLS

จุด	VV	O	B_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรือซอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แว้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แว้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะดาโอ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจ๊ะฮะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

เหยื่อ	NN	O	B_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โคม่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำการ	VV	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรวดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หนีบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นราพิทักษ์กุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ล่อแหลม	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
โหว่	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ตชด.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระเบิด	VV	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
08.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อการ	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนนเทศบาล_10	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
ตันหยงมัส	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
แป๊บ	NN	O	I_CLS
ทรง	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ถ่านไฟฉาย	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวลต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้อน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
แอมโมเนียไนเตรท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้าที่เข้าทาง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อการ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยุแหย่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

เดินสาย	VV	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ภูมิเพ็ชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์เพ็ชรภูมิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
45	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5765	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัยการค้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทูรอุทิศ_11	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ชุบ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สวนส้ม	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สะเตงนอก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ชุบ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มินทราศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เคอร์ฟิว	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อ.	NN	B_LOC	B_CLS
บันนังสตา	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะหา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เคอร์ฟิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

