"	PU	O	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
หน้าด้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:34	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน้าด้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
หน้าด้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สะดุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โภไคยอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการณ์	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุทธวงศ์	NN	I_PER	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รก.	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
สาย	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยุ่ง	NN	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

ตรง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
เทอม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุ่งเกี่ยว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ล้มลุกคลุกคลาน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนิทวงศ์_ณ_อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ทรัพยากร	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตรีเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกลุ่ม	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วานิชสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล็อต	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ทะเบียน	NN	I_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ลงข่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เที่ยง	NN	I_LOC	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กันเอง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บาง	AJ	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช	NN	B_ORG	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS

