คดี	NN	O	B_CLS
ปั๊บ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โปเตโต้	NN	E_PER	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
00:36	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปั๊บ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปเตโต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปั๊บ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เอาเรื่อง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท_เจ-บิ๊คส์ฟิล์ม_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อธิสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์ตรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร็อบาร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อธิสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ณรงค์วิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พ่วงเภตรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
คณิสร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น้อยนารถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุ์สุภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
คณิสร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
คณิสร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ๋อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สายตรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อธิสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิชยกัลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อธิสรรค์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สายตรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ปั๊บ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ปั๊บ	NN	B_PER	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ปั๊บ	NN	B_PER	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สายตรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอาเรื่อง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ปั๊บ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS

