รถ	NN	O	B_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
ซวย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
01:00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ซวย	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แบกรับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนำใจ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
มวลชน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถร่วมบริการบริษัท_ขนส่ง_จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบกรับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กรม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
แบกรับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาวาโท	NN	B_DES	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักวาทิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ด่วน	VV	I_ORG	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อุปนายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
โดยสาร	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
พาณิชยนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	B_BRN	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
แสนแสบ	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
แบกรับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สหพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชิดชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ประกอบการ	VV	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
โดย	VV	I_ORG	I_CLS
สาร	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แบ่งเบา	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	I_ORG	I_CLS
เอกชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
แบกรับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญงอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐวิสากิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขสมก.	NN	B_ORG	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ประเด็น	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อาชีวะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รณยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1584	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรกฎาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,051	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
806	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400,540	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รณยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็นด้วย	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อู่	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริบูรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

