ยูเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:02	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

เดิม	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
132,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
171,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คาดคะเน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คอสตา	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฝิ่น	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

