รถ	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหลือเฟือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม๊กจ๊ก	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหลือเฟือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม๊กจ๊ก	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ถนนพระราม_9	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิรมิตรศุภเชษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางกะปิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
วิส	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศข-9822	NU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์บุตร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
105	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
ป่งไฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เซกา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองคาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ทิ่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
ฟรอนเทีย	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฐ 3485	NU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญฤทัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130/3	NU	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
บางคอแหลม	NN	I_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ใกล้	PS	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หก	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-1241	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬา	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กำจร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปลื้มสุด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24/3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วยต้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
ซี้ตี้	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กจ 6339	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เนาวรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสวัสดิ์เพ็ญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99/345	NU	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สันทรายน้อย	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สันทราย	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
บุบ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

ใกล้	PS	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิสซูบิชิ	NN	B_BRN	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจีม่า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2ฬ-5479	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณฑาทิพย์กุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
566/32	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
มหาพฤกษ์ฒาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางรัก	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถ.	NN	B	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กำจร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
เอกมัย	NN	E_LOC	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
พระราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อพาร์ทเม้นท์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
วิส	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หมุน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพย์นาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหลือเฟือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม๊กจ๊ก	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ.รามอินทรา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหลือเฟือ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระราม_9_เพลส	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหลือเฟือ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหลือเฟือ	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

อย่างไร	AV	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

