เด็ก	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แปซิฟิก	NN	B_PER	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มาเลย์	NN	B_ORG	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฉิวเฉียด	VV	O	E_CLS

ลูก	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เอบียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเทสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
พิชิต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลี้เซ่งเอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวส.	NN	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โบนัส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เลย	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บล็อก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หุ่นยนต์	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลากหลาย	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นุกูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดรักษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช้	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เอาเป็นเอาตาย	VV	O	E_CLS

สมาชิก	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณพาเพลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลี้เซ่งเอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ญาณวัฒณะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เธียรทองอินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชนภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาโสม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานะชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงน้อย	NN	E_PER	E_CLS

