กคช.	NN	B_ORG	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชวนพิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายเหมือนวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
แฟลต	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ทรุดโทรม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
204	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
โยธาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ผัง	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.สามเสน	NN	B_PER	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แก่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เอื้ออาทร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดินแดง	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700-800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนิต	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอไอที	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คอมเพล็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
แปลง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
เช็คอิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แอร์	NN	O	I_CLS
เทอร์มินอล	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
อโศก	NN	B_LOC	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชวนพิศ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

