จี้	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ซ่า	VV	O	E_CLS

คุม	VV	O	B_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตะลึง	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

ทำ	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
เซ็นทรัลเวิลด์_พลาซา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอม๊ะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชรา	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สตรี	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อาคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ใต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
525	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
บำบัด	VV	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรือนจำกลางคลองเปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรือนจำกลางนครศรีธรรมราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
ปากพนัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2547	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4/2548	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อยตัว	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
ปากพนัง	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	VV	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เพิ่ง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	VV	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเขียว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	VV	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
ปากพนัง	NN	E_ORG	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

