โชเฟอร์	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ดะ	VV	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียบ	AJ	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19:52	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วันเวย์	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ระนาว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เบรค	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
230	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มิลลิกรัม	CL	E_MEA	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ตี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราบพลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีเขื่อนขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัน	NU	O	I_CLS
เวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่ว่าการอำเภอพระประแดง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เทศบาลเมืองพระประแดง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11-14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ngv	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ธิติวัช	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระประแดง	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บางลำพู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้าน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
มุด	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ค่อน	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถิ่นถาวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
31/2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โพรงอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางน้ำเปรี้ยว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลขข773	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกพ385	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกก834	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล105	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
แหลก	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชิ้น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แมว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หาม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รพ.ราษฎร์บูรณะ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กกเครือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สายัณห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลคณานุกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

นอก	PS	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร	NN	B_PER	I_CLS
มั่งพรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปัทมาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัชพฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เตือนใจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทัศนัต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กนกวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตุ้งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร	NN	B_PER	I_CLS
มั่งพรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	B_NUM	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภะวัฒน์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ประไพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลประภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นงนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขอเหล็กกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อู่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางลำพู	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
สด	VV	I_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สองแถว	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ศร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บังเอิญ	AV	O	I_CLS
เครื่องยนต์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฮโดรลิค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โสพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิปัญญาพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41/4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
12	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทรงคะนอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วันเวย์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS

ทันใด	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สายัณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ก้มหน้าก้มตา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สายยัณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอยละลิ่ว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
แกง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บ๊ายบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
230	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลลิกรัม	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

