สั่ง	VV	O	B_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ออสซี่	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันสเลย์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ตรวจ	VV	I_DES	I_CLS
บัญชี	NN	I_DES	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	I_DES	I_CLS
โรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำตาล	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	VV	E_DES	I_CLS
โรงงาน	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เออร์วิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันสเลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท_เซ้าท์สาทร_แพลนเนอร์_จำกัด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พันล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เจ้าหนี้	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท_เซ้าท์สาทรฯ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจห้าว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5ฝ-8231	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงงาน	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตาล	NN	I_LOC	I_CLS
เกษตร	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
รัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS

กระสุน	NN	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงงาน	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตาล	NN	I_LOC	I_CLS
เกษตร	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงงาน	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตาล	NN	I_LOC	I_CLS
เกษตร	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองโพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาคลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
874/2542	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
สมเหตุสมผล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ยิ่ง	AV	O	B_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาเจโร่	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะวิคามิน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองประไพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สายฝน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลางกิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
คัดลอก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เลื่อนลอย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
บ่ายเบี่ยง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บอกเล่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรักปรำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเลย	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โผ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

