รวบ	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ล้วงคองูเห่า	VV	O	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23:41	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ประกัน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	E_CLS

อ้อน	VV	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ทันควัน	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
นัดพบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุ่นเรือน	NN	B_PER	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดารัณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วิเชียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหาสมิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุ่นเรือน	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS

สว.	NN	B_DES	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย_1	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิ้ว	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
บวม	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลอกล่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดารัณ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุ่นเรือน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บ่ายเบี่ยง	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุ่นเรือน	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟิวเจอร์_พาร์ค	NN	I_LOC	I_CLS
บางแค	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุ่นเรือน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดารัณ	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุ่นเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	O	B_CLS
515/2547	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุ่นเรือน	NN	B_PER	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

