ล่า	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เครือข่าย	NN	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทอน	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
มวลชน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท_ขนส่ง_จำกัด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บขส.	NN	B_ORG	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งเรืองไพศาลสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ห้าวเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ล่า	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รณยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งรวมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัฐอมฤต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ศาลปกครองกลาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตุลาการ	NN	O	B_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทอน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

สี่	NU	O	B_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
แหก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต่อน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
นครลานนาเดินรถ_จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แบกรับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
สหกรณ์	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	VV	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	E_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต่อน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียว	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชิดชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
เกียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ประกอบ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
รถยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
โดยสาร	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เชิดชัย	NN	B_ORG	I_CLS
ทัวร์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สตางค์	NN	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตุ๊กตุ๊ก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตุ๊กตุ๊ก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เหมา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

1	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS

ผลพวง	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทองอยู่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงขันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สหพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
สินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
นำเข้า	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ส่งออก	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27.34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อุปโภค	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เชลล์	NN	B_ORG	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศัลยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท_เชลล์แห่งประเทศไทย_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

น้ำมัน	NN	O	B_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
บริษัท_น้ำมันพืชทิพ_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ทิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS

ดี	VV	O	B_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริษัท_ไทยเพรซิเดนท์_ฟูดส์_จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซอง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
วัตถุดิบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้นทุน	NN	O	B_CLS
วัตถุดิบ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	AJ	O	E_CLS

ห้าม	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สินค้า	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยรรยง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

