พระบรม	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	E_CLS

พระบรม	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับเสด็จ	VV	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
ตะลึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	E_CLS

นอน	VV	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มอ.	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	E_CLS

รศ.	NN	B_DES	B_CLS
น.พ.	NN	I_DES	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พีรวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปงกันมูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ศัลยแพทย์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศัลยแพทย์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
รังสี	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
วิสัญญีแพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม่านตา	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แสง	NN	O	E_CLS

อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บ่ง	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ออกซิเจน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลิ่ม	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ป่าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สูน	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คำมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปงกันมูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดามารดา	NN	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยากรณ์	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
บิดามารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปงกันมูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
มอ.	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
114	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครู	NN	B_DES	B_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก้าน	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม่านตา	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
โลหิต	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีพจร	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เยื่อ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครู	NN	B_DES	B_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สายยาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับถ่าย	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เกลือแร่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ปอด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
เสมหะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุดตัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปฏิชีวนะ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เยื่อ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
ปอด	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก้าน	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คนใน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สุดท้าย	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
โหว่	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยมท.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อิสระ	VV	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิมะนาเซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ลักลั่น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดิส	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไขว้เขว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวงแหน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สะดุด	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวาดผวา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ท้อแท้	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	AJ	O	E_CLS

กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
x	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใบปลิว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้วง	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีลอด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ลงชื่อ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สิรินธร	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะรัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
1341	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
1881	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
0-7334-0361	NU	B_NUM	E_CLS

จับ	VV	O	B_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยชัยยันห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสธรชัย	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉก.กรม.ทพ.ที่_12	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาลปักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ฉก.กรม.ทพ.ที่_12	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศลิษฏพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพิลา	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ร้อยทพ.ที่_1206	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก._กรม.ทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
12	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กองร้อย	NN	B_ORG	I_CLS
คลองลึก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยคลองลึก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิชาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตยานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองลึก	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	I_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
คลองลึก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปฏิชีวนะ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประทวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกสร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ร้อย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทพ.	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1206	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สกอเฮ็ต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กัมปงจาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่อหุ้ม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาลปักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
กรม.ทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สกอเฮ็ต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

พ.ท.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิชาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตยานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองลึก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

พ.ท.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
กรม.ทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สกอเฮ็ต	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดินประสิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

จำเป็น	VV	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
กรม.ทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พนมเปญ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

วาง	VV	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สายตรวจ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ไพบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระตะวัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เจาะไอร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หจก.	NN	B_ORG	I_CLS
เอส.โอ.เอ็น_เอ็นจิเนียริ่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำมันเครื่อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เลี่ยงเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านกือรง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
จวบ	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เจาะไอร้อง	NN	E_LOC	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	VV	I_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
191	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุภาพสตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุโลม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลยาลัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ลำใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ถ่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าพ้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ลำใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	E_CLS

