บุก	VV	O	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	I_ORG	I_CLS
บางแค	NN	B_PER	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22:50	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เกิด	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทุ่ม	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มจ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
4112	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีเอี่ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สุพิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาละพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หลักสอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	I_ORG	I_CLS
บางแค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	I_LOC	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
จี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ขาย	VV	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
แม่ทองใบคลาสสิก	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เส้น	CL	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แจ็กเก็ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ยีน	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ทองรูปพรรณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS

เพียง	AJ	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อาสา	NN	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สะพานลอย	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	E_CLS

สังเกต	VV	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มจ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
4112	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คลาด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
โลตัส	NN	I_ORG	I_CLS
บางแค	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

