สั่ง	VV	O	B_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	E_CLS

จวก	VV	O	B_CLS
แหลก	AV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
พื้นเมือง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผูกขาด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อยปละละเลย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สว่าน	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แก่น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงเพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
รา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขาใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรี่ยไร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

รอง	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขาใหญ่ที่	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภูกระดึง	NN	B_PER	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เสม็ด	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำหนาว	NN	B_PER	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดำรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แต่เดิม	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ฉวีวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หุตะเจริญ	NN	I_PER	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
อนุรักษ์	VV	I_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พันธุ์	NN	I_ORG	I_CLS
พืช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
แก่งกระจาน	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
กุยบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อุดมสมบูรณ์	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขาใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิทยานิพนธ์	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จุลินทรีย์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

