แกนนำ	NN	O	B_CLS
อาร์เคเค	NN	B_ORG	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12:26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_LOC	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตร.	NN	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
อาร์.เค.เค.	NN	B_ORG	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NU	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ม้า	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
138	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บรรลือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูเวทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฐาวิรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยังน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พัน	NU	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ม้า	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
138	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18/8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ปูโป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_LOC	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดฉาก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืนพก	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ม.ม.	NN	E_MEA	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาหามะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจ๊ะปูเต๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182/10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
รือเสาะ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์.เค.เค.	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
แค็บ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฟอร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
พรุน	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
โอบล้อม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กอยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาเว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ซูซูกิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อาร์.ซี.	NN	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	B_MEA	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ปน.	NN	O	I_CLS
996	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ซูซูกิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
สแมช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลธ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ยูเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปล	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอ็ม.16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เทือกเขา	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญวานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กอยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_LOC	E_CLS

