จับ	VV	O	B_CLS
บ.	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พรรษา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS

ชุด	NN	O	B_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บ.	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรษา	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
นายตำรวจ	NN	O	I_CLS
ราชสำนัก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หน.นรป	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อุกฤษฏ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัจฉิมสวัสดิ์	NN	I_PER	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำประทีป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
นิติกร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัชทพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี้ยสุด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ฝอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อก.	NN	B_ORG	I_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
บชน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วีทีเค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อิมปอร์ต	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็กปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
986/7-9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
52	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางโคล่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางคอแหลม	NN	I_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สี	NN	O	B_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1096	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS

แต่ละ	AJ	O	B_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
358	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เป็นจริง	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS

