แต่งตั้ง	VV	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
159	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	E_MEA	E_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:38	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กายสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิศวงปราการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรุจจ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิมิตกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยช่วงโชค	NN	E_PER	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ธนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัฐปัตย์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ก.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12/2550	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยิ้มสินสมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีเยาวชนและครอบครัว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเงิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิฑิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เองไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_5	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถาวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีแรงงานเขต_2	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วุทธิสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_4	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สักกฉัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขวัญอยู่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีปกครองระยอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรสถาพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_3	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาสิงสมานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีปกครองเชียงใหม่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_5	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพศาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หิรัญสาลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_6	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก่นกำจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีปกครองนครราชสีมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_3	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีกุลธนากิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_8	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_2	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีปกครองพิษณุโลก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_6	NN	B_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยเศรษฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	AJ	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประนต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผ่องแผ้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
8	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
8	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชยาวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริยุทธ์วัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีปกครอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีภาษีอากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วุธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีแพ่งธนบุรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมศิลป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายต่างประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายปรึกษา	NN	B_ORG	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เย็นอุรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายวิชาการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีแรงงาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัครปรีดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลแขวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคณะกรรมการอัยการ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรชาติ 	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปโอสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีแพ่งธนบุรี	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธัญญพาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นภดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรธนะกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
รจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหมะกรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติศักดิ์โสภณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สุเมธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จั่นสัญจัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูชฎาภิรมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วทับทิม	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรุงเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภาษีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะเกิดกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	E_CLS

เรืออากาศโท	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิญญกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	I_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมปอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธานีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่เอี่ยม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	E_CLS

เลื่อน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุ์พยัคฆ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ภาษีอากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิวาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิวาสวุฒิกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนิ้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรายมี	NN	E_PER	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศานติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประสาทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยิ่งยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชิดศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หิรัญสิริสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีปกครองขอนแก่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงเปี่ยม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีศาลสูงเขต_4	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัษฎางค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชี่ยวธาดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายต่างประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อบสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีเยาวชนและครอบครัว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์รัตนานุกูล	NN	E_PER	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีอัยการสูงสุด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาโนชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีปกครองพิษณุโลก	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลิศชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญสมบัติอมร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิธัญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
นพมาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้ม	VV	I_ORG	I_CLS
ละลาย	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้ม	VV	I_ORG	I_CLS
ละลาย	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหล่าพูลสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_TTL	I_CLS
พิเศษ	VV	I_TTL	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_TTL	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คณะกรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เป็น	VV	I_ORG	I_CLS
รอง	NN	I_ORG	I_CLS
อธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุบรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีแรงงานเขต_7	NN	B_PER	E_CLS

เลื่อน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติศุภพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อุกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พจนวรพงษ์	NN	I_PER	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังสรรค์อนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวินอานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
แผน	NN	I_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุ้มครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
แก่	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชติเวทธำรง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เธียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอฬารกิจอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทธิพงษ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันติกุญชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
สัญญา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
หารือ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คณะกรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจริตกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิศิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนโกสุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ภาษี	NN	I_ORG	I_CLS
อากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ภาษี	NN	I_ORG	I_CLS
อากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปราโมทย์	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเตียเพ็ชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล้สวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ภาษี	NN	I_ORG	I_CLS
อากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ภาษี	NN	I_ORG	I_CLS
อากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติเสรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูมิพิพัฒน์พงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ร้องขอ	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
เป็น	VV	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บำรุงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระโขนง	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกรังษี	NN	E_PER	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟ้ารุ่งสาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาญวิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครเหนือ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาวิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทย์คุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมโภชน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตรนรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้มละลาย	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้มละลาย	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระโขนง	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
บุญทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมอร่ามศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ภาษีอากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ภาษีอากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิเชาว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีลวานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ยุติ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ยุติ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
อนุญาโตตุลาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพเหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผ่องอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุทิตาเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่จำรูญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อรอนงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนินธ์วงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ฉันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประทุมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คุ้มครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เป็น	VV	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยเฉลิมปรีชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรวัฒนาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คุ้มครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนบุรี_1	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้ม	VV	I_ORG	I_CLS
ละลาย	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้ม	VV	I_ORG	I_CLS
ละลาย	VV	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประณม	NN	B_PER	I_CLS
ถวัลย์ลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พจนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภเศรษฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พฤฒิพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนติโพธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
สัญญา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
หารือ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองกำจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองอารีพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญรักษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพิ่มศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครเหนือ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ท้าวประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุ้มครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
แก่	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์สมบูรณ์ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครเหนือ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชยเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ห้วยหงษ์ทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คุ้มครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิธิชวาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้มละลาย	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้มละลาย	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้มละลาย	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ล้มละลาย	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อรทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อำพันแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	E_ORG	E_CLS

ร้อยเอก	NN	B_DES	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวลบุตตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศาลสูง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไช้พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวบุญญาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนธิรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
แผน	NN	I_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุ้มครอง	VV	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
แก่	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้อวรกุลชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
ใต้	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพยวณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_DES	I_CLS
พิเศษ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
ใต้	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระโขนง	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิทธิพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครุฑนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนาบรรจงสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ยุติการ	VV	I_ORG	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธฉายา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
แขวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
แพ่ง	AJ	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลังวชิรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐาปนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจกลม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรชาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินดายะพาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ภาษี	NN	I_ORG	I_CLS
อากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
ภาษี	NN	I_ORG	I_CLS
อากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
สุด	AV	E_ORG	E_CLS
