"	PU	O	B_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวงมาลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยา	NN	I_DTM	I_CLS
ฯ	PU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวงมาลา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กราวนด์ซีโร	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวงมาลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กราวนด์ซีโร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
เวิลด์เทรด_เซ็นเตอร์	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝูง	CL	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กราวนด์	NN	O	I_CLS
ซีโร	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โบสถ์เซนต์ปอล	NN	B_PER	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กราวนด์	NN	O	I_CLS
ซีโร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	E_CLS

บุช	NN	B_PER	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แน่วแน่	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8.46	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์เทรดเซ็นเตอร์	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สลัด	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
แชงค์สวิลล์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เพนซิลเวเนีย	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
เพนตาก้อน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
วอชิงตัน	NN	E_LOC	E_CLS

สุดท้าย	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	NN	B_MEA	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

