อายัด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
00:31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต๊ะอิหม่าม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภกิจวิเลขการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิมลศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ถกลเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลยงค์	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
เพชราวุธ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
มูโนะ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เฮโรอีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
มูโนะ	NN	E_LOC	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
การัณย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,496,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะยากี	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะแปอิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะโก๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อีซอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ลอต	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
น้ำอัดลม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
การัณย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าเสมัส	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุไหงโกลก	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,496,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บ่ง	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
มะยากี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะโก๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
มนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงแป้น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ผสม	VV	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พตท.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะยากี	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะยากี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เเบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ผบ.ฉก.	NN	O	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทอด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยักย้าย	VV	O	I_CLS
ถ่ายเท	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละอาย	VV	O	I_CLS
บาป	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อาชีวะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละอาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บาป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ยุ่งเกี่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นล่ำเป็นสัน	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กระจ่างแจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อีลิยะห์	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์มูดอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
รูปภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฐาน	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.	NN	B_ORG	I_CLS
1614	NU	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธนิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระรวยทรง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สันติสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
กราด	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองจิก	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ถวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัคราวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านเปี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ดาโต๊ะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองจิก	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาแด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอนิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาโต๊ะ	NN	B_ORG	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ศีลอด	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ดาโต๊ะ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ละหมาด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านเปี้ย	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ขน	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านทุ่งคา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยี่งอ	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ป่าน	NN	O	I_CLS
ชุบ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

