"	PU	O	B_CLS
ภาคี	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฮัก	VV	O	I_CLS
เจียงใหม่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไนท์ซาฟารี	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ภาคี	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฮัก	VV	O	I_CLS
เจียงใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไนท์	NN	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ไซเตส	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประภาสะวัต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ฮัก	VV	I_ORG	I_CLS
เจียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ฮัก	VV	I_ORG	I_CLS
เจียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ภาคีคนฮักเจียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คงอยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
470	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_TRM	I_CLS
ไนท์	NN	I_TRM	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ดอยสุเทพ-ปุย	NN	E_ORG	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
เสื่อมโทรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อีไอเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
โครงการ	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ไซเตส	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นิเวศ	NN	O	I_CLS
วิทยา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ท้วงติง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ไซเตส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

