หมาย	NN	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
01:51	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แท้ง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลูกหนี้	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหนี้	NN	O	E_CLS

สุด	AV	O	B_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ลูกหนี้	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ยำ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุกันญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริสาร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
สมพงษ์คอนโดเทล	NN	I_LOC	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาจอมเทียน	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้งความร้องทุกข์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เจ้าหนี้	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แท้ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อรรถรส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครองราชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุกันญา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสือ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตกเลือด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
อาหารสโนไวท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยพฤกษ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงินกู้	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลูกหนี้	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสือ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสือ	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุกันญา	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ผูกมัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสือ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
บาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาราโอเกะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสือ	NN	B_PER	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอาดวงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เขาหินซ้อน	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พนมสารคาม	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
พัทยากลาง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุกันญา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สโนไวท์คาราโอเกะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมไทย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำวัฒน์	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุกันญา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แต้เจริญ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เสือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
จันทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีคงรักษ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
จันทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุ้ย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุกันญา	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แท้ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

