"	PU	O	B_CLS
แมคเคน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จูเลีย	NN	B_PER	I_CLS
นี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS

วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	B_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมคเคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมคเคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลตเตอร์แมน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ซีบีเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทเลวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22-25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ABCนิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วอชิงตัน_โพสต์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วุฒิสมาชิกหญิง	NN	B_DES	B_CLS
ฮิลลารี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เดโมแครต	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
36	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
41	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกราคม	NN	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
บาแรค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบาม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
24	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
17	NU	E_NUM	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอดเวิร์ดส	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
12	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1	NU	E_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จูเลีย	NN	B_PER	I_CLS
นี่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
44	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
34	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แมคเคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
6	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
27	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
21	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิวท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กริงกิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
6	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
15	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
9	NU	E_NUM	E_CLS

