จับ	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
วิว	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS

หลอก	VV	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
วิว	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลอยคอ	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเม่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บังคับ	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบก.ทท.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิไลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
พื้นนวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2894/2549	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แมคโดนัลด์	NN	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนินกลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	B_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้งความร้องทุกข์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
วิว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้งความร้องทุกข์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	E_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
พันธนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุชนารถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.1	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิไลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์นสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ดาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตีสนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลอยคอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิไลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

