สั่ง	VV	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
วางยา	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทำเนียบ	NN	B_LOC	B_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
วางยา	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

ลูกพรรค	NN	O	B_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลิ่นชะนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
บางพลัด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กลิ่นชะนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประภาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่องมะลิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์พ่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
นัดหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

แต่ละ	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กำเริบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ยาหม่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก่าย	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผาก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่ำไห้	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
จำรูญ	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดม	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ปพ.	NN	B_PER	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิษยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
กก.ปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คอมมานโด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สังวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
อัศวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	B_DES	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธิมามนตรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรึกษาหารือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุพรรณเภสัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับการ	FX	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จุ๊ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บางพลัด	NN	B_LOC	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
ปิ่นมณี	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดฉาก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กำธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุ่นเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บก.ปพ.	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แบบ	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
รด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หนักใจ	VV	O	B_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อชิรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไหล่	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผช.	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อไป	AV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
อัคคีภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝีก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
เหงา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิไชย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบายะวาทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตก	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอม	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สติ๊กเกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แมสเซนเจอร์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นำ	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิไชย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
จรัญสนิทวงศ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
69	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บชน.	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางพลัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สันติบาล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจเช็ค	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
จรัสลาภ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้งฮั่วเส็ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
จรัญสนิทวงศ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
69	NU	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ้านพักรับรองจันทร์ส่องหล้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่ละ	AJ	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	I_CLS
คอนเฟอเรนซ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปัจจัย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปอง	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

สุดท้าย	NU	O	B_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
กำบัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

