บึ้ม	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
พ.อ.	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ้านบันนังกูแว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุทธิ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โค้ง	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ้านบันนังกูแว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านบาโงสโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หามกิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาริส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรวงโพธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์เจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุทธิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	NN	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังกะแจะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ธารโต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ธารโต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุทธิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

