พระ	NN	O	B_CLS
ย่าง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

พระ	NN	O	B_CLS
ย่าง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นุ่งขาวห่มขาว	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แม่ชี	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ประยงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริสุทโธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ย่าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธีกรรม	NN	O	I_CLS
ปลุกเสก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กุมารทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาสิกขา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณบุญเขต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
จตุรพักตรพิมาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พระ	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ประยงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริสุทโธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมณเพศ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
ประยงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ก็เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญาติโยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สำแดง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำนง	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
นุ่งขาวห่มขาว	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำนง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหานิกาย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ธรรมยุต	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สงัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมทราย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
จตุรพักตรพิมาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพย์ดนตรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ย่าง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม่ชี	NN	B_TTL	I_CLS
ศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้างถม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุ่มใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ป่าช้า	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดมไพรสณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

