สมคิด	NN	B_PER	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กุหลาบแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีใจ	VV	O	B_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้าว	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

บอก	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสรี	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนละไม้คนละมือ	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข็ด	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เพียง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กุหลาบแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บริษัทกุหลาบแก้ว	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS

