ชาว	FX	O	B_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฮ.	NN	B	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

น่าน	NN	B_LOC	B_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อพยพ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรลัมภ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	B_DES	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_DES	I_CLS
และ	CC	I_DES	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
น่าน	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะลิวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
จัดการ	NN	I_ORG	I_CLS
ต้นน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำงอบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
งอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำสอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำเพาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	B_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่งช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสียงกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
งอบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	PS	O	B_CLS
บ้านน้ำสอด	NN	B_PER	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านน้ำสอด	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้านน้ำเพาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เกือบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หุบ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อังคณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจบุญมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
งอบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำเพาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
งอบ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อบต.	NN	B	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฟุต	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS

ดิน	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำเพาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หอมดอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	B_DES	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านน้ำเพาะ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุต	CL	B_MEA	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหย่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อังคณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เทวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หอมดอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	B_DES	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านน้ำเพาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18-20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อบต.	NN	B_ORG	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาสกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผ่าพงษ์สวรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากรธรณี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	B_CLS
น้ำเพาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หุบ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้วย	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำเพาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS

ฝน	NN	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลงรอย	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์แยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สบปืน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วยโก๋น	NN	E_LOC	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้านเรือน	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครอบครัว	NN	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
สบปืน	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อพยพ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	B_ORG	I_CLS
ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อพยพ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพยพ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สัณธวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์วัฒนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พราน	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
32	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
บ้านน้ำเพาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
192	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านทุ่งอ้าว	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
มัธยมทุ่งช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
บิน	CL	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สุริยะ	NN	B_PER	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จึงรุ่งเรืองกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสริมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์พานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักตพงศ์ไพศาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

เตือน	VV	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สำเริง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิศพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตินิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาค	NN	O	B_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชุก	VV	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองคาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สกลนคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครพนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พยากรณ์	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

