แค้น	VV	O	B_CLS
ตีท้ายครัว	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ขืนใจ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ชู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู่	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กะซวก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
พะเยา	NN	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
สุม	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ตีท้ายครัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ก๊ง	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ปลิด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	E_CLS

เพื่อน	NN	O	B_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
อาบ	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปู่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อนาถ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปาง	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ปาฏิหาริย์	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอนใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ร่ม	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลิ้นปี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โถง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
คาว	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
คละคลุ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฑามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอนใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แนท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ฉีกขาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทวารหนัก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ฆาตกร	NN	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถูกจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านสันป่าค่าง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สันเวียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
สยองขวัญ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จม	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงรายประชานุเคราะห์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสมอใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เอะอะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หยด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใต้ถุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กลอน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เส่ง	NN	B_PER	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โถง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฑามาศ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แนท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แนท	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
รวยริน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอนใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฑามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สะเทือนใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
พับ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โหดเหี้ยม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มา	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตกพุ่มม่าย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ฉัน	AJ	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ชกต่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัส	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สินไหม	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อับอาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัส	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัส	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มูล	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
อาบ	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เส่ง	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฑามาศ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ฉีกขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฆาต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
รวยริน	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฑามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
พงศกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

