ตำรวจ	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ข้อหา	NN	E_MEA	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

ค้น	VV	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
สัก	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	I_ORG	I_CLS
บางกะปิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บังเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฏร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สุชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มไพศาลชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
98/6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
อาร์ซี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รัชดาซิตี้คอนโด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาราษฎร์บำเพ็ญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
สามเสนนอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
.22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
.38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็กกาซีน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช๊อต	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อก	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สุชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวัชเดช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรงไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
สัก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	I_LOC	I_CLS
บางกะปิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎา	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพิฆเนต	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	B_MEA	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพิฆเนต	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระพิฆเนต	NN	O	I_CLS
เลี่ยม	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สุชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวัชเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวัชเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล๊อค	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ก๋วยเตี๋ยว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ท่าทาง	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

