"	PU	O	B_CLS
คลินตัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เวเนซูเอล่า	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีศาจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เวเนซูเอล่า	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เดโมแครต	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถัด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิ้ลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
วอชิงตัน_ดี.ซี.	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ฮิวโก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาเวซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวเนซูเอล่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
the	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
devil	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กระหาย	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาเวซ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เวเนซูเอล่า	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาเวซ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

