ระงับ	VV	O	B_CLS
รพ	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

สธ.	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณารัตนพฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	I_ORG	I_CLS
บริการ	VV	I_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ประกอบ	VV	I_ORG	I_CLS
โรค	NN	I_ORG	I_CLS
ศิลปะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	I_ORG	I_CLS
บริการ	VV	I_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โอ้อวด	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอ้อวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

