สมคิด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราม	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS

สมคิด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สินค้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS

ช่วย	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คดโกง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เน่าเหม็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบี้ยล่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภารกิจ	NN	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

กิจกรรม	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กิจการ	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขยายตัว	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ชุนชน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขยายตัว	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

