ลูกจ้าง	NN	O	B_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:59	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สไตร์	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไม้หมอน	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หัวลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รฟท.	NN	B_ORG	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สไตร์ค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	CL	B_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ภาชี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไกล	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บรรณวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เก่งเรียน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นิติบัญญัตติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รฟท.	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เดินรถ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

