นครบาล	NN	B_ORG	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
แผนที่ทหาร	NN	E_ORG	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
08:04	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	E_CLS

เรียก	VV	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฎา	NN	B_PER	I_CLS
พันธุ์คงชื่น	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ปฎิเสธ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
มานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจนครบาล_1	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชนิด	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจาะจง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
อับ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
มานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
นางเลิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
นางเลิ้ง	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศส.	NN	B_ORG	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กก.สส.	NN	B_ORG	I_CLS
บก.น.	NN	B_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้ม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
มานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

