ระดม	VV	O	B_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทำเนียบ	NN	B_LOC	B_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
สยบ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	E_CLS

พิษ	NN	O	B_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ตื่นตูม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยิบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สติ๊กเกอร์	NN	O	E_CLS

ขีด	NN	O	B_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
เรียบ	VV	O	E_CLS

ผวา	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมสเซ็นเจอร์	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ราด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถาด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
วิทยากร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ส.	NN	I_ORG	I_CLS
อุปกรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผจญ	VV	I_ORG	I_CLS
เพลิง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วาล์ว	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
พ่น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซักซ้อม	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
อัคคีภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
โต้ตอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิไชย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบายะวาทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ปลอด	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
คาร์บอม	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอม	NN	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิไชย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิไชย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
ไทยคู่ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
บัญชา	VV	I_LOC	I_CLS
การ	FX	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซักซ้อม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

ปี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

