"	PU	O	B_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรรม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทส.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรรม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
อารีย์สัมพันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปีติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งบุญ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เดา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.49	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
โล่งอก	VV	O	E_CLS

