ทุ่ม	VV	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หอศิลป์	NN	B_ORG	I_CLS
ครู	NN	I_ORG	I_CLS
จูหลิง	NN	E_ORG	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เจ้าแม่	NN	O	E_CLS

สพฐ.	NN	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อนุสรณ์สถาน	NN	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ศิลป์	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เจ้าแม่	NN	B_TTL	I_CLS
ลิ้มกอเหนี่ยว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
นาย	CL	E_MEA	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่องทาง	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
คำมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปงกันมูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
อนุบาลดอยหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ศิลป์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

บึ้ม	VV	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงปาดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ร้อย	NN	I_ORG	I_CLS
ตชด.	NN	I_ORG	I_CLS
447	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
บือราแง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะเด็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ร้อย_ร._6013	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
39	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โชคชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ดาวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งมั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ขจรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีกุลวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สืบหา	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิโซะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาเจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสาคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสาคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
พรุน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิโซะ	NN	B_PER	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เคเค	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะแซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุเซ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิสมาแอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระยะหลง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อุสตาสโซะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เปอมูดี	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
นาย	CL	E_MEA	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลิ้มก่อเหนี่ยว	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุทัยรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เจ้าแม่	NN	B_TTL	I_CLS
ลิ้มกอเหนี่ยว	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_LOC	I_CLS
เทพปูชนียสถาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าแม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลิ้มกอเหนี่ยว	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
เล่งจูเกียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

มั่นใจ	VV	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟใต้	NN	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณสงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ไพศาล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเอียดอ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลึกซึ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

เสนาธิการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ไพศาล	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวจรูญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	E_CLS

เข้ม	VV	O	B_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พริ้งคงพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.จว.นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะมะแอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สุไหงโกลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภกิจวิเลขการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด้วย	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
พลการ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ในกรณีที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่องโหว่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สืบทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผญบ.	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กูเฮง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ควนลาแม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาเกตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ดีเด่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อส.	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็นหูเป็นตา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กูเฮง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สองแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งยามู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ยุโป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรม	NN	I_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
ปกครอง	VV	I_LOC	I_CLS
ภาค	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	I_LOC	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

