"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

