หนุ่ม	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
คอน	NN	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
แฮปปี้แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09:40	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
แฮปปี้แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรนรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรนรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
553	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่ายาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลิ้นปี่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์จินดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
682	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อภัยบริรักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
มหาสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พัทลุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มัณฑาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภัยวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บังคับการ	VV	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำกับ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

เกิด	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขม่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชกต่อย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ห้ามปราม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
05.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิวา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรดุลย์	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
.38	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

