สาว	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
สาวใช้	NN	O	I_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
เปลี่ยว	VV	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นนทรีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิไล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินดารัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกญจา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงคิวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่างหู	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS

จากนั้น	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรินทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ฟอร์จูนเนอร์	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
การ	FX	B_LOC	I_CLS
เคหะ	NN	I_LOC	I_CLS
นวมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรินทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
แฟชั่นไอส์แลนด์	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รามอินทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
รามอินทรา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
62	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พาราเซตามอล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรินทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกคราม	NN	E_ORG	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิไล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NG	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รีสอร์ท	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครนายก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
นวมินทร์	NN	E_ORG	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกญจา	NN	B_PER	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปตท.	NN	I_LOC	I_CLS
รามอินทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	B_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

สภ.ต.	NN	B_ORG	B_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรินทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปกติ	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิไล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิไล	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	E_CLS

