กอง	NN	O	B_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
01:57	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลพาร์ด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระยาไกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
คาร์แคร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อนวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะมาแอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระยาไกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อัลพาร์ด	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บอนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว9261	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟิวเจอร์มาร์ท	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางคอแหลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางคอแหลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ9699	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
อินเตอร์คอนติเนนตัล	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพลินจิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวัน	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามธุระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อนวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัทวีเทค	NN	B_PER	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สาทร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
บริษัทเงินทุนหลักทรัพย์ธนชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งวด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ล็อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ฟิวเจอร์พาร์ท	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สตาร์คาร์แคร์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออฟฟิศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	E_CLS

สัก	AJ	O	B_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณ	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
สันทัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หนวดเครา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แจ็คเก็ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ไข	VV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอะใจ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ป้วนเปี้ยน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก๊อบปี้	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อนวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทวีเทค	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ดอก	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอก	CL	B_MEA	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพิ่ง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อัลพาร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	NN	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ต่าง	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทธนชาติประกันภัย	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ย่านเมืองทองธานี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่งมอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
วิสาสะ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายาพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไป	AV	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำกับ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท_ไพน์แอปเปิ้ล_จำกัด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชู	NN	B_PER	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปพน	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

