วัง	NN	B_ORG	B_CLS
ช้าง	NN	I_ORG	I_CLS
อยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ไกรทอง	NN	B_PER	I_CLS
ออสซี่	NN	B_ORG	E_CLS

วัง	NN	B_ORG	B_CLS
ช้าง	NN	I_ORG	I_CLS
อยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เออร์วิน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครอคโคไดล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮันเตอร์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิสคัฟเวอรี่	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สะเทือนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ดิสคัฟเวอรี่	NN	B_TRM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เออร์วิน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครอคโคไดล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮันเตอร์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
จระเข้	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสซี่	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
อยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.จ.หญิง	NN	B_TTL	I_CLS
รังษีนภดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เออร์วิน	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพนียดคล้องช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สวนพริก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.จ.หญิง	NN	B_TTL	I_CLS
รังษีนภดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
พลาย	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
สดุดี	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ตกมัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เออร์วิน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
มิติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โบยบิน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
มังกร	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ตะบึง	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตกมัน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหดร้าย	VV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
งา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
มนุษยชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
งา	NN	O	I_CLS
ตกมัน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ตกมัน	VV	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภูมิใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบง่าย	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลายทองเหรียญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
อยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลาดทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
คลุกคลี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ควีนส์แลนส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
สัตวแพทยศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลายทองเหรียญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลาดทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ทาร์ซาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คู่หู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอลรี่	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สเตนตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เออร์วิน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีตติ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รัฐควีนส์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองแคนส์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รัฐควีนส์แลนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เงี่ยง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
กระเบน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สเตนตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รัฐควีนส์แลนด์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บรักษา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สเตนตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตีฟ	NN	B_PER	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ปลากระเบน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเบน	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตวัด	VV	O	I_CLS
หาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
แหลม	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เงี่ยง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เบน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครอปป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตีฟ	NN	B_PER	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ปลากระเบน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปลากระเบน	NN	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขี้อาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก้าวร้าว	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทดิสคัฟเวอรี่_คอมมิวนิเคชันส์_อิงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แพลนเน็ต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สะเทือนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทดิสคัฟเวอรี่ฯ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
จระเข้	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตีฟ_เออร์วิน_ครอคโคไดล์_ฮันเตอร์_ฟันด์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ_คริคกี้_ฟันด์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วลี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบียร์วาห์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บินดี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บ็อบ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เออร์วิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลั่งไหล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครอคโคไดล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮันเตอร์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พุ่ม	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
โปรดปราน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เออร์วิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เออร์วิน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
กากี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เออร์วิน	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงนาวาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ภาควิชาทางทะเล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปลากระเบน	NN	O	B_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ปลากระเบน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปลากระเบน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	I_CLS
บาง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงี่ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
กระเบนราหู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปลากระเบน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปลาหิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาสิงโต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปลากระเบน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลากระเบน	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปลากระเบน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เงี่ยง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เออร์วิน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
บอกเล่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ปลากระเบน	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เงี่ยง	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลากระเบน	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กระเบน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
กระเบน	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาย	NN	O	B_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระเบน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระเบน	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอนพิษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ไดร์	NN	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
ประคบ	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

