ผบ.	NN	O	B_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
ปากพนัง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คัมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
ปากพนัง	NN	E_ORG	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงอ่อน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรือนจำ	NN	B_ORG	B_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
ปากพนัง	NN	I_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำกลางนครศรีธรรมราช	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
ปากพนัง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

พัก	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อุปการะ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	B_PER	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สงเคราะห์	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เล่น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เสพย์	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลัทธิ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	O	E_CLS

ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

