แย้ม	VV	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มิ่งขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยกเครื่อง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทิพาวดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มิ่งขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ตลาดหลักทรัพย์ฯ	NN	B_NAME	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จอน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไอทีวี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แสน	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การบ้าน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพาวดี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดิสทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โหตระกิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณะกฤดาธิการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	AJ	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงส์ลดารมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พยัฆวิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนว	NN	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อสมท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อสมท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จุลยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หิรัณยะวสิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพาวดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุลยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมัครใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
30	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
หัวเราะ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีไอทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทิพาวดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภานิติบัญญัติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำนูณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิสมาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไอทีวี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไอทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไอทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ผิดเพี้ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพาวดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ยูเอชเอฟ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอบอุ้ม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถนอม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพาวดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ตลาด	NN	B_ORG	B_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

กรรมการ	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
สำนัก	NN	I_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SP	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำขาด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดค้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จาตุศรีพิทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โอบอุ้ม	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขว้างงูไม่พ้นคอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะแรก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิ่งเต้น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อุตลุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประคอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พยัฆวิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ้	NN	O	I_CLS
งู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จอน	NN	B_PER	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อึ๊งภากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สปน.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไอทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ร่าง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สสส.	NN	B_ORG	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

