เดอะโรลลิงสโตน	NN	B_PER	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

นิวยอร์ก	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะโรลลิงสโตน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ร็อก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮาวาย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,835	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดอะโรลลิงสโตน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
นิวเจอร์ซีย์	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็กเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองแอตแลนติก_ซิตี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองโอคแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แวนคูเวอร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อะโลฮา_สเตเดียม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองฮอนโนลูลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอด	NN	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นครนิวยอร์ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เดอะโรลลิงสโตน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองแอตแลนติกซิตี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
นิวเจอร์ซีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

แฟน	NN	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็กเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะโรลลิงสโตน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็กเกอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

