โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	E_MEA	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บันนังสตา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าหวังนอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	CL	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
410	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรงปินัง	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บันนังสตา	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสวก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่นพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ศีรีเขต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ธารโต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ตาชั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
ฟอนเทียร์	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บง6221	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบี่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยงอุทิศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่นพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสวก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขนถ่าย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสวก	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

