กลุ่ม	NN	O	B_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	E_CLS

ลุง	NN	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ยำ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรวิชช์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
31/812	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ.	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ไผ่เงิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางโคล่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางคอแหลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เซ็นทรัลเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
พลาซ่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อาคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทนลาช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปรบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
สก๊อต	NN	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตะลุมบอน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท้ายทอย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สลบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	CC	O	B_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นึก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สยามพารากอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
เซ็นทรัลเวอร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

