ภราดร	NN	B_PER	B_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
โอลิวิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
สตอกโฮล์ม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
บอล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชาพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
สตอกโฮล์ม	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ปราชัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิวิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรชูส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เอทีพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตอกโฮล์ม	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สวีเดน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
บอล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชาพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิวิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรชูส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	E_CLS

เซต	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โรชูส์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรชูส์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันควัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภราดร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรชูส์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบรกพอยต์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรชูส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แผลง	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไทเบรก	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

เซต	CL	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
โรชูส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
พอยต์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ภราดร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ปลอบใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีทีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงค็อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รร.รามาการ์เด้นส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
จูน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลวงแนม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
386	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไวลด์การ์ด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาอิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นากามูระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาอิโกะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนนาเบล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การ์ริเกวซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	AJ	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเรียนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิอาซ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอลิวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
219	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7-4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาตาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอชีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หยาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาเนีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คิงส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลิเชีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมลิค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยลีนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอสตานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หยวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอริกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทาคาโอะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอลินา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิดโควา	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอลินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดานิลิดู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรีซ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหว่ย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซียะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคทาลินา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาสตาโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดมาโชวสก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอมมา_เลน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฟินแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วลาดิมิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อูซลิโรวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	E_CLS

