จับ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ตม.	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
45	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยชัยยันห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสธรชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉก._กรม.ทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
12	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศลิษฏพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพิลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก._กรม.ทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
12	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศลิษฏพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพิลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก._กรม.ทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
12	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าข้าม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าข้าม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
พรมโหด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลักลอบ	VV	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ร้อย_ทพ.ที่_1206	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยคลองลึก	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซึม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฮี๊ยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาะมาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมซอม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เตียด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	B_LOC	B_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยชัยยันห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสธรชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉก._กรม.ทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
12	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
คณิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาพิทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ไชยชัยยันห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขมร	NN	B_ORG	B_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศลิษฏพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพิลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บก.	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อยคลองลึก	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุไหงโกลก	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ภัคพงษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สายอุบล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ตม.	NN	I_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตม.	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ตม.	NN	I_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตรา	NN	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตม.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ภัคพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สายอุบล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ตม.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศลิษฏพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพิลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองลึก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

