เมีย	NN	O	B_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	O	I_CLS
เหงา	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก	NN	O	I_CLS
พระครู	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
กุฎิ	NN	O	E_CLS

พระครู	NN	O	B_CLS
ตบะแตก	VV	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เสน่ห์	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กุ๊กกิ๊ก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

สีกา	NN	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ได้เสีย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหงา	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	E_LOC	E_CLS

พระครู	NN	O	B_CLS
ตบะ	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
เมถุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันติเศรษฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เขมราฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
กุฎิ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยภูมิการาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กลาง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
ตำบล	NN	I_LOC	I_CLS
เวียงสา	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เขมราฐ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสถียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจทัศน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
เสถียรปริสาสโภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
เขมราฐ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุฎิ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สีกา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ขามราฐ	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
กุฎิ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซีด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
เสถียร	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
เขมราฐเมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
เขมราฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
เขมราฐ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
เสถียรปริสาสโภ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่ม่าย	NN	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระครู	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหล็กดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรรคทายก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระครู	NN	O	B_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เลื่อมใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พัดยศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระครู	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
สีกา	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
วิกาล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระครู	NN	O	B_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรึกษาหารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ระแคะระคาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พระครู	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
มัวหมอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

