ภาค	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	E_CLS

เครือข่าย	NN	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	I_LOC	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

มณฑล	NN	B_ORG	B_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
24	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	I_LOC	I_CLS
ตอน	NN	I_LOC	I_CLS
บน	PS	E_LOC	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
นศ.	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS

พญ.	NN	B_DES	B_CLS
กมลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

พล.ท.	NN	B_DES	B_CLS
จิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
บันเทิง	VV	I_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กอง	NN	I_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จพระนเรศวรมหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บรรยงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ติว	VV	O	E_CLS

ทบ.	NN	B_ORG	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศักดิ์ศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลั่นเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
มณฑลทหารบกที่_24	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จารึก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริญญาพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาวัณย์ศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สกลพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
23	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจตระเวนชายแดน_24	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เทศบาลนครอุดรธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เทศบาลเมืองหนองคาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
มณฑล	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
24	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
ประจักษ์ศิลปาคม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศักดิ์ศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทบ.24	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งหมาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผ่าน	VV	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
สงบ	VV	I_ORG	I_CLS
เรียบร้อย	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์ศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นศ.	NN	O	B_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

