เตือน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

หน่วย	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
มือระเบิด	NN	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
410	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เบตง	NN	B_LOC	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาโซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตาเย๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะรูดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัสลัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยามูแรแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เซฟเฮ้าท์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองออรัสตา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เคดาห์	NN	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เปอร์มูดอ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เปอร์มูดี	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะแซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุเซ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เปอร์มูดอ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เปอร์มูดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
มูจาฮีนดีนปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GMP	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ปลดแอก	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐปัตตานีดารุลมาอารีฟ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูจาฮีนปัตตานี	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
มูจาฮีดีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระเจ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
แนวร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดปล่อย	VV	I_ORG	I_CLS
อิสลาม	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BIPP	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BNPP	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
เอกราช	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ซาตู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BERSATU	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อุสตาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
สั่งสอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เบตง	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
410	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบตง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	B_LOC	I_CLS
แยก	NN	I_LOC	I_CLS
บ้านราโมง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะรม	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

