จับ	VV	O	B_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
นศ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นศ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุเทนถวาย	NN	B_ORG	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อริ	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูหา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวส.	NN	B	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวอุตสาหการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศูนย์การค้า	NN	B_LOC	I_CLS
ตลาดหนองแขม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
81	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
81	NU	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองแขม	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
มหาศร	NN	E_LOC	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	E_CLS

ยัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศูนย์การค้า	NN	B_LOC	I_CLS
ตลาดหนองแขม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2420-3103	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2429-3567-71	NU	O	E_CLS

