รมว.	NN	B_DES	B_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ่า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ่า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อีริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัฟฟ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โดนัลด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัมเฟลด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
กรม	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	I_ORG	I_CLS
วอลเตอร์_รีด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
วอชิงตัน_ดี.ซี.	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ่า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัมเฟลด์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ข้าศึก	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ล้ำ	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กอร์ดอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิงแลนด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝูง	CL	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัฟฟ์	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัมเฟลด์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาการ	NN	O	B_CLS
ฉีกขาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ่า	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัมเฟลด์	NN	B_PER	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฟฟ์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัมเฟลด์	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถนัด	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ปล้ำ	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
สคอวช์	NN	O	E_CLS

