แจ้ง	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อุมาเทวี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คุณไสย	NN	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
อุมาเทวี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไสยศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์แปง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
219	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สันทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชำนาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รวดเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.จว.เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิสาชล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัดธา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สันทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ดอยสะเก็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พัชรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาจหาญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นิสาชล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สันทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
แม่	NN	B_LOC	I_CLS
อุมาเทวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คุณไสย	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้าแม่ค้า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ขัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิสาชล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
ถึงฆาต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หลอก	VV	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ธัญพืช	NN	O	I_CLS
ไฟเบอร์	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิสาชล	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

