ประธาน	NN	O	B_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
แหลก	AV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	E_LOC	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แกะรอย	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นกรู้	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แยกแยะ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คั่งค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ทอน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปานเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทิก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชติพานิชย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ทุจริตคอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

กรรมการ	NN	O	B_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
คร่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปปช.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่งมือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	E_LOC	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สิงคโปร์	NN	E_LOC	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไป	AV	O	B_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตสิตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
30	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
องค์กร	NN	I_ORG	I_CLS
ต่อต้าน	VV	I_ORG	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
พึง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
คิดคด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

