ชาว	FX	O	B_CLS
กรุงเก่า	NN	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS

ชลประทาน	NN	B_ORG	B_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
เก่า	VV	E_ORG	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
มะขามหย่อง	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขาทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ต่าง	PR	O	B_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ปิติ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
หลวงพ่อฤษีลิงดำ	NN	E_ORG	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขาทอง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขาทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ป่าสัก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
603	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อโยธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากกราน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองตะเคียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขาทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขาทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	B_LOC	I_CLS
เก็บ	VV	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อนุสาวรีย์สมเด็จพระนเรศวรมหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขาทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
เพิง	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพิง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระเมตตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชานุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
เทศบาลเมืองสนั่นรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ธิตินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญอาจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สนั่นรักษ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ระพีพัฒน์	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
สิบสาม	NU	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัชพืช	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อุดตัน	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
พัน	NU	E_NUM	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ครัวเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังสิวัฒนศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
สนั่นรักษ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรพิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมสาร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธิตินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
เกษตร	NN	E_LOC	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
สิบสี่	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ลอก	VV	O	I_CLS
วัชพืช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ไวท์เฮ้าส์	NN	B_LOC	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสิรฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ค่ายทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ไวท์เฮ้าส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
16	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหนึ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ไวท์เฮ้าส์	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ทองเจือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เสริมสวย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป๊ดซาลอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
71/6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
16	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ไวท์เฮ้าส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหนึ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
นอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อปพร.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รักษาการณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดวงเดือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คล้ายวิชิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
31/812	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
16	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ไวท์เฮ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชานุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ซาบซึ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระมหากรุณาธิคุณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บัวเรียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68/11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไวท์เฮ้าท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไวท์เฮ้าส์	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หวาดผวา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ค่ายทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เทศบาลเมืองคลองหลวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ตัว	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แต่อย่างไร	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลังคา	CL	E_MEA	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
สุพรรณ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าเลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังคัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ด่านช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉียบพลัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูรีศรีศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์สุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	I_DES	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
โยธา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักรกล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าจีน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าจีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าระหัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
บางปลาม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าระหัด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทับตีเหล็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าจีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าจีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อพยพ	VV	O	B_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ฤษี	NN	B_DES	I_CLS
ลิงดำ	NN	B_PER	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัยธานี	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าซุง	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ฤษี	NN	B_DES	I_CLS
ลิงดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัยธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พระปลัด	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าซุง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ราเชนทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รื่นกมล	NN	E_PER	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้าวสารอาหารแห้ง	NN	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าซุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำซึม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,675	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
อุทัยธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สายสุโขทัย-ตาก	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
จรดวิถีถ่องตอนสุโขทัย-ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านกล้วย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชี่ยวกราก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สารพัดช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_ORG	I_CLS
พังทลาย	VV	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต.	NN	B_LOC	B_CLS
บ้านกล้วย	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านกล้วย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
แม่รำพัน	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	CL	B_MEA	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ล่อแหลม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฏร	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
คลองโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
บางสงฆ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากแคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
พังทลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฏร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วังกุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากพระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สายสุโขทัย-บางระกำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
งูเห่า	NN	O	I_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
สระโคล่	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
โคกช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หัวรอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญญิก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สมอแข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลื้อยคลาน	AJ	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
งู	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ด.ต.	NN	B_DES	B_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญญิก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
เทสโก้โลตัส	NN	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญญิก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครอบครัว	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลื้อยคลาน	AJ	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญญิก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
เทสโก้โลตัส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
งูเห่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูสิงห์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งูเหลือม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งๆที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดใจ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

