คลอด	VV	O	B_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มือปราบ	NN	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	E_CLS

ประชุม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS

เด้ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรุ	NN	O	E_CLS

โยก	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่งเก้าอี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปราโมช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.จร.	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรุ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS

ตำแหน่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสอง	NN	E_PER	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
แน่นแฟ้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
9	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีหิรัญ	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
สบส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หินเธาว์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
5	NU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.วก.	NN	B	I_CLS
รร.	NN	B_ORG	I_CLS
นรต.	NN	E_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สักวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.วก.	NN	B_DES	I_CLS
รร.	NN	B_ORG	I_CLS
นรต.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
รร.	NN	B_ORG	I_CLS
นรต.	NN	E_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สุวิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรงเมตตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทล.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกเขย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตรรุ่งเรืองพืชพล	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วีรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชื่นภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อิสระพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ทล.	NN	B	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เจิมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หอมหวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	B_DES	I_CLS
บช.ก.	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุณหนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.อก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ7	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	O	I_CLS
บช.ก.	NN	B_ORG	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาอินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.จร.	NN	B_DES	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุกตะธัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บุญส่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พานิชอัตรา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดลาภผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.จร.	NN	B_DES	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปราโมช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปทุมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.จร.	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมธาวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	B_DES	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พงษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยตวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.อก.	NN	I_DES	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	O	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โปรตระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ทล.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
จำรูญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.รฟ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สันติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิจักขณา	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.รฟ.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	B	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
พนมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทั่งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ทะเบียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บุญมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขสม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ปปป.	NN	B_ORG	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
31	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ท.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศรีวราห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังสิพราหมณกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B	I_CLS
สื่อสาร	VV	B_ORG	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงคร้าม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนง.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วินัย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สุรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ตชด.ภ.3	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ตชด.	NN	B_PER	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พิสิฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิสุทธิ์ศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.ป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
6	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จิรยุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุกตะเสวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.ส.	NN	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชนบดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันติชนาธิปัต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อรรถกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธารีฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
3	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ประพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนตรง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B	I_CLS
สนว.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลติกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อรรถชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดมงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.2	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เดชณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทธิชาญบัญชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
จว.	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ภาคทัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีจันทรนนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
จว.	NN	B_ORG	I_CLS
สระบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุกประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
จว.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถิตพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บางบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุทัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
จว.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชินทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
จว.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วิรุฬ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมไพจิตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ระนอง	NN	E_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จำนง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.5	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมธาวัธน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	B_DES	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.7	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยววงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	O	I_CLS
ภ.8	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วิศิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอมประณีตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	I_DES	I_CLS
นรต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	O	I_CLS
นรต.	NN	B_ORG	E_CLS

