ชาติไทย	NN	B_ORG	B_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอ้ก้านยาว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
เติ้ง	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล็อต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไอ้ก้านยาว	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
ราก	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

แขวะ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
เขิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

แบบ	NN	O	B_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งวานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์วงศ์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แต่เดิม	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสื่อมสลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ล้อ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สนั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธวงศ์	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
เรตติ้ง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
นาฬิกอติภัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เดิม	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	VV	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	E_CLS

บรรหาร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประพัฒน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
เยาวราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
เยาวราช	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
แออัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พ.อ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
นาฬิกอติภัค	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยีสารสนเทศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นาฬิกอติภัท	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พระปกเกล้าฯ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
211	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อัลไซเมอร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เน้นหนัก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
เต็มที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สัตยาบรรณ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลงชื่อ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คีย์แมน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาระ	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นพ.	NN	B_DES	B_CLS
ประเวศ	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขม่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
ชอบใจ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

