"	PU	O	B_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดปป์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดปป์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Pirates	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
the	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Caribbean	NN	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
Dead	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Man	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
s	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Chest	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ดรามา	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
แอคชั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดวงใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอยส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวอร์ดส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
Teen	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Choice	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Awards	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_LOC	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดปป์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ตลก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Charlie	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
and	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
the	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Chocolate	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Factory	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
ได้แก่	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
รีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทเทอร์สปูน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Walk	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
the	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Line	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจสซิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิมป์สัน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Dukes	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Hazzard	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
อิน	VV	O	I_CLS
เลิฟ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนนิเฟอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนิสตัน	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วินซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอห์น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
The	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Break	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
Up	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
จูบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คีนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รีฟส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซนดรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลล็อค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พระนาง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
The	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Lake	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
House	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ออร์ลันโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บลูม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจสซิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ไอค่อน	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจสซิกา	NN	B_PER	I_CLS
อัลบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาเชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

