"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

ยธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พระนาย	NN	B_PER	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ขาน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นีละไพจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ล่วง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นีละไพจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ปิยะวัฒก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งเกตุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
วีไอพี	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต้นฉบับ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต้นฉบับ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ประจักษ์พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รีบร้อน	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
รุ่งเช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เมธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาสขาว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
รณรงค์	VV	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
สิทธิมนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รู้เห็นเป็นใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ต้น	NU	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เงิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เมธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	NN	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
บุคคล	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เมธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เมธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอซีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุทาหรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ระเริง	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตจิตถะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
บ่งชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	I_PER	I_CLS
ฯ	PU	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ก็เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นีละไพจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำไม	AV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	E_CLS

ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีดิยาธร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความรู้	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภกิจวิเลขการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มินทราศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์อารยะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณรัฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้าฯถ	NN	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
แปร	VV	O	I_CLS
พระราชฐาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
บ่อย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
นิสัยใจคอ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เอาจริงเอาจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราชญ์	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณรัฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมฆสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อิสระ	VV	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
ครู	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณรัฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศอ.บต.	NN	B_ORG	B_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศอ.บต.	NN	B_ORG	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
เพชรดาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โต๊ะมีนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อับดุลรอนิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาหามะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
เอกชน	NN	I_ORG	I_CLS
สอน	VV	I_ORG	I_CLS
ศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
อิสลาม	NN	I_ORG	I_CLS
ห้า	NU	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	CL	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
ปอเนาะ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พระนาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณรัฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS

เสนอ	VV	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

บึ้ม	VV	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สายนราธิวาส-ตันหยงมัส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71/6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงมรรคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางนาค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนาค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ส้ม	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุญเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สะตอ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สะตอ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ลั่น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

