อุตุ	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
หาดใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
ฝั่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	PS	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ไต้ฝุ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิมารอน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสณีตันติกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
ฝั่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	PS	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
อันดามัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ลักษณะ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พยากรณ์	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ไต้ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ซิมารอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าวตังเกี๋ย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียดนาม	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหหลำ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ไต้ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เครื่องไม้เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรือ	NN	O	B_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้องแบน	AJ	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	VV	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เสบียง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

