คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีดิยาธร	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	E_CLS

คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีดิยาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทวกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีระแพทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โฆสิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปั้นเปี่ยมรัษฎ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลองภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุสังกร์กาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ชฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนศิริธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัครเศรณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยสวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัมระนันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัมมาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สยามวาลา	NN	E_PER	E_CLS

คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวชชาชีวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เตช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุนนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิบูลย์สงคราม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนศิริธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คปค.	NN	B_ORG	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สมควร	AX	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
ปรึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีระแพทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โฆสิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปั้นเปี่ยมรัษฎ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลองภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุสังกร์กาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ชฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนศิริธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัครเศรณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
เทียนฉาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
ปราณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทินกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยสวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัมระนันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
ผาสุก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ไพจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
มิ่งสรรพ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
วรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสคติยานุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรไท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันติประภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรรทานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาชว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
อัมมาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สยามวาลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พจนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนวรานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
ปรึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนกุญชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กำธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมฤทธิรุจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เตช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุนนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิบูลสงคราม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิศาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาณวพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รายนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชวนะวิรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
จุรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิจิตรวาทการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
กำชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงจักรพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
จรัล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็งวิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ธิติพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อบุญชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
ผาสุก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ไพจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
สังศิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิริยะรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
ลาวัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หอนพรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
วันชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติไกรพจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โคทม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อารียา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณมาลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เตือนใจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีเทศน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรฤทธิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรภัทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
นครินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมฆไตรรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
นรนิติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เศรษฐบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตังคสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธงไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดา	NN	B_TTL	I_CLS
ประทีป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกมลมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประยงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บารู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มเฉลิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามศิริพงศ์พันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาภเจริญทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
วันชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนศัพท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
วันชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนศัพท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
ศรีศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัลลิโภดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีระนันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
สุริชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวันแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
สุทธิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
แสงดาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สยามวาลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
มาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยธีรานุวัฒน์ศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

