ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	B_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติกาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ปิติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติกาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชโอรส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชันษา	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชโอรส	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
อากิฮิโตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติกาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,558	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
06.27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

สร้าง	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ปิติ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสูติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
มณเฑียรบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เอกชน	NN	I_LOC	I_CLS
ไอกุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
หลังจาก	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
06.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโนะ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระธิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระครรภ์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
แทบลอยด์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระพลานามัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
พระครรภ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
รก	NN	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS

