สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตาหมากรุก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	B_ORG	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตาหมากรุก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฌอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรท์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิลลิปส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตีวี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเวน	NN	B_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนนาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัตตูโซ	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอร์เจีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูเครน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชฟเชนโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิสกี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อินทรีเหล็ก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโลวะเกีย	NN	B_ORG	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มาคซิมีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สตาดิโอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตาหมากรุก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาซิโดเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
โอลด์_แทรฟฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม็คคลาเรน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สิงโต	NN	I_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทอร์รี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เฟอร์ดินานด์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลดลีย์คิง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเวน	NN	B_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฌอน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรท์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิลลิปส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
เคราช์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เต็มเปี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สลาเวน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิลิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
โครแอต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โควัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โควัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครันยาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มลาเดน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปทริช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลาสนิช	NN	E_PER	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโกสลาเวีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตราไก่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สต๊าด_เดอ_ฟรองซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_ORG	I_CLS
แฟโร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรกอรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กูเปต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลีไคชิง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เซบาสเตียน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟรย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟิออเรนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
จอร์เจีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนนาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัตตูโซ	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซิโมเน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แปร์ร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาโมราเนซี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันโตนิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดินาตาเล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โทนี	NN	E_PER	E_CLS

สกอตแลนด์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอคอนเนอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลโคโมทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มอสโก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชฟเชนโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนาโตลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติฌโมชุค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กูซิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวโลดิเมียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เยเซอร์สกี้	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรบรอฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วลาดิสลาฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาชชุค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเล็กไซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบลิค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเล็ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรมานชุค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โฟโดรอฟ	NN	E_PER	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อินทรีเหล็ก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโลวะเกีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เยอรมนี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมร์เตอร์ซัคเกอร์	NN	I_PER	I_CLS
คริสตอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมตเซลเดอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮูธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โนว็อทนี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟรีดิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟรีดิช	NN	E_PER	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิลาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนเมธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเรค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มินทัล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ฟินแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เมเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซอร์ไบจาน	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอร์เจีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_ORG	I_CLS
แฟโร	NN	E_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอลตา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ฮังการี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอลโดวา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอสเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีซ	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เช็ก	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโลวะเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไซปรัส	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาซิโดเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสโตเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอซ์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิกเตนสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์เหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัตเวีย	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลารุส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโลวีเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัลแกเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	E_CLS

