แปลก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เนาวรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
กิ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เนาวรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุกตะนันท์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
ละ	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทุนทรัพย์	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
อ๋อ	IJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กุ้งมังกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ปลาแซลม่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
แองโชวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะเขือเทศ	NN	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
กรอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะนาว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
รสชาติ	NN	O	I_CLS
กลมกล่อม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปรี้ยว	VV	O	I_CLS
แหลม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรย	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถั่วอัลมอน	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เนาวรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไลฟสไตล์	NN	O	I_CLS
กลิ่นอาย	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ์เด้นมอลล์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
การ์เด้น	NN	O	I_CLS
มอลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ศูนย์การค้า	NN	B_LOC	I_CLS
ซีคอนสแควร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วุฒิพนามงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
อโกลนีมา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ลูกผสม	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
โคชิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ขันหมากชาววัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สปา	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	CL	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผิง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิมพาภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ลีนุตพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอลลูน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พินท์สุดา	NN	B_PER	I_CLS
ตันไพเราะห์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
เคล็ด	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
สปา	NN	O	I_CLS
ไวน์	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
อนุมูล	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไวน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

