พ่อ	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ทราย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ทราย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสสรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ทราย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นุชนาฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิมโมตี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไมเคิล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุภัสสรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นุชนาฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ทราย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดีเอ็นดี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

