งัด	VV	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินธี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
เกลี้ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	E_CLS

งัด	VV	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินธี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แสก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตะต้อง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิรกิจภักดีกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินธี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนาราง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คันนายาว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เดวิด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
วัชรพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ออเงิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
สายไหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
แอมป์	NN	O	I_CLS
เบส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
แอมป์	NN	O	I_CLS
กีตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพาเวอร์แอมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิกซ์เซอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
ชัวร์	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กีตาร์	NN	O	I_CLS
เบส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กลอง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

สอบ	VV	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
เชฟโรเลต	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กันชน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มา	AV	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ไทรทัน	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ลาดเลา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

