พระ	NN	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
พิลึก	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
อึ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

พ่อแม่	NN	O	B_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
โร่	AV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
แม่สาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
พิลึก	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
อึ	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
หอบ	VV	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สันทรายปู่ยี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โป่งผา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_TTL	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
วิเชตร์มณี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่ายางใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียงพางคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์เชียงรายประชานุเคราะห์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทนงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิธรรมภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
วิเชตร์มณี	NN	E_ORG	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
วิสุทธิธรรมภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยศแดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่ากล่าว	VV	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_TTL	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
สามเณร	NN	B_TTL	I_CLS
สฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
สามเณร	NN	B_TTL	I_CLS
สมหมาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
สามเณร	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_TTL	I_CLS
นฤเบส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เณรแพน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำครำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุจจาระ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนอน	NN	O	I_CLS
ไต่	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะราช	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

พระ	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
อุจจาระ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
อุจจาระ	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิธรรมภาณี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิหาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
วิสุทธิธรรมภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
วัณโรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เณร	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
อาตมา	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำลัก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาตมา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิธรรมภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วงค์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
วิเชตร์มณี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
วิเชตร์มณี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์เชียงรายประชานุเคราะห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ร.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทนงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แจ้งความร้องทุกข์	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
สามเณร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์เชียงรายประชานุเคราะห์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
จันทร์จิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แปรงหน่อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แพร่กระจาย	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ปอด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์เชียงรายประชานุเคราะห์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มรณภาพ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
วัณโรค	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สามเณร	NN	B_DES	I_CLS
คำ	NN	B_PER	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
หอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปอดบวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์เชียงรายประชานุเคราะห์	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
จันทร์จิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

