ชิง	VV	O	B_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	B_LOC	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
สุราษฏร์	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	E_ORG	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฟอร์ด	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จนมุม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
คาร์ฟู	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฟอร์ด	NN	B_BRN	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านนาสาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
รัชดา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท๊กซี่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
รถ	NN	I_LOC	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	PS	I_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
รัชดา	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เสาวนิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วแดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
67/49	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สระสี่มุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพงแสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เสาวนิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
22	NU	E_LOC	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ด	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
เรนเจอร์	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เสาวนิตย์	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
รัชดา	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	E_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านนาสาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
.38	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
เสาวนิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วแดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ขมับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฟอร์ด	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ขมับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พวงมาลัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เกียร์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชาร์ท	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เสาวนิตย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เสาวนิจย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
บาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
โน	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

