เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS
ฟุ้ง	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผี	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
รูน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รู	NN	B_PER	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทีเด็ด	NN	O	E_CLS

โจเซ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูรินโญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โว	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสีฟ้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯซิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเลกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิชิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คู่หู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รูน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	E_CLS

โจเซ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูรินโญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีมเชลซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯซิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด_บริดจ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ต่างหาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์แบบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โปรตุกีส	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เหลิง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
โล่งอก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ_ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ล้วน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลมพ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทอร์รี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯซิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
แบร์นาโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอร์ราดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเลกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
โอลด์_แทรฟฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
จับผิด	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เข้าขา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

ท้าย	PS	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟอร์กี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฮา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียร์ซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประตู	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	E_CLS

