ภูฏาน	NN	B_LOC	B_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS

ผอ.	NN	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จำลอง	AJ	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ภูฏาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์จิกมี_ซิงเย_วังชุก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ภูฏาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
มกุฎราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
จิกมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคเซอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัมเกล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังชุก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	CL	B_MEA	I_CLS
พิมพ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	CL	B_MEA	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
156	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บรักษา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรง	NN	O	B_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	CL	B_MEA	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดซื้อจัดจ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

