พบ	VV	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	E_CLS

29	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22:53	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
พิคคาดิลลี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่างแดน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

เกิด	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระทึกขวัญ	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
พิคคาดิลลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_TTL	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลาร์ก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อต้าน	VV	I_ORG	I_CLS
ก่อการร้าย	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
สกอตแลนด์ยาร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
วงเวียน	NN	I_LOC	I_CLS
พิคคาดิลลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อเมริกันเอ็กซ์เพรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนนเฮย์มาร์เก็ต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
มหรสพ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
เมอร์เซเดสเบนซ์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เงิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไนต์คลับ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
ระทึกขวัญ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จากที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กอร์ดอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ชี่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แจ็คกี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตือนใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ระทึกขวัญ	VV	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

