ย่อย	VV	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ไทยยูนีคคอยล์	NN	B_ORG	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
อุต	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สมนึก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงอินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทยยูนีคคอยล์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
สเตนเลส	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อินเดีย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

พารากอน	NN	B_LOC	B_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สฤษดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนาพต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สปอร์ต	NN	O	I_CLS
มอลล์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทเดอะมอลล์กรุ๊ป_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พารากอน_ดีพาร์ทเมนท์สโตร์	NN	E_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พารากอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอ็มโพเรียม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พารากอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซไซตี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

สหฯ	NN	B_NAME	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

