ตัด	VV	O	B_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	CL	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะกัน	NN	B_TTL	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ซีแอล	NN	O	E_CLS

29	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22.49	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ซีแอล	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
ยูเอสทีอาร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
)	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

สถาน	NN	I_ORG	B_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เริ่ม	VV	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ศก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
เรเดียล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จีเอสพี	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีแอล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

