โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_LOC	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีมาวุธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
กีเยาะ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปุโรง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_LOC	I_CLS
กีเยาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปุโรง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนายากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาการ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปุโรง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กรงปินัง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้าผาก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	E_CLS

