เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
กร้าว	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วิถีทาง	CL	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS

เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
กร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วิถีทาง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฮัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรียล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สหประชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
สำนักข่าวทีบีเอส	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS

