สอง	NU	O	B_CLS
ตร.	CL	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	CL	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:44	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	B_ORG	I_CLS
บางเขน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
รามอินทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
23	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตั้งตัว	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แพทย์	NN	O	B_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
รามอินทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
23	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แยก	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
18	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
อนุเสาวรีย์ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS

สาย	NN	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เซ็นทรัลเจนเนอรัล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุริยันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุทธขัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวชกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุริยันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
นาย	CL	E_MEA	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

