ไร้	VV	O	B_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
เศรษฐินี	NN	O	I_CLS
เกาะสมุย	NN	B_LOC	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
เศรษฐินี	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
พระกาฬ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มึน	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อื้อ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนันญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คล่องแคล้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นอร์เบิร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวอร์เนอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
โคโคนัทแลนด์แอนด์เฮ้าส์	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
สันติธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชัยยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเก็ตช์	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
น็อค	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนันญา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
357	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
น็อค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำเนียง	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พระกาฬ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใจเย็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผกก.	NN	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนันญา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

