มือปืน	NN	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อุกอาจ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสี่ย	NN	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มือสอง	AJ	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เซเว่นอีเลฟเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรณเทศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมพร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้านเซเว่นอีเลฟเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาทุ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
สี่แยก	NN	B_LOC	I_CLS
โชคอนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรมินทรมรรคา	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ซีวิค	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
กข	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
4593	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CHUMPHON_OFF_ROAD_CLUB	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_BRN	I_CLS
พิมพ์ดาวใต้	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
พรุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนตรสุวรรณ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไข่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นารายณ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
555/3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังไผ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
พวงมาลัย	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สำราญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้านเซเว่นอีเลฟเว่นสาขาสี่แยกโชคอนันต์	NN	B_PER	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วังไผ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

