อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
พลุกพล่าน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนนเฮย์มาร์เก็ต	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาร์คเลน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ปีเตอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อต้าน	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ก่อ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ร้าย	VV	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สก็อตแลนด์_ยาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สอง	NU	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
แบบ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

