ชี้	VV	O	B_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็มไอไฟว์	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24,507	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รัสเซลล์_กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
เทรนเดนซ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ_ไฟแนนเชียล_ไทม์ส	NN	E_ORG	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน่วย	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เอ็มไอไฟว์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็มไอไฟว์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บรรษัท	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็มไอไฟว์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
NHS	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็มไอไฟว์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอ็มไอไฟว์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
NHS	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพรซ์วอเตอร์เฮาส์คู้ปเปอร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กูเกิล_เว็บไซท์เซิร์ช_เอนจิ้น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

