มะกัน	NN	B_TTL	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

29	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:53	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วอชิงตัน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มะกัน	NN	B_TTL	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อองซาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซูจี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กาชาด	NN	B_ORG	I_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จ่อว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สารนิเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิน	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขิ่นออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นินต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ผ่อนปรน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เคซีย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พม่า	NN	B_LOC	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ย่างกุ้ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วอชิงตัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กาชาด	NN	B_ORG	B_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบบังคับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกหาบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เหน็ดเหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ล่วง	VV	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กาชาด	NN	B_ORG	I_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รวันดา	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

