พระ	NN	O	B_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญเพียร	VV	E_LOC	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:43	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
เพียร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หย่อน	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	NU	O	I_CLS
มื้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เรื่องราว	NN	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักสงฆ์	NN	B_ORG	I_CLS
เขาแผนที่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
หนองเครือคด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลางดง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระอาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
จวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เขมะจาโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
ภาวนา	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขาแผนที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักสงฆ์	NN	B_ORG	I_CLS
เขาแผนที่	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บล็อก	NN	O	I_CLS
ซีเมนต์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ซีเมนต์	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พระมหา	NN	B_TTL	B_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญญาธโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ภัตตาหาร	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ญาติโยม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ปิ่นโต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หย่อน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฟุต	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พระอาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
จวน	AV	B_PER	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ปิ่นโต	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เชือก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
รอก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	E_CLS

พระมหา	NN	B_DES	B_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระอาจารย์	NN	B_DES	B_CLS
จวน	AV	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
หักใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
กุดพิมาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ด่านขุนทด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ถนนหักใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มหานิกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ธุดงค์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
กลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_LOC	I_CLS
สงฆ์	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
แผนที่	NN	E_LOC	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
เพียร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
พระพุทธเจ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
มื้อ	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดต่อสื่อสาร	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สบายดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พรรษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หนองเครือคด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระอาจารย์	NN	B_TTL	B_CLS
จวน	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เทศนา	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เบียดเบียน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เรียบง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่มเย็น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

