ลั่น	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตาสี	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหน็บ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สามัญชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ทูเดย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	B_DTM	I_CLS
วัน	CL	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.thaitv.tv	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ฝ่าฟัน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวกสบาย	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เกี้ยเซียะ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี้ยเซียะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เกี้ยเซียะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

การเมือง	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤชุพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
ดอท	NN	O	I_CLS
คอม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ยกเลิก	VV	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ล็อก	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาสาฬหบูชา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เวียนเทียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เวียนเทียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สามัญชน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พึง	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
สามัญชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามัญชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	O	B_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตราบ	CC	O	B_CLS
ใด	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามัญชน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
หยุย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
อึมครึม	VV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขำ	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เถอะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกผู้ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กล้าหาญชาญชัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
อึมครึม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กระซิบ	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เบี่ยง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	B_MEA	I_CLS
อื่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดๆ_ถูก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ถอยหลัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ท่าเดียว	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ม.	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บุคคล	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณสูลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
นิ่งเฉย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เรืองโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหาศรานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พัก	VV	I_LOC	I_CLS
สี่เสาเทเวศร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายใน	PS	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฬ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
3838	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้านสี่เสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไปมาหาสู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แปะ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อารยะ	AJ	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอร้อง	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เค้น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ลับหลัง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
น้อย	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อ้อ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
สี่เสา	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สุดารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ต่ำ	AV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยุราพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายกาจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ต่ำ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กราบไหว้	VV	O	I_CLS
เคารพบูชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้ร้ายป้ายสี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จารุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ปลัด	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณสูลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อ้าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่โต	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หรือเปล่า	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

กลับลำ	VV	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	AJ	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณสูลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมควร	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตรง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บารมีอวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จารุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	CL	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณสูลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติเวชกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คืน	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS

