ตะลึง	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สัตหีบ	NN	B_LOC	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:39	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดีวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
จืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ปู่	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถาวรตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
รูปลักษณ์	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
สังสรรค์	VV	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
พลูตาหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝัก	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปลัด	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทวังโส	NN	E_PER	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่ายุบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝัก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปลัด	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สัตหีบ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
วิคเอนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝัก	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บังกะโล	NN	O	I_CLS
วิคเอนด์	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ห้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดารา	NN	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าโท_ชุน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประจบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ่อ	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้น	NN	O	B_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ออก	VV	O	B_CLS
ฝัก	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
กิ่ง	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
กล้วยไม้	NN	O	I_CLS
ลิง	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้น	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สัตหีบ	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
จืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มะขาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
เปลือก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

