ร้อง	VV	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค_ชท.	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
สหพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	I_ORG	I_CLS
เครือข่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	NU	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
เอง	PA	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
คล้ายคลึง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้องสนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนาชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรคประชาธิปไตยก้าวหน้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
360	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟ้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142,865	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไพบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วราหไพทูรย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

