คะแนน	NN	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
พรรคอนุรักษ์นิยม	NN	B_ORG	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:53	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคอนุรักษ์นิยม	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะการ์เดี้ยน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไอซีเอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คะแนน	NN	O	B_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
กอร์ดอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พรรคอนุรักษ์นิยม	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พรรคอนุรักษ์นิยม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาเมรอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอซีเอ็ม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พรรคอนุรักษ์นิยม	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

