"	PU	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21:33	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่นไส้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
วิชัยยุทธ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดพลอย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
วิชัยยุทธ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่นไส้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาเหตุ	NN	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
929	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
บี	VV	O	I_CLS
มาย	AJ	O	I_CLS
เกส	NN	O	I_CLS
อเกน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เที่ยงคืน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อลหม่าน	VV	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตีท้ายครัว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	E_CLS

