ซิ่ง	VV	O	B_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จัง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พุทธรักษา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยื้อง	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
มาลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แพรกษา	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
แพรกษา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ใกล้	PS	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ซี	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
220	NU	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษน8255	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชิด	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทเกอร์แฟกเตอรี่	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กล่อมเกลี้ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
35	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แพรกษา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวช.	NN	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ช่างกล	NN	I_ORG	I_CLS
โรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ชำนิ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
โชก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS

พลเมือง	NN	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่คู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
แพรกษาวิลล่า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ราว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ไถล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
น้ำยา	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8/5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท้ายบ้าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	PS	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

