หู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินเถา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	E_CLS

29	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22:54	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
มังกร	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
หู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินเถา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮ่องกง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮ่องกง	NN	E_LOC	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไข่มุก	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ไม่ว่า	AV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ซาร์ส	NN	E_TRM	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประถม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	VV	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
73.9	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
83.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
94	NU	E_NUM	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตรฐาน	NN	O	B_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

