"	PU	O	B_CLS
เกริกไกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	E_CLS

29	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22:51	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกริกไกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกริกไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีระแพทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอฟทีเอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอฟทีเอ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
ต่อ	AJ	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เอฟทีเอ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริกไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พิกัด	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พิกัด	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2.	NU	B_NUM	B_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
พิกัด	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

