"	PU	O	B_CLS
สุรเกียรติ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22.49	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอ็กซิม	NN	B_ORG	I_CLS
แบงก์	NN	E_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	E_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สรรพากร	NN	B_ORG	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอ๊ค	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะพันธุ์	NN	I_PER	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาระ	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสถียรไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอ็กซิม	NN	B_ORG	I_CLS
แบงก์	NN	E_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ไอพีสตาร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท_ชิน_แซทเทลไลท์จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
บริษัท_ชินคอร์ปอเรชั่นจำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็กซิม	NN	B_ORG	I_CLS
แบงก์	NN	E_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมวด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเกียรติ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
แส้	NN	O	I_CLS
สรรพากร	NN	B_ORG	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอ๊ค	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศานิต	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังคสิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศานิต	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โอน	VV	O	B_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
สรรพากร	NN	B_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

สรรพากร	NN	B_ORG	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอ๊ค	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอแสงเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พิณทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทแอมเพิลริช	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
900	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ยก	VV	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
กรุงไทย	NN	B_ORG	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เสาวนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โกรธเคือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิญญา	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องฟุ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
รัชดา	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรเจิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงคะเนติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โครงการ	NN	B_ORG	B_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เอื้ออาทร	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ร่มเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
บางพลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรกฎาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แมนฯซิตี้	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาลเตี้ย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
งั้น	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สุจริตใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ธปท.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ผ่องเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองวีรยุทธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
แมนเชสเตอร์_ซิตี้	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	E_CLS

ธปท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เทคโอเวอร์	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควีนส์ปาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เรนเจอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วูล์ฟแฮมป์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันเดอเรอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเลย	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
ใส่ความ	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พาดหัวข่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สนธิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
เกียร์	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ริบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ริบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เทียบเคียง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
รัชดาฯ	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ข้อความ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใส่ความ	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ระบบ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ริบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โจทก์	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดีดำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1634/2550	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริษัทเอสซี_แอสเซส	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

