เดโมแครต	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อิมพีชเม้นท์	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_ORG	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21:02	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วอชิงตัน	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เดโมแครต	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
อิมพีชเม้นท์	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	E_CLS

ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์ธา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แนนซี่	NN	B_PER	I_CLS
เพโลซี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ซีบีเอส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อิมพีชเม้นท์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
ดับเบิลยู_บุช	NN	E_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วีโต้	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เมอร์ธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS

สอง	NU	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

สาม	NU	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	AX	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เดโมแครต	NN	E_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อิมพีชเม้นท์	NN	O	I_CLS
เพียง	PR	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
เมอร์ธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อิมพีชเม้นท์	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เดโมแครต	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ผูกมัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุช	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
วีโต้	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
คอนโดลีซซา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไรซ์	NN	B_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทเนต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	VV	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ความทรงจำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อิรัก	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มหาประลัย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
มีนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2546	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ไรซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทเน็ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทเน็ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_LOC	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

