คลัง	NN	B_ORG	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ไอเอเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

30	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17:45	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอเอเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ฐานราก	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉลองภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุสังกร์กาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
39	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอเอเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สศค.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ไอเอเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
100	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ไอเอเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ไอเอเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สศค.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
10	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
8.5	NU	E_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธอส.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงเหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคารอิสลามแห่งประเทศไทย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธอท.	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

