รวบ	VV	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ธุดงค์	VV	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สีกา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:44	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ธุดงค์	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สีกา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
บิณฑบาตร	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กรด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ก้ามปู	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตะเกียง	NN	O	I_CLS
แขวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ธุดงค์	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ร่วมเพศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
โล้น	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สไบ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ่า	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผืน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เมามาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จีวร	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผ้าเหลือง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์นอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
จันทรคำภาวณาราม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เพิกใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระ	NN	B_TTL	B_CLS
โร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภาวโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
สุนสายธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำปุน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิญญาโณ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พระมหา	NN	B_TTL	I_CLS
บุญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยะวัณโณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
บวช	VV	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วเขียว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
โร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์นอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
โร	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
บิณฑบาต	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แค้มป์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
โร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
กรด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
โร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใคร่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขัดจังหวะ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
โร	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กินอยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บัดสี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

