พระสงฆ์	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
พุทธศาสนา	NN	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19:37	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

พระมหา	NN	B_TTL	B_CLS
บุญถึง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุติณธโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รัฐสภาวนาราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ร่าง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระภิกษุสงฆ์	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
พระภิกษุสงฆ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ธรรมยาตรา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เจริญพร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สัมมาทิฐิ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ร่าง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
แปรญัตติ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
แปรญัตติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
299	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เต็ม	AJ	O	E_CLS

