รฟท.	NN	B_ORG	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

กรรมการ	NN	O	B_CLS
รถไฟ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุทธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทัพเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุทธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุทธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	I_ORG	I_CLS
บริการ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
มวลชน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

รฟท.	NN	B_ORG	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุดชะงัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

รฟท.	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐวิสากิจ	NN	I_ORG	I_CLS
รฟท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS

ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	E_CLS

สาย	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็ตสตาร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แควนตัส	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	B_ORG	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สาย	AJ	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_ORG	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

