ตร.	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
มือบึ้ม	NN	O	I_CLS
ป้อมตำรวจบางขุนพรหม	NN	B_PER	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
มือบึ้ม	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิศสุกรรมนฤมาณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางขุนพรหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ทรงพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัธนะชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
น.1	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิศสุกรรมนฤมาณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ผดุงกรุงเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางขุนพรหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	B_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ทำลาย	VV	I_ORG	I_CLS
ล้าง	VV	I_ORG	I_CLS
วัตถุ	NN	I_ORG	I_CLS
ระเบิด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อีโอดี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Explosive_Ordnance_Disposal	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
EOD	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แล็บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่งมือ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

รอง	AJ	O	B_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
น.1	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

