โผ	NN	O	B_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	E_CLS

โผ	NN	O	B_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ลอต	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จุมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นหมาย	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วันชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนวลนัด	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_TTL	I_CLS
แต้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
น.4	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ตลบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หักดิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พงศ์โพยม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบยอด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ล่วง	VV	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ตำแหน่ง	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ระดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มพันธ์ม่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	B_DES	I_CLS
นรต.	NN	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
แนบแน่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สถาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.5	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ปรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทธปรีดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตร.	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สุวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงศรีสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.	NN	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
กฤษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุ์คงชื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุ	NN	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.3	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สิทธิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณโณฑก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.5	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.5	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
รชต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เย็นทรวง	NN	I_PER	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.6	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สัณฐาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชยนนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.8	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.8	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
พีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มพิเชษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.9	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.9	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เกื้ออนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัจฉิมสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
สนว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
สนว.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สุวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์อิทธิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรต.29	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เรืองศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตเอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
สทส.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสี่ยงอารมณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ศ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ศ.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุริโย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ตชด.	NN	B_DES	I_CLS
นรต.25	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ตชด.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีชาหาญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ดิเรก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มโนลีหกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จตร.	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จักรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยจินดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ตปพ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
นิ่มมะโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.1	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สำเริง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	B_DES	I_CLS
บช.ก.	NN	B_PER	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศรีวราห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังสิพรหมณกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปทส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ตปพ.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีหิรัญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.3	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.1	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาอินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.4	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.3	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.2	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สาโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.5	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
น.2	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
โชคชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีประเสริฐวิทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.รฟ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.5	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ปราโมทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปทุมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.9	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.2	NN	B_PER	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สักกฉัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
น.9	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.9	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วานิชบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.รฟ.	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ฐิติราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนองหารพิทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ส.	NN	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

น่า	FX	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตุวรชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ส.3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทำดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปทส.	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์ประไพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.จว.บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
น.4	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ราเชนทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รื่นกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.5	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.1	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยงค์พันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ภ.จว.ปทุมธานี	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ประพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พานิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.5	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ทรงวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถวัลย์กิจดำรง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.นนทบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุกตะทัต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จุลพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สง.ผบ.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	E_CLS

สลับ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธนิตศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธีระสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ภ.จ.ระยอง	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์สิมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.สิงห์บุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เจริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธิติปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.สิงห์บุรี	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เติมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.อำนาจเจริญ	NN	E_LOC	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สถิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสงวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.จว.นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ภ.จว.ลพบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุศลสร้าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
จต.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
จต.	NN	B_ORG	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
พิทักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.2	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ส.	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เศรษฐาภรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ส.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิวาพานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.จันทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_PER	E_CLS

สลับ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฐนพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีภาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จันทบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ภูมิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนปราณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จ.ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.อก.	NN	O	I_CLS
ภ.2	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วิรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.เพชรบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
คเชน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพลายุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.เพชรบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ตลบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เข้าตา	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟองงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณพจน์สกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์สิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟองงาม	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิรันดร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS

