"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
คลับ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คลับทักษิณ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สวัสดี	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
คิดถึง	VV	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ซาบซึ้งใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
พระคุณ	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัมรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

