สปสช.	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ก.ก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
โฟร์โมสต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สปสช.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
โฟร์โมสต์	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรบ.	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จันทร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	I_ORG	I_CLS
บริการ	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
เอื้อชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนพิทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
โฟร์โมสต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ประชุม	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมาทเลินเล่อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

