แก๊ส	NN	O	B_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
บีเอ็ม	NN	B_BRN	I_CLS
ฯ	PU	E_BRN	I_CLS
วอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวิด	VV	O	I_CLS
ย่าง	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ซวย	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปิกอัพ	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปิกอัพ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประธานเพชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทางด่วน_1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	B_LOC	I_CLS
ด่วน	VV	I_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
เตย	NN	I_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ซีรีส์	NN	I_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
3	NU	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วษ1679	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตห 130	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อัลติส	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทน 4825	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ส้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90 9663	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไซเรน	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
กะพริบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะตะบอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนหาร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
โปลีเทคนิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	E_LOC	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุพรรษา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเต็มถุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
99/4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ดอกไม้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ประเวศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิลยู	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
แอลพีจี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อู่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จูน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
เผาไหม้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุพรรษา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS

