น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทับเบิก	NN	B_PER	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หล่มเก่า	NN	B_LOC	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทือกเขาทับเบิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.1	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
ทำนา	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
ไร่	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทือกเขาทับเบิก	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หล่มเก่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างศิลา	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำไร่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
ชัน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ทับเบิก	NN	E_LOC	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.00	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	B_LOC	B_CLS
ทับเบิก	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณฑล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนมาชัยสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
หล่มเก่า	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่ายปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
แม่สาย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
พม่า	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้านสายลมจอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียงพางคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเกาะทราย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านไม้ลุงขน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเหมืองแดง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ตลาดสายลมจอย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จ้าละหวั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สินค้า	NN	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขนม	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้าน	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ท่าล้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าขี้เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
พม่า	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เสวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญนำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บ้านไม้ลุงขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

เจ้าของ	NN	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดสายลมจอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ว้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองปางซาง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าขี้เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แผ้วถาง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ต้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝั่ง	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตื้นเขิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ร้าน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลำน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพย์ประสงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฝ่ายการค้าชายแดน_หอการค้า_จ.เชียงราย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	CL	B_MEA	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตลาดท่าล้อ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าขี้เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ช็อปปิ้ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ก๊อบปี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบรนด์เนม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	CL	B_MEA	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_TTL	I_CLS
ปริยัติ	NN	E_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจจานุกรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จันทน์ตะวันออก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
จันทน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
พระพุทธเจดีย์	NN	B_LOC	I_CLS
สองแคว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
พระพุทธเจดีย์	NN	B_LOC	I_CLS
สองแคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

พระครูปริยัติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
พระพุทธเจดีย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่งสม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อิฐ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคงแข็งแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เจดีย์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประดิษฐาน	VV	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตอก	VV	O	I_CLS
เสาเข็ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เจดีย์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นิ่งนอนใจ	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เจดีย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เจดีย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จันทน์ตะวันออก	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สระ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจดีย์	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พระพุทธเจดีย์	NN	B_LOC	I_CLS
สองแคว	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจดีย์	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จันทน์ตะวันออก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
จันทน์ตะวันตก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จารึก	VV	O	I_CLS
เจดีย์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
พระบรมสารีริกธาตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	B_DES	I_CLS
ภูมิพลอดุยเดช	NN	B_PER	I_CLS
ฯ	PU	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่อง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระชนมพรรษา	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรษา	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ศิลาฤกษ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกศัลวิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ข้าว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	AJ	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ติดตาม	AJ	I_ORG	I_CLS
สถานการณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ข้าว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	AJ	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	I_ORG	I_CLS
ข้าว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
477,656	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
606	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
197	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS

