ลักษณะ	NN	O	B_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS

พยากรณ์	VV	O	B_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
06.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เชียงราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	E_CLS

อุณหภูมิ	NN	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	E_CLS

อุณหภูมิ	NN	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
40	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

บริเวณ	NN	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สระบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

อุณหภูมิ	NN	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
60	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตราด	NN	B_LOC	E_CLS

อุณหภูมิ	NN	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	E_CLS

ตะวันตก	NN	O	B_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
30	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	E_CLS

อุณหภูมิ	NN	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระนอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	E_CLS

อุณหภูมิ	NN	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

อุณหภูมิ	NN	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
องศา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ชม.	CL	E_MEA	E_CLS

