พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
ยึด	VV	I_ORG	I_CLS
สถานี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	E_CLS

เอ็นบีที	NN	B_ORG	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

จนท.	NN	B	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วปอ.	NN	B_ORG	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สดุดี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
แผ่นดินไทย	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
เนืองแน่น	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
12/2551	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วาจา	NN	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อหิงสา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันธพาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลานพระบรมรูปทรงม้า	NN	B_LOC	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมรูป	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็ชรทอง	NN	E_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
มิดชิด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
โม่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สันติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชตฤณมัยสมาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ม้า	NN	I_ORG	I_CLS
นางเลิ้ง	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สุขา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
05.30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
สุทธิสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพก	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุริยงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุณฑสาร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อรุณ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักรบศรีวิชัย	NN	B_PER	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
NBT	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_LOC	I_CLS
เอ็นบีที	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดีรังสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นักรบศรีวิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ประจัน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
นักรบศรีวิชัย	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โอบล้อม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เอ็นบีที	NN	B_ORG	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้านทาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
NBT	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
NBT	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

เอ็นบีที	NN	B_ORG	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ต้านทาน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_LOC	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วปอ.	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
NBT	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	B_ORG	I_CLS
รบ	VV	I_ORG	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
กระเจิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรายุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ห่วงทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

