เครือข่าย	NN	B_ORG	B_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
มธ.ศูนย์รังสิต	NN	B_ORG	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

เครือข่าย	NN	B_ORG	B_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
มธ.ศูนย์รังสิต	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
สถาบัน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรารพธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียงเพื่อ	CC	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
YUNG_PAD_GROUP	NN	B_ORG	E_CLS

แถลง	NN	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1/2551	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เครือข่าย	NN	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิกฤตการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สามัญสำนึก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS

