มี	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ทางการ	NN	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	VV	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แอร์	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
กัวลาลัมเปอร์	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืนวาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ต่าง	VV	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระบี่	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะ_การ์เดียน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ติดค้าง	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อเลกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรย์โนลด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมืองเคนซิงตัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แท๊กซี่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ตัวแทน	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แพคเกจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจตสตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ซิดนีย์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
สเตรทไทม์ส	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิลค์แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์_แอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอร์_เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ซิลค์แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

