แห่	VV	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_LOC	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แมงปอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธิชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
อเนกประสงค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทํา	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลักใจ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ลัดดา	NN	B_PER	I_CLS
ไพรวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพรวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งสว่าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ร่วม	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทํา	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
94	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เทพรัตนสุธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมคงคา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ราชรัตนมุนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระปฐมเจดีย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณธีรคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
เทพธิดาราม	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ปริยัติกิจวิชาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
เมืองฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทํา	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
คาว	VV	O	I_CLS
หวาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นํา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปลาทับทิม	NN	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
รส	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
สะเต๊ะ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกงส้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
หลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นํา	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ไมค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
อม	VV	O	I_CLS
เขียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สําหรับ	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ทองเหลือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นํา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขุนพลเพลงลูกทุ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หาดแตงโม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตะพานหิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
งิ้วลาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งสว่าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ตรู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สะดุ้ง	VV	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
เวอร์ซาเช่	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จมูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมงปอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธิชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
นพพรซิลเวอร์โกลด์	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เพิ่ง	AX	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มาสด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
3	NU	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สห 3624	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แมงปอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธิชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ดํา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อําพราง	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เดชาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวินิจจิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทํา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราคา	NN	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หากิน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เดชาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นํา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ทํา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ยอดรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ทํา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทํา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นํา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริษัท_ทีโอที_จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีโอที	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

