มูดีส์	NN	B_ORG	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

ไทย	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Baa1	NN	B_TRM	E_CLS

มูดีส์_อินเวสเตอร์ส_เซอร์วิส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โธทัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	VV	I_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเมิน	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
เสี่ยง	VV	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
บดบัง	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	E_CLS

