พ่อ	NN	O	B_CLS
ด.ญ.	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อตไวเลอร์	NN	O	I_CLS
ปิดปาก	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

พ่อ	NN	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อตไวเลอร์	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โยฮานเนส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์นาร์ดัส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิศวกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดัตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มเกล้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ดีน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
8	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ร็อตไวเลอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทธจินดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จินตนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ดีน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โยฮานเนส	NN	B_PER	I_CLS
ฯ	PU	E_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เศร้าโศกเสียใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
ระงม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โยฮานเนส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ดีน่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ฉุนเฉียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จินตนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลอบโยน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โยฮานเนส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทะเลาะวิวาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทธจินดาวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ภัตตาหาร	NN	O	I_CLS
เพล	NN	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จินตนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จินตนา	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เศร้าโศกเสียใจ	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จินตนา	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
คาว	VV	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จินตนา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ร่ำไห้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เวทนา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมทรง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเศษพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ญาติ	NN	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฌาปนกิจ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ร็อตไวเลอร์	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แท็งก์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฌาปนกิจ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
โบราณ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฟัน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทุกข์ทรมาน	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชำร่วย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฌาปนกิจ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นีน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พนัญชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ตัว	CL	E_MEA	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฝึกฝน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
อุปนิสัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พนัญชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกฝน	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ไอคิว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฝึกฝน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชิดชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศบาลนครนครราชสีมา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาลนครนครราชสีมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครัวเรือน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปูพรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ร็อตไวเลอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัญชาตญาณ	NN	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ร็อตไวเลอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
สลด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ระแวง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

