นัก	FX	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูคีเมีย	NN	O	I_CLS
พิชิต	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดัชท์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูคีเมีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชิต	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

มาร์เทน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แวน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปอดเหล็ก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดัชท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
51	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

แวน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวจเดน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เจ้าตัว	PR	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูคีเมีย	NN	O	B_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS

เดวิด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาวีส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวจเดน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลนซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์มสตรอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อัณฑะ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรองซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	E_CLS

