สสจ.	NN	O	B_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

สสจ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ชูรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูสกุลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คลื่นไส้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิงเวียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
พร่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหงื่อ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกลือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้อน	NN	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จมูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	PS	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ขุขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขุขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขุขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิงเวียน	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระวนกระวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ขุขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ละครเขต	NN	E_PER	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระครเขต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำมั่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญขาว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
กัณนิการ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สากล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตน์รุ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญขาว	NN	E_PER	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญขาว	NN	E_PER	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำมั่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เข็ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญขาว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เพ้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
บ้านนาตราว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เห็ดระโงก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญขาว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านนาตราว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ดงรัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครอบครัว	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เวียน	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ใบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เห็ดไตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
พุทธพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสริฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ขุขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

