"	PU	O	B_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ภาพพจน์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ภาพพจน์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สส.	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ศิริจันทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาพพจน์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กองทัพ	NN	B_ORG	B_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซักซ้อม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
สส.	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
บุญสร้าง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
บุญสร้าง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใจร้อน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
แทรกซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

