กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS

กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีธนาถาวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับจอง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	B_LOC	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิรเบญจทัศ	NN	E_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
รถไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	B_LOC	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจสิริ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางพลัด	NN	E_LOC	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวชน	NN	I_LOC	I_CLS
สะพาน	NN	I_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ธนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์บูรณะ	NN	E_LOC	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
รามอินทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บึงกุ่ม	NN	E_LOC	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	E_CLS

13.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ประเวศ	NN	E_LOC	E_CLS

15.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	I_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ทะเบียน	NN	E_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลาว่าการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
02-224-2945	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
02-224-3040	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

