เกิด	VV	O	B_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคเตอร์	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทิเบต	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคเตอร์	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิวซีแลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

ซินหัว	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
จองปา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ซิกาเซ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทิเบต	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมืองจุมลา	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนปาล	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
225	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
จองปา	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคเตอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่นสะเทือน	VV	O	I_CLS
มณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
เสฉวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทิเบต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิวซีแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคเตอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่นสะเทือน	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ออล์คเบย์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
ดึก	NN	I_DTM	I_CLS
คืน	NN	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมืองฮาสติ้ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สั่นไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

10	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นิวซีแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาฟเตอร์	CC	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคเตอร์	CL	B_MEA	I_CLS
เมืองฮาสติงส์	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	I_LOC	I_CLS
เมืองนาเปีย	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคเตอร์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิวซีแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2474	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
256	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

