รถ	NN	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	E_MEA	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ย่าง	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลวก	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมืองสุไหงโก-ลก	NN	B_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นข	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
3904	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
อาหารสีส้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญเขตต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาลเมืองนราธิวาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองดีประชาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาลเมืองสุไหงโก-ลก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้านทุ่งคา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยี่งอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไหล่	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
แอล.พี.จี.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชำรุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
โชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชวาลวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ภ.จ.นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทศบาลตำบลยี่งอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
คลอก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
เกรียม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทพณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซี่ยน	NN	I_ORG	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุมนรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทพณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุดใจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวนทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขเมือง	NN	I_PER	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
อันดามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กระบี่	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลวก	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองนราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เปรมชาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยทวีวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรัง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรณารักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิวะนันทประวัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พังงา	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปราโมทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุนทรวัชระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ขนกวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยโพสต์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เปรมชาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรณารักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลวก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

