"	PU	O	B_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พธม.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

เรียกร้อง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พธม.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ม.	NN	B	I_CLS
63	NU	B_NUM	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ชรบ.	NN	B	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิภูแถลง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ด้วย	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS

พะเยา	NN	B_LOC	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ชรบ.	NN	B	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลุกใจ	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ฮึกเหิม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มุ่งเน้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_PER	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ตัวการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ชรบ.	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงคำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ปลุกเร้าใจ	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอกคำใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชรบ.	NN	O	B_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เต็มใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พฤติกรรม	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทวงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
24	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิถุนา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อต้าน	VV	I_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หัว	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ท่าอากาศยาน	NN	B_LOC	I_CLS
สากล	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	E_CLS

นปก.	NN	B_ORG	B_CLS
ปากน้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รักษ์	VV	I_ORG	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
กลัว	VV	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ดี	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถึงพริกถึงขิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก่อวัฒนมงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
นามปากกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินสอดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
กลัว	VV	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ดี	VV	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
กลัว	VV	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ดี	VV	I_ORG	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฉลิมแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้องสนามหลวง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	E_CLS

