พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
บัวแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธงชัย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกศัยสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.ศรีอยุธยา	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แยกศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
เสาวนีย์	NN	E_LOC	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ปักหลัก	VV	O	B_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เตช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุนนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
พระตำหนักสวนจิตรลดารโหฐาน	NN	B_LOC	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เตช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุนนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ปิดปาก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
มรดก	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
มรดก	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เตช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุนนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	NN	B_LOC	B_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัดสิขคีรีศวร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เตช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุนนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเหมือนธม	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเหมือนธม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เตช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุนนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อ่าว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
มัฆวานรังสรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

