สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
มาตรวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
มาตรวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สิวินีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิ์อารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
มาตรวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
มาตรวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมุน	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2463	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมุน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
มาตรวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลลิวินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	VV	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

