รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ย้อนเกล็ด	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ยืมมือ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกตัว	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัทชินฯ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
119	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
122	NU	E_NUM	E_CLS

ในระหว่าง	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บริษัทชิน_คอร์ปอเรชั่นฯ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัทชิน_คอร์ปอเรชั่นฯ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ปัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	I_DTM	I_CLS
-	NU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73,667,987,902.60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอแสงเรือง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท_ชิน_คอร์ปอเรัชั่นฯ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

สรรพากร	NN	B_ORG	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร่างน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัษฎางค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีศุภรพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พินทองทา	NN	B_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศานิต	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รวิฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์นุชิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังคสิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภาษีอากร	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
รัษฎากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS

แบงก์	NN	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปค.	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พินทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ภาษีอากร	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สรรพากร	NN	B_ORG	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
บอลการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สมัคร	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สิ	PA	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
มือที่สาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือที่สาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
บาป	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมหัว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอิกเกริก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพลา	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกียกกาย	NN	B_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
สยาม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กราบบังคมทูล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดุดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉุนเฉียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็นหูเป็นตา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณ	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ดึง	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ย้อนเกล็ด	VV	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ย้อนเกล็ด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สลาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทางลง	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ตท.	NN	O	B_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตท.	NN	O	B_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ป๋า	NN	B_TTL	B_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ทำเนียบ	NN	B_LOC	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลัดเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ทรงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพสาร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
4	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ส.3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แสน	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

อีสาน	NN	B_LOC	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินสุวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สมัชชา	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เสบียง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบครัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สมัชชา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
หน้า	PS	I_LOC	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หุ่นเชิด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
น้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำตะคอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สีคิ้ว	NN	E_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สมัชชา	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำตะคอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สีคิ้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

สรส.	NN	B_ORG	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนินกลาง	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทำเนียบ	NN	B_LOC	B_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เหลิม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	E_CLS

ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บุตร	NN	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

