สาว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
โทรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

สาว	NN	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โร่	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ปิดปาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คลิบ	NN	O	I_CLS
โผล่	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นิภาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัตนาวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ดำริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภาณุพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
225	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
บี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

เข้า	AV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชินโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนาจักร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สมรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูลหาร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ขืนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วิดิโอ	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชค	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต่อ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใคร่	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วิดิโอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชินโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนาจักร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต่อ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เยล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

