เผย	VV	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ดอด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ดอด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีระศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขึ้น	VV	O	B_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บุรุษ	NN	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูลพฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่ายคดีเศรษฐกิจและทรัพยากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศลวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทุจันทร์ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนพิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
22:51	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
51	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สมควร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศลวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตช.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดซื้อจัดจ้าง	VV	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สายพาน	NN	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดซื้อจัดจ้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ร้อย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริวาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท_ชินคอร์ปอเรชั่น_จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เทมาเซ็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

