ศาลปกครองกลาง	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรื่องชีว	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ศาลปกครองกลาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้งวัฒนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัฐอมฤต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ศาลปกครองกลาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมายเลขดำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1258/2551	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรื่องชีว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชยันต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รัตนเสน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบวงศ์ลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	VV	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
โต๊ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สี่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ล่อแหลม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศีลธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครองกลาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สารบบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

