นักข่าว	NN	O	B_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS

นักข่าว	NN	O	B_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล้อมกรอบ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงหาปัด	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

นักข่าว	NN	O	B_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

ส่วนบุคคล	AJ	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุก	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จุก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
นางเลิ้ง	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กตะศิลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงหาปัด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
มิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_LOC	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_LOC	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_LOC	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_LOC	E_CLS

ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คล้อง	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

คน	CL	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ท่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
คล้อง	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นส.	NN	B_TTL	I_CLS
อัญชลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพรีลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอง	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พอดี	VV	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชุลมุนวุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงหาปัด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
อาหาร	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันแดงสาดแสงเดือน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โทสะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
หยาบคาย	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จัง	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

