"	PU	O	B_CLS
เฟลพ์ส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

ฉลาม	NN	O	B_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟลพ์ส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ผีเสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เส้นยาแดงผ่าแปด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50.58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ดาวิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50.59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟลพ์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใฝ่ฝัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สปิตซ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิวนิค	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2515	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขณะ	CL	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟลพ์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
7	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ผีเสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมโอรัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาวิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.01	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดาวิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51.12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟลพ์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
8	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สปิตซ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
มิวนิค	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1972	NU	E_DTM	E_CLS

เฟลพ์ส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ใจหายใจคว่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฟลพ์ส	NN	B_PER	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
สระ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
คาวิค	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50.58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เฟลพ์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาวิค	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50.59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฟรีสไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.45	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

