ประกาศ	VV	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นายก	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ยาสุโอะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟูกูดะ	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟูกูดะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟูกูดะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟูกูดะ	NN	B_PER	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฟูกูดะ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
พรรคเสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลดีพี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฟูกูดะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาโซะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟูกูดะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

