น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตะพานหิน	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทับคล้อ	NN	B_PER	I_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
วังหลุม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
สระหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคาเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
สระหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	B_DTM	I_CLS
คืน	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
เช้า	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทับคล้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทับคล้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังหลุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตะพานหิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมชน	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังหลุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตะพานหิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทับคล้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทับคล้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคาเรือน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังหลุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พนัง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทับคล้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
สระหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทับคล้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังพิกุล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คืน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
หลับนอน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
มุ้ง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดงข่อย	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
บางสะพาน	NN	E_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ใจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำเพ็ญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
139	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังพิกุล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เต้นท์	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
มุ้ง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เต้นท์	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ส้วม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังพิกุล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ระกา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เนินมะปราง	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางกระทุ่ม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
กอง	NN	I_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สำเริง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิวาดำรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.แอดวานซ์_อินโฟร์_เซอร์วิส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วังพิกุล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังพิกุล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เขื่อนสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
80	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อนสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
154	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,515	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,467	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บกัก	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
แล้ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
เขื่อนสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

