พธม.	NN	B_ORG	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_PER	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัทเลห์แมน_บราเธอร์	NN	B_PER	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัทเลห์แมน_บราเธอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
วาณิชธนกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เจ๊ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เจียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
บริษัทเอไอจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทเอไอเอ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เศรษฐกิจ	NN	O	B_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทุนนิยมเสรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบวงศ์ลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
มั่งคั่ง	VV	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
มั่งคั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เลแมน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัทแลแมนบราเธอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ลอยหน้า	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แง่มุม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุนนิยม	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เล็กๆ_น้อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่งคั่ง	VV	O	I_CLS
กระจุก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจ็ด	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประการ	NN	O	E_CLS
ต่อมา	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปตท.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธงไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ถอดถอน	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พึ่งพิง	VV	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกศัยสุข	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
ทุก	AJ	I_DTM	I_CLS
วัน	CL	E_DTM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

