สธ.	NN	B_ORG	B_CLS
เมืองโอ่ง	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS

สาธารณสุข	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โอ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
สเตอร์รอย	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
บุญเรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูชัยรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาสกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญลักษม์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณนิกขะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านคา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	B_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
พยาบาล	VV	I_LOC	E_CLS
และ	CC	I_LOC	B_CLS
ผดุง	VV	I_LOC	I_CLS
ครรภ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมกแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
สเตอร์รอย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
สเตอร์รอย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ข้างเคียง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พรบ.	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

