ยัน	VV	O	B_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท_AIAประเทศไทย	NN	B_PER	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บราเธอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1,107	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปภ.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
150	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บริษัทAIA	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1,107	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรกฎาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
380,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIG	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1.36	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ตลาด	NN	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
โตเกียว	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ดัชนี	NN	O	B_CLS
นิกเกอิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
โตเกียว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
605.04	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
4.95	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,609.72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลห์แมน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บราเธอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วานิชธนกิจ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมอร์ริล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลินช์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
AIG	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีโอเจ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ดัชนี	NN	B_TRM	B_CLS
ฮั่งเส็ง	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,210.49	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,142.41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ธนาคารกลางฮ่องกง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
เลห์แมน	NN	B_PER	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พิทักษ์	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ฮ่องกง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ดัชนีเวทเต็ด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
295.86	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
4.89	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,756.59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กโฟร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ดัชนี	NN	O	B_CLS
คอมโพสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,013.911	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,981.297	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

ตลาด	NN	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วูบ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

ดัชนี	NN	O	B_CLS
คอมโพสิต	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90.17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
6.10	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,387.75	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
รูด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.93	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ก.ล.ต.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วินัยแพทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลห์แมน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บราเธอร์ส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สหรัฐ	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไถ่ถอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลห์แมน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

