นิสิต	NN	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จามจุรี	NN	B_PER	I_CLS
รักชาติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
จามจุรี	NN	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
จามจุรี	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	I_DES	I_CLS
ตุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิสมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทยศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
วิกฤตการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลียุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรรศนะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ซักฟอก	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คดโกง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แตกหัก	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผรุสวาท	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละอาย	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ต่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
จามจุรี	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
พระราชกำหนด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พระราชกำหนด	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
บังเกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สันติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
นิสิต	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	I_ORG	I_CLS
จามจุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทวี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	CC	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS

