นักศึกษา	NN	O	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

ม็อบ	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	CL	B_MEA	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9-11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เวที	NN	B_LOC	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	I_LOC	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
มัฆวาน	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธงไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมความคิด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ผลัดเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เวที	NN	B_LOC	I_CLS
สะพาน	NN	I_LOC	I_CLS
มัฆวานฯ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วสันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วสันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS

