จับ	VV	O	B_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สีกา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
เมถุน	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
แม่เมาะ	NN	B_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หลับนอน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สีกา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สีกา	NN	O	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
ทันควัน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ห้วยรากไม้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธูปพุทรา	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่านขุนทด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
แม่เมาะ	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สบป้าด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	I_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
ลามก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หลับนอน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
หน้าถอดสี	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วยคิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กุฏิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะแรก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หนาหู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับผิด	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้านเกิด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ปรึกษาหารือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พา	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

