เลห์แมน	NN	B_PER	B_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
อุบล	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

หอ	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
อุบล	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
องควานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บราเธอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาณิชธนกิจ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	CC	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ภาพพจน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

