ยิง	VV	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
กูวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วยกระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รอมลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาเย๊ะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาบีดิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาเย๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญลาก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สืบสวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญลาก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สืบสวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญลาก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สืบสวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจ๊ะอูมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หะมิดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ทำนบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฟาตีเมาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หามิดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สากีเราะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลูเละ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รอมลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
อามูซะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาเย๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เอกกฤต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะภาพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

