เด็ก	NN	O	B_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุดรฯ	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จังหวัด	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟองงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตระเตรียม	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อึดอัดใจ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตการณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อึดอัด	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวที	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ว่า	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โทษ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หากิน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต็มใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถอดใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช่	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิ่มนวล	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
ยงใจยุทธ	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สีลม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหละ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สามารถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมีชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสพสุข	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ตัวกลาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

