จี้	VV	O	B_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ขาย	VV	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
เลข	NN	I_ORG	I_CLS
ท้าย	NN	E_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถิตวิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
เลข	NN	I_ORG	I_CLS
ท้าย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	VV	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
โพย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาคม	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สนามบิน	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธาดาธำรงเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทวีปอเมริกาใต้	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

