รวบ	VV	O	B_CLS
หัวโจก	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
หัวโจก	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันป่าตอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์แดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
133/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองช้างคืน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลำพูน	NN	E_LOC	E_CLS

ข้อหา	NN	O	B_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เยาว์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สมบูรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถือคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
มัธยมศึกษา	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สันป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองลำพูน	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองช้างคืน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองลำพูน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ซึมเศร้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดคั้น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันป่าตอง	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ดีเดย์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านแพ้ว	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พร้อมมิตร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คลินิก	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดีเดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

สปสช.	NN	B_ORG	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกลี่ย	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สปสช.	NN	B_ORG	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ชดเชย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านแพ้ว	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พร้อมมิตร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คลินิก	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระรามเก้า	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นายแพทย์	NN	B_DES	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ถ้วน	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
158	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกลี่ย	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	I_CLS
เรื้อรัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ถ้วนหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รพ.บ้านแพ้ว	NN	B_ORG	I_CLS
สาขาพร้อมมิตร	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ถ้วนหน้า	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สิทธิประโยชน์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ไต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

