นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รีเทิร์น	VV	O	I_CLS
จุดชนวน	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
มช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พปช.	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
รีเทิร์น	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ลุกฮือ	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประทุมวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควิชาสังคมวิทยาและมานุษยวิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
สังคมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พปช.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล_รธน.	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พรรค_พปช.	NN	B_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผลลัพธ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื้อแพ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พลังประชาชน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกปากรับคำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่เหล็ก	NN	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ทวีคูณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลุ่มลึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โฉ่งฉ่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้แค้น	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

