สหรัฐฯ	NN	B_ORG	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฮุน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ระอุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปธ.	NN	B	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

สมเด็จ	NN	B_DES	B_CLS
ฮุน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ถ้อย	NN	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ประเทศ	CL	E_MEA	I_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตากระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือนธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนโกร	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปอนเต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ประเทศ	CL	E_MEA	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ทวิภาคี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS

