ผบ.	NN	O	B_CLS
สส.	NN	B_ORG	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รีเทิร์น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
คนรักสมัคร	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐสภา	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
สส.	NN	B_ORG	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.50	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ลูบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นัยยะ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ผิดชอบชั่วดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
แตกหัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลังประชาชน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

พรุ่ง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ผิดชอบชั่วดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

