โหร	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

โหร	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราหู	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
โหร	NN	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โหราศาสตร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ราหู	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ราหู	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ลักขณา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราหู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัว	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราหู	NN	O	I_CLS
จร	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ลักขณา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ราศี	NN	O	I_CLS
มังกร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
บาปเคราะห์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เนปจูน	NN	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เต็มใจ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เต็มใจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
แข็งขืน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จองจำกักขัง	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เผ่าจินดา	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โหราศาสตร์	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ซับซ้อน	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ปณิธาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
น้ำผึ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮามกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสรี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

