"	PU	O	B_CLS
พัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดื้อ	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อารยะ	AV	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ซื้อเวลา	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.รมน.	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดื้อ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
อารยะ	AV	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อารยะ	AV	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำลอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อหิงสา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สันติวิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จำลอง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระทบกระทั่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ซื้อเวลา	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อเวลา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บอยคอต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

