ส.ศิวรักษ์	NN	B_PER	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ส.ศิวรักษ์	NN	B_PER	B_CLS
'	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เปลี่ยนถ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิวรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ศิวรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เครือข่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
สันติ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สงบนิ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมุด	NN	O	I_CLS
คณะราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลานพระบรมรูปทรงม้า	NN	B_LOC	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เปลี่ยนถ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	CC	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สงบนิ่ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ศิวรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
ภาวนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แผ่	VV	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุโบสถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

