พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ฮึ่ม	IJ	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ฮึ่ม	IJ	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
พลังประชาชน	NN	B_ORG	I_CLS
เอาเท้าลูบหน้า	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โอสถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณเศวต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลูบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเษส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

