ธ.กรุงเทพ	NN	B_PER	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ธนาคารกรุงศรีอยุธยา	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CDO	NN	B_TRM	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กุลธิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิวยาธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บราเธอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วานิชธนกิจ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
สุทธิ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กรรณิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อ่อนไหว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เยาวลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ธนาคารกรุงศรีอยุธยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บราเธอร์ส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CDO	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
อ้างอิง	VV	O	E_CLS

สินทรัพย์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
CDO	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
อ้างอิง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100-230	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CDO	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.38	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CDO	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Libor	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

