สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
อุดร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รบ.	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัม	NN	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ในกรณีที่	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ปกป้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ชมรม	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
อุดร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทุ่งศรีเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

