วัย	NN	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ดูดกลืน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

นิวเดลี	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
บิ๊กแบง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูดกลืน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
ฮินดูสถาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทมส์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ไจยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลัล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐมัธยประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อัตวินิบาตกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จักรวาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บิ๊กแบง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ร่วมมือ	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	CC	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
ทวีป	NN	I_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	PS	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เซิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ไจยา	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
บิ๊กแบง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อวสาน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ไจยา	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ไจยา	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สลด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
อนุภาค	NN	O	I_CLS
โปรตอน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
อนุภาค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาร์จ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาดรอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอลไลเดอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลเอชซี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไข	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จักรวาล	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อนุภาค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลืน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใบ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แอลเอเอชซี	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เสี้ยว	NN	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

