ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	E_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

มติ	NN	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	E_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ศิลาฤกษ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศาล_รธน.	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เจิมมาศ	NN	B_PER	I_CLS
จึงเลิศศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐสภา	NN	E_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชุมชุน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
โยธินบูรณะ	NN	E_ORG	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเด็น	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ศิลาฤกษ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ร่วมมือร่วมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ศิลาฤกษ์	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

