"	PU	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
รัชดา	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
รัชดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
โมง	CL	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อ้อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำนวณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชโลปถัมภ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดุลยพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นันทศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวเหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำนวณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชโลปถัมภ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำสืบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ระบบ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธันธรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบูรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุปติมนัส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุทระกาญน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	I_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
ลูกหนี้	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วณิกกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	E_CLS

14.	NU	O	B_CLS
ว่าที่_ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รุ่งเรือง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคกขุนทด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

15.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จัยวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

16.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทสูตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บริหาร	VV	I_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	B_ORG	E_CLS

17.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ญานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงบุญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	B_ORG	E_CLS

18.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นิทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสุภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทะเบียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	B_ORG	E_CLS

19.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
รังวัด	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
20.	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านยุทธศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธาริษา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนเกส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลเพชรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุจิรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ล้มละลาย	VV	E_ORG	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
หนึ่งหทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
สินทรัพย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพพาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์โสภณกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ระเบียบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตโพธิ์ไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บริหาร	VV	I_DES	I_CLS
อาวุโส	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
คดี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	E_CLS

12.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

13.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญฤทธิ์ไชยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
อาวุโส	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_DES	I_CLS
และ	CC	I_DES	I_CLS
คดี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	E_CLS

14.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาวพิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS

15.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นมินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ผัง	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS

17.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรมาพจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

18.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิไลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศศานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
20.	NU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้าณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทิก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	E_CLS

