"	PU	O	B_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงสงวน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงสงวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาดบางแค	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลาดบางแค	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ริเริ่ม	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สวนจตุจักร	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาดบางแค	NN	B_PER	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงสงวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
รถไฟฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
บีทีเอส	NN	I_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชำนาญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนนเจริญกรุง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สโลแกน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตากสิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
มวลชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
บางแค	NN	O	E_CLS

