พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อุดรฯ	NN	E_LOC	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

พันธมิตรฯอุดรธานี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	NN	O	I_CLS
บุรุษ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
ต้นคูณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมู่ขจรพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3/2551	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หุ่นเชิด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ฯ	PU	E_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
อารยประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทองไม่รู้ร้อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ศรีธนญชัย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงเพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืมมือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงเพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประนาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพียงเพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตรอุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แผ่นดิน	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
โมฆะ	NN	O	I_CLS
บุรุษ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ศักดิ์ศรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลงเหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

