อาจารย์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
กลียุค	NN	O	E_CLS

จุฬาฯ	NN	B_ORG	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กลียุค	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
จามจุรี	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
จรูญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระนอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ครุศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

