"	PU	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
เนวิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค_พปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ม.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
เจดับบลิว_มาริออท	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ครรลอง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยินดี	VV	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
เนวิน	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เปล่า	NG	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อึ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กานต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
เนวิน	NN	E_ORG	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
กานต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
เนวิน	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คาใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วอล์กเอาต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่งเก้าอี้	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
เนวิน	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
เนวิน	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห่วงใย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

กลุ่ม	FX	O	B_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลังประชาชน	NN	B_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
กก.บห.	NN	O	I_CLS
รวบรัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบวงศ์ลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เยาวภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ฝ่ายกฎหมาย	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS

