เอกชน	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ครวญ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ชะงัก	VV	O	E_CLS

เอกชน	NN	O	B_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
สูงส่ง	VV	O	I_CLS
ดันทุรัง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
บอบช้ำ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟุ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขเสรีทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดขาด	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชายแดน	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งสง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาดังเบซาร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
บาท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟุ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบูรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์วิศรุต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อุตสาหกรรม	NN	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ฮาลาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เลย	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หย่อม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนักหนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูงส่ง	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

