นศ.	NN	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทุ่ม	CL	E_MEA	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ปชต.	NN	E_LOC	E_CLS

เครือข่าย	NN	B_ORG	B_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	VV	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
สถาบัน	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_LOC	I_CLS
บชน.	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธงไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
สลับสับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ฮิบ	NN	O	I_CLS
ฮอบ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เต๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศตวรรษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปลุกใจ	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุดชะงัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นี่	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกศัยสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
ทุนนิยม	NN	O	I_CLS
สามานย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บล้มตาย	VV	O	E_CLS

