ลูกชาย	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

ลูกชาย	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้านอาหารเพชรบุรี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฉันทฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหล่าไพโรจน์จารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เพชรบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37/164	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
บรรพปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภจักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้านอาหารเพชรบุรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒนสุขมงคล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่อั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	VV	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภจักษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้าน	NN	O	B_CLS
ก๋วยเตี๋ยว	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้านอาหารเพชรบุรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บันดาล	VV	O	I_CLS
โทสะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

