นัก	FX	O	B_CLS
นิติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พลังประชาชน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ตีบตัน	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ดันทุรัง	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
บอบช้ำ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุ๋ยมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดีความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่องตัว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตีบตัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้อนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รักษาการ	NN	O	B_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัวตน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
เล็งเห็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

