ตร.	NN	O	B_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13-20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระโขนง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อาจิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
น.5	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สาโรช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซุ่นทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธนาพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผดุงการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	VV	I_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
สำโรง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราง	NN	I_LOC	I_CLS
รถไฟ	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
เก่า	VV	E_LOC	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
อิมพีเรียล	NN	I_LOC	I_CLS
สำโรง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
แป๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
บลู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
64	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
พระโขนง	NN	E_LOC	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
พระโขนง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สาโรช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซุ่นทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ธนาพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผดุงการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ATM	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
วิ่งราว	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตลาดตะวันนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

