สื่อ	NN	O	B_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	E_CLS

เพียง	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชะงักงัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใสกระจ่าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลิกผัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชุลีวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสิริทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ศีลธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

เมือง	NN	B_LOC	B_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ดีพีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยั่วยุ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
ต่อกร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เขียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณหาฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เขียว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

