ผบ.	NN	O	B_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาเพท	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ทร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาเพท	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
พิโรธ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเห็บ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

พล.ร.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สถิรพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตามอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นิ่งนอนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกเห็บ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ว่อน	VV	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพ	NN	I_LOC	I_CLS
บก	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
เอนเอียง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ตกตะลึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ผืน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพ	NN	I_LOC	I_CLS
บก	NN	E_LOC	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ว่อน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อหน้าต่อตา	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
รื่นฤดี	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์วานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุกรุ่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ยอด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิระยะธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สลก.ทบ.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกเห็บ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหลือบ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ลาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทันใด	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มั่นคงถาวร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ไสว	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
สะบัด	VV	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

