สวด	VV	O	B_CLS
ยับ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
อืด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ตื้บ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

โวย	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อืด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
กระทุ้ง	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตร.	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ราชทัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มือตื้บ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ตีแผ่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงอ่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอม๊ะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ต้น	NU	E_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อาคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทนลาช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
อื้ออึง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

แต่ละ	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพจันดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
น.6	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อาคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	B_PER	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้งความร้องทุกข์	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วสุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
กระตือรือร้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วสุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
เว้น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราณบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

