ดีเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	E_MEA	E_CLS

ดีเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สัญญาบัตร	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประทวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถิตย์บุญครอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
จังหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กมลาไสย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
ถิตย์บุญครอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะวัฒก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระท่อม	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
จังหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กมลาไสย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2548	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะวัฒก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_LOC	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปิดปาก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟ้า	NN	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับตัวกลับใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลาน	NN	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำมือ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

