น้ำ	NN	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อำเภอ	CL	E_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ขุนกระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ตากแดด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังไผ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางลึก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ระนอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
สารพัด	VV	I_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
แกรนด์_พาเลซ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80-100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
แขวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมพร	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	VV	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	VV	E_ORG	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งตีนสาย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งเบี้ย	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
เอเซีย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
41	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สี่แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐมพร	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_LOC	I_CLS
ผู้	FX	I_LOC	I_CLS
โดยสาร	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหม่	VV	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ขุนกระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80-100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_LOC	I_CLS
ช่อง	CL	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
บ่อนไก่	NN	E_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	I_LOC	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังไผ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
หัววังพนังตัด	NN	E_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วิสัยใต้	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
163.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
หัววังพนังตัก	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ระบาย	VV	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สามแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด.41	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าแซะ	NN	E_LOC	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
รับร่อ	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หินแก้ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทรัพย์อนันต์	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าแซะ	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นากระตาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปะทิว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สะพลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เขาไชยราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางสน	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมโค	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากคลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเลทรัพย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนยาง	NN	E_LOC	E_CLS

เส้นทาง	NN	O	B_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปะทิว	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
รับร่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าแซะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรียาภัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวัฒนตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พะโต๊ะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,180	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,700	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าแซะ	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
รับร่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หินแก้ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต.	NN	B_LOC	B_CLS
ท่าข้าม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สวี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,781	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,656	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปะทิว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
459	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธรรมนิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชะอุ่มผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรียาภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรียาภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขาปูน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บางเป้ง	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
หลับนอน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าแซะ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แก้มลิง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคะมะโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	VV	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ตากแดด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาน์วซินโดรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ออทิสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	E_CLS

ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พายัพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพรภิมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วัดหาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ตากแดด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคยชิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ่อย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มะพร้าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
มะพร้าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลิง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
มะพร้าว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

