"	PU	O	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประภัสร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวิศิษฎ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ล้วน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
โยงใย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
รีบ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สามารถ	NN	B_PER	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ศาลาว่าการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดิสเครดิต	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัทร์	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,687	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมัดน็อก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลำดับ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Letter	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Credit	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คล้ามไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ดิวีชั่น	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ด้าน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ่ม	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยงใย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มหากาพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อกุศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รุ่งเรือง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60:40	NU	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
A.O.U	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,687	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ออสเตรีย	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
บริษัทซีพีจำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สไตเออร์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ออสเตรีย	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นิติกรรม	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สามารถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชพลสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท_สไตเออร์ฯ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรรณสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
แมสเซนเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,687	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
loading	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Thailand	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อู่พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ออสเตรีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเงินการคลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เทพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แอลซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

