อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	B_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	CL	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	E_CLS

ลับแล	NN	B_LOC	B_CLS
อ่วม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เชี่ยวกราก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
โฮ	IJ	O	I_CLS
โผ	VV	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
น้ำตกแม่พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลแม่พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เชี่ยวกราก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำตกแม่พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้นเกลือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลแม่พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พูล	NN	E_LOC	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านแม่พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านดอนค่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้านห้วยโปร่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาลหัวดง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทศบาลหัวดง	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อปพร.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ปรักหักพัง	AJ	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สำราญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้อจิรวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
หัวดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตกแม่พูล	NN	B_PER	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาลตำบลหัวดง	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำบลแม่พูล	NN	B_PER	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้านผามูบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลแม่พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้านผามูบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
แม่พูล	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แม็คโฮ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
ผาเลือด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังเงิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ผาเลือด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	B_LOC	I_CLS
เก็บ	VV	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วยสีเสียด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปริ่ม	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วยสีเสียด	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้านห้วยกั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านลึก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้านไฮ้ฮ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลด่านนาขาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เชี่ยว	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ไฮ้ฮ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มูลนิธิกู้ภัยอุตรดิตถ์สงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มอส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	E_CLS

มอส.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เชี่ยว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านไฮ้ฮ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลด่านนาขาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด่นชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถนนสายเอเชีย	NN	B_PER	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แสง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันหน่อแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันหน่อแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุลักทุเล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แจ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันหน่อแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	O	B_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เชี่ยว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์-เด่นชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พลึง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ล่อง	VV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาลตำบลหัวดง	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำบลแม่พูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตำบล	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำริด	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำบลด่านนาขาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาลตำบลศรีพนมมาศ	NN	B_PER	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาลตำบลศรีพนมมาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
รถไฟ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลาอาอาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	B_LOC	B_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขนถ่าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ชานชาลา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รีบเร่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เด่นชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

