"	PU	O	B_CLS
ทองใบ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทองใบ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทองใบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเปาด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สว.	NN	B_DES	B_CLS
ถ่วง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

