สื่อ	NN	O	B_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สุพรรณ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
มติชน	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูรีศรีศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปราโมทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทรหอมหวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พีระชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รื่นเริง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จารึก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
มติชน	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จารึก	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จารึก	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักย์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จารึก	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรโพธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่ายปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มืดมน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
สัณฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

