คน	NN	O	B_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

ทั่ว	VV	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ภูเก็ต	NN	B_LOC	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
อาจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แย่งชิง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัน	AV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งุนงง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
คาดเดา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถี่ยิบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ภูเก็ต	NN	B_LOC	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
ยิก	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
สระ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูงอายุ	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
แถวน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เทพกระษัตรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จับกลุ่ม	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ติดตาม	VV	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
รวิวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็นด้วย	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

สาม	NU	O	B_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สด	AJ	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
รถไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็นด้วย	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
อาจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาจสามารถ	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
จับกลุ่ม	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
โนนสมบูรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หน่อม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กฎกติกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สานต่อ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ยโสธร	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โกวิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศางาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
548/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ในเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอบช้ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

สภา	NN	B_ORG	B_CLS
กาแฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ดื้อดึง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
จุดจบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียพระทัย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
พระราชหฤทัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกหนี้	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	E_CLS

