ศาลเจ้า	NN	B_LOC	B_CLS
แม่ทับทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ลิ้มกอเหนี่ยว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	E_CLS

ศาลเจ้า	NN	B_LOC	B_CLS
แม่ทับทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ลิ้มกอเหนี่ยว	NN	I_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
โกวบ๊อกรุง	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปค.	NN	B_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบียบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรมัฏฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ปค.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
โกวบ๊อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
อาม้าซัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พนมทวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้าพ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เขาใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สีชัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้าพ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
กวนอู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
มโนรมย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยนาท	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ปากน้ำหลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
หลังสวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพร	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
เล่าตาแป๊ะกง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรง	NN	B_ORG	I_CLS
เจ	NN	I_ORG	I_CLS
หัว	NN	I_ORG	I_CLS
ถนน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนตูม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเจจำศิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฮะเซ่งตั้ว	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
พระ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
108	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อนพิบูลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
เก้าเลี้ยว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เก้าเลี้ยว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้าแม่	NN	I_ORG	I_CLS
ทับทิม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จุ้ยบ๊วยเนี๊ยว	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ประจันตคาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
เล่งจูเกียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจ้าแม่	NN	B_TTL	I_CLS
ลิ้มกอเหนี่ยว	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้าแม่	NN	I_ORG	I_CLS
ม่าจ้อโป๋	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ปุ๋นเฒ่าก๋ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขาชัยสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พัทลุง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฮุดโจ้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ใต้เฮงตั้ว	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านแหลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปุงเถ้ากง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
แพร่	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ทุ่งทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เฮี่ยนเที่ยนส่องเต่	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กระทู้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
หนองม่วง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
หนองม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้าแม่	NN	I_ORG	I_CLS
ทับทิม	NN	I_ORG	I_CLS
ลำพูน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ลำพูน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลำพูน	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บุนเท่ากง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จงฟู่เมี่ยว	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฮะซุ่นตั้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
นี่เล็กฮุดโจ้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่มแบน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ท่งเทียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สิงห์บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปุงเถ้ากง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีนคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้าพ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีนครเตาท้าวเธอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
เนี้ยว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชโย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
เจียวเอ๋งแซ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แม่	NN	B_TTL	I_CLS
ทับทิม	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบียบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สง่าราศี	NN	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กราบไหว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธีกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS

