ทหาร	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญยืน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตากใบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
เฉพาะกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
36	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตากใบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะซากี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะมะแม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
156	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เจ๊ะเห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตากใบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากใบ	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	I_DTM	I_CLS
-	NU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
พีวีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวแร้ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มะซากี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

