เลื่อน	VV	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยเดย์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

เลื่อน	VV	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริษัท_ไทยเดย์_ฯ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2498	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	VV	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิธัญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บริษัทไทยเดย์_ด็อทคอม_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตตนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมุทวณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขุนทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอเสรีวานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์วรเศรษฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท_ไทยเดย์_ด็อทคอม_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัทไทยเดย์_ด็อทคอม_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

