ฉะ	VV	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS

ยำ	VV	O	B_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

มอ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS

สจพ.	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวบ	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำแนก	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
วิชา	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ศ.(พิเศษ	NN	B_DES	B_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ภาวิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สกอ.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
ราชมงคล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
ธัญบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เทพสตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิบูลสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สกลนคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่บ้านจอมบึง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ตาปี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
บัณฑิต	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	E_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47.30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อณูชีววิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
พันธุศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47.05	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัณฑิตวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มจธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47.41	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
วัสดุ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มจธ.	NN	B_ORG	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44.74	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ชีวการแพทย์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
เวชศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
ร้อน	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46.00	NU	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
มนุษยศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิลปศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิจิตรศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มช.	NN	B_ORG	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.43	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
สังคมศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
มนุษยศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35.29	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
บัณฑิตศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33.57	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
สังคมศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
ประชากร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42.21	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.38	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐประศาสนศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.11	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40.60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38.12	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิชา	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.38	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ศึกษาศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30.77	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30.05	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มข.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มจธ.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มทส.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มทร.กรุงเทพ	NN	E_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ทักษิณ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มฟล.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มวล.	NN	I_ORG	I_CLS
มศก.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มอ.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มอบ.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มทร.ศรีวิชัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิด้า	NN	B_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มบ.	NN	I_ORG	I_CLS
มมส.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.แม่โจ้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มทร.ธัญบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มทร.พระนคร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.นครปฐม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.วไลยอลงกรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.สวนดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มสด.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สจล.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สจพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มทร.สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.จันทรเกษม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.เชียงใหม่	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.ธนบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.นครราชสีมา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.นครศรีธรรมราช	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.นครสวรรค์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.บุรีรัมย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.พระนคร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.พิบูลสงคราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.ราชนครินทร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.เลย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.สกลนคร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.สุราษฎร์ธานี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.หมู่บ้านจอมบึง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.อุดรธานี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มรภ.อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
บัณฑิต	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ตาปี	NN	E_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62.69	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56.46	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53.85	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
วัสดุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มจธ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53.10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มจธ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51.65	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ชีวการแพทย์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทยศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.	NN	I_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66.76	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์ศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราช	NN	B_LOC	I_CLS
พยาบาล	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65.53	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
เวชศาสตร์เขตร้อน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64.89	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
มนุษยศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิลปศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มัณฑนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มศก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55.49	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
สังคมศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
มนุษยศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54.36	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปัตยกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54.35	NU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
สังคมศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บัณฑิต	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ศศินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60.44	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56.40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54.60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำแพงแสน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52.31	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรมเกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มก.	NN	B_ORG	I_CLS
52.02	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
วิชา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มฟล.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52.01	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ศึกษาศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51.24	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ครุศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรภ.นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51.11	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ศ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุณยโสภณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สจพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สจพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มธ.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เกษียณ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
อรุณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทรไพโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.ธัญบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อธิการบดี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.ธัญบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.ธัญบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สกอ.	NN	B_ORG	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS

รศ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
บุญสม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริบำรุงสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอ.	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สกอ.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มอ.	NN	B_ORG	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ศ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
วิรุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศ.(พิเศษ	NN	B_DES	B_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ภาวิช	NN	B_PER	I_CLS
ดึงดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มศว	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มศว	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS

ศ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตังคสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทมส์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ขวนขวาย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เท่าเทียม	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กระทู้	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรียน	VV	O	B_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
เยี่ยม	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

