เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
คลอก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
ไถล	VV	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
พรึ่บ	AV	O	I_CLS
ย่าง	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตอ	NN	O	I_CLS
ตะโก	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
มึน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
คลอก	VV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เจ็ตตู	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
154	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอร์	NN	I_ORG	I_CLS
ทัวร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ประสบ	VV	O	B_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ลื่น	VV	O	I_CLS
ไถล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองมาชฮัด	NN	B_LOC	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
คลอก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

สถานี	NN	O	B_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไถล	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตอ	NN	O	I_CLS
ตะโก	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรซา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จาฟาร์ซาเดห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เตหะราน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โทษ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อะไหล่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอร์	NN	I_ORG	I_CLS
ทัวร์	NN	E_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองบันดาร์_แอบบาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
นิกาย	NN	O	I_CLS
ชีอะต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสวง	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

