ผัว	NN	O	B_CLS
หึง	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

ผัว	NN	O	B_CLS
หึง	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใจร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เนต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันธนะสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ลำพักชี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณี	NN	B_PER	I_CLS
สิงห์ศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
13/190	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชากรวิลล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เชื่อมสัมพันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
เชื่อมสัมพันธ์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
27	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ลำผักชี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
หนองจอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุณฑลลักษมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เอื้อพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกมารกุล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
น.3	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สรรค์กิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บำรุงสวัสติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
น.3	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้านสายตาทั้ง	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เบส	NN	B_PER	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
จัด	AV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุณฑลลักษมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์ภัทร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	CL	B_MEA	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
คาเฟ่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บรรดา	NU	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจจริง	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ภัทร	NN	B_PER	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คลอด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
บอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฎ	NN	I_ORG	I_CLS
สวนดุสิต	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แซท	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หึง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เอื้อพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภรรยา	NN	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
แซต	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

