ดัน	VV	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
มือสอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
โม่	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
แร่	NN	O	E_CLS

หาดใหญ่	NN	B_LOC	B_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พราน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมฆสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
สมาพันธ์ครูจังหวัดยะลา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

มท.	NN	B_ORG	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
มือสอง	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2474	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ซิม	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
โม่	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
แร่	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

หาดใหญ่	NN	B_LOC	B_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
รถไฟ	NN	I_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้าวสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แวฮามะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แวดอยี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะรัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12/25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บาราเฮาะ	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ฐานปฏิบัติการทหาร_ฉก.12	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โกตาบารู	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
โกตาบารู	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
รามัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เอกประวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญญานะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ร.1_พัน_3	NN	B_ORG	I_CLS
ช.ค.	NN	B_ORG	I_CLS
534	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แรงงาน	NN	O	B_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
รอมฎอน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
อโนทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเฟื่อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ตรวจ	VV	I_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เข้า	VV	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แฟ้ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เดชรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิมศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	CL	B_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ปลอด	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
วิสัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

