"	PU	O	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แมคเคน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS

สอง	NU	B_NUM	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
อิลลินอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บารัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เดโมแครต	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
อริโซน่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมคเคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เดลาแวร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจเซฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบเดน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
ดับเบิลยู_บุช	NN	E_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แมคเคน	NN	B_PER	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

วิกฤติ	NN	O	B_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แมคเคน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกลลัป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แมคเคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอบีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิวส์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วอชิงตัน	NN	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอบีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิวส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

