คุม	VV	O	B_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
สแกน	VV	O	E_CLS

คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
สแกน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
มือมืด	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
แปลกหน้า	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เงียบเหงา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอแสงเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมณฑกา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราชกิจจานุเบกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
รีบเร่ง	VV	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จารุวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลัดเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พินิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติโพธิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ลึกลับ	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แจ้งความร้องทุกข์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พินิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แก้วสรร	NN	B_PER	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำนง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปานเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กล้าณรงค์ราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ปราบปราม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กล้านรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทิก	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ลายมือชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช็ค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181,731	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครบาล	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
213	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
195	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ธนาณัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
299,674.75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
เบียดบัง	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปานเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กล้าณรงค์ราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทรท.	NN	B_ORG	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

น.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศิธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิวารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โวย	VV	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คอมพ์	NN	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
บาป	NN	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
หน่อย	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
จัดซื้อจัดจ้าง	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยุราพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศิธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดซื้อจัดจ้าง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

น.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ศิธา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัดฝุ่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ_สงขลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประโคม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

เตือน	VV	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

