"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	B_PER	I_CLS
จี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้	FX	I_LOC	I_CLS
ดี	VV	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
สูท	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เนคไท	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
340-600	NU	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เมอร์ซิเดสเบนซ์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SUV	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อารักขา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
โทนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบลร์	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แบลร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

