"	PU	O	B_CLS
เสริมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เสริมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไทรงาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางสะพาน	NN	E_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสริมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์พาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลลิเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางสะพาน	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รพ.บางสะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไทรงาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางสะพาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เทือกเขาตะนาวศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไหร่	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
บางสะพาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

