"	PU	O	B_CLS
เหลิม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
กระพือ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วิกฤต	VV	O	B_CLS
ขนม	NN	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ขนม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เนเธอแลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระพือ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อึกทึกครึกโครม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มิตรภาพ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำมาค้าขาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ละ	VV	B_MEA	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ดึกดื่น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อย.	NN	B_ORG	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แสดง	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
มิติ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ผง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยิ่งเสรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย.	NN	B_ORG	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

วิกฤติ	NN	O	B_CLS
ขนม	NN	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
"	PU	I_ORG	I_CLS
เดอะโกลเดน_เคสเทรล_โค_ลิมิเต็ด	NN	I_ORG	I_CLS
"	PU	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
แครกเกอร์	NN	O	I_CLS
แซนวิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ_เรจิเมน_เฮาส์	NN	B_BRN	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,314	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
กล่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คอสต์โค_ไฮเปอร์มาร์เก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แลป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปนเปื้อน	VV	O	B_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมลามีน	NN	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ส่วน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ส่วน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พีพีเอ็ม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พีพีเอ็ม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมลามีน	NN	B_TRM	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พีพีเอ็ม	CL	E_MEA	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
อาหาร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ยา	NN	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาบิสโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริต์ซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แครกเกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซนวิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
คราฟท์_ฟู้ด_อิงค์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
อิลลินอยส์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แครกเกอร์	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ต้านหยาง_เดย์_ไบรต์_โค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ผง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	VV	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แถลงการณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เมลามีน	NN	B_TRM	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บิสกิต	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
เคลือบ	VV	O	I_CLS
ครีม	NN	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป็อคกี้	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
เมน'ส	NN	E_BRN	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอซากิ_กูลิโกะ_อิงค์_ลิมิเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เค้ก	NN	O	I_CLS
มะพร้าว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เค้ก	NN	O	I_CLS
วอลนัท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เถียนเล่อหยวน_ฟูดส์_โค_ลิมิเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมลามีน	NN	B_TRM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขนม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แคดเบอร์รี่	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บิสกิต	NN	O	I_CLS
โคอาล่า	NN	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เชสนัต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลลิกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
mg	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
mg	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เมลามีน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

