พระ	NN	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
คลั่ง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

พระ	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อุบลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
คลั่ง	VV	O	I_CLS
อาละวาด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุคะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
โนนหงษ์ทอง	NN	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
คลุ้มคลั่ง	VV	O	I_CLS
อาละวาด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โนนหงษ์ทอง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เวชวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริปุนโย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
โนนหงษ์ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คลุ้มคลั่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
อีโต้	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เวชวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชาร์จ	VV	O	E_CLS
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ในเมือง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ดุจดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด้ายละออ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เวชวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
อาละวาด	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

