หนุ่ม	NN	O	B_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ลูกซอง	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ขมับ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
ย้อมใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูกซอง	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ขมับ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
00.30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าเสา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ต๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	I_DES	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	AJ	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ยีน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อักษรไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดใจ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กุหลาบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อักษรไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูกซอง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตรพลิกศพ	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ได้ที่	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูกซอง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขมับ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

