ปิกอัพ	NN	O	B_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
สยอง	VV	O	E_CLS

สลด	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
สิ้นใจ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รพ.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
ตีนผี	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ลอยนวล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี่แยก	NN	B_LOC	I_CLS
เสรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
บิ๊กซี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ภัชราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มันพุก	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อิ๊ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ้าอ้อม	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สลดใจ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ห่าง	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยามาฮ่า	NN	B_BRN	I_CLS
มีโอ	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มบธ 980	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยห 2440	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผ้าอ้อม	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์ปัญญา	NN	E_ORG	I_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเวช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อนาถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ชุลมุน	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วารุณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อิ๊ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วารุณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
รามคำแหง	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พ่อตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	E_CLS

ร.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สลด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัดถม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วังสะพุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กกเกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มะลิวรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากปวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
วังสะพุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
วังสะพุง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
สว่างคีรีบูชาธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4414	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วจ 1143	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจทัศน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ยุทธพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจทัศน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
26	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
น้อยเจริญสุข	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาดินดำ	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์ศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ย้อนศร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระชั้นชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ยุทธพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนาเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
วิภาวดี	NN	B_LOC	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	I_LOC	B_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บพ 4464	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ไฟเบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ 9011	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดี	NN	B_LOC	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังฆมาตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	AJ	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์โยธา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
สี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
บางโพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

