แม่ค้า	NN	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_LOC	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	B	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	E_CLS

ทน.อุบลฯ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หก	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปวีณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แข็งเขตการณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูลสาร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติกร	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
7	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วช.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ในเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบียบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อปพร.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เทศกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
พลแพน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชุลมุนวุ่นวาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

