ปิด	VV	O	B_CLS
ร.ร.	NN	B_LOC	I_CLS
อนุบาล	NN	I_LOC	I_CLS
เด่นหล้า	NN	I_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

สธ.	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_LOC	I_CLS
อนุบาล	NN	I_LOC	I_CLS
เด่นหล้า	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
มือ	NN	I_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
เท้า	NN	I_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
ปาก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบบุญชาติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ระบาด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
อนุบาล	NN	I_LOC	I_CLS
เด่นหล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
มือ	NN	I_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
เท้า	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
อนุบาล	NN	I_LOC	I_CLS
เด่นหล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตุ่ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ส่วนน้อย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
ไพจิตร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอนเทอโร	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื้อ	NN	O	B_CLS
เอนเทอโร	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

