รวบ	VV	O	B_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
เพ็นท์เฮ้าท์	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
เพ็นท์เฮ้าท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไฟล์ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
เซ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เปรู	NN	B_LOC	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วัชรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประสาราชกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบช.ปส.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์อิทธิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบช.ปส.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อมเรศฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดเผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.ปส.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วัชรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มรกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหมะศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
เพ็นท์เฮ้าท์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มายมณียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
18	NU	E_LOC	E_CLS

ผบช.ปส.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มรกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มรกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทมระ	NN	I_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
44	NU	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มรกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิผล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โชคชัยร่วมมิตร	NN	B_LOC	I_CLS
แมนชั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
18	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แมนชั่น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วัชรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	B_TRM	I_CLS
ไฟล์ไฟ	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
เซ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิผล	NN	B_PER	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วัชรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	CL	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อาเจนติน่า	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เมืองบัวโรสไอเรส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มาริต้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
MARITA_CASANOVA_MAFELDA	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เปรู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
โรซ่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ROSA_ELVIRA_RODRIGUEZ_CERRALTA	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เปรู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอ็นเนสโต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ERNESTO_ANDIA_DIAZ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
เปรู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ROY_SALANA_SANCHEZ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
เปรู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซิดนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SIDNEY_LOPEZ_DEL_AGUILA	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
เปรู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลิสตราโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ARISTARCO_ALAIN_ANDRADE_ALARCON	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
เปรู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วัชรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โคเคน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลืน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

