ทีวี	NN	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Death	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
a	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ดราม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิ้ลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุช	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ดราม่า	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพรสซิเดนท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Death	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
a	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
President	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มรณกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์ช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิ้ลยู	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ชิคาโก	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS

ภาพยนตร์	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผสมผสาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แฟ้ม	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาพยนตร์	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
โตรอนโต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ภาพยนตร์	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กาเบรียล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร้นจ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเตน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตอป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
The	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Day	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Britain	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Stopped	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS

