นำ	VV	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบทเทิ้ล_บีดาแมน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แบทเทิ้ล_บีดาแมน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
บริษัทบงกช_พับลิชชิ่ง_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
บริษัท_ดรีมเอ็กซ์เพรส(เดกซ์)จำกัด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท_ก.เจริญทอยส์_จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ลับสมอง	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS

อีก	NU	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
คาแรคเตอร์	NN	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	I_CLS
อนิเมชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
คาแรคเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบทเทิ้ล_บีดาแมน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ais	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิวเจอร์เวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามพารากอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

