เด็ก	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวะ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คณิต	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฟิสิกส์	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชีววิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฟิสิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิชิต	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรโชติชัชวาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียมอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิขริณญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปะละ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดลวิทยานุสรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หว่านณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดลวิทยานุสรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
กนกวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียมอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.05	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TG	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
917	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสวท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้	FX	I_LOC	I_CLS
โดยสาร	VV	I_LOC	I_CLS
ขา	NN	I_LOC	I_CLS
เข้า	VV	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ต่าง	VV	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ลีอูเบลียนนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สโลวีเนีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนะประกรณ์กุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียมอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภานุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภาสุภัทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียมอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สริตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุณย์ศุภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดลวิทยานุสรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนปทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพบูลย์พลาย้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียมอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงทวีสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์คาเบรียล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลสุขเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดลวิทยานุสรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

