โวย	VV	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
หายยา	NN	E_LOC	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
หายยา	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
สนง.	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	CC	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลำพูน	NN	E_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประหยัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติภาวัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
หายยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
หายยา	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันท่วงที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซ็นติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แน่นหนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
8	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
เวียง	NN	B_ORG	I_CLS
กุมกาม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เวียง	NN	B_ORG	I_CLS
กุมกาม	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื้อรัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทรุดโทรม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กาลเวลา	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้ากู่ละมัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณียาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ศาสนสถาน	NN	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้นธง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลำพูน	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เจดีย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้ำยัน	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
8	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บูรณะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

