สหภาพฯ	NN	B_ORG	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ธ.ทหารไทย	NN	B_PER	E_CLS

สหภาพ	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ธนาคารทหารไทย	NN	B_PER	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สารพิมพา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ทหารไทย	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ทหารไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ทหารไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,015	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
70	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
77	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทุนนิยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อสมท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อสมท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แปร	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	VV	I_ORG	I_CLS
มวลชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
70	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลดทอน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ง่ายดาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
ยืนนาน	VV	O	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โอบอุ้ม	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
นานัปการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
11	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
หุ้น	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ปัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1.30	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ปัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
77.8	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
531	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
690	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหภาพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทนง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทยะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สหภาพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS

