พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วางมือ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขุดบ่อล่อปลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดฉาก	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ย้ำ	VV	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วางมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ปอเรชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73,3000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ร่มเงา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุดบ่อล่อปลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หลุมพราง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หลอกล่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตกหลุม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

สังคม	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ธาตุ	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อิสระ	VV	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุดท้าย	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียงเพื่อ	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

