"	PU	O	B_CLS
อ๊อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อ๊อด	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โอภาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทศพร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือที่สาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทศพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอภาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทศพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ๊อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มือที่สาม	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ซุบซิบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สั่นคลอน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอภาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชีวิต	NN	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ๊อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ฉัน	PS	O	I_CLS
สามีภรรยา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอภาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
พาดพิง	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีหน้ามีตา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แน่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปริศนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่ำพินิจ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท็จจริง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

นักร้อง	NN	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข่าว	NN	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปริศนา	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_TTL	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอภาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เดี๋ยว	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รังแก	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสธ.	NN	B_DES	B_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	E_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
พระนเรศวร	NN	B_PER	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นัวเนีย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
หาดใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สงกรานต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ๊อด	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดีเจ	NN	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โสด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นัวเนีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS

