"	PU	O	B_CLS
กันตธีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กันตธีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่ระบาด	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กันตธีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภมงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรังสี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กันตธีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

