"	PU	O	B_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบียบ	NN	B_PER	I_CLS
จิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
มินิ	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อมิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเรีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบียบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
หวือหวา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
มินิ	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
107	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท	NN	E_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อึ๋ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
มิวสิค	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
หก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วาย	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
แม่	NN	B_PER	I_CLS
เซ็นเซอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบียบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบียบรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์พานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่ากล่าวตักเตือน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ลีลา	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
มินิ	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
107	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มิ่งขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.อสมท.	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โลโก้	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ฟเอ็ม_107	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บริษัท_EMI	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SONY_BMG	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
UNIVERSAL_MUSIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WANER_MUSIC	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มิ่งขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้ง	VV	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MET_107	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	CL	B_MEA	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	CL	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
82	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	CL	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
90	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ค่าย	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อสมท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ค่าย	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คลื่น	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มิ่งขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อสมท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ริงโทน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นัดดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรณศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท_ยูนิเวอร์แซล_มิวสิค(ประเทศไทย)จำกัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
เท่า	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
MET	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
107	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เท่า	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ค่าย	CL	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โมเดิร์น	NN	O	I_CLS
เทรด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สารพิมพา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สหภาพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สหภาพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคารทหารไทย	NN	B_PER	E_CLS

