ม็อบ	NN	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	E_CLS

ม็อบ	NN	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ภ.จว.ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พิทักษ์	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
เพื่อนพ้อง	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ซูเปอร์ไฮเวย์ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ล้มลุกคลุกคลาน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่าเถื่อน	VV	O	I_CLS
มาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใจจริง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ประสาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยะปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จว.ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
มุข	NN	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นึก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยังคง	AX	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	O	I_CLS
ตาก	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประเด็น	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ลุ่มน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ตาว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลุ่มแม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
แคตเมี่ยม	NN	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เอทานอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	I_LOC	I_CLS
อุ้มผาง	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
วาเล่ย์	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สหภาพพม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อุดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติสุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
องค์กร	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยตากสินมหาราช	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหมหงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จ.	NN	B_LOC	B_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกรรม	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เทอดเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินสรนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เทศบาลเมืองแม่สอด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
ซ้ำซาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	E_LOC	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	CL	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

