"	PU	O	B_CLS
สุชน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สค.	NN	B_DTM	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาลีเครือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตาม	PS	O	B_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรพากร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

