ติง	VV	O	B_CLS
สรรพากร	NN	B_ORG	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
ไขสือ	VV	O	I_CLS
แอมเพิลริช	NN	B_ORG	E_CLS

กฤษฎีกา	NN	O	B_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไขสือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แอมเพิลริช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤชุพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิโรตม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิพานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แอมเพิล_ริช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิโรตม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตง.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหมือน	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แอมเพิลริช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตง.	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตง.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
ที	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

