ยูเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	E_CLS

ยูเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนนาบี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000-3,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยูนิฟิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,990	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
ยูนิฟิล	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เลบานอน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิทานี	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิลิปเป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดูสเต้-บลาซี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เฮซบุลเลาะห์	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS

