แปลก	VV	O	B_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ออนแอร์	VV	O	E_CLS

รายการ	NN	O	B_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซีรีย์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบาสมอง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจฟฟ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟ็อกซ์เวิรธธีย์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	E_CLS

16	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท	NN	B_ORG	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NBT	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีรีย์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบาสมอง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจฟฟ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟ็อกซ์เวิรธธีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ็อกซ์เวิร์ธธีย์' ส บิ๊ก ไนท์ เอ๊าท์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซีรีย์ส	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สุ่ม	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

แอนดี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โฮลแมน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซีรีย์ส	NN	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหลาย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ฟ็อกซ์เวิร์ธธีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เบาสมอง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก ไนท์ เอ๊าท์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีรีย์ส	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
คันทรี่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตลก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคนนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรเจอร์ส	NN	E_PER	E_CLS

