"	PU	O	B_CLS
จอห์นนี่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
หวิด	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โฉม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จอห์นนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนโฟเน่	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
ราด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
ไอ_ซี_ยู	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์นนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนโฟเน่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
59/261	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิสุทธาวิลล์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รามอินทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
ราด	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทันใด	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
นพรัตน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปวดแสบปวดร้อน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	B	E_CLS

ห้าม	VV	O	B_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS

น้อง	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์นนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์นนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนโฟเน่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ผ่าน	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครู่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เปลว	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์นนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลิ้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_TRM	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์นนี่	NN	B_PER	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

