อดีต	NN	O	B_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
ซิลลี่ฟูลส์	NN	E_ORG	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวิด	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
วีออส	NN	O	I_CLS
กลิ้ง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาม	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
หน้าแข้ง	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส้น	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ซวย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จัง	VV	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุทธภาวนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
b.m.w	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
วีอรด์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กค	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
3431	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เทียมร่วมมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
เก้า	NU	E_LOC	E_CLS

ฝ่าย	NN	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท_จีเอ็มเอ็ม_แกรมมี่_จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส้น	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เฝือก	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ซีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถลอก	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ร็อก	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
มอร์_มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นานา	NU	O	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กีตาร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จูประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อิ่มตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ร็อก	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอดี้_แสลม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
บิ๊กแอส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ครั้ง	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผิดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS

แต่อย่างไร	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รีเควส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ชักนำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
รึ	PA	O	I_CLS
เปล่า	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟอร์ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_ORG	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
ซิลลี่ฟูลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เดิมที	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุทธภาวนา	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทรงพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จูประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือกีตาร์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เทวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุข	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือเบส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เต้ย	NN	B_PER	I_CLS
มือกลอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	VV	O	I_CLS
เต้ย	NN	B_PER	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โปรแกรมมิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือกลอง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต่อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อตระกูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใบเงิน	NN	E_PER	E_CLS

ย้อน	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มอร์_มิวสิค	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกรมมี่ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิลลี่_ฟูลส์	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
E.P.	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
สโตนโซล	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเศษนิยม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เบเกอรี่ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกรมมี่ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IQ.	NN	B_ORG	I_CLS
180	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2541	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Candyman	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2542	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
mint	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2543	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Juicy	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2545	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
King	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Size	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2546	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป็อป	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาร์ดคอร์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบบฉบับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แปลกหู	VV	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
อัลบั้ม	CL	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

