ระแวง	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อียิปต์	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ตุง	VV	O	E_CLS

วุ่น	VV	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เอว	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS

สุดท้าย	NU	O	B_CLS
โอละพ่อ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
เดชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรมสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ทำการ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานทูต	NN	I_LOC	I_CLS
อิสราเอล	NN	I_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุขุมวิท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
19	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
คลองเตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานฑูต	NN	I_ORG	B_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุพิศาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราซีล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อารี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮุนเซน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่ทำการ	NN	B_LOC	I_CLS
สถานทูต	NN	I_LOC	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ยีน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นูน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราซีล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อารี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮุนเซน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วิตก	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เลบานอน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

