เลขา	NN	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข้องใจ	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แพทย์	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเป็น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ปริยาย	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
กต.	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรสิงห์เดชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	E_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพฑูรย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
บุคลากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปราโมทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลำดับวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	I_ORG	I_CLS
โดย	PS	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรุกขา	NN	I_PER	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คับข้องใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสมอภาค	VV	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กระด้างกระเดื่อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
ทั้งหลาย	NU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

