การ	FX	B_ORG	B_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	NN	E_ORG	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	NN	E_ORG	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปีก	NN	O	B_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	NN	B_ORG	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
บอร์กโดซ์	NN	E_LOC	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

