"	PU	O	B_CLS
ฟิเดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาสโตร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฟิเดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาสโตร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คิวบา	NN	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คิวบา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
คิวบา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รองประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คาสโตร	NN	B_PER	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2502	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุดยอด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศกลุ่มการค้าในอเมริกาใต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมอร์โคซือร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาร์เจนติน่า	NN	B_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาสโตร	NN	E_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คาสโตร	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตลก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

