ครม.	NN	B	B_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	E_CLS

อิสราเอล	NN	B_ORG	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฮซโบเลาะห์	NN	B_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
เฮซโบเลาะห์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวอ้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฮซโบเลาะห์	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SAAR	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองท่า	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	I_LOC	I_CLS
ไทร์	NN	I_LOC	I_CLS
"	PU	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ล้างแค้น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คาน่า	PS	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บูลโดเซอร์	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ไทเบ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS

