เฮซบอลเลาะห์	NN	B_ORG	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	E_CLS

เฮซบอลเลาะห์	NN	B_ORG	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เมืองไฮฟา	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

เยรูซาเลม	NN	E_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบอลเลาะห์	NN	I_ORG	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เมืองท่า	NN	B_LOC	I_CLS
ไฮฟา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
คัตยูชา	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองไฮฟา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบอลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เมืองท่า	NN	B_LOC	I_CLS
ไฮฟา	NN	E_LOC	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองไฮฟา	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อลหม่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ฌากส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีรัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
ดับเบิลยู_บุช	NN	E_PER	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์ปีเตอร์สเบิร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตจำนง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชีรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ฉนวนกาซา	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้อย	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เฮซบอลเลาะห์	NN	E_ORG	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซีเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

ชีรัก	NN	B_PER	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุดยอด	AJ	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
นำ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
8	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชาติ	CL	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์ปีเตอร์สเบิร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	B_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฉนวนกาซา	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

