เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พระครรภ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสูติกาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็นเอชเค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
อากิชิโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
อากิฮิโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ไออิกุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พระครรภ์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสูติกาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	I_CLS
เบญจมาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฉลองพระองค์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ผงก	VV	O	I_CLS
พระเศียร	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสวามี	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เคียงข้าง	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
มดลูก	NN	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แท้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
คิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระธิดา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้า	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระอาการ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

