วธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ลงดาบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซ็กส์	NN	O	I_CLS
โฟน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	E_CLS

ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หาย	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่อน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
คอก	NN	O	I_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซี้ด	VV	O	I_CLS
ปลดปล่อย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียว	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1900-xxx-xxx	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลงดาบ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล.	NU	B_MEA	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลัดดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งสุภาชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เฝ้าระวัง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หาย	VV	I_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
ต่อต้าน	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิกระจกเงา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ออดิโอเท็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1900-xxx-xxx	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วธ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
แปลกหน้า	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อาชญากร	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลามกอนาจาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ลัดดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระบบ	NN	O	B_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ออดิโอเท็กซ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
แปลกหน้า	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

สัญญา	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศีลธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขนบธรรมเนียมประเพณี	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ดีงาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	I_CLS
กามารมณ์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ลามกอนาจาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เพ้อเจ้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ชักจูง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
งมงาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มิจฉาชีพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชักจูง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศีลธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ซี้ด	VV	O	I_CLS
ปลดปล่อย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
สยิว	AJ	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1900-xxx-xxx	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2522	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศีลธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลัดดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สอดส่อง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
บุตรหลาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
แชท	VV	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล่อลวง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ลัดดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปริศนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ทัดศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เอ๋ย	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขาดหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รักษา	VV	O	B_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูบาอาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาจา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	I_CLS
อ่อนหวาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กตัญญู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
อดออม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูบาอาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สวช.	NN	B_ORG	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โทร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2247-0028	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2205	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปริศนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

