หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
ซัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
แฮร์รี	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไนต์คลับ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เดอะซัน	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
เสียดสี	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
แฮร์รี	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรษา	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลเลียม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเชษฐา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรษา	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
สังสรรค์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
พระสหาย	NN	O	E_CLS

เดอะ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัน	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไนต์คลับ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
โปรดปราน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระโอรส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาร์ลส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ไดอานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS

