"	PU	O	B_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
จ่า	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สารพิมพา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัชระ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉ่ำเฉลิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มิ่งขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิ่งเต้น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทีเล่นทีจริง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมั่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มิ.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
98	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	PS	O	E_CLS

