อินโด	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
กาซา	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	E_CLS

จาการ์ตา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ฉนวนกาซา	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_ORG	I_CLS
จาการ์ตา	NN	E_ORG	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรคโพรเดรัส_จัสติซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พีเคเอส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สันติ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาตินิยม	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
คำขวัญ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ฉนวนกาซา	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ฉนวนกาซา	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฮซบอลเลาะห์	NN	B_ORG	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กาซา	NN	B_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	E_CLS

