ทิ้ง	VV	O	B_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
หมอชิต	NN	B_LOC	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

สลด	VV	O	B_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะดือ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชานชาลา	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	I_LOC	I_CLS
ใหม่	VV	E_LOC	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสง่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางซื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชานชาลา	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_LOC	I_CLS
หมอชิตใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แขวง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาดยาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	B_LOC	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สะดือ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ผ้าอ้อม	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ขนหนู	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ห่อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
บอดี้โกลฟ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ผื่น	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มด	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จินตนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
16/2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มหาดไทยบำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หิวโหย	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต่อ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทำสวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
34	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ย่านยาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สวรรคโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13-7992	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชานชาลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

