ทิ้ง	VV	O	B_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
ควบคุม	VV	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
นกเขา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เจ๊ง	VV	O	I_CLS
มาเลย์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อินโดฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
แดด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อับ	VV	O	I_CLS
ชื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สบู่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ตาก	VV	O	I_CLS
แดด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พาหะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหงาหงอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สารพัด	VV	O	I_CLS
โรค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
นกกระทา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิจิตร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
นครพนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ลวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สลัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ขนม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
เด็งกี่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
เปื่อย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
คล้ายคลึง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พินิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นากลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
นครพนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาร์ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
633	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
765	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,960	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บานชื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS

โทษ	NN	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยุราพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ควบคุม	VV	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ควบคุม	VV	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS

กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ทวีวัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ฟาร์ม	NN	O	B_CLS
นกเขา	NN	O	I_CLS
เจ๊ง	VV	O	I_CLS
มาเลย์	NN	B_LOC	I_CLS
ระงับ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมหมาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขวัญทองยิ้ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	VV	I_ORG	I_CLS
นกเขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
จะนะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข่าว	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นกเขา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
จะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
นกเขา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
นกเขาชวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพชรมณี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
นกเขาชวา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
จะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เท่าไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	E_CLS

