ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบลตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
มนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
อันธพาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โง่เขลา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัก	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นุ่มนวล	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
มนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วีโต้	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

