ปูด	VV	O	B_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เกาะสมุย	NN	B_LOC	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
งาบ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS

สวด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรท.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยงหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	I_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
เต็ม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
งาน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ท้องหรั่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ่อผุด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
โนราบีช	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภบท.	NN	B_TRM	I_CLS
5	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส._3_ก.	NN	B_TRM	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทอด	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระบวนการ	NN	O	B_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ่อผุด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
มะเร็ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หน้าเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มะเร็ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แปลง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
กว่า	AJ	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตัด	VV	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
โขด	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
กฟน.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
รังวัด	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รังวัด	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รังวัด	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประภาสะวัต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอกสาร	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภบท.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส._3_ก.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ภบท.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส._3_ก.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้นสาย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กลวิธี	NN	O	I_CLS
พลิกแพลง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงแข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองสัตว์ป่าและพรรณพืช_ในพระบรมราชูปถัมภ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS

