ยก	VV	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ครู	CL	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

ยื่น	VV	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

ทนาย	NN	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสรกนิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประถมศึกษา	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซุ้นศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
พละ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ประชานุกูล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขำสนิทอนุเคราะห์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิ่งแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โยมเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรจนสุนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิ่งแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โยมเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ยินยอม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

