จี8	NN	B_ORG	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

เซนต์ปีเตอร์สเบิร์ก	NN	B_LOC	B_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
นำ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
8	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	CL	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กาก	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
วัตถุดิบ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

