พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ม๊อบ	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ม๊อบ	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวิด	VV	O	I_CLS
วางมวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ชุมนุม	NN	I_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
กลาง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	I_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
อมรินทร์ลากูน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ไฮ	NN	O	I_CLS
ปาร์ค	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
อมรินทร์ลากูน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปาดหน้า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงสี	NN	B_LOC	I_CLS
ไฟเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ปั๊มเจ็ท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริเวณ	NN	O	B_CLS
ปากทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
อมรินทร์ลากูน	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
กลุ่ม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
เจ็ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
ล้วน	VV	O	E_CLS

อีก	NU	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
อมรินทร์ลากูน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สันติ	NN	I_ORG	I_CLS
รักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูริทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทธาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พันธมิตรประชาชนเพื่อประชาธิปไตยจังหวัดพิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปาดหน้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	VV	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผืน	CL	B_MEA	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปั๊มเจ็ท	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่าเถื่อน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัดสินใจ	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ป่าเถื่อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

