จับ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	E_CLS

จับ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ดาวคะนอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
กิโล	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
คู่หู	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ติดร่างแห	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรางกูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดา-ท่าพระ_11	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ดาวคะนอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เตือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอดส่อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3ว-5178	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
25	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลัก	VV	O	B_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
มิเตอร์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
50	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยวเตร่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

