สาม	NU	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สาว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เสถียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชญ์ธนมาลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
พระโขนง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
โทรม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	B_LOC	I_CLS
โสอุดร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุภาพงษ์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
หนองบอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ประเวศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพิ่ง	AX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กศน.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
อบอ้าว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใคร่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สม	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นึก	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นึก	NN	B_PER	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สร้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
พระโขนง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เสถียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใคร่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS

