สภา	NN	B_ORG	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คิง	NN	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	E_CLS

สภา	NN	B_ORG	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คิง	NN	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
คาถา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ฆ้อง	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประโคม	VV	O	I_CLS
สังข์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดุริยางค์	NN	O	E_CLS

พระสงฆ์	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
สมณศักดิ์	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
อนุโมทนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชาคณะ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
อดิเรก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ศาสนูปถัมภ์	NN	I_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศาสนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
พระพุทธมนต์	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อาสนสงฆ์	NN	O	E_CLS

พระบรมวงศานุวงศ์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
สมโภช	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ประโคม	VV	O	I_CLS
ฆ้อง	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังข์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดุริยางค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียนเทียน	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชครู	NN	B_TTL	I_CLS
วามเทพมุนี	NN	B_PER	E_CLS

สถาน	NN	O	B_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
แจ๊ส	NN	O	I_CLS
พระราชนิพนธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นาฏศิลป์	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
พระราชนิพนธ์	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
กงสุล	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

วัด	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
วอชิงตัน_ดี.ซี.	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ป่า	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองลาพวนเต้	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ภูริทัตตวนาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองออนตาริโอ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
พุทธานุสรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองฟรีมอนต์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
มงคลรัตนาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองเบิร์กเลย์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ธรรมภาวนา	NN	I_LOC	I_CLS
เมืองอังกอเรจ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
อลาสก้าญาณวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองอังกอเรจ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
พุทธภาวนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองลาสเวกัส	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ป่า	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธยานันทาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองลาสเวกัส	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
พุทธโอเรกอน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองเทอร์เนอร์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คริสตจักร	NN	B_ORG	B_CLS
ไทยเอาท์รีช	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองพาซาดีน่า	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คริสตจักร	NN	B_ORG	B_CLS
พระสิริ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองเวสต์_โควีน่า	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คริสตจักร	NN	B_ORG	B_CLS
ศิลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองเบลฟลาวเวอร์	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คริสตจักร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
เซเว่นเดย์แอดแวนทิสต์	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองฮอลลีวู้ด	NN	E_LOC	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
คาถา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทยลอสแองเจลิส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญ-หลง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กงสุล	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ธูป	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
บูชา	VV	O	I_CLS
พระรัตนตรัย	NN	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
กรวย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
มงคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
พระพุทธมนต์	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
เทกซัส	NN	I_ORG	I_CLS
ตอน	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	PS	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ราตรี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
สเตอริง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ดัลลัส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
ดับเบิลยู_บุช	NN	E_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
นาโต้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไอพีทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มหามงคล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
เวียนเทียน	VV	O	I_CLS
สมโภช	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.45	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
04.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แปซิฟิก	NN	O	I_CLS
ไทม์ส	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รีรัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09.40	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
1.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.45	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
บวงสรวง	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระบูรพมหากษัตริยาธิราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มุข	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรีมหาปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่อง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มณฑล	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ท้องสนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

บวงสรวง	VV	O	B_CLS
เจดีย์	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
พราหมณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
พุทธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชกุศล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจดีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ตังกวน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
คู่บ้านคู่เมือง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
พระเจดีย์	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
พระบรมสารีริกธาตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระสัมมาสัมพุทธเจ้า	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
คู่บ้านคู่เมือง	AJ	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
ปัดเป่า	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พราหมณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
อัญเชิญ	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บายศรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บวงสรวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พราหมณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ธูป	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
บูชา	VV	O	I_CLS
พระรัตนตรัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาราธนาศีล	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
สมณศักดิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
พระพุทธมนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
จักรวาล	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
แปด	NU	E_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
ดูอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บวงสรวง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บวงสรวง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับจอง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติชัยปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ธนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระปิ่นเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท่า	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ราชนาวิกสภา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
ขนาด	VV	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อิโคซาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS

ร่วม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
เคทูเค	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สุรเสียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ราชนาวิกสภา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ราชตฤณมัยสมาคม	NN	E_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ม้า	NN	I_LOC	I_CLS
นางเลิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
21.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
โหมโรง	NN	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทุ่ง	NN	O	B_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สวรรค์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รอย	NN	O	B_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ค่ำคืน	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สวน	NN	O	B_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ช่อ	NN	O	B_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
มหัศจรรย์	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มรกต	NN	O	B_CLS
ตระการ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คาไลโดสโคป	NN	O	B_CLS
ตระการ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มงกุฎ	NN	O	B_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ราชัน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ฟินาเล่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Finale	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลุ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
12	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100-350	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,010	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อารบิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สวยสดงดงาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
พระราชประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระราชกรณียกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นาฏกรรม	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
พระมหาชนก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภินัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มา	AV	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ชั่ว	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิโรจน์วรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พระราชกรณียกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คำสอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิญาณ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประพฤติ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
พระราชหฤทัย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิดฉาก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ลูกเสือ	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
ลูกเสือ	NN	I_LOC	I_CLS
วชิราวุธ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางพระ	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
ลูกเสือ	NN	I_LOC	I_CLS
วชิราวุธ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อุดม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสาะด้น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กองพัน	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
12	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
พระองค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทองล้วน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวเดฮาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
77	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านโคก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ่ง_อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองนาคำ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
จส.	NN	I_ORG	I_CLS
100	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
ลูกเสือ	NN	I_LOC	I_CLS
วชิราวุธ	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
จส.	NN	I_ORG	I_CLS
100	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทองล้วน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทองล้วน	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รกราก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ระหว่าง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เกลี้ยง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มนตรีขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
พระบรมฉายาลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นันทาวดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธิณะ	NN	E_PER	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พัชรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณยะกาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ออก	AV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
พระหัตถ์	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บูชา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แผง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิวะปภากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เจริญภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระบรมราชินีนาถ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
มัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คูปอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คูปอง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เนืองแน่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คูปอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลอต	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
นาโน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
250	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลอต	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ลอต	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทั่วถึง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS

