รสนา	NN	B_PER	B_CLS
ปฎิเสธ	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวป	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตสิตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พารวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ปาก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนุกรรมการ	NN	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พารวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผิด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปาก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไป	AV	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอกสาร	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ปากคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ปากคำ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระเบียบ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

