กปน.	NN	B_ORG	B_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขุ่น	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
จัด	AV	O	I_CLS
กปน.	NN	B_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขุ่น	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	E_CLS

การ	FX	B_ORG	B_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	VV	I_ORG	I_CLS
มลพิษ	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอฬาพิริยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กปน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กปน.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ขุ่น	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กปน.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
กปน.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงห์บุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	VV	I_ORG	I_CLS
มลพิษ	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจือจาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ออกซิเจน	NN	O	I_CLS
ละลาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มิลลิกรัม	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แอมโมเนีย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขุ่น	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9-100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
NTU	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขุ่น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
NTU	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณภาพ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขุ่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กปน.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อนภูมิพล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยนาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าสัก	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปนเปื้อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขุ่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กปน.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ตะกอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สูบ	VV	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ดิบ	VV	I_LOC	I_CLS
สำแล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ลอด	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
รังสิต	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ลอด	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ออกซิเจน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	E_CLS
สำหรับ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอรีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผง	NN	O	I_CLS
ถ่าน	NN	O	I_CLS
กัมมันต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Activited	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Carbon	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

