ตุลาการ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รธน.	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ตุลาการ	NN	B_ORG	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
คอนเฟอเรนซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อคติ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตรักษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนาชาติไทย	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงศ์เทพ	NN	B_PER	I_CLS
เทพกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอนเฟอเรนซ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาประณีต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สื่อ	NN	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัณฑิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,521	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
521	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรธวริทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติภิรมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรคชีวิตที่ดีกว่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญทวีศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนาชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญทวีศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรธวริทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้ร้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วาสนา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสียดสี	VV	O	I_CLS
ยอกย้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพิทักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	VV	E_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าความ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลยพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผิวเผิน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลยพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

