น้ำหนัก	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
สยบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สยบ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ออร์ลันโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิลวา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จูเนียร์	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
หลุยซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิน่าซิโอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดา_ซิลวา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าน	PR	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อ้วน	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จูเนียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โทรสาร	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อความ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กรุณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อ้วน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
จัด	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ซิลวา	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วิสกี้	NN	O	I_CLS
บ่อย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

