"	PU	O	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
เม้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดอกเตอร์	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยาย	NN	B_TTL	I_CLS
เม้า	NN	B_PER	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุปทูต	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาว	NN	E_LOC	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์มณฑา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยาย	NN	B_TTL	I_CLS
เม้า	NN	B_PER	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจ๊กตื่นไฟ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เชย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต่อจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หมิ่นแคลน	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ท่าน	NN	B_TTL	I_CLS
ทูต	NN	I_TTL	I_CLS
เหียม	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประมาทเลินเล่อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปวารณา	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวันนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูยะวง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปทูต	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

