ท้องถิ่น	NN	O	B_CLS
พ้อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

องค์กร	NN	O	B_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
พ้อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิจารณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลชนะรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ปลอด	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ถนน	NN	E_ORG	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
แสดง	VV	I_LOC	I_CLS
สินค้า	NN	I_LOC	E_CLS
และ	CC	I_LOC	B_CLS
ประชุม	VV	I_LOC	I_CLS
อิมแพค	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
องค์กร	NN	O	B_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุบัติภัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ละ	AJ	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สาธารณภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	VV	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70-80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิจารณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

องค์กร	NN	O	B_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อำนาจ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
นิรภัย	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

