ม.	NN	O	B_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ม.	NN	B	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โอละพ่อ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เต็มใจ	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เยาว์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนาจาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เมตตา	NN	E_ORG	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
สอนใจ	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้วง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มือสอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
สามวาตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
คลองสามวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกสิยะสถิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
4	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
บางชัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นฤมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พั้นช์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	I_LOC	B_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
สะพานสูง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9315	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สันติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเพ็ญจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางชัน	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติวัฒน์	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
บก.น.4	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นฤมล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.4	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นฤมล	NN	B_PER	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ติดพัน	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กวด	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำฝน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นฤมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นฤมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บ่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นฤมล	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นฤมล	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ่อ	NN	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พั้นช์	NN	B_PER	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำฝน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นฤมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เอเซียเรสซิเดนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
บางกะปิ	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นฤมล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผกก.	NN	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางชัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับการ	VV	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อมรนัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วอนบิน	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เมตตา	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สังคมสงเคราะห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

