รอง	NN	B_DES	B_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
ลั่น	AV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวป	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เที่ยงตรง	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
นครสุวรรณภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกษะโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โภคิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
นครสุวรรณภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเวศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเวศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองจอก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คลองสามวา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
JICA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่ดี	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเวศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
นคร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56.6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43.3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50.19	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
49.81	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจาะจง	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เที่ยงตรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
โยธาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ผัง	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเวศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200-300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

