ระดม	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ระดม	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พัก	VV	I_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6/5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บอจอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เปาซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิสาเร๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

พร้อม	PS	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มูฮำมัดสากียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนิสาเร๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6/5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บาตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาแว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนิสาเร๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
133/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บาตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มามุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6/5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บาตง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยาวารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วามะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3/1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บาตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

บุคคล	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
.38	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

อาวุธ	NN	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
357	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ตรวจค้น	VV	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไทรตัน	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เอกคอร์ด	NN	B_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษม-8702	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เปาซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทอด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ก.ก.	CL	E_MEA	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิตอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปั้ม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

