ฟ้าขาว	VV	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กำ	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรินิแดด	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไวกิ้ง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฟ้าขาว	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเวอรี_โคสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
อุด	VV	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
วัลด์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สเตเดียม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สตาดิโอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
แฟรงเฟิร์ต	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อเมริกาใต้	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อีริคส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ดี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-2	NU	B_TRM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเวน	NN	B_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
เคราช์	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัลเดซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อคูนญา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โรเก้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานตา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครูซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชูโรง	VV	O	E_CLS

กามาร์รา	NN	B_PER	B_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	CL	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพิพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชบงกช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมชื่น	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นพนนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพลายุกต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
แฟร์เพลย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟีฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	E_CLS

เดวิด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กามาร์รา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ฮุสโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บียาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบบาดีญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	O	I_CLS
โบบาดีญา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
จังหวะ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แฟรงค์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บล็อก	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเบรอส	NN	E_PER	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัลเดซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ท้าย	NN	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
เคราช์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ค้ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ถาก	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นิดเดียว	AV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เหนี่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เส้นยาแดงผ่าแปด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ปารากวัย	NN	B_ORG	B_CLS
หวิด	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ปารากวัย	NN	B_ORG	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

พา	VV	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานตา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครูซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อีริคส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สจ๊วร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาวนิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-1-1-1-1	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรบินสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบเนต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS

บอล	NN	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาเรเดส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วอลเลย์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
เคราช์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
ศอก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตเลโด้	NN	E_PER	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัลเดซ	NN	E_PER	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โรบินสัน	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยากเย็น	VV	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ปารากวัย	NN	B_ORG	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูเอบาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบเนต	NN	E_PER	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อัลโด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบบาดีญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอร์เก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นูเนซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตเลโด้	NN	E_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาร์กรีฟส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	E_CLS

หัน	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ประเดิม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบินสัน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนวิลล์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอร์รี	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอชลีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเวน	NN	B_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	I_PER	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาร์กรีฟส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
83	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สจ๊วร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาวนิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคราช์	NN	B_PER	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุสโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บียาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบบาดีญา	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนิส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กานิซา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กามาร์รา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮูลิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซซาร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาเซเรส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตเลโด้	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฮอร์เก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นูเนซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
82	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบเนต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูเอบาส	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
68	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อคูนญา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาเรเดส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเบรอส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัลเดซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูซ	NN	B_PER	E_CLS

สเวน	NN	B_PER	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อีริคส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
จัด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เปาแป๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เวสต์ฟาเลน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เมืองดอร์ทมุนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรินิแดด	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
โตเบโก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไวกิ้ง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1958	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีนฮัคเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-2	NU	B_TRM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดไวท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอร์ค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเติร์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอห์น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลาร์ส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาเกอร์บัค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไวกิ้ง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-2	NU	B_TRM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรดริก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลุงเบิร์ก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮนริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาร์สสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปาแป๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพิ่มพานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ไวกิ้ง	NN	B_ORG	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮนริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาร์สสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถาด	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซลาตัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิสล็อป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตรินิแดด	NN	B_ORG	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขึง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮนริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาร์สสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรดดิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลุงเบิร์ก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิสล็อป	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
หนึบ	VV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรินิแดด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แอฟเวอรี_จอห์น	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเฮล์มส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
กลิ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอราซิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอลิซอนโด้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตรินิแดด	NN	B_LOC	I_CLS
อุด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เจ๊า	VV	O	E_CLS

ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พับสนาม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ช็อด	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตรินิแดด	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีเด็ด	NN	O	E_CLS

คอร์เนลล์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกลน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS

บอล	NN	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
กระเด้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฉิวเฉียด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซลาตัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิสล็อป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS

-	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รามี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาบาน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมลล์เบิร์ก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท็ดดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลูซิช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็ดมัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทเบียส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลินเดร็อธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คัลสตรอม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
79	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรดริก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลุงเบิร์ก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิคลาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อเล็กซานเดอร์สสัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สเวนส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มาร์คัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบัค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเฮมส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แมทเธียส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอนสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
78	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮนริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาร์สสัน	NN	E_PER	E_CLS

ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิสล็อป	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟเวอรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบรนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานโซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนนิส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอว์เรนซ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรย์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบิร์กฮอลล์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็ดเวิร์ดส์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนซิลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เธโอบัลด์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ออร์ติส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทลีย์	NN	I_PER	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอลลิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซามูแอล	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คอร์เนลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกลน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
53	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเติร์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดไวท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอร์ค	NN	E_PER	E_CLS

สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮิสล็อป	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คัลสตรอม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกม	NN	O	B_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลาร์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาเกอร์บัค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไวกิ้ง	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิสล็อป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคลวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็ค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วอร์มอัพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

บีนฮัคเกอร์	NN	B_PER	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีนฮัคเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์เลชท์	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ท้อถอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ฟีฟ่า	NN	B_ORG	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลับคำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบ็คส์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กามาร์รา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟีฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กามาร์รา	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวะ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ตาราง	NN	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
0	NU	E_MEA	E_CLS

ดร็อกบา	NN	B_PER	B_CLS
ซัลโว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอวอรี_โคสต์	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครสโป	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาบิโอลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาร์เจนติน่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้าขาว	VV	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รีบร้อน	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS

ใช้การ	VV	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฆ่าเวลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ช้างดำ	NN	B_ORG	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรดริโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลาซิโอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮอร์นัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครสโป	NN	E_PER	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอวอรี_โคสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวมใจ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เฉียบคม	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS

ยิง	VV	O	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงาตามตัว	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กาฬทวีป	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละ	VV	B_MEA	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ทีมฟ้าขาว	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตีไข่แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ประเดิม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับบอนดานเซียรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโกลาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูร์ดิสโซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยาลา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาเบรียล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไฮน์เซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาโบล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซริน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาเบียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาสเชราโน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเตบัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัมบิอัสโซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็กซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรดริเกวซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเคลเม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาเบียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาบิโอลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอนซาเลซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
76	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮอร์นัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครสโป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรดริโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลาซิโอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ไอวอรี_โคสต์	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฌอง-ฌักส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติซี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มมานูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอบูเอ้	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตูเร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อับดุลเลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอิเต้	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เธอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบกา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซโกรา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยายา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตูเร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อับดุลคาเดอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคอิต้า	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อารูนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคเน	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บองนาวองตูเร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาลู	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อารูนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดินดาเน	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คองก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อากาเล	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บาการี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคเน	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
62	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	E_CLS

