หมด	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
มีนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เซอร์เบียฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ฟุตบอล	NN	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอนเตเนโกร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาร์เยน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร็อบเบน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ฟุตบอล	NN	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
บู๊	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มอนเตเนโกร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดธ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เซ็นทรัลสตาดิโอน-ไลป์ซิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาร์คุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมร์ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวสลีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สไนจ์เดอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อาร์เยน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร็อบเบน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดราโก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลาฟเยฟริช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เซิร์บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อบเบน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
โกรัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาฟรานซิช	NN	E_PER	E_CLS

ขุนพล	NN	O	B_CLS
อัศวินสีส้ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เซอร์เบียฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาโว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิโลเซวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ดวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอ_ซาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร็อบเบน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
พับสนาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพอร์ซี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีด	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร็อบเบน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปีด	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เรียด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยฟริช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เซิร์บ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	B_LOC	I_CLS
กังหันลม	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
พับ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อบเบน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เยฟริช	NN	B_PER	B_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ซุปเปอร์เซฟ	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคคู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพอร์ซี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวิด	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยฟริช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ร็อบเบน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เส้นยาแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยฟริช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ท้าย	NN	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ็ตโควิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
เซิร์บ	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
หมาก	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนนาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอร์เยวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ็อกเยน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคโรมัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอนเตเนโกร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอนเตเนโกร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรังเคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สตาดิโอน	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เนิร์นแบร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีอาร์_คองโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอสเนีย	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เฮอร์เซโกวินา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอสตาริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-2	NU	B_NUM	E_CLS

เทียบ	VV	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อุ่นแข้ง	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2000	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จังโก้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาวอลเป้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
23	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัวดาร์โด้	NN	E_PER	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
เทอร์โบ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กิลเลอร์โม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟรังโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สแปนิช_ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรังโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีวานโควิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาอี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คารีมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมห์ดิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาห์ดาวิเกีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดวง	CL	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาวอลเป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1978	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซซาร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลุยส์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมน็อตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โป้ง	NN	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เม็กซิกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีวานโควิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โครแอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ท้องไส้	NN	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขียวจังโก้	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อีวานโควิช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุ้นชิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แท็คติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนิบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บุนเดสลีกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาฮิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาชีเมียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮันโนเวอร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
เบียร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

มอง	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แองโกลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
02.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ไรน์เอเนอร์กี้	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โคโลญจน์	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอร์เก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาร์ริออนดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุรุกวัย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แองโกลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลโซโธ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เคป_เวิร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

เทียบ	VV	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อุ่นแข้ง	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟลิเป้	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สโคลารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แองโกลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โปรตุเกส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โปรตุเกส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แองโกลา	NN	B_ORG	E_CLS

สบาย	AV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แองโกลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุกีส	NN	B_TRM	I_CLS
ซูเปอร์	AJ	I_TRM	I_CLS
ลีก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานตอร์ราส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวยิง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบนฟิกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีเด็ด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แองโกลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอนซาเลซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อัควา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูเซบิโอ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โมซัมบิก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-2	NU	B_TRM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โลโก้	NN	O	B_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟิกูเรโด้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มาลันเก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพลย์	VV	O	I_CLS
เมคเกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
คิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจมบา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เซ็นเตอร์แบ็ค	NN	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

โปรตุเกส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	VV	B_TTL	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-2-3-1	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิคเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บายา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์วัลโญ่	NN	E_PER	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซ็นเตอร์แบ็ค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิเกล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอนเตโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
วิง	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คริสเตียโน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิเมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาโบรซา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาเลต้า	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส_แซงต์_แชร์กแมง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

