ชุมชน	NN	O	B_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ฝ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พสกนิกร	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
ซาบซึ้ง	VV	O	I_CLS
พระมหากรุณาธิคุณ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หัตถกรรม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
ดอยเต่า	NN	E_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ฝ้าย	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,799	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่แจ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
จก	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โอท็อป	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตยารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอยเต่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ฝ้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
มหามงคล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ร่วมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ฝ้าย	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ด้าย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,799	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หอมชื่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
แม่แจ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่แจ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
จก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พระราชสมภพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ลวดลาย	NN	O	I_CLS
จก	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ราชย์	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ลวดลาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
จก	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ดวง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
จก	NN	B_TRM	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
จก	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
หงส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
จก	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่แจ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำหนึ่งใจเดียวกัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แม่แจ่ม	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรสีรุ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โอท็อป	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
สา	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,990	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
สา	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ที่ว่าการ	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
สันทราย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สันทราย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริบท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
ตำรา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ปริญญาบัตร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปริญญาบัตร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

