"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เหิมเกริม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทยคู่ฟ้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้เนื้อเชื่อใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
วีไอพี	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิ้บยู	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
9202	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS

