โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เหิม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	CL	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เหิม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ทันควัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
แจซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตูม	IJ	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	E_CLS

จุด	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
รถไฟ	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่นหวั่นไหว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS

จุด	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้องอาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
เพลิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ที่ว่าการ	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.47	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
แจซ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9085	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95/20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ.	NN	B_LOC	I_CLS
หลังอนามัยสะเตงนอก	NN	I_LOC	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
สะเตงนอก	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณวรรค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชริวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ยูเรีย	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โนเกีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3310	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ไพทูรย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูชัยยะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

