คน	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS

พม.	NN	B_ORG	B_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5.5	NU	E_NUM	E_CLS

สถิติ	NN	O	B_CLS
หย่าร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	E_CLS

เสนอ	VV	O	B_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อุบล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลิมสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ตรวจ	VV	I_DES	I_CLS
ราชการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชากร	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สิงคโปร์	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ส่งเสริม	VV	B_ORG	I_CLS
สถาบัน	VV	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เฉพาะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
12.0	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
13.5	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2547	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อุบล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สอดคล้อง	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32.1	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อัตรา	NN	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35.9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นิติกรรม	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31.2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อัตรา	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หย่าร้าง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
หย่าร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละทิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หย่าร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS

เกิด	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,403	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปู่ย่าตายาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุบล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อุบล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73.2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26.8	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24.7	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26.8	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โสด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
เอดส์	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เสียชีวิต	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ติด	VV	O	B_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
อภิญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวชยชัย	NN	E_PER	E_CLS

คณบดี	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
สังคมสงเคราะห์ศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
โมเดิร์น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บ่มเพาะ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ยุคสมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจเจกชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหงา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว้าเหว่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สายใย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ขนิษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทวินทรภักติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
สังคมสงเคราะห์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรพิทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐ	NN	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

