จับ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
มือยิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แหม่ม	NN	E_MEA	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

จับ	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไก	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อัศวิน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พง	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค_2	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อัศวิน	NN	B_PER	I_CLS
ขวัญเมือง	NN	I_PER	I_CLS
บัญชาการ	VV	B_DES	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค_2	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
เขาไม้แก้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชิต	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วิ่งราว	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชิต	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวกแดง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
เวฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
413	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชิต	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยพฤษ2	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นาจอมเทียน	NN	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางละมุง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
นอริ้งโก้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีนแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
อัศวิน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้น	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชู้	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หึงหวง	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แน่นแฟ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัดไฟแต่ต้นลม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อัศวิน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์พ่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สป๊อตไลต์	NN	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พง	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
โลหะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กระดาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พง	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
เตียน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS

