"	PU	O	B_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ใบ้	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อืด	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เล็ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใบ้	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
สึก	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับใจ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิปตพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เล็ก	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใบ้	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เล็ก	NN	B_PER	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เล็ก	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใบ้	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถือ	VV	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ต้มตุ๋น	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คาราคาซัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

