โจ๋	NN	O	B_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
อาชีวะ	NN	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาง	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ภฤศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภาสว่าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_LOC	I_CLS
โนนสาทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ในเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
พัก	VV	I_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อาชีวะ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
โอดโอย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำรวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัณชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
จน	AX	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ข้าง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองแท้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
จน	AX	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วโท	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวโจก	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอ	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
พัก	VV	I_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
11	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บอย	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อ้อม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บอย	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
หยอกล้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อ้อม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
จน	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอ	NN	B_PER	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บอย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ภฤศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
กวน	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นีโอ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS

