นร.	NN	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้อ	CL	E_MEA	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

นักเรียน	NN	O	B_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	B_LOC	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครูอาจารย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ปากช่องนานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
คั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอบช้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรสูงเนิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
คั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐสุดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอยมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
คลั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
เกศรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหล่าศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลีบกลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี่โครง	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปอด	NN	O	B_CLS
ช้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สุนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวยขุนทด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

