สภา	NN	B_ORG	B_CLS
เนปาล	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รัฐสภา	NN	O	B_CLS
เนปาล	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	AJ	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
ยาเนนทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนปาล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลิดรอน	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ริบ	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เนปาล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ริบ	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
ยาเนนทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
พระราชอำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
ยาเนนทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ลัทธิ	NN	O	I_CLS
เหมา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

