จับ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อินโดฯ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ยูเรีย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	E_CLS

กำลัง	NN	O	B_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อินโด	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ยูเรีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วิเชียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยันตรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ณรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวนแก้ว	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
34	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิภาศินนท์	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมวด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด.	NN	B_ORG	I_CLS
2302	NU	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ครบมือ	AJ	O	E_CLS

ใช้	VV	O	B_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เขาน้อย	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
บือแนกว๊ะ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
บือนังกูวะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บอจอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซับรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาแมรูดิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุมาตรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
บือนังกูวะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ยูเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ก.ก.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ก.ก.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอก	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซับรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐกลันตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รอเม๊าะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือซา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บาโงระนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
ประทัง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซับรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซับรี	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สุกิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำมาก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
นปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหยี่ยวดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
สเปรย์	NN	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ควอช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ตาบา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตากใบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองปึงกัวลังกูโบว์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐกลันตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ตาบา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เจ๊ะเห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ท่วงที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

