กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง้อ	VV	O	I_CLS
พีเน็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง้อ	VV	O	I_CLS
พีเน็ต	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
งอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เต็มที	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เที่ยง	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปนิสากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	I_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
รับรอง	VV	I_ORG	I_CLS
องค์การ	NN	I_ORG	I_CLS
เอกชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มูลนิธิองค์กรกลางเพื่อประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พีเน็ต	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พีเน็ต	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พีเน็ต	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พีเน็ต	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พีเน็ต	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สะดุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
สมัครเล่น	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
องค์กร	CL	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญรัตกลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุทธิยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิองค์กรกลางเพื่อประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
องค์กร	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	E_CLS

ฉบับ	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตยธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปนิสากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
องค์กร	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ให้ร้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

