แม่	NN	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สิ้นใจ	VV	O	E_CLS

แม่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ผงก	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อนาถ	AV	O	E_CLS

ยาย	NN	O	B_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
ตะลึง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ลูกอมรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทองทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2/75	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
เคหะ	NN	I_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองสอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แพรว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ฟูก	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ยีราฟ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริญสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
ฟูมฟาย	AV	O	I_CLS
ใจจะขาด	AV	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยศปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แพรว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
ปริทัต	NN	E_LOC	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มุ้ง	NN	O	I_CLS
ครอบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
พึ่ง	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตะโกน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จันทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จันทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	PS	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จรินยา	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลอย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แพรว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
งอแง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ง่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดุ้ง	VV	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แพรว	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แพรว	NN	B_PER	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ลูก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทองทักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หมอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จูงใจ	AJ	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับข้าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

