"	PU	O	B_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS

ศพ	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รือเสาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปงกันมูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กูจิงลือปะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
โลหิต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระองค์	PR	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สวาสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมาลยศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาราชมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาศีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์คุมพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อิสลาม	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สูน	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คำมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปงกันมูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดามารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จูหลิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
สมาพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
ครู	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สืบสาว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยากเย็น	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
นิรันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ตลอด	AJ	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

