"	PU	O	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พรรคมัชฌิมาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ชาติไทย	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รธน.	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรศักดิ์เกษม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใบแดง	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใบแดง	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แผนก	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	E_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	AJ	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รธน.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนงค์วรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มึน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อนงค์วรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็นเรื่องเป็นราว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิบากกรรม	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

