อสส.	NN	B_ORG	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวเหม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุฑานนท์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
ประชุม	VV	I_LOC	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_LOC	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_LOC	I_CLS
ภูธร	NN	I_LOC	I_CLS
ภาค	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุฑานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปป.3	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชลอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูวงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปป.32	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิติวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุฑานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปป.3	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวเหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
บำบัด	VV	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสีย	VV	I_LOC	I_CLS
คลองด่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เนื่องด้วย	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตราด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
แกรนด์ไดมอนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
ปอยเปตรีสอร์ท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รักเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
จงรัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิริยะภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
ปอยเปตรีสอร์ท	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เกาะกง	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พูนผล	NN	B_PER	I_CLS
อัศวเหม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	I_ORG	I_CLS
แดน	NN	I_ORG	I_CLS
ถาวร	VV	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
คลองลึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	I_LOC	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ตม.	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พราน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
กรม.ทพ.	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
12	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลบซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสิโน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แกรนด์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ไดม่อนซิตี้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ฯ	PU	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.53	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ตม.	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนผล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวเหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนผล	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนผล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสิโน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แกรนด์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ไดม่อนซิตี้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
จิรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร่มสายหยุด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ด่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ตม.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด่าน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ตม.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เข้ม	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนพล	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.53	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนผล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	B_ORG	I_CLS
กาสิโน	NN	I_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
ไดม่อนซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ปอยเปต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อสส.	NN	B_ORG	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนพิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูลพฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
อาณานิคม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนพิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลับหลัง	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนพิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลยพินิจ	NN	O	E_CLS

