จับ	VV	O	B_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	AJ	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ปราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปักษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ฝป.2	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ทรงรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขุนศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ทรงโปรด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิริสุขะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ฝป.	NN	B_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่เซียว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เคหสถาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2251	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
เลี่ยม	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
บางขวาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝป.	NN	B_ORG	I_CLS
2	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
งัดแงะ	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS

