3	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
กม.	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ร้อย	VV	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟ้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19,933	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B	I_CLS
11	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	O	E_CLS

จำเลย	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมวด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
100	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
100	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	I_CLS
44	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
48	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
48	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชิน	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,419,490,150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แอดวานซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินโฟล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์วิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอลโฟน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แซทเทิลไลท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอมเพิลริช	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเวสต์เมนท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วินมาร์ค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พานทองแท้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พินทองทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรณพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดามาพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
แอดวานซ์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอลโฟน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีโอที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท.	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ไอซีที	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทีโอที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
กสท.	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทีโอที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
กสท.	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41,951.68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,992.08	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บมจ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_PER	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
100	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
122	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
152	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มโนมัยอุดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรัญญู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูวนารถนรานุบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปิดบังอำพราง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่ชอุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สถิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ่มพงศ์พันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมหมาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภาษี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อม.	NN	O	I_CLS
1/2550	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	CL	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอแสงเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรณพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดามาพงศ์	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ร้อย	VV	O	I_CLS
สาย	CL	O	E_CLS

แต่งตั้ง	VV	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS

