บุช	NN	B_PER	B_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
ดับเบิลยู_บุช	NN	I_PER	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อสื่อสาร	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุช	NN	B_PER	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คองเกรส	NN	E_ORG	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

บุช	NN	B_PER	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วินาศกรรม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
เสรีภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
พลเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซีแอลยู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
สอดแนม	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ในระหว่าง	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีเมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS

