พ่วง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
หลับใน	VV	O	I_CLS
เสย	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
บรรทุก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เซเว่น	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
พัง	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลับใน	VV	O	I_CLS
เสย	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
บรรทุก	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่น	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ฟุตบาท	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่น	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
ซี่โครง	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
หลับใน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสย	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
บรรทุก	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่น	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่นอีเลฟเว่น	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
60	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
สวนหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่น	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ตื่นตกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86-2748	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ฟุตบาท	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่น	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่น	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่น	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75-1279	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75-5557	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
MARSK	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SEALAND	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	AV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ก๊อบปี้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยืน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
28	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คำเตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ไทยเจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยโสธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ซี่โครง	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาราม	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดบ้านเควา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พระราม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ง่วง	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หลับใน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยืน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เซเว่นฯ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
โครม	IJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เซเว่นฯ	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่นฯ	NN	B_BRN	I_CLS
หักโค่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ซี่โครง	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำกระจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เซเว่นฯ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดังสนั่น	AJ	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เงย	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เอาตัวรอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ร.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
เมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หัว	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ค้ำ	VV	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

