"	PU	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัณฑนา	NN	B_PER	I_CLS
มึน	VV	O	I_CLS
มือมืด	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
หวิด	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัณฑนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หิมะทองคำ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สืบค้น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุษามณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เล็ดลอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เกาเหลา	VV	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อุษามณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวทยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ไปรยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวนดอกไม้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มัณฑนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หิมะทองคำ	NN	E_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หาญส์	NN	B_PER	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สืบหา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.38	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรกฎาคม	NN	B_DTM	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันเวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มัณฑนา	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
มัณฑนา	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สืบค้น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นเรื่องเป็นราว	VV	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หาญส์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอาเรื่อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พี่	NN	B_TTL	B_CLS
หาญส์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วอกแวก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มัณฑนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
จิรพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูมิจิตร	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปราณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวทยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อุษามณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
สวัสดี	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยอะแยะ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รักใคร่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
สาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สี	CL	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังวริบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

