รวบ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ก.	CL	B_MEA	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ย่าโม	NN	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.99	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ก.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	E_CLS

เจ้าตัว	PR	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลอม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
ประชุม	VV	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
สืบสวน	VV	I_LOC	I_CLS
ปราบปราม	VV	I_LOC	I_CLS
อาชญากรรม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_LOC	I_CLS
ภูธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฉัตรกนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เขียวแสงส่อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พงษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมมิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติเสฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณภัทรพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
14/374	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
10	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บางมด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
จอมทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	E_CLS

พร้อม	PS	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.99	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
มังกร	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
SAI	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
GON	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
JEWELRY	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
COMPANY	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลือบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
275	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ฉัตรกนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สายลับ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษฬ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3119	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ้านวัด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เทพาลัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คง	NN	E_LOC	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติเสฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ห่อ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติเสฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2469	NU	B_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุติเสฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองคาย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียดนาม	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
เวียงจันทน์	NN	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สปป.	NN	I_LOC	I_CLS
ลาว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองคาย	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทอด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลอม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

