วิจัย	VV	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เห็ดบด	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รง.	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2551	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็ดบด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็ดลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เห็ดกระด้าง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เห็ดหลินจือ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_LOC	I_CLS
อีสาน	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เห็ดบด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เห็ดกระด้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เห็ดหลินจือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เห็ดบด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เห็ดหลินจือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอชไอวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ประสิทธิผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ไขมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ไขมัน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คอลเลสเตอรอล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไขมัน	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอชไอวี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไขมัน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
นิภาพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
แคปซูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เนเธอแลนด์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เนเธอแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พังโคน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พังโคน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สกลนคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประสิทธิผล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ไขมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เบาหวาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
สกลนคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เห็ด	NN	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พังโคน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สกลนคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนเธอแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
นิภาพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

