ยื่น	VV	O	B_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
สะดุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	B_LOC	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ชื่อ	CL	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แปลก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ในเมื่อ	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พันธมิตรเชียงใหม่	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุริยันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนูเอียด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
พันธมิตรเชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตรเชียงใหม่	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
สำหรับ	CC	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
พันธมิตรเชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปาฐกถา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

