จนมุม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำนน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
คลอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขายชาติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชินวัตร	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่นมื่น	VV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อุ๊งอิ๊ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ต่าง	VV	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศแคนาดา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขายชาติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
เอเชียตะวันออก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรม	NN	I_ORG	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แผนที่	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคารพ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คำ	NN	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเด็น	NN	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รังแกระราน	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลุกเร้า	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกลียดชัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
จาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดิกชันนารี	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอด	AJ	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	I_CLS
สั่นเครือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
คลอ	VV	O	I_CLS
เบ้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คำ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ต่าง	VV	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
เคร่งเครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ถมึงทึง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ลูกพรรค	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามเชียงใต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ฅน	NN	I_ORG	I_CLS
วัน	NN	I_ORG	I_CLS
เสาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไม่	NG	I_ORG	I_CLS
เอา	VV	I_ORG	I_CLS
เผด็จการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
แผนก	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ใบแดง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	B_DES	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมิ่นเหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
มรดก	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แตกตื่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เน้นย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรหาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ฐานเสียง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เลี้ยบ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท่าน	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุดชะงัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใสกระจ่าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปอด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะโปรเจกท์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เหลิม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	E_CLS

ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
พุกผาสุข	NN	I_PER	I_CLS
บัญชาการ	VV	B_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แป๊บ	AV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนึก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พล.อ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

พล.อ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	E_CLS

พล.อ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พล.อ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชลิต	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
วัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สังคม	NN	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพะรับบาป	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เผ่าจินดา	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	O	B_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียง	AV	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพะรับบาป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉวย	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อ้อมกอด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
วุฒิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะกง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ป.ป.ช.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ส.ว.	NN	B_DES	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
จันทร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตสิตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
275	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อ้อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อุ๊งอิ๊ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เพรียวพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดามาพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรณพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดามาพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงส์เพ็ชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดามาพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บุตร	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงส์เพ็ชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บัณทิต	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุ๊งอิ๊ง	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชิดชัย	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สุชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญรัตนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวชยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสริมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์พานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ผดุง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บันไดเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หุตังคบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศันสนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	VV	O	I_CLS
ฮัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
big	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
hug	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อุ๊งอิ๊ง	NN	B_PER	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อุ๊งอิ๊ง	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บุคคล	NN	O	B_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
แพทองธาร	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ดอลล์	NN	E_MEA	E_CLS

นิตยสาร	NN	B_ORG	B_CLS
ฟอร์บส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่วิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทิงแดง	NN	B_BRN	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือครอง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิริวัฒนภักดี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
แมนเชสเตอร์_ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
เรือง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พปช.	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัยโกวิท	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ประชุม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

