ชี้	VV	O	B_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮิลลารี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปธน.	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮิลลารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
47	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ฮิลลารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สุภาพสตรี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เดโมแครต	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
definitely	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
not	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
vote	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
for	PS	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฮิลลารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รูดอล์ฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จูเลี่ยนี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมคเคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฮิลลารี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
22	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	E_CLS

