เด็ก	NN	O	B_CLS
สวนกุหลาบ	NN	B_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
สวนกุหลาบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มัธยมศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แกรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพรซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมาน์เทนวิว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลร์รี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพจ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เซอร์เกย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บริน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นแบบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลสลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮอว์ธอร์น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
จัดการ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โครงการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	I_ORG	I_CLS
จีเอชโอพี	NN	I_ORG	I_CLS
กูเกิล	NN	I_ORG	I_CLS
อิงก์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จีเอชโอพี	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเทสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
GHOP	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Contest	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
โอเพนซอร์ส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Open	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Source	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Organizations	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Apache	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Foundation	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Drupal	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GNOME	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Joomla	NN	B_ORG	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MoinMoin	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mono	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Moodle	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Plone	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Python	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Software	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Foundation	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SilverStripe	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
โค้ด	NN	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

นักเรียน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บริหารจัดการ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูเดิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Moodle	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มูเดิล	NN	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
CMS	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
Course	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Management	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
System	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โครงการ	NN	O	B_CLS
มูเดิล	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก้าวข้าม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สคริปต์	NN	O	I_CLS
ซีลีเนียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Selenium	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อัพ	VV	O	I_CLS
เกรด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เอ็กซ์เอ็มแอล	NN	O	I_CLS
ดีบี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูเดิล	NN	B_BRN	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
มูเดิล	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
พรีเซ็นเตชั่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูเดิล	NN	B_BRN	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รับมอบ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แกรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพรซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Grand	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Prize	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมาน์เทนวิว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มลรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จีเอชโอพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
โอเพ่นซอร์ส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ประกาย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลสลี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช้	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
โค้ด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซับซ้อน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แกรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพรซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
แคมปัส	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มากมาย	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
บอกเล่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลร์รี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพจ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เซอร์เกย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บริน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ต้นแบบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลร์รี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เซอร์เกย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บริน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เฉพาะเจาะจง	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ซิลิคอนวัลเลย์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS

