สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไวกิ้ง	NN	B_ORG	I_CLS
เจอะ	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทีม	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ไวกิ้ง	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ตรินิแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไมเคิ่ล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอเว่น	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สตีเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคร้าช์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไมเคิ่ล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอเว่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟร้งค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เดวิด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	E_PER	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

เวย์น	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมลเบิร์ก	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท็ดดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลูซิช	NN	E_PER	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อันเดรียส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิซัคส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

มา	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

อิซัคส์สัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ท้าย	NN	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

ครบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทเบียส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลินเดอรอธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์คุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบัค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะบัด	VV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

แอชลี่ย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จอมเลื้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเฮมส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัทเธียส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอนสัน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
โง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS

เฮนริค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาร์สสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอี้ยว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	E_CLS

พอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรบินสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แคมป์เบลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

เท็ดดี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลูซิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โอลอฟ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมลเบิร์ก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตวัด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS

บอล	NN	O	B_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ลูก	NN	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คัลสตรอม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บตก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบินสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจอร์ราร์ด	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยฮัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอลมานเดอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
อัลบัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เต็ม	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮนริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาร์สสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหย่	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

หมด	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

อังกฤษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรบินสัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจมี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทอร์รี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอชลี่ย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาร์กรีฟส์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟร้งค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	I_PER	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิ่ล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอเว่น	NN	E_PER	E_CLS

สวีเดน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรียส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิซัคส์สัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมลเบิร์ก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท็ดดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลูซิช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็ดมัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทเบียส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลินเดอรอธ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิคลาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อเล็กซานเดอร์สสัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรดริก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลุงเบิร์ก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คัลสตรอม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮนริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาร์สสสัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัทเธียส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอนสัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์คุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบัค	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรินิแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_NUM	E_CLS

ได้	VV	O	B_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบรนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานโซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูเอวาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	B_ORG	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตริแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

