"	PU	O	B_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กม.	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครืองาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิษณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุวรรณภูมิมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	AV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

