กทม.	NN	B_LOC	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
นอก	AJ	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

การ	FX	B_ORG	B_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โอเรียนเต็ล	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้าพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
กระทิงแดง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นิตยสาร	NN	O	B_CLS
ทราเวล	VV	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
เลเชอร์	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87.61	NU	B_NUM	E_CLS

พุ่ง	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟลอเรนซ์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.24	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
บูเอโนสไอเรส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87.24	NU	B_NUM	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคปทาวน์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.59	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิดนีย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.49	NU	B_NUM	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียวโต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84.27	NU	B_NUM	E_CLS

เชียงใหม่	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
84.14	NU	B_NUM	E_CLS

ฮ่องกง	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
83.69	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทัยปุระ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83.51	NU	B_NUM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ทราเวล	VV	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
เลเชอร์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
สิงคโปร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90.22	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอมิเรตส์ แอร์ไลน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82.44	NU	B_NUM	E_CLS

การ	FX	B_ORG	B_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81.44	NU	B_NUM	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คาเธ่ย์แปซิฟิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80.06	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ซิลก์แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79.86	NU	B_NUM	E_CLS

โรงแรม	NN	B_LOC	B_CLS
โอเรียนเต็ล	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ฮวบ	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91.94	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิงกิตา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ซาบี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แซนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
ครูเกอร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.50	NU	B_NUM	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเบรอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ราชวิลาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95.71	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟร์มอนต์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
มารา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เคนยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95.58	NU	B_NUM	E_CLS

โรง	NN	O	B_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
เพนนินซูล่า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91.51	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	E_CLS

หล่น	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
โฟร์ซีซั่นส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รีสอร์ท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91.25	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเรียนเต็ล	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS

หล่น	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เพนนินซูล่า	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

โฟร์ซีซั่นส์	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รีสอร์ท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชงกรี-ลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

เจดับบลิว	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แมริออท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.00	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

รอยัล	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ออคิด	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เชอราตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84.41	NU	B_MEA	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	O	E_CLS

ไต่	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

เจดับบลิว	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แมริออท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82.57	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

เชอราตันแกรนด์	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สุขุมวิท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82.50	NU	B_NUM	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

หมู่เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
กาลาปากอส	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกวาดอร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87.64	NU	B_NUM	E_CLS

พุ่ง	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาหลี	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.32	NU	B_NUM	E_CLS

ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
82.64	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปีนัง	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81.67	NU	B_NUM	E_CLS

ตำแหน่ง	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮิร์ทซ์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69.96	NU	B_NUM	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นเตอร์ไพรซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เรนท์-เอ-คาร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67.79	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอวิส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67.50	NU	B_NUM	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
แนนซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โนโวกรอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ทราเวล	VV	I_ORG	I_CLS
แอนด์	AJ	I_ORG	I_CLS
เลเชอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กาลาปากอส	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มีนาคม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือญาติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศศิธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤตย์	NN	B_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศศิธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริษัท บีบีทีวี โปรดักส์ชั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่วิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิริวัฒนภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทไทยเบฟเวอเรจ จำกัด(มหาชน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

รอง	VV	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธุรกิจ	NN	O	B_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นิตยสาร	NN	O	B_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือญาติ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ประณีตศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
จิราธิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
เซ็นทรัลกรุ๊ป	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่วิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เจริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิริวัฒนภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

ครอบครัว	NN	O	B_CLS
จิราธิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนินท์	NN	B_PER	I_CLS
เจียรวนนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤตย์	NN	B_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ประณีตศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
940	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลีนนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
880	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำนงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภิรมย์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
820	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จึงรุ่งเรืองกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
580	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวโภคิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
530	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรเสริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุฬางกูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
520	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหากิจศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
520	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบญจรงคกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
480	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิสระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ว่องกุศลกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
470	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิลเลียม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไฮเนคกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
460	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วาณิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
390	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทองมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิจิตรพงศ์พันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
380	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
นิชิต้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
380	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุรางค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมปรีดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
340	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นันทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินธรรมมิตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
330	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราสาททองโอสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยประไพกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอสถานุเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เปรมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรรณสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักศรีอักษร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่วิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณรงค์เดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอสถานุเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พรดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลี้อิสสระนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูลวรลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นิจพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรณะจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิกรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรมดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรประภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์ศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไพบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดำรงชัยธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปลิว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตรีวิศวเวทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันธุวนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มาลินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตะพาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ฟอร์จูน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
(	PU	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51,193	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
207	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32,045.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์ซอนโมบิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
372,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยัลดัทช์เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
355,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

บีพี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
291,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

โตโยต้า มอเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
230,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

เชฟรอน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
210,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ไอเอ็นจี กรุ๊ป	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
201,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

โทเทล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
187,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

เจนเนอรัล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มอเตอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
โคโนโคฟิลิปส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
178,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ต่ำ	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

