เอสแบคนนท์	NN	B_ORG	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ประสาน_ประวัติรุ่งเรือง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สยาม	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เอสแบคนนท์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์ท	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
สยาม	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เอสแบคนนท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

