ร่วม	VV	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

5	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิงกิ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเทสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	E_CLS

ประเดิม	VV	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มูนสตาร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตึก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่โชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก๊อง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ศุษณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทัศน์นิยม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ธิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
น้ำฝน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
กรกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทธิโกเศศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อาทิตย์	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
หิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
My	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Idol	NN	O	E_CLS

สนใจ	VV	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2717-0222	NU	B_NUM	E_CLS

ร่วม	VV	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ป๊อปปูล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS

เพียง	AV	O	B_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
KPN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4221141	NU	B_NUM	E_CLS

