ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประนอม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วิ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประนอม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิศาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิลกวณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	CL	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
กวน	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ที่สุด	NU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิศาล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงื่อนไข	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

