"	PU	O	B_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คิง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
วิลล่า	NN	B_ORG	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
อื้อ	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไลอ้อนส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
สโลวาเกีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเครน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาบิโอ_คาเปโล่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิตาเลี่ยน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ดลี่ย์_คิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
ยุง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย์จตัน_เบย์นส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริดจ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พาเหรด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
อื้อซ่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

คราว	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เพียบ	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาเบรียล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อั๊กบอนลาฮอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอชลี่ย์_ยัง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจมส์	NN	B_PER	I_CLS
มิลเนอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกเร็ธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์รี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอมิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮสกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์เตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจมส์	NN	B_PER	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบย์นส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอชลี่ย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาเกียลก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลสค็อตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัพสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอร์รี่	NN	B_PER	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบร์รี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวนิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไรท์-	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลนน่อน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	B_PER	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลตัน_โคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคร้าช์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮสกี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	E_CLS

