รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รร.	NN	B_ORG	I_CLS
หรู	NN	O	I_CLS
ชักดาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	E_MEA	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ห้วยขวาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	CL	B_MEA	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เชอราตัน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ชะอำ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
นามบัตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
บินไทย	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัฐศาสตร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	B_PER	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ท้องที่	CL	O	E_CLS

