รวบ	VV	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เอกรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวนแสน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัชเฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศุภสารรังสรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	I_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศาลจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
331/2552	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พา	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นมัสการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รื่นเริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มหรสพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
ไฉ่ซิ่งเอี๋ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งเสา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

