ฝรั่ง	NN	O	B_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS

หอบ	VV	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	O	I_CLS
ประชด	VV	O	I_CLS
รัก	NN	O	E_CLS

ฝรั่ง	NN	O	B_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

หอบ	VV	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
แมนชั่น	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS

อุ้ม	VV	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิ้มเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	E_CLS

เข้า	AV	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรีน	NN	B_LOC	I_CLS
แมนชั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
สายน้ำทิพย์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขุมวิท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
22	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
พระโขนง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS

สวม	VV	O	B_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
สัก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรมิโอ	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์พ่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_LOC	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรมิโอ	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โรมิโอ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยุ่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
บางปู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรมิโอ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
บาร์	NN	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สุขุมวิท	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โรมิโอ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตามหา	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แมนชั่น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตามหา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

