"	PU	O	B_CLS
ปีใหม่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต๋	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS

เจอ	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
เหลี่ยมโหด	AV	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีใหม่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุมนรัตน์_วัฒนาเศลารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

ใหม่	NN	B_PER	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กลัว	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปีใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศิณะ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
ปีใหม่	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โต๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
โต๋	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โต๋	NN	B_PER	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียนเอแบค	VV	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โต๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ใหม่	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฟอร์เวิร์ดเมล์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
เหรอ	PA	O	E_CLS

ใหม่	NN	B_PER	B_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เซ็ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

