ท่า	NN	B_ORG	B_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ซบ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกื้อกูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่านชัยวิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทท.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทท.	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กทท.	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าเรือ	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทท.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ไตรมาส	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกื้อกูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

