วาง	VV	O	B_CLS
ยอดขุนพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ฮาเซกาวา	NN	B_PER	E_CLS

นครหลวง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บ๊อกซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอดขุนพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แบนตั้มเวต	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ฮาเซกาวา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอกาห์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
อิเหนา	NN	B_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุกร์	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กลาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาดสวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดสวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	E_CLS

ทีวี	NN	B_ORG	B_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิสิฐวุฒินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรโมเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นครหลวง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บ๊อกซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นครหลวงโปรโมชั่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฮซูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาเซกาวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้ออำนวย	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอดขุนพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นครหลวงโปรโมชั่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ดวง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปร่าง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิกัด	NN	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอดขุนพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แบนตั้มเวต	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
ขั้น	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่เต้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขย่า	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮาเซกาวา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

โปรโมเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นครหลวง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บ๊อกซิ่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ยอดขุนพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เออฟาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอกาห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เอ็ม-150	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลังกำปั้น	NN	O	I_CLS
สะท้าน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รายการ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นครหลวง	NN	I_PER	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
ซูเปอร์	AJ	O	I_CLS
ฟลายเวต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WBC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังวาลย์เงิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
ลาดสวาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดสวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดสวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	E_CLS

ทีวี	NN	B_ORG	B_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

