แพทย์	NN	O	B_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.พญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองกาญจนเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.นพ.	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภชาติวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ออร์โธปิดิกส์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผศ.นพ.	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัมฤทธิ์ประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อนันต์_บุนนาค	NN	B_PER	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_MEA	I_CLS
ผ่าตัด	VV	I_MEA	I_CLS
จัด	VV	I_MEA	I_CLS
กระดูก	NN	E_MEA	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.นพ.	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
ฉีกขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พยุง	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กายภาพ	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ระยะ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	I_DES	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอซียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พักฟื้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
921	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
แพทย์	NN	I_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักฟื้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

