มาดริด	NN	B_ORG	B_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟาเบรกาส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS

เชสก์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาเบรกาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟลอเรนติโน่_เปเรซ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อาร์แซน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวนเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2014	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออฟ	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เวิลด์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

มาดริด	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คริสเตียโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

