เชียร์	NN	B_PER	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
โฮ	NN	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	B_PER	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	E_CLS

เชียร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
โฮ	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉาวรุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ขุดคุ้ย	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
คบ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ซี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อินทิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตุวรสุนทร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ขุดคุ้ย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เชียร์	NN	B_PER	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ์	NN	B_PER	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

การ์ตูน	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เชียร์	VV	B_PER	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ์ตูน	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตูน	NN	B_PER	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท้อถอย	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เชียร์	NN	B_PER	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Ok.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

เชียร์	NN	B_PER	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เค้า	PR	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เชียร์	NN	B_PER	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตอน	PS	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พูด	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท็จจริง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แน่	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์ทีฟ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
ตูน	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนละเรื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
งั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียร์	NN	B_PER	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

