ปิด	VV	O	B_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะเซนต์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อรรณพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
กว่า	CC	O	B_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติประวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สายแวว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	E_ORG	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วีเจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตุแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรณพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ยอมรับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS

เพื่อ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผลิต	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

สามารถ	AX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติประวุฒ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สายแวว	NN	E_PER	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรณพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียนกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัสสัมชัญศรีราชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
อำรุง	NN	E_LOC	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สร้าง	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

