จ.	NN	B_ORG	B_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผลัด	AV	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อันดามัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้ามืด	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
สมิหลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ชลาทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ห้า	NU	B_LOC	I_CLS
แยก	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระจาย	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรีราเมศวร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สี่	NU	B_LOC	I_CLS
แยก	NN	I_LOC	I_CLS
ควนลัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
เก่า	VV	I_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รัตภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ควนกาหลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ละงู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
เทียบ	VV	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	I_LOC	I_CLS
ปากบารา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
อันดามัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ละงู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภท	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
201	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
400	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
401	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
500	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ผสม	AJ	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS

