ศิลปิน	NN	O	B_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ตบเท้า	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ครอบครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
หนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กันภัย	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สัก	VV	O	I_CLS
ยันต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
หนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กันภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
95/5	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พูลศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	PS	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บางขะแยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครอบครู	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ตลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เด๋อ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอกสะเดา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จั๊กกะบุ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชิญยิ้ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูษิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ครอบ	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
หนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ประพรม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มนต์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
เกจิอาจารย์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
ชยันโต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระโดดโลดเต้น	NN	O	E_CLS

บาง	NU	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ลิง	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หัวห้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
หนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สัก	VV	O	I_CLS
ยันต์	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ครอบครู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ครูบาอาจารย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ดวงชะตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
พุทธาภิเษก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิริมงคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
โชคลาภ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
มงคล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ตะไคร้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ทาเหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่ออน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
จ.	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บูรณปฎิสังขรณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลวงปู่ทวด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

