"	PU	O	B_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิสโภ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประเสริฐ	VV	O	E_CLS

ณัฐพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลียะวณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสโภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ประเสริฐ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยาดทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชปาล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

