สื่อ	NN	O	B_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS

บาเลนเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	E_CLS

สโมสร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

มาร์ก้า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

บาเลนเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
หน้าหลาย	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด_บีย่า	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด_ซิลบา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆัวกิน_ซานเชซ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส_มาร์เชนา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล_อัลบิโอล	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานูเอล_เฟอร์นานเดส	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิเกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอมิเลียโน_โมเร็ตติ	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟอร์นานโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอริเอนเตส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูร์โร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตอร์เรส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	B_MEA	I_CLS
ตัว	NN	I_MEA	I_CLS
ทีม	NN	I_MEA	I_CLS
ชาติสเปน	NN	E_MEA	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เมสตาญา	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลเบลดา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูเบน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาราฆา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดล_ออร์โน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮูโก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิอานา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอดู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิเกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกูโล	NN	E_PER	E_CLS

อยู่	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโกลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิกิช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเวอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาเนกา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาบาร์โร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอนซาเลซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูโดวิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูแตลล์	NN	E_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้างคาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอนโตโร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารอน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลล์วิส	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิกู	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีโญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆอร์ดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปรีซีซัน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรนาน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน_มานูเอล_มาตา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซิส_รัวโน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาโบล	NN	B_PER	I_CLS
เออร์นานเดซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิเซนเต้_โรดริเกซ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮดวิกส์_มาดูโร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติอาโก_คาร์เล็ตโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัวอิตา	NN	B_PER	E_CLS

