ขอ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
วิวาห์	NN	O	E_CLS

เมย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟื่องอารมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
วิวาห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกตัว	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรชัย	NN	E_PER	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องอารมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ใหญ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ป้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยอะแยะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ใหญ่	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช็ค	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พระมา	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช็อปปิ้ง	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นางร้าย	NN	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แอนตี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เกร็ง	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS

