ธอส.	NN	B_ORG	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประจวบเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.ผจก.	NN	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

