ลีเดีย	NN	B_PER	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฏ์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลีเดีย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฏ์	NN	B_PER	I_CLS
คอนเฟิร์ม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฏ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำนาย	VV	O	I_CLS
ดวงชะตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีเดีย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้งท้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตั้งท้อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฏ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำนาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใส่ความ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

