เรน	NN	B_PER	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
เบี้ยว	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	E_CLS

นักร้อง	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮอนโนลูลู	NN	B_LOC	E_CLS

กลาง	NN	B_DTM	B_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แพ่ง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนโนลูลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮาวาย	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS

เรน	NN	B_PER	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอง_จี_ฮุน	NN	B_PER	E_CLS

ให้การ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทวีป	NN	B_LOC	I_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Click	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Entertainment	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	E_CLS

ฟ้องร้อง	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	NN	E_MEA	E_CLS

บวก	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

เรน	NN	B_PER	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สุภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ล่าม	NN	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จองจี_ฮุน	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรน	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะโลฮา	IJ	O	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

เรน	NN	B_PER	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะโลฮ่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สเตเดียม	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
บอกกล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

เรน	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	E_CLS

