สั่ง	VV	O	B_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดูไบ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	E_CLS

ศาลอาญา	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบรอัน_สมิธ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดูไบ	NN	B_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยูเออี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
อาญา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบรอัน_สมิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mr.	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Michael_Bryan	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Michael_Bryan_Smith	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
บุคคล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลิมิตลีส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Limitless	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Company	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ดูไบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	VV	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เทียบเท่า	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
264	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
268	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
341	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

คำ	NN	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	VV	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ข้อเท็จจริง	NN	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัล-ดีนจาฟาร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ลิมิตลีส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ดูไบ	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Frank_Moss	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
125,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
298,388	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,124,740	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แซนฟอร์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Sanford	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Lee	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แซนฟอร์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ลิมิตลีส	NN	E_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แซนฟอร์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไซปรัส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ดูไบ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไซปรัส	NN	E_LOC	E_CLS

ต่อมา	VV	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
99/173	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่วมสุขวิลล่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวงสะพานใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขตสายไหม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	E_CLS

และ	PS	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
39/591	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
อารายาวิลเลจ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองแก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หัวหิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือนจำพิเศษกรุงเทพฯ	NN	O	E_CLS

