แบร์ลุสโคนี่	NN	B_PER	B_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
กุ๊กกิ๊ก	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	E_CLS

เอเอฟพี	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซิลวิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์ลุสโคนี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
โนเอมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลติเซีย	NN	E_PER	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แบร์ลุสโคนี	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เวโรนิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาริโอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟลามินิโอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เลติเซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แบร์ลุสโคนี่	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
นางฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เอ็นดู	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิลล่า	NN	B_LOC	I_CLS
พัก	VV	I_LOC	I_CLS
ร้อน	VV	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

แบร์ลุสโคนี่	NN	B_PER	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บูมเมอแรง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

