โสมแดง	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS

เอเอฟพี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	NN	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าวยอน	NN	B_ORG	I_CLS
ฮับ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮับ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โสมขาว	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
เกาหลีหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฮัมฮุง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขีปนาวุธ	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
โว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_LOC	E_CLS

