"	PU	O	B_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS

น็อต	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
นุติ_เขมะโยธิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรตติ้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AGB	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Nielsen	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

