"	PU	O	B_CLS
สน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สองใจ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

เรียน	VV	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
หลัก	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สูตร	PS	I_ORG	I_CLS
นานา	NU	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ฮอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งไพศาล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สองจิตสองใจ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
งาน	CL	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สองจิตสองใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็ดี	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

