พม่า	NN	B_ORG	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อองซาน	NN	B_PER	I_CLS
ซูจี	NN	E_PER	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักพิง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ต้น	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อองซาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกราช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2490	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลเลียม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แย็ททอว์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระยะ	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

