"	PU	O	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ยื้อสอบ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ลำบาก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณสุข.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สธ..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
บ่า	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล้างแค้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข่นฆ่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

