พจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นักปั้น	NN	E_ORG	I_CLS
บ้าบอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

พจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นักปั้น	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุ๊บ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หมั่นไส้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ้าบอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
?	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
กำพืด	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แอบอ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แท็ก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิรุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิ๊ง	VV	O	I_CLS
ไอเดีย	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นักปั้น	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
แมว	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไม้เบื่อไม้เมา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซี้	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จิก	VV	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคมนัก	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ้าบอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แอบอ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าบอนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หมั่นไส้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมั่นไส้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
มึง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
สมาคมเนี้ย	NN	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ไก่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรายุฑ	NN	E_PER	I_CLS
เหรอ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ไก่	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS

สมาคม	NN	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
กำพืด	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ้	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
กำพืด	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำพืด	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	NN	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
กำพืด	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืมตัว	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
รึ	CC	O	I_CLS
เปล่า	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เปล่า	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อะไร	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กำพืด	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
กำพืด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมั่นไส้	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
แต่ไร	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานนท์	NN	E_PER	I_CLS
นักปั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
แมวมอง	NN	O	I_CLS
ตาเพชร	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
สมควร	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ไง	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ปฏิเสธ	VV	O	B_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โกโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกปาก	VV	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แอบอ้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกโก้	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกโก้	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
แหละ	PA	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปลุกปั้น	VV	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พี่	NN	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปลุกปั้น	VV	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกโก้	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกโก้	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แอบอ้าง	VV	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตอแหล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไง	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนึ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หนึ่ง	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ตัดพ้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

พจน์	NN	B_PER	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
สิ	PA	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

ยืนกราน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

บอก	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ตู่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดมอนแมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สถาพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
หน่อง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวิทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จัง	NN	O	I_CLS
ซีลอน	NN	O	I_CLS
อัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
แหละ	PA	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

