ค่าย	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	B_ORG	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โอเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เฟียต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละตินอเมริกา	NN	B_LOC	E_CLS

สำนักข่าว	NN	B_ORG	B_CLS
บลูมเบิร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ค่าย	NN	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
แว็กซ์ฮอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจนเนอรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มอเตอร์ส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟียต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมกนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นนอล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อาร์เอชเจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเทอร์เนชั่นแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมกนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อาร์เอชเจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฟียต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฟียต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
แว็กซ์ฮอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
จีเอ็มเอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทสินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไครสเลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

