จำเลย	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
โหด	VV	O	E_CLS

ตก	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฮีชัม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทาลัต	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสตาฟา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ฮอสนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูบารัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทาลัต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มุสตาฟา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาณาจักร	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูซาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทามิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

เศรษฐี	NN	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
อเล็กซานเดอร์	NN	I_LOC	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2502	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	AJ	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อเล็กซานเดรีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าพ่อ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาลัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสตาฟา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ปม	NN	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
มุสตาฟา	NN	B_PER	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทามิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	PS	I_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ทามิม	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อพาร์ตเมนต์	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ดูไบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แผล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โฉม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไคโร	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
สะท้านสะเทือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ฮวบ	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จำนน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

