"	PU	O	B_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศซบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิริลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผ่องโชค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บินนอก	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อเมริกา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพลน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หดหาย	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชิง	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

