โสมขาว	NN	B_ORG	B_CLS
ร่ำไห้	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
โรห์มูเฮียน	NN	B_PER	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
โรห์มูเฮียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศุกร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถึงแก่อสัญกรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรห์มูเฮียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
บองฮวา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ใน	PS	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
กิมแฮ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
โรห์	NN	B_PER	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พร้อมใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาสน์	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จบชีวิต	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผ่าน	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ร่ำไห้	VV	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
บองฮวา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
พับ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทษ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรห์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โซล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ด็อกซูกุง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถึงแก่อสัญกรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เหน็ดเหนื่อย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปูทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรค์สร้าง	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
คอร์รัปชัน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

