หม่อง	NN	B_ORG	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

พม่า	NN	B_ORG	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฮิลลารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปราม	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
เธอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คลินตัน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่างกุ้ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สาย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

สถานีโทรทัศน์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กันเอง	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงดาบ	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

