เกาหลี	NN	B_ORG	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ถึงแก่อสัญกรรม	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถึงแก่อสัญกรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
เศร้าสลด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุน_เจ-อิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
กิมเฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุน	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โรห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คิมจอง_อิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS

