จีน	NN	B_LOC	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แกร่ง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	E_CLS

เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ปิดฉาก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อื่น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

