ทรู	NN	B_ORG	B_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
พรหมพร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
พนง	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

ทรู	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
พรหมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยูวะเวส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นิ่งนอนใจ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

ทรู	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรหมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยูวะเวส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	B_TTL	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิกเฉย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นิ่งนอนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
พรหมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พรหมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบพระคุณ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พรหมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรุณา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ตลอดจน	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เลขหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

