นักเกตส์	NN	B_ORG	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

เดนเวอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นักเกตส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106-103	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคนยอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาร์ติน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เลย์อัพ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชอนซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิลอัพส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชู้ต	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคบี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบรอันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ชู้ต	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

