อัยการ	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
โสม	NN	B_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ปธน.	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
โคเรียเฮอรัลด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูเฮียน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปาร์ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยองชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชจิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สลดใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปยอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
บองฮวาน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
กิมเฮ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
กยอนซัง	NN	I_LOC	I_CLS
นัม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไล่บี้	VV	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยูจุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ค้าน	VV	I_ORG	I_CLS
เดโมเครติก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ลี_เมียงบัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮอยชาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	VV	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นักการเมือง	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โนห์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS

