โลก	NN	O	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นุก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ทั่ว	AJ	O	B_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ถึง	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS

สำนักข่าว	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
เกาหลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เคซีเอ็นเอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

เคซีเอ็นเอ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สังคมนิยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับประกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คาบสมุทร	NN	B_LOC	I_CLS
เกาหลี	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	VV	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
สั่นสะเทือน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริกเตอร์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
คิลจู	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลี_ดอง_กวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	B_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

เกาหลีใต้	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ตะวันออก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉียง	VV	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อเล็กซานเดอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดรบีเชฟสกี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	I_ORG	I_CLS
รัสเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ถึง	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลตัน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เบอร์นาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุชแนร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
กรุง	NN	I_ORG	I_CLS
ปารีส	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

