ลูกเกด	NN	B_PER	B_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาบซึ้ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งโพยม ชาร์พเพิลส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.59	NU	B_DTM	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นางแบบ	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกเกด	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมทินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ่งโพยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งโพยม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาร์พเพิลส์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ดเวิร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาร์พเพิลส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลูกเกด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

ลูกเกด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ่งโพยม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งโพยม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาร์พเพิลส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.59	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื้นตันใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นางแบบ	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มดลูก	NN	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ดเวิร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมค์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ่งโพยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เอ็ดเวิร์ด	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอ็ดเวิร์ด	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอ็ดเวิร์ด	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วินาที	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ลูกเกด	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมทินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกชาย	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
นิด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระจับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นติเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
'	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ่งโพยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ชวด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
น้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมค์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ชิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สกาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จูน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข็ด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

