มาร์ค	NN	B_PER	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
237	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กระเทือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
แนวทาง	NN	I_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คู่	NN	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทัศนะ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
แนวทาง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันทะไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พระปกเกล้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS

5	NU	B_NUM	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	E_CLS

