พัก	VV	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ควีน	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS

ลอนดอน	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พักงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฟาดหัว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บักกิงแฮม	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หย่อนยาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออฟ	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เวิลด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มั่งคั่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เบนท์ลีย์	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระราชินี	NN	B_TTL	I_CLS
อลิซาเบธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ชาย	NN	I_TTL	I_CLS
ฟิลิป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสวามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บักกิงแฮม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
เดลี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิร์เรอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มหาดเล็ก	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชินี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
อ้างอิง	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เสวย	VV	O	I_CLS
พระกระยาหาร	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชินี	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดับเบิลยู_บุช	NN	E_PER	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

