โสมแดง	NN	B_ORG	B_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
มะกัน	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีเมียงบัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาโซะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS

สำนักข่าว	NN	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคซีเอ็นเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดีพีอาร์เค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	AV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยั้ง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ริเริ่ม	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โซล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
ยูเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็นเอสซี	NN	O	E_CLS

ยิ่ง	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮับ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โซล	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
เหลือง	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
จุงซาน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ใน	PS	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เปียนกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บ่งชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เปียงยาง	NN	B_ORG	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

