จับเจ้า	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS

สวนสัตว์	NN	O	B_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปีเตอร์สเบิร์ก	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	PS	I_LOC	I_CLS
รัสเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่ดีกินดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
สวนสัตว์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่ใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวัสดิภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหล่า	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
โชว์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหล่า	NN	O	I_CLS
นายแบบ	NN	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	CL	B_MEA	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	CL	B_MEA	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
นวยนาด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แคทวอล์ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
นายแบบ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาเทียนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟโดริเชนโก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นายแบบ	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สบายอกสบายใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผอง	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหล่า	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
ดีไซเนอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปีเตอร์สเบิร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปีเตอร์สเบิร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
อเล็กซานเดอร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2408	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
144	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
410	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	I_CLS
พันธุ์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วลาดิสลาฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัคสโยนอฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีไซเนอร์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

