47	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ซาก	NN	O	B_CLS
ฟอสซิล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ที่	PS	I_LOC	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิวัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

