"	PU	O	B_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บังอร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบญจาธิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บังอร	NN	B_PER	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่ร้ายป้ายสี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก้าวล่วง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	B_CLS
กรุงเทพธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บังอร	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
แนะแนว	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บังอร	NN	B_PER	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บังอร	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดิสเครดิต	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

