ฮิวแมนไรต์	NN	B_ORG	B_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
กดขี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ฮิวแมนไรต์วอตช์	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กดขี่	VV	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ชั่ว	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ชื้น	VV	O	I_CLS
จัด	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กระท่อม	NN	O	I_CLS
ซอมซ่อ	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮิวแมนไรต์วอตช์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดขี่	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฮิวแมนไรต์วอตช์	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ซาดิยัต	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	PS	I_LOC	I_CLS
ยูเออี	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	PS	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
อาบูดาบี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
เปอร์เซีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์ลูฟร์	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	I_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กุกเกนไฮม์	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	I_LOC	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดขี่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ทุกข์ทรมาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แสน	AV	O	I_CLS
สาหัส 	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ลง	VV	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ซาดิยัต	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอาเปรียบ	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

