ซูจี	NN	B_PER	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
อินเส่ง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิน_ทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อิสรภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขิ่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โม_โม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

