ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
'	NN	I_ORG	I_CLS
กิมจิ	NN	I_ORG	I_CLS
'	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
การุณยฆาต	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ต้น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
สูง	VV	E_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ออคคยุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
โคม่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ต้น	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	E_CLS
_	PU	I_DTM	O
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	VV	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ต้น	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	E_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
รัง	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูหมิ่น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยาวนาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การุณยฆาต	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	E_CLS

