กมธ.	NN	B_ORG	B_CLS
การเงิน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS

กรรมาธิการ	NN	B_ORG	B_CLS
การเงิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สถาบัน	NN	I_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มูดี้ส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เห็น	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธ.	NN	B_ORG	B_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรุง	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.	NN	B_ORG	I_CLS
กสิกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS

