"	PU	O	B_CLS
วรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดนัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิ๋ว	VV	O	E_CLS

วรัชญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์เทียนชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทากากิชิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักหวด	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เข่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซู	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หยาง	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นามิกาตะ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โยนิมูระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาร่า	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เทซูกะ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุซเบกิสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมโชค	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลาสเซ่น	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาเวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชคอฟ	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อเล็กซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีซ์ยุส	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	E_MEA	E_CLS

