ยอด	NN	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เปอร์โตริโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	NN	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ล่อง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สำราญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
แคริบเบียน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เชค	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	PS	I_LOC	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ซิดนีย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	NN	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	E_DTM	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ล่อง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แปซิฟิกใต้	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ซิดนีย์	NN	I_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	E_DTM	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เพียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

