จ่อ	VV	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	E_CLS

กองปราบฯ.	NN	B_ORG	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	E_CLS

ค้าน	VV	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	B_MEA	E_CLS

ประสาน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ยักย้ายถ่ายโอน	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หาญเสน่ห์ลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญญาวรคุณเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
อาคารสงเคราะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เซ็นหลุยส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์จันทะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1450/2552	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1451/2552	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล.	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติพี่น้อง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แปร	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

