การ	FX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จี_วิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เยียตตอว์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาน_วิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งที่	NN	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เยียตตอว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระเจ้า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ต้น	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ลาง	NN	O	I_CLS
สังหรณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้าย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เยียตตอว์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โง่เขลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปราม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

