ตร.	NN	O	B_CLS
ชิลี	NN	B_LOC	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ลูกใน	NN	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ชิลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ลูกใน	NN	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ชิลี	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	E_CLS

มีการ	FX	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิเวียน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
วิเวียน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

