ที.โอ.	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาเหลา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
เอ่ย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

เทอร์เรลล์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอเวนส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควาย	NN	B_ORG	I_CLS
ป่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นเอฟแอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
NFL	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โทนี_โรโม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัลลัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คาวบอยส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
เอ่ย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัลลัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาวบอยส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทนี_โรโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควอเตอร์แบ็ก	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
กระแซะ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอร์เรลล์_โอเวนส์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที.โอ.	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สรรพนาม	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสีย	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที.โอ.	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS

โอเวนส์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใส่ใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรโม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์เซลล์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาวบอยส์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาวบอยส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัชดาวน์	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที.โอ.	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
เซ็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรโม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กระทบกระเทียบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควอเตอร์แบ็ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
นัดแนะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทเทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แขวะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การ์เรตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอร์รี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โจนส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
จูน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็ดเวิร์ดส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควอเตอร์แบ็ก	VV	O	I_CLS
คู่หู	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อีแวนส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควาย	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็ดเวิร์ดส	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
จูน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

