แข้ง	NN	O	B_CLS
ยู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทรหด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

ไอ้	VV	O	B_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ทรหด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟสติวัล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

สาโรช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ล้วนเหล่าอังกูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นสพ.สยามกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ราย	CL	I_ORG	I_CLS
วัน	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
สยาม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
19	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยช.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟสติวัล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอร์เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โกตา	NN	I_LOC	I_CLS
กินาบาลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ซาบาห์	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ตาบงฮายี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คอมเพล็กซ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โกตากินาบาลู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทริป	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรหด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กินเวลา	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงเสมอเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	B_DTM	I_CLS
เมื่อ	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เวิร์กชอป	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เอเอฟซี	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สมาคมฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ล้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอเอฟซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผจก.	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
เฟสติวัล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยช.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสกสรร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมนึก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัสนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แสงทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หลัง	AJ	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงส์โต	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุประวีณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีประทัง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์ปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ไวเนตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลชาติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัสวัตติ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวขำ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเศษสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิสสระวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทวกฤต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมืองแสน	NN	E_PER	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสาร์ทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภมรประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถวิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขช่วย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบัติโยธา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาว์รัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วีระชาติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มวัฒนะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นฤเบศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์ประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตชธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหะวงษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์หอม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญญานุมากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนั่นจิตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วศิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียมเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศุภชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาจวิบูลย์พร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วาสนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดพรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

