เผย	VV	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS

นิวยอร์ก	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	I_ORG	I_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โครงการ	NN	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บรรษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	VV	I_ORG	I_CLS
เงิน	VV	I_ORG	I_CLS
ฝาก	VV	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลักทรัพย์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	B_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ลังเลใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ต้น	NU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

