มิลาน	NN	B_ORG	B_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ฟิออ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
น้า	NN	B_TTL	I_CLS
มัล	NN	B_PER	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

ริคาร์โด้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซานเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาโต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง-ดำ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิออเรนติน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีตั๋ว	VV	O	I_CLS
ชปล.	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งท้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มัลดินี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม่วงมหากาฬ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

กัลโช่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิออเรนติน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ม่วง	NN	B_ORG	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิออเรนติน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาดิโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เตมิโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรังคี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เดิมพัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟลิเป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมโล่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาอิเนลลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิลาร์ดิโน่	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสซิโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัมโบรซินี่	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาก้า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาเรนซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซดอร์ฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปโป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินซากี้	NN	E_PER	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเร็ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แยนคูลอฟสกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	VV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเตฟาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โจเวติช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลสซานโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัมเบรินี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิด้า	NN	E_PER	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิลาร์ดิโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจเวติช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาติเยอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟลามินี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จัง	VV	O	E_CLS

ถัด	PS	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จานลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซามบร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เซบาสเตียน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟรย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ช่วง	CL	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอนโตลิโว่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระนั้น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิด้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กัมเบรินี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินซากี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

พลพรรค	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอสโซเนรี่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินซากี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฉิวเฉียด	VV	O	E_CLS

เชซาเร่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรันเดลลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ท่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
รวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสซิโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก็อบบี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ติน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอร์เกนเซ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มานูเอล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาร์กัส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจเวติช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซานเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาโต้	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิพ	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โด่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์โล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลสซานโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนสต้า	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจนนาโร่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัตตูโซ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ช่วง	CL	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปาโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัลดินี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฟิออ	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ลีก	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

ฟิออเรนติน่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซบาสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟรย์	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จานลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคม็อตโต้	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลสซานโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัมเบรินี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูชาโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาอูรี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาสกวาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซดราฟโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุซมาโนวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
70	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดนาเดล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอนโตลิโว่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรังโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซมิโอลี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเตฟาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โจเวติช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มาร์ติน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอร์เกนเซ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มานูเอล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาร์กัส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มัสซิโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก็อบบี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิลาร์ดิโน่	NN	E_PER	E_CLS

เอซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิด้า	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จานลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซามบร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปาโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัลดินี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูเซ็ปเป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาวัลลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อเลสซานโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนสต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเร็ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แยนคูลอฟสกี้	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบ็คแฮม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจนนาโร่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัตตูโซ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
81	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปีร์โล่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาติเยอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟลามินี่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาก้า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาเรนซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซดอร์ฟ	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปโป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินซากี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อเล็กซานเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาโต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
69	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โบโลญญ่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาตาเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS

ฟิออเรนติน่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	E_CLS

เจนัว	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลชเช่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS

อินเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	E_CLS

ยูเวนตุส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาซิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

นาโปลี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิเอโว่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

ปาแลร์โม่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซามพ์โดเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

เรจจิน่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_ORG	I_CLS
น่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

โรม่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS

อูดิเนเซ่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

