คุม	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ธอส.	NN	E_ORG	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
กองปราบ	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ธอส.	NN	E_ORG	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผลัด	VV	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญญาวรคุณเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
อาคารสงเคราะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์จันทะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
อาคารสงเคราะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS

