‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สายป่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ชิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตกคอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาริโอ้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมาเร่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พอ	PS	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปุ๊บ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกโก้	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นิรุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มสมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สายป่าน	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โก้	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
ปั้น	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โก้	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตกคอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

โกโก้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สายป่าน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สายป่าน	NN	B_PER	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มั่นใจ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โก้	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

รู้สึก	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โก้	NN	B_PER	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สายป่าน	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โก้	NN	B_PER	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
น้องใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ทั้งนั้น	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

...	PU	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อุ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
อุ๊บ	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
พจน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พี่อุ๊บ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เด็ก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

