เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คาบสมุทร	NN	B_LOC	I_CLS
เกาหลี	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปฏิบัติการ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	B_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ทาง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	E_CLS

