เจ้าของ	NN	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
กระทะ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	E_MEA	E_CLS

เจ้าของ	NN	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
กระทะ	NN	O	I_CLS
เมืองประจวบฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า.38	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไก	NN	O	I_CLS
ปลิด	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	E_CLS

พ่อ	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
แม่ยาย	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ทำร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เจ๊ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
สะเทือนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลิด	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ภัทรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิอะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองประจวบคีรีขันธ์	NN	B_ORG	E_CLS

ใต้	VV	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิไลลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
วริศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระสุน	NN	O	B_CLS
มรณะ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สงวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอาดบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิไลลักษณ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้านหนองหิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองวาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	E_LOC	E_CLS

ให้การ	VV	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครอบครัว	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คมสัน	NN	B_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
กระทะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม้	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
กระทะ	NN	O	E_CLS

