เอเยนต์	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
อิบรา	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS

เอเยนต์	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวีดิช	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูรินโญ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

มิโน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราโยล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	E_CLS
_	PU	I_DTM	O
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่นจูเซ็ปเป้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมอัซซ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.9	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

อิบราฮิโมวิช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สโมสร	CL	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึกลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราโยล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โชเซ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูรินโญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โปรตุกีส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
บังเหียน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อิบรา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเซ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูรินโญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้ว่า	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แท็กติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผลลัพธ์	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูรินโญ่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราโยล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิบาฮิโมวิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
576	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มัสซิโม่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมรัตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวีดิช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูรินโญ่	NN	B_PER	E_CLS

