เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ข่าวกรอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ละฮอร์	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	PS	I_LOC	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

