ธปท.	NN	B_ORG	B_CLS
ตื๊อ	NN	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS

แบงก์ชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

ธปท.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รี	VV	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	I_ORG	I_CLS
สินเชื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ขนาด	NN	I_ORG	I_CLS
ย่อม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
เพียงไร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
พอร์ต	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกริก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกริก	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	O	B_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธปท.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเปรด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทั้งๆที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สเปรด	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็มแอลอาร์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

