คู่	NN	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ไม้เท้ายอดทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

บีบีซี	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แฟรงก์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แอนิต้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิล_ฟอร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
101	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
81	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พัก	VV	I_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
ชรา	VV	I_LOC	I_CLS
ใน	PS	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	I_LOC	I_CLS
มัธ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แคว้น	NN	I_LOC	I_CLS
เดวอน	NN	E_LOC	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เต้นรำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วายเอ็มซีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เคล็ด	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จูบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แฟรงก์	NN	B_PER	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ่อแม่	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

