จ่อ	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_ORG	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	B_LOC	I_CLS
ปราบปราม	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เชาวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หาญเสน่ห์ลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธารีไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
กก.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญญาวรคุณเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
อาคารสงเคราะห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธอส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์หลุยส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์จันทะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญารัชดา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พุทธชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปปง.	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

