ปากีสถาน	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทรัพย์สิน	NN	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไซเอ็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาธาร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทรัพย์สิน	NN	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

