หุ้น	NN	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ล้มละลาย	NN	O	E_CLS

สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ลังเล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจเนอรัล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มอเตอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พิทักษ์	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไนเม็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.06	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63.51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
บาร์เรล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูงสุด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,457.09	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟที	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4,416.23	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.51	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอซี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24.77	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,294.86	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

