รัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้ขาด	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เกย์	VV	O	I_CLS
วิวาห์	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	E_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
52.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
47.5	NU	E_NUM	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ซานฟรานซิสโก	NN	B_LOC	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
175	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินขบวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_LOC	I_CLS
ซานฟรานซิสโก	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาร์โนลด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชวาร์เซเนกเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

