สกท.	NN	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
จูเนียร์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สโตรก	NN	O	I_CLS
เพลย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
The	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Duke	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
York	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Young	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Champions	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Trophy	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระ	NN	B_DTM	I_CLS
ว่าง	VV	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศชาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
The	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Duke	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
York	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Young	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Champions	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Trophy	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
พระบรมราชูปถัมภ์	NN	E_ORG	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2369-3777	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรสาร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2369-3776	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

