ล็อค	NN	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_MEA	E_CLS

ล็อค	NN	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชาคอร์ตดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
แดนกระทิงดุ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แร็ก	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
ปราชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
หนุ่มสวีดิช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟร้นช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรลองด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
การ์โรส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟร้นช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรลองด์การ์โรส์	NN	B_LOC	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ราชาคอร์ตดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
มือ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-4	NU	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ปิดเซต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
พอยต์	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เสียเซต	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรเจอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2007	NU	E_DTM	E_CLS

เซต	NN	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เบรกพอยต์	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ดิวซ์	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-1	NU	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-3	NU	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
พอยต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รีเทิร์นโฟร์แฮนด์	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เน็ท	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
โยกยิง	NN	O	I_CLS
โฟร์แฮนด์	NN	O	I_CLS
ทะแยง	NN	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เนท	NN	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีสโตรก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนักแน่น	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รีเทิร์นโฟร์แฮนด์	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เน็ท	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสิร์ฟเอซ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดวลไทเบรก	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไทเบรก	NN	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เน็ท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต้ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
โฟร์แฮนด์	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เน็ท	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
เอซ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เซต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	E_MEA	E_CLS

เซต	NN	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
สโตรก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวีดิช	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

มา	VV	O	B_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชา	NN	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ลูกหวด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนักหน่วง	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
สวีดิช	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ฮึด	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
ไทเบรก	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS

ลอยลำ	VV	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS

