ตร.	NN	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
เหตุผลัก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
กวางโจว	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉิน_ฝูเจ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
กวางโจว	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
หยวน	CL	E_MEA	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หลาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจี้ยนเชิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
แหวก	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
นิรภัย	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ซี่โครง	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

