ลง	AV	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS

ชาย	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
โนเอมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลติเซีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซิลวิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์ลุสโคนี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กุ๊กกิ๊ก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แบร์ลุสโคนี	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอยเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

