"	PU	O	B_CLS
บรูซ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
แมวดำ	NN	B_ORG	I_CLS
สมใจ	NN	O	E_CLS

สตีฟ_บรูซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลาติกส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีแกน	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมวดำ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมวดำ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรูซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายใหม่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไลท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริกกี้_สบราเกีย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรูซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอลลิส_ชอร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชอปปิ้ง	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

