รำคาญ	VV	O	B_CLS
ตี๋	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระทึกขวัญ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ไห่จู	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
กวางโจว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝูจ้าว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
คร่ำครวญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คลุ้มคลั่ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS

สุดท้าย	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหลียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฉียนเซิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

เคราะห์	NN	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะโพก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ศอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
เผื่อ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

เหตุการณ์	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหลียน	NN	B_PER	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จู่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหลียน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตั้งตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
นิรภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกตะลึง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหลียน	NN	B_PER	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ตะเบ๊ะ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฝูง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะใจ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหลียน	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
รำคาญ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉิน	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ราว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
หยวน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS

