ลูกสาว	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทสัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิ้นใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ไมก์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มวยโลก	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กโซดัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
สลด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟีนิกซ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
อริโซนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.45	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟีนิกซ์	NN	B_LOC	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอ็กโซดัส	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ลอด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห้อย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สายพาน	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลื่น	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลุด	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนูน้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทสัน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็ก	NN	O	I_CLS
โซดัส	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่รัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หดหู่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรดา	FX	O	B_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอ็กโซดัส	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ไทสัน	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทสัน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลาสเวกัส	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

