สวิง	NN	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เฟสติวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟสติวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
แพ็คเกจ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียบ	NU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
สยาม	NN	I_LOC	I_CLS
คันทรี่	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	I_LOC	I_CLS
โอลด์คอร์ส	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
ฟีนิกซ์	NN	I_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
แอนด์	NN	I_LOC	I_CLS
คัน	CL	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ทรี่	VV	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิสเต็ม	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กุลธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีสมมนต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครั้ง	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์	NN	O	I_CLS
ออลโลว์กรอส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โอเวอร์	NN	O	B_CLS
ออลโลว์เน็ต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แกรนด์	NN	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สยาม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คันทรี่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
โอล์ด	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คอร์ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
สนาม	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
ฟีนิกซ์	NN	I_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
แอนด์	NN	I_LOC	I_CLS
คันทรี่	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แกรนด์	VV	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

แพ็คเกจ	NN	O	B_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
สันติบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
085-697-1744	NU	B_NUM	E_CLS

