"	PU	O	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
กุคดี	NN	O	I_CLS
แกล้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เผด็จการ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กัก	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ลวง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.64ForSuu.org	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
กอร์ดอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาทหลวง	NN	B_TTL	I_CLS
เดสมอนด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตูตู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
โนเบล	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลูนีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลลีวู้ด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ๊กแฮม	NN	E_PER	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาเนียล_เคร้ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเอก	NN	O	I_CLS
เจมส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอนด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ย่างกุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซู_จี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

