งู	NN	O	B_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สคูเด็ตโต้	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
งู	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัมแบ็ก	VV	O	I_CLS
เลื้อย	NN	O	I_CLS
สยอง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	B_MEA	I_CLS
แชมป์สคูเด็ตโต้	NN	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโวมะกะโรนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทิง	NN	B_ORG	I_CLS
หิน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เศร้า	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมาป่า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรจจิน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลชเช่	NN	B_ORG	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูเซ็ปเป้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมอัซซ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูรินโญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลโอนาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตาลามอนติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดนี่	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จานวิโต้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปลาสมาติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีเด็ด	NN	O	E_CLS

เปิดฉาก	VV	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เรียด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอนซิญี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัลลีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุนตารี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัดตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันควัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติเบริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กวาเรนเต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเตบัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัมบิอัสโซ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
กับดัก	NN	O	I_CLS
ล้ำหน้า	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนซิญี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมแพ้	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาเวียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาเน็ตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิการินี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาที	CL	B_MEA	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูรินโญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิเด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานตอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-2	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	CL	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุยจิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนรี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟร์ดินานโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ค็อปโปล่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอนซิญี่	NN	E_PER	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดนี่	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

มูรินโญ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดั๊กลาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไมค่อน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอร์นัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครสโป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คิวู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดยัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สแตนโควิช	NN	E_PER	E_CLS

อตาลันต้า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโมเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาโดอิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จัง	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
78	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลพรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนรัซซูรี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุนตารี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เซฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ค็อปโปล่า	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัมบิอัสโซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

เพียง	AV	O	B_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	VV	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลอกล่อ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
หัน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตอก	VV	O	I_CLS
ส้น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	CL	B_MEA	I_CLS
แชมป์สคูเด็ตโต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

อินเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูลิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซซาร์	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาเวียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาเน็ตติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีบัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอร์โดบา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอลเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซามูเอล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คิวู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดั๊กลาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไมค่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดยัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สแตนโควิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอร์นัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครสโป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเตบัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัมบิอัสโซ่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัลลีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุนตารี่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิโก้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดาวิเด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานตอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
44	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาโลเตลลี่	NN	E_PER	E_CLS

อตาลันต้า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอนซิญี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แฟร์ดินานโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ค็อปโปล่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
46	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การิคส์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลโอนาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตาลามอนติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โธมัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มานเฟรดินี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จานเปาโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบลลินี่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาริโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดเฟนดิ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิการินี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติเบริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กวาเรนเต้	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโมเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาโดอิน	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดนี่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จานวิโต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปลาสมาติ	NN	E_PER	E_CLS

โรม่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิมปิโก้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สตาดิโอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมาป่า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ยูโรป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทิง	NN	B_ORG	I_CLS
หิน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบโลญญ่า	NN	B_ORG	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โรม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดานิเอเล่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด รอสซี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรดริโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัดเด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โตริโน่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเจโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ็อกบอนน่า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิซาโน่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายโม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิอาน่า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชสโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราตาลี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรลันโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบียงคี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินยาซิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อบาเต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลริม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซมายลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลสซานโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรซิน่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโกล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวนโตล่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ถัด	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
กระทิง	NN	I_ORG	I_CLS
หิน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอมมาโซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวลัตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เทอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	E_CLS

โรม่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิซาร์โร่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดานิเอเล่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอสซี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัตเตโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซเรนี่	NN	E_PER	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาป่า	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงโรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโมเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แปร์ร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมียร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูชินิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

เจ้าบ้าน	NN	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชสโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฌเรมี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมเนซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมียร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูชินิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชสโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เรียด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ถาก	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS

หมาป่า	NN	B_ORG	B_CLS
กรุงโรม	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมียร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูชินิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาสเซ็ตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชส	NN	B_PER	I_CLS
คินี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชส	NN	B_PER	I_CLS
คินี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชสโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อุตส่าห์	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนิส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดโนฟริโอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโกล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวนโตล่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เทอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทิง	NN	B_ORG	I_CLS
หิน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรจจิน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลชเช่	NN	B_ORG	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

โรม่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เทอร์	NN	B_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาสเซ็ตติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เม็กแซส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานุชชี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์เน่	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รีเซ่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโมเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แปร์ร็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เมียร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูชินิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
27	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดานิเอเล่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอสซี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัตเตโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บริกี	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิซาร์โร่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชสโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ริเบโร่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกเมส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฌเรมี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมเนซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาเลสซานโดร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
60	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โตริโน่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัตเตโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซเรนี่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลาดิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริวัลต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เดนิส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดโนฟริโอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
73	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปาโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดลลาฟิออเร่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชซาเร่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาตาลี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชส	NN	B_PER	I_CLS
คินี่	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคลอมโบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิลอเรโต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
85	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอมมาโซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวลัตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เซอร์จิยู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซูซิยู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโมเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บารอเน่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัตเตโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รูบิน	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลสซานโดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรซิน่า	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโกล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวนโตล่า	NN	E_PER	E_CLS

โบโลญญ่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาตาเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS

ฟิออเรนติน่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	E_CLS

เจนัว	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลชเช่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS

อินเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-3	NU	B_MEA	E_CLS

ยูเวนตุส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาซิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

นาโปลี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิเอโว่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

ปาแลร์โม่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซามพ์โดเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

เรจจิน่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซียน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

โรม่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS

อูดิเนเซ่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

