พม่า	NN	B_ORG	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักพิง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กับ	PS	E_MEA	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยียตตอว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เธอ	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

