เฒ่า	NN	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
คุด	VV	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
คุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แท้	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
วัย	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ฮึด	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
อาญาคา	VV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วังทองหลาง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัดถามัง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8/68	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดเวลลอปเมนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อินจา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น้อยขัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
84	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ท่าปลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ห้อยโตงเตง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ดัด	VV	O	I_CLS
บาน	NN	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
บาด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
คาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นติเมตร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นติเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หัวนอน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลายมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระดาษ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

แม่	NN	O	B_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
....	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวง	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,340	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ฝน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ฝน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้อง	NN	B_TTL	B_CLS
ฝน	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้านเกิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไซต์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แคมป์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ฝน	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อินจา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เนื้อตัว	NN	O	I_CLS
เปื้อน	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อินจา	NN	B_PER	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อินจา	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แผนการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

