เกาหลีใต้	NN	B_ORG	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS

สหประชาชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้าระวัง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คาบสมุทร	NN	B_LOC	I_CLS
เกาหลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2496	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
วอน_แท-แจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ลังเล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาติ	NN	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1718	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

