ชล	NN	B_ORG	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคท	NN	B_ORG	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS

โต๊ะ	NN	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ไล่บี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอแอม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีปทุม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เละเทะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บลูเวฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางกอก	NN	B_ORG	I_CLS
กล๊าส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดุเดือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ว.นอร์ท	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
15	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	NN	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียดนาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ว.นอร์ท	VV	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	B_LOC	I_CLS
บางเขน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ศรีปทุม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ	NN	B_ORG	I_CLS
แอม	VV	I_ORG	I_CLS
สปอร์ต	NN	E_ORG	E_CLS

คู่	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
บางเขน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศรีปทุม	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
แอม	VV	I_ORG	I_CLS
สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไอ	NN	B_ORG	I_CLS
แอม	VV	I_ORG	I_CLS
สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฟูล	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
เสริมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มถิ่นแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นณรงค์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไอแอม	VV	B_ORG	I_CLS
สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
ศรีปทุม	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-2	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไอแอม	NN	B_ORG	I_CLS
สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสริมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มถิ่นแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอนัมบูโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิลสัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรุณพูลทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศราวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาทาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
18	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ศรีปทุม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินปัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประสมศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
25	NU	O	E_CLS

สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดำรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูสมนึก	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิทธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประภาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
39	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยเจริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
38	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชื่นใจ	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
36	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคทเทเลคอม	NN	B_ORG	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
แคทเทเลคอม	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดุเดือด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แคทเทเลคอม	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
นาที	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แคทเทเลคอม	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลิศชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิสราสุวิภากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนื่องเกิด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเจริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมไรร่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีกัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยะปรีชายุทธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
35	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แคทเทเลคอม	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
30	NU	O	E_CLS

บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมงา	NN	E_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงนิมิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาจี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาร์ดี้	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเหม็ด	NN	E_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ไซด์	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เนือย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุทธศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จังหวะ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กระดอน	NN	O	I_CLS
โด่ง	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กระโดด	NN	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รสนากาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิติพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุลิศ	NN	B_PER	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
26	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น.	NN	O	I_CLS
31	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิติพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น.	NN	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเดรียโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลูเช็ตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เพาเวอร์	NN	O	I_CLS
เพลย์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_NUM	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แต้ม	CL	E_MEA	E_CLS

นนทบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
บลูเวฟ	NN	E_ORG	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
บลูเวฟ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ร้อนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	I_ORG	I_CLS
บลูเวฟ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
27	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรัตน์สว่าง	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรัตน์สว่าง	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
19	NU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ศรีปทุม	NN	B_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
บลูเวฟ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางกอก	NN	B_LOC	I_CLS
กล๊าส	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แคทเทเลคอม	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอแอม	VV	B_ORG	I_CLS
สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การท่าเรือ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_LOC	E_CLS

