ภูริปัญ	NN	B_PER	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
วสวัตต์	NN	B_PER	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	E_CLS

กอล์ฟ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
สนาม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
หยด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภูริปัญ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังทองศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วสวัตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณศิลปิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สยาม	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คันทรี่	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แพลนเทชั่น	NN	I_LOC	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
อาเซี่ยน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคี่ยว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วสวัตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณศิลปิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาธิต	VV	B_ORG	I_CLS
ประสานมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โบกี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลุม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปูติสานนท์	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิตพิบูลย์	NN	B_ORG	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สแควร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษิดิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็บครุฑ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีณราษฎรอำรุง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วนบุคคล	AJ	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
เป็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฤณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริสมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
หมาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บดินทรเดชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
146	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วสวัตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณศิลปิน	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาธิตประสานมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
143	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปูติสานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
กรีน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภูริปัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังทองศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยธินบูรณะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวริศา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยกทวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรค	CL	B_MEA	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
สโตรค	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
152	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภูริปัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังทองศิริ	NN	E_PER	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปวริศา	NN	B_PER	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	VV	O	I_CLS
โบกี้	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ภูริปัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS

