สำรวจ	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ขวัญ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าวยากหมากแพง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	PR	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แคนซัส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	VV	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ซานฟรานซิสโก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขวัญ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นิวซีแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ซิมบับเว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮติ	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บัลแกเรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
90	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
95	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แมทธิว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอลลาเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลโลก	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

