โสมแดง	NN	B_ORG	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	E_CLS

เอเอฟพี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โสมแดง	NN	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายกาจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
เช่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โชแทบอก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
คอมมิวนิสต์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำนักข่าว	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
เกาหลี	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นี่	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีพีอาร์เค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จักรวรรดินิยม	NN	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลดละ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการกลาง	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปรปักษ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อนุรักษนิยม	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีพีอาร์เค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อิสรภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคซีเอ็นเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิมจองอิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ค้ำ	VV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

