ย่างกุ้ง	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยีตทอว์	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS

พลจัตวา	NN	B_DES	B_CLS
หมิ่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เต็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อองซาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซูจี	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
มนุษยธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อองซาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมายถึง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลเลียม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยีตทอว์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
อินยา	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
หมิ่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เต็ง	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทางการ	NN	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยีตทอว์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ตัว	PR	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาวใช้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้าตรู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยีตทอว์	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักพิง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยีตทอว์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.45	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
24.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มืด	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วางแผน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS

