มอนิเตอร์	NN	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS

ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ได้เปรียบ	NN	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68,950	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
สงคราม	NN	B_DTM	I_CLS
โลก	NN	I_DTM	I_CLS
ครั้ง	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นาโอกิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูรากามิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เศรษฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมเน็กซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิเคียวริตีส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อมูล	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

