ททท.	NN	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แพ็กเกจ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS

ททท.	NN	B_ORG	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีระศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โควสุรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ททท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Transfer	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Passenger	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,932	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

คิด	VV	O	B_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61,433,736	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับจ่ายใช้สอย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	E_CLS

เฉลี่ย	VV	O	B_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1,072	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

คิด	VV	O	B_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34,087,456	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95,521,192	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191,042,384	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซิตี้	NN	O	B_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรมิตรวิทยาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่อง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
เรือ	NN	I_LOC	I_CLS
พระราชพิธี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศิลป์	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามโอเชี่ยนเวิลด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
ละคร	NN	I_LOC	I_CLS
อักษรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช็อปปิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวกสบาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

