"	PU	O	B_CLS
ตาลีบัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นศ.	NN	O	I_CLS
ปากี	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ตาลีบัน	NN	B_ORG	B_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปากีสถาน	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	B_ORG	I_CLS
รบ	VV	I_ORG	I_CLS
ตาลีบัน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เผ่านอร์ท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
วาซิริสถาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
อาฟกานิสถาน	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จาเวด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองอาจารย์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	B_ORG	B_CLS
รบ	VV	I_ORG	I_CLS
ตาลีบัน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คัมรัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมืองบันนู	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เผ่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มโหฬาร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตาลีบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปากีสถาน	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตาลีบัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เผ่า	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาฟกานิสถาน	NN	B_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	PS	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ตาลีบัน	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุงอิสลามาบัด	NN	B_LOC	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

