'	PU	O	B_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรัณยู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรจนวุฒิธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แพม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เจ้าชู้	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เฟอร์นิเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
เอกมัย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไหง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรัณยู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ขนมจีบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แพม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปานพิมพ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธนชัยพัฒน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิ์รักเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เจอ	VV	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แพม	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
เจ้าชู้	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
นี่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ขนมจีบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่อง	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แพม	NN	B_PER	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นิรนาม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
แน่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
โอเค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปากแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ลงหลักปักฐาน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โฟกัส	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

