สปอร์ตนิวส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระต่ายแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS

กระต่ายแก้ว	NN	B_ORG	B_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
ลีก	NN	B_ORG	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
แบงค็อก.	NN	B_LOC	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

แบงค็อก.	NN	B_LOC	B_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วุฒิพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธะลี	NN	E_PER	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
กระต่ายแก้ว.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วเขียว	NN	E_PER	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระต่ายแก้ว.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นครปฐม	NN	B_ORG	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทีโอทีเอฟ.ซี.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS

พัทยา	NN	B_LOC	B_CLS
ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	VV	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทีทีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เสรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วอลเล่ย์บอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เอเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
สโมสรเฟดเดอร์บรอย	NN	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คือ	VV	O	B_CLS
วรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขเสน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้มจิตร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถินขาว	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรอุมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิ์รักษ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณฤมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขานอัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทัยวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก่นสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลาวัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิญญาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หญ้าผา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุศรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้อมคำ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กันทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มอร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พานุสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาปไพพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยศรี	NN	E_PER	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

