ถึง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	E_CLS

อันเชลอตติ	NN	B_PER	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
สิงห์บลู	NN	B_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สื่อ	NN	B_ORG	B_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาดริด	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปเยกรินี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	E_CLS

คาร์โล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันเชลอตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนส์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรมัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับราโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด	NN	O	I_CLS
บริดจ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลโอนาร์โด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

อันเชลอตติ	NN	B_PER	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
357.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปีศาจแดงดำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1989	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1990	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิตาเลียน	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
งดงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กุนซือ	NN	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงก์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
โรเล็กซ์	NN	B_BRN	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรูซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริกกี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สบราเกีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
165	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วี	NN	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรอัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเยกรินี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆวนเด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามอส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟลอเรนติโน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเรซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสรมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

