'	PU	O	B_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อ๋อ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชิน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

ขอโทษ	VV	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
งาน	VV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คิวตน	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

เจอ	VV	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
จัง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษอร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟี้ยต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มธุกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พสวงศ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โอ๋	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัคจีรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
อ๋อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ยุทธวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนะพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เผ่นแน่บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
งาน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ช่อง	CL	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวเราะร่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โอ๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอฟ	NN	E_PER	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระจันทร์สีรุ้ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โอ๋	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
อ๋อ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อ๋อ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
เฟี้ยต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออกงาน	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แหม	NN	O	B_CLS
...	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อ๋อ	NN	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เพียบ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
อ๋อ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
อ๋อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ตั้งตัว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	E_CLS

คบ	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สุกงอม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
แซว	VV	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่ง	VV	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ลาดเลา	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS

นางเอก	NN	O	B_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบโต้	VV	O	I_CLS
"	NN	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
เฟี้ยต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

พี่อ๋อ	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พี่โอ๋	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
เฟี้ยต	NN	B_PER	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
สดชื่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

