เมืองทอง	NN	B_ORG	B_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
ฉลามชล	NN	B_ORG	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
กิเลนคู่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เมืองทอง	NN	I_ORG	I_CLS
หนองจอก	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปากเกร็ด	NN	B_LOC	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
ฉลาม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	I_LOC	I_CLS
หนองปรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดังโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซียก้า	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โกติวัวร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์บาง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัตถพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ณัฐพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุ์ฤทธิ์	NN	E_PER	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรพิธ	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะหะหมัด	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โกดติวัวร์	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซีเทโรศาสน	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มังกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
บลูมารีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชาเอฟ.ซี.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มังกรไฟ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาเรี่ยน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฌอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาคาสซู	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
โกดติวัวร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สระน้อย	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฮิโรโนริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารูตะ	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อรรถพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนูพรหม	NN	E_PER	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มนุษย์	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

แชมป์	NN	O	B_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อภิภู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรพนาเวศ	NN	E_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิคเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กาน่า	NN	B_LOC	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ท่า	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จิระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัคคารมณ์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_ORG	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ขาย	VV	I_ORG	I_CLS
ยา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรา	NN	I_ORG	I_CLS
กิเลน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ราชนาวี	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมเจตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตบุษ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุทธินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นนทรี	NN	E_PER	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
ขาย	VV	I_ORG	I_CLS
ยา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โจ้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
5	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_PER	I_CLS
ศรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยคำดี	NN	E_PER	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ธูปะเตมีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS

ทหารบก	NN	B_ORG	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

การ	FX	B_ORG	B_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

เทศบาล	NN	B_ORG	B_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ดิวิชั่น	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
สิงห์บุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

พิจิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ตาก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

เลย	NN	B_LOC	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

