โสภณ	NN	B_PER	B_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
NGV	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	NN	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

