'	PU	O	B_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ลีดาเฮ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกปาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บีม	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	E_CLS

คมชัดลึก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตคงทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลีดาเฮ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห้ว	VV	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	AJ	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
โครม	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กิ๊ก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จู่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้ชาย	NN	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ลีดาเฮ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
บีม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ดีใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
บีม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลีดาเฮ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลีดาเฮ	NN	B_PER	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัชวิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงศ์วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	AJ	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เฮีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุรชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชษฐโชติศักดิ์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
แจกแจง	NN	O	E_CLS

หัน	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรีชฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
มาก	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซีเรียส	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แท้	AJ	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

