"	PU	O	B_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
วีค	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปเรซ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอาจริง	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
ราชัน	NN	O	E_CLS

ห้าม	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ยั้ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลอเรนติโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเรซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมส	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กาลาติกอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาริม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเซม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ฮ็อต	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอแอล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลียง	NN	E_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลิสต์	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เข่ง	NN	O	I_CLS
ทีเดียว	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปเรซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
ปิ๊ง	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
คริสตัล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ใจมด	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปเรซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าวิน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดารา	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ซานดิอาโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์นาเบว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ราชัน	VV	I_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปเรซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ศักดา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2000	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กาลาติกอส	NN	B_ORG	I_CLS
ยุค	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเนดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีดาน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟีโก้	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ๊คแฮม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฟกัส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปเรซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
เละ	NN	O	I_CLS
แทคติค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เสียเชิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรนัลโด้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระเห็จ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
โอลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	E_LOC	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาดริด	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปเรซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเดรียโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลเลียนี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบน	NN	B_PER	I_CLS
เซม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขับเคี่ยว	VV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเวซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานี่	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทมัสซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุทซ์แซค	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาลิกาดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิวคาสเซิ่ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เดอะ	VV	O	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลดแอก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอยส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทอฟฟี่เมน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โอเว่น	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

พิพากษา	VV	O	B_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลมสิงห์	NN	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนัว	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เลซเช่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนัว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลาซิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูเว่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโปลี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คิเอโว่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโปลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัดฟัน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบโลญญ่า	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คาตาเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบโลญญ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาแลร์โม่	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซามพ์โดเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาแลร์โม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิออเรนติน่า	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิออ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อูดิเนเซ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อูดิเนเซ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อตาลันต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรจจิน่า	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เซียน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรจจิน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	E_CLS

20.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โตริโน่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	E_ORG	E_CLS

22.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสปันญ่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาลาก้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสปันญ่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
โลด	VV	O	E_CLS

22.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นูมานเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซบีย่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซบีญ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS

00.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอซาซูน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอซาซูน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS

00.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราซิ่ง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซานตานเดร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตาเฟ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตาเฟ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

00.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบติส	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บายาโดลิด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบติส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS

00.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อูเอลบา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

