พนง.	NN	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	I_CLS
ห้างตั้งฮั่วเส็งบางลำพู	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
สยอง	NN	O	E_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งฮั่วเส็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
บางลำพู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อนาถ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์ทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
พลัด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้งฮั่วเส็ง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
บางลำพู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
ตลาดยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	B_LOC	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิศวามิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
ผ้าใบ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระโหลก	NN	O	B_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หัน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ลิฟท์	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลิฟท์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

