หาม	NN	O	B_CLS
ซูซาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอยล์	NN	E_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหนื่อยล้า	NN	O	E_CLS

แท็บลอยด์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซูซาน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอยล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สก็อตต์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คลิป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ยูทู้บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คลีนิค	NN	B_ORG	I_CLS
ไพรเออรี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นักเต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไดเวอร์ซิตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

บอลย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ซูโบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิแซร้าบส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริเทน	NN	O	I_CLS
ก็อต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาเล้นท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถาโถม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS

บริษัทเธมส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บอยล์	NN	B_PER	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

เธมส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บอยล์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหนื่อยล้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สก็อตแลนด์ยาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บอยล์	NN	B_PER	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คลีนิค	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมัครใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS

ให้	AX	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บอยล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บอยล์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คลีนิค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บอลย์	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพียร์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอร์แกน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอลย์	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปรดิวเซอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สบถ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
หยาบคาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ราตรี	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไซมอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคเวลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัทไซโค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
โซนี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บีเอ็มจี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บอลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บอลย์	NN	B_PER	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โซนี่	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

