เจ็ตสกี	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวิลด์คัพ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วอน	NN	O	I_CLS
รัฐฯ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อาทิ	NN	O	I_CLS
ฯพณฯ	NN	O	I_CLS
วีระศักด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โควสุรัตน์	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กนกพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลเกษม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
การกีฬาแห่งประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณปลื้ม	NN	I_PER	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไวท์แซนด์บีชพัทยา	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เห็นพ้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ประเด็น	NN	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เจ็ตสกีเวิลด์คัพกรังด์ปรีซ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ลำพัง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ดำเนินงาน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	B_DTM	I_CLS
เดือน	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูไบ	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

