โปรชู	NN	B_PER	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวิง	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
โลด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	E_CLS

น้า	NN	B_TTL	B_CLS
ชู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เอเชียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทัวร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สวิง	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้า	NN	B_TTL	B_CLS
โจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_NUM	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

บุญชู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เจริญก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชียนทัวร์	NN	B_ORG	E_CLS

เอเชียน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทัวร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอเชียน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรโจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
แผ่ว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
288	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
69-76	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
68-75	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23,293	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามพาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
341,220	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสติยง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซวาเย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
281	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
67-70-70-74	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ช็อต	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

พีจีเอ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคโลเนียล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินวิเตชันแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามพาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
263	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สตริกเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
68	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาริโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
62	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
68	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลาร์ก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

