ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ICBM	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
intercontinental	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ballistic	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
missile	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ตงชาง-รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
มูซูดาน-รี	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ห้วง	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บังหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานที่	NN	O	B_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กรุงเปียงยาง	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
ปฏิกรณ์	NN	O	I_CLS
ปรมาณู	NN	O	I_CLS
ยงเบียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สอดแนม	VV	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มหาสมุทร	NN	B_LOC	I_CLS
แปซิฟิค	NN	E_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	E_CLS

