มิลาน	NN	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลโอนาร์โด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	E_CLS

ปิศาจ	NN	B_ORG	B_CLS
แดง	VV	I_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์โล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลโอนาร์โด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
บังเหียน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม่วง	NN	B_ORG	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิออเรนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูฟา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเดรียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลเลียนี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

กัลเลียนี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลโอนาร์โด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์โล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อิตาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
แดนมะกะโรนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_LOC	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
บังเหียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิศาจ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	I_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
04	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โคปปา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
03	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูฟา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
03	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
07	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2007	NU	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปาโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัลดินี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS

