คน	NN	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรโมบูส	NN	I_LOC	I_CLS
แซง	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	B_LOC	I_CLS
กิน	VV	I_LOC	I_CLS
ซ่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กะรัต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,750	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุ้น	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
ไอโฟน	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทามาก็อตจิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ยาวเหยียด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอช	NN	O	I_CLS
แอนด์	NN	O	I_CLS
เอ็ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้านสาขา	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โตเกียว	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
ก่อน	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เริ่มต้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

