'	PU	O	B_CLS
อลิซ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
อุบ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อลิซ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรภิรมย์รักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รูมเมท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์ลำพอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	E_CLS

ประเดิม	VV	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อลิซ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภัสนันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ซะ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รูมเมท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจ้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงพอส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
คม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชัด	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลึก	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลิซ	NN	B_PER	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โจ้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โจ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงพอส	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โทน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ไหม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คีย์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลิซ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ดารา	NN	O	B_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เวิร์กช็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์ลำพอง	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮฮา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
บอล	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ซีน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	NU	O	I_CLS
ซีน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่รัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มอนุวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

พี่	NN	B_TTL	B_CLS
รัน	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลิซ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อรรถรส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลิซ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

