"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สถาน	NN	O	B_CLS
ที่สุดท้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ผึ้ง	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญาติมิตร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปลง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
นาค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขมา	VV	O	I_CLS
หลวงพ่อพระพุทธชินราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
คู่บ้านคู่เมืองพิษณุโลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิริมงคล	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มงคล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทร์ทาโพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าคณะ	NN	O	I_CLS
ตำบลพลายชุม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ปลง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปลง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โกน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
พาน	NN	O	I_CLS
ธูป	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
แพ	NN	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขมา	VV	O	I_CLS
อโหสิกรรม	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยายบุญธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุพรรณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขอขมา	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุพรรณี	NN	B_PER	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
พระเป็น	NN	O	I_CLS
นาค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาค	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	O	I_CLS
หลวงพ่อพุทธชินราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
หลวงพ่อพุทธชินราช	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ธูป	NN	O	I_CLS
เทียน	NN	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วิหาร	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลพิบูลธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ภัตตาหาร	NN	O	I_CLS
เพล	NN	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
พระภิกษุสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

นาค	NN	B_TTL	B_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บวช	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
บุญคุณ	NN	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
พระธรรมเสนานุวัตร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำนาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาค	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุพรรณี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
บุญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
บวช	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
นาค	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พระอุโบสถ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
อุปสมบท	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัดเทพลีลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
กระดาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรภโว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แกล้วกล้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปลง	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
นาค	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขับร้อง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สด	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS

