ฮิดดิงค์	NN	B_PER	B_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	E_CLS

กุส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_ORG	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดัตช์	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอยส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เวมบลีย์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กุส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
หน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ถ้วย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถ้วย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมกะ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อำลา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	NU	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฮา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร็อกบา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงค์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
วิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อัจฉริยะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อำลา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัยชนะ	NN	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอยส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
คืน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

