"	PU	O	B_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
เลิฟซีน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปล่อยใจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เคย	AX	O	B_CLS
ออกตัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขี้	AV	O	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ฮอต	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภรุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซิงเกิ้ล	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปล่อยใจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัตนารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้อทวีกุล	NN	E_PER	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
เลิฟซีน	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปล่อยใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เส้า	CL	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หน้าตี๋	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่าง	FX	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หักห้ามใจ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เบื้อง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อนุเคราะห์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สิงคโปร์ฟลายเออร์	NN	B_ORG	B_CLS
(	PU	O	I_CLS
Singapore	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Flyer	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_ORG	I_CLS
ไม้	NN	I_ORG	I_CLS
เชื่อม	VV	I_ORG	I_CLS
ภูเขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เฮนเดอร์สันเวฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Henderson	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Waves	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าง	NN	B_ORG	I_CLS
กักเก็บ	VV	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
บำบัด	VV	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
เสีย	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตึกรามบ้านช่อง	NN	O	I_CLS
เก๋	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เลิฟซีน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จูจุ๊บ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทีเดียว	VV	O	I_CLS
เชียว	NN	O	I_CLS
แหละ	NN	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
อุบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอาเขิน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

พอ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คัต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอนหายใจ	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เลิฟซีน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เขิน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ติดตาม	VV	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เลิฟซีน	NN	O	I_CLS
ซึ้ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปล่อยใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไฟว์	NN	O	I_CLS
ไลฟ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
เที่ยงคืน	NU	E_DTM	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

