ม้า	NN	O	B_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไดมอนด์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ประหยัด	NN	B_PER	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

ทาเคชิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาเนโมโต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
613	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจแปน	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ม้ามืด	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
มิตซูบิชิไดมอนด์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
37	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2009	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
โอราอิ	NN	E_LOC	I_CLS
กอล์ฟคลับ	NN	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,156	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิบารากิ	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คาเนโมโต้	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72-76-68-67-283	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เบรนดอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โจนส์	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73-74-67-69-283	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คาเนโมโต้	NN	B_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

คาเนโมโต้	NN	B_PER	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
โจนส์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ประหยัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มากแสง	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
285	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิบาลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
291	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
840,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชาวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลาผล	NN	E_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
292	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
658,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

