สงขลา	NN	B_ORG	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
ฝืดโนสกอร์บอลด.	NN	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ขุนพล	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เจ๊า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มันส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านปืน	NN	O	I_CLS
ฝืด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาร์แบค	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เจ๊า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ลีก	VV	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุกไพรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไปรเวท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปะธาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบคเค่นบาวร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสืออินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัมภีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิ่นฑะกูล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีโปฎก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เบคเค่นบาวร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสืออินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีโปฎก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ระยะ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เบคเคนบาวร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีโปฎก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ประสิทธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมศาลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
23	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดปราง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปะธาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
37	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กิตติภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้าใส	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธวัช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปรโล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซลล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบคเค่นบาวร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสืออินทร์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซลล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แผลงฤทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธงไชย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัฐไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูซ่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่งแต้ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

มาซามิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทากิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
จูน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์โชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมศาลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สกุลอ๊อด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิรันดร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์หอม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัศมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นโกจิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุกไพรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไปรเวท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำอักษร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดนไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮนรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวลเทอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พวงมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปะธาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชมนัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขเกษม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธวัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดปราง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมรการ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีทะโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุจิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบคเค่นบาวร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสืออินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เซลล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สว่างศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสร็จกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างกลึงเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตผลเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โปฎก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงไชย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัฐไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครรชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปทุมสูตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	E_CLS

ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนามกีฬา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กูปรี	NN	B_ORG	I_CLS
อันตราย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	E_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสรปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาวันดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัตพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพิ่มศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ชาติกล้า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์ทรงพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรนนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นึง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	B_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูษิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์สุระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หาดคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาวันดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุวัฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุชิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัตพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนันตณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์ใหญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพรสณฑ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮุนทวีชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมรส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันดากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปตท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์อินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพิ่มศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ๊อกกี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โจกี๊	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศราวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นะตะสัตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สายสร้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีบุญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัตสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์อินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองท้วม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศักดิ์รินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูสามสาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศราวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรภัทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นวพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทีปะลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สันติธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลัทธิรมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สงขลา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนามกีฬา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิระนคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัว	NN	B_ORG	I_CLS
ชนแดน	NN	I_ORG	I_CLS
แดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์ลาดพร้าว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมรัมย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชัยรัตน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมัดศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
เยือน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กวีพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.7	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วุฒิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	E_CLS

ออก	AV	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์แบค	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์แบค	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.54	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมรัมย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ไล่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่งแต้ม	CL	B_MEA	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

บุญเลิศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยวเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ใน้กม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สุประมิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมีมาก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
อาร์แบค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โอเค	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

สงขลา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นินูรุดดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิเดร์หะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุดหละ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัทธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพร็ชมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัมเซ็ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนิมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมัดศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมัดอะหิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัมรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมัดหลำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์วงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิโรตม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีบุญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำเม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมรัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอยแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอแซค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริชาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไปไกล้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จูมลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรวัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิริวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุมพรผ่อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจนวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชายใหญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วรอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวีพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตาลประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนาผดุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นดิโอโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

ขอนแก่น	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนามกีฬา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แต้ม	CL	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพ	NN	I_LOC	I_CLS
บก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

