ชุด	NN	B_ORG	B_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนเกรโด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ล่อ	NN	O	I_CLS
หงส์	NN	B_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลวาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนเกรโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เดอะซัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเยกรินี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ออฟชัน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อัลวาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนเกรโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับจ้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราฟา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนิเตซ	NN	E_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เบอร์นาบิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.4	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
233	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อัลเมเรีย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
กระทิงดุ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนเกรโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,325	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนเกรโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบนิเตซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนาคต	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราฟา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

