"	PU	O	B_CLS
ดร็อกบา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	CL	B_MEA	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฮา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ก็ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิดีเย่ร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดรอกบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตูชัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	E_CLS

