นาดาล	NN	B_PER	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พีต	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิม	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ราฟาเอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
อยู่ดี	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัดเยียด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปราชัย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรลังด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การ์โรส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปารีส	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราฟาเอลนาดาล	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรเจอร์เฟเดอเรอร์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2007	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสียเซต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มัน	PR	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โรลังด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
การ์โรส	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตช์	CL	B_MEA	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชัยชนะ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
พีต	NN	B_PER	I_CLS
แซมพราส	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตช์	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แซมพราส	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	I_MEA	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เคลย์คอร์ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โรม	NN	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อิตาลี	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แมตส์วิลันเดอร์	NN	B_PER	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วิลันเดอร์	NN	B_PER	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนต์	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาดาล	NN	B_PER	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเต็ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อากัสซี	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ร็อดเลเวอร์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1969	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	B_TRM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อากัสซี	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

