"	PU	O	B_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปอ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	E_CLS

นัด	VV	O	B_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บุญสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมโรจน์พินิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	VV	E_ORG	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุทธิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เกษมสันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แม่	NN	B_TTL	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปะป๊า	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

กับ	PS	O	B_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โน้น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งั้น	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รักใคร่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บ้าน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แฮปปี้	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

