เอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	E_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

เอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	E_ORG	I_CLS
เบน	VV	O	I_CLS
เข็ม	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมตมหัทธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สยามเน็ตเวอร์ค	NN	I_ORG	E_CLS
_	PU	I_ORG	O
แอนด์	CC	I_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	O
คอมพิวเตอร์	NN	I_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอด	NN	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แอคเซส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

หลาย	NU	O	B_CLS
องค์กร	CL	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย์ออฟ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
แอคเซส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยีพีซี	NN	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

สามารถ	AX	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
องค์กร	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
เข็มขัด	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แอคเซส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลยุทธ์	NN	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพ์	NN	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ไตรมาส	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	E_DTM	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียนอัสสัมชัญ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สตีเฟ่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดักเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็นคอมพิวติ้ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สํานักงานกิจการเศรษฐกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
และสังคมแห่งสหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
UNDESA	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โกลบอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อัลลิอานซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไอซีที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดเวลอปเมนท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
GAID	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ประถม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์เอ็น	NN	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ชุด	CL	E_MEA	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศบูกีนาร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาโซ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศรวันดา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเนกัล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แทนซาเนีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

