"	PU	O	B_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิรินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจนเซ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มิส	NN	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิรินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
04	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2022	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แสง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พิศาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีมั่นคง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ฉาก	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ฉาก	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดุ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภานุเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนสุชาติ	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุเชาว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุเชาว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์วิไล	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
อาทรนง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทรนง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีเชื้อ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซินดี้	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	E_CLS

