ฮิดดิงก์	NN	B_PER	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

กุส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงก์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำเงินคราม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เวมบลีย์	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	E_CLS

กุนซือ	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดัตช์	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สแตมฟอร์ด	VV	O	I_CLS
บริดจ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
เฟลิเป	NN	E_PER	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_LOC	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ย่ำแย่	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เซมิไฟนอล	NN	O	I_CLS
ยูฟาแชมเปียนส์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
น็อก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สิงห์บลูส์	NN	B_ORG	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฮิดดิงก์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บอส	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
รัสเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

บรรดา	CL	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กุส	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แฟรงก์	NN	B_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตูชัย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตูชัย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฮา	NN	B_PER	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
คิกออฟ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร็อกบา	NN	B_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
21	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
แฟรงก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
72	NU	O	E_CLS

เดวิด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอยส์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ซาฮา	NN	B_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ก็ดี	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สตาร์ท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คู่ควร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

