ประหยัด	NN	B_PER	B_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
บริติช	VV	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	E_CLS

โปรกอล์ฟ	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปรหมาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประหยัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มากแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
ช้าง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริติช	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เอลิซา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สก็อตแลนด์	NN	O	E_CLS

ประหยัด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจแปน	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ยุโรเปียน	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

คริสเตียน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซเวียร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศอังกฤษ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	E_CLS

ทิ้ง	VV	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สโตรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
347,220	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
โจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อีเวน	VV	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23,293	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

