"	PU	O	B_CLS
โอสถ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พารา	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	B_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีลแชร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
หมากรุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
หมากรุกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
กรีฑา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผลงาน	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
เท่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พักผ่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
พารา	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS

