"	PU	O	B_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เอเชียน	NN	O	I_CLS
ยูธ	VV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09	NU	B_DTM	E_CLS

บิ๊ก	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โอซีเอ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กิจกรรมนันทนาการ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
สมาคมกีฬา	CL	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

หัว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	E_CLS

