"	PU	O	B_CLS
บีจี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
เทพ	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กระต่ายบีจี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ไทยพรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อำนาจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วเขียว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไล่เจ๊า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
เทพ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงค็อก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วอล์คเอาท์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เป่าฟาวล์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจดีย์	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮัลโหล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จามจุรี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มหาชัย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีทีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โลมา	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	AJ	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
เทพ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงค็อก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บีจี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางกอก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กล๊าส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศุภเสกข์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไก่แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธะลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลั่นกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายประตู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีจี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
พับสนาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คมศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
มา	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดพุดซา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายทวาร	NN	O	I_CLS
แบงค็อก	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วเขียว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดพุดซา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วอล์คเอาท์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ม.	NN	I_LOC	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กำแพงแสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจดีย์	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮัลโหล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	E_CLS

เจ้าถิ่น	NN	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนทพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจียรสถาวงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธารุ่งโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบิร์น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไกรสอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรียันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซดู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สพล.	NN	I_LOC	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มหาชัย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีทีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จามจุรี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บ๊วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบคอมโบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอคโคโล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อารอน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาซิลวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	O	E_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนศัพท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
หนองปรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โลมา	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	AJ	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS

