ง้วน	NN	B_PER	B_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กระต่าย	NN	O	I_CLS
ผงาด	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ง้วน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรภัทรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระต่ายแก้ว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สัก	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
พอ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS

สาว	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประเดิม	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วอลเลย์บอลเฟดเดอร์บรอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ศูนย์กีฬา	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สโมสรเฟดเดอร์บรอย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทีมไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาดลอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-8	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-16	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีมไซปา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
นิการัตน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิชาญ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ดันลอป	NN	O	E_CLS

นิการัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาทีนุกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธมกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ห้วยจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ดันลอป	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	I_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
เทนนิส	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีสุก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
คิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจมส์	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
คลีฟแลนด์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เลบรอน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คลีฟแลนด์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คาวาเลียร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออร์แลนโด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมจิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS

ยกเลิก	VV	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
สวิงเลกซัส	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

กอล์ฟ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลกซัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เลกซัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนทาง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลียน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูดส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชูโรง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,540	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

