เรือใบ	NN	B_ORG	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หงส์	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เตเบซ	NN	B_PER	E_CLS

เรือใบ	NN	B_ORG	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
หงส์	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เตเบซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอลราฟา	NN	E_PER	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ดาวน์นิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นกนางนวล	NN	B_ORG	I_CLS
เข้าวิน	VV	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
เดเอฟเบโปคาล	NN	O	E_CLS

ชูรับเชี่ยน	NN	B_PER	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
เตเบซ	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
เตเบซ	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แกเร็ธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์รี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แอสตันวิลล่า	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ละ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอลราฟา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนิเตซ	NN	E_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
หงส์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สจ๊วร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาวน์นิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มิดเดิ้ลโบรซ์	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
825	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอชเซเกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาเวชซี่	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาโปลี	NN	B_ORG	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
128	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิงห์บลู	NN	B_ORG	I_CLS
เชลซี่	NN	E_ORG	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ท๊อฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวมบลี่ย์สเตเดี่ยม	NN	O	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฮา	NN	B_PER	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วอลเล่ย์	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิงห์บลู	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร๊อกบ้า	NN	E_PER	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โกดติวัวร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิ้งค์	NN	E_PER	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
เรนเจอร์สเดอะไลท์	NN	B_ORG	I_CLS
บลูส์	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ฟอลเคิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตูชัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สเปนนาโช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนโบ้	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
วิสกี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เดเอฟเบโปคาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
นกนางนวล	NN	B_ORG	I_CLS
แวร์	NN	O	I_CLS
เดอเบรเมน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชิงไบเออร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลเวอร์คูเซน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมซุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอซิล	NN	E_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
6	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นกนางนวล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาลีกา	VV	O	I_CLS
สเปน	NN	O	I_CLS
เดปอร์ติโบลากอรุนย่า	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอตเลติโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มายอร์ก้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บียาร์เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
บิลเบา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกเอิง	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
แม็ตซ์	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ชิรงแด็งส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บอร์กโดซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตูชัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โยอันน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุฟฟร็อง	NN	E_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
11	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โลรองด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บล็องด์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฟร้นช์ลีก	VV	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอร์กโดซ์	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลีกเอิง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	B_ORG	I_CLS
ลียง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรอน็อบล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซโชซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซงต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอเตียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาล็องเซียนส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นีซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อาฟร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็องต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอแซร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอริยงต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตูลูส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แซงต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แชร์กแมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมนาโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์กเซย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรนส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS

