"	PU	O	B_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ข่ม	NN	O	I_CLS
มิด	NN	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
น็อกเอาท์	NN	O	I_CLS
เขย่า	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิโก้	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดร็อกบา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟฯ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
อื้อ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟลไลนี่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอลน็อกเอาท์	NN	O	I_CLS
เขย่า	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวมบลีย์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ดวล	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหยหา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1995	NU	E_DTM	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แฟรงค์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จูเนียร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
กระส่ายกระสับ	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ต้มยำ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโกลาส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อเนลก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีดิเย่ร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทอฟฟี่เมน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิเกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์เตต้า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาคูบู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาเกียลก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โช	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ไท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เดวิด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอยส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารูยาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟลไลนี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีออน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ออสแมน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนวิลล์	NN	E_PER	E_CLS

11	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เช็ก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบซิงวา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอร์รี่	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอชลี่ย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิกาแอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเซียง	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิชาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัลลัค	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลอรองต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลูด้า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโกลาส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อเนลก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดีดิเย่ร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	E_CLS

เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาวเวิร์ด	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิบเบิร์ต	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจเซฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โยโบ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจลีออน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลสค็อตต์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย์ตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนย์ส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนวิลล์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีออน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ออสแมน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารูยาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟลไลนี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีเฟ่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พีนาร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคฮิลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฮา	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2000	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กูดิสัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์ค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บอลลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1914	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1928	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1937	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
38	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1948	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
49	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1955	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
56	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1991	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
92	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
06	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัดรีเพลย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-1	NU	B_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีกเอิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชิรงแด็ง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอร์กโดซ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก๊อง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดิ้นรน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ลิ่ม	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอแอม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาร์กเซย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรนส์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตะบอล	VV	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาร์กเซย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอร์กโดซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต้ม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS

พิพากษา	VV	O	B_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลมสิงห์	NN	O	E_CLS

21.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สิงห์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรอน็อบล์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โซโชซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซโชซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก๊อง	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บอร์กโดซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอร์กโดซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัดฟัน	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซงต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอเตียน	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วาล็องเซียนส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซงต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอเตียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นีซ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เลอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อาฟร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นีซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โลด	NN	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็องต์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โอแซร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็องต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอริยงต์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เลอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มังส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอริยงต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตูลูส	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตูลูส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซงต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แชร์กแมง	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โมนาโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซงต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แชร์กแมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์กเซย	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แรนส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์กเซย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีลล์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	E_ORG	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอ	NN	I_ORG	I_CLS
รุนญ่า	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอ	NN	B_ORG	I_CLS
รุนญ่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์ซ่า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แฮงค์	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอต.	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
ควบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เหอะ	VV	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มายอร์ก้า	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บียาร์เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บียาร์เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ควบครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

02.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บิลเบา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหอะ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	E_CLS

