สปอร์ตนิวส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอเมนเตียว่า	NN	B_PER	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
สโตเซอร์	NN	B_PER	E_CLS

ซาแมนธา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สโตเซอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เอเลน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอเมนเตียว่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เฟร้นช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16,150,460	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	CL	B_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
775	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
โรลังด์การ์โรส์	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	I_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโคไล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาวีเดนโก้	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์เร่ย์	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนวัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอโควิช	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร็อดดิก	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟร์นองโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์ดาสโกชา	NN	I_PER	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟร์นองโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอนซาเลส	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชิลี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สวีดิช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฟิน่า	NN	E_PER	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิวานโนวิช	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาเวตลาน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุซเน็ตโซว่า	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอกเนสซากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัดวานสกา	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดมินิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดบูลโคว่า	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโลวะเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่าหลี่	NN	B_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคี้ยว	NN	O	I_CLS
นักเกตส์	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
NBA	NN	O	E_CLS

ลอสแองเจลิส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิชิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนเวอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นักเกตส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เป๊ปซี่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
กระจุย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
119-92	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
6	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคบี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบรอันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	NN	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอสซิสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบาวด์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชู๊ต	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาซอล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	NN	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชู๊ต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบาวด์	NN	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาเมโล่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนโธนี่ย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออร์แลนโด้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เมจิก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลีฟแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คาวาเลียร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วอลเล่ย์บอล	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แห่งเอเชีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2009	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
E	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
C	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์กีฬาเทศบาลนคร	NN	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	E_CLS

#	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
โจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิราช	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เบญจเพส	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
148	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ยูโรเปี้ยน	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	I_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,360	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
แอช	NN	I_LOC	I_CLS
มณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
เค้นต์	NN	I_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
69-78	NU	E_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
68-213	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	O	E_CLS

