"	PU	O	B_CLS
ราฟา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	E_CLS

ราฟาเอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนิเตซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติสเปน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติสเปน	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS

มิดฟิลด์	NN	O	B_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
กระทิงดุ	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หนาหู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ราฟา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รีล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

