นางแบบ	NN	O	B_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาสกาม	NN	O	E_CLS

นางแบบ	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
อินโด	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	E_CLS

หนี	VV	O	B_CLS
เงื้อม	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทารุณสารพัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขู่	VV	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	I_CLS
ทารุณ	NN	O	I_CLS
จนกระอัก	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอเดเลีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พีโน่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงื้อม	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิสมาอิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปตรา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาห์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ที่	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
2	NU	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แห่ง	PS	I_PER	I_CLS
กลันตัน	NN	E_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เต็งกู	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตเมงกง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมฮัมหมัด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาครีห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
กลันตัน	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_TTL	I_CLS
อิสมาอิล	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ประชวร	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สิงคโปร์	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชายา	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟาครีห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จาการ์ตา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โกลบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ครึกโครม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ทาส	NN	O	I_CLS
กามารมณ์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หวาดผวา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทารุณกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรมาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หนักหนา	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กิจวัตร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มาโนฮาร่า	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บาง	NU	O	B_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
โกน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
บีบบังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสแสร้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระชายา	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยิ้มแย้มแจ่มใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทารุณกรรม	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มาโนฮาร่า	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เดซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟยาร์รีน่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
กลันตัน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ทารุณกรรม	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	E_CLS

มารดา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กรีด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
โกน	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป่าเถื่อน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เดซีย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชวัง	NN	I_ORG	I_CLS
สุลต่าน	NN	I_ORG	I_CLS
กลันตัน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

