มิลาน	NN	B_ORG	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปาโต	NN	B_PER	E_CLS

มาดริด	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เค้ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปาโต	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเยกรินี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เบอร์นาบิว	NN	B_ORG	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

อาเดรียโน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลเลียนี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศักยภาพ	NN	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซานเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาโต	NN	E_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต้านทาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุกราน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเทน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กากา	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาดริด	NN	B_ORG	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์โล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันเชลอตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ปาโต	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สแตมฟอร์ดบริดจ์	NN	B_LOC	E_CLS

อันเชลอตติ	NN	B_PER	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟรองก์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเบรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิวนิก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชัน	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มมานูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อเดบายอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิร์โล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกล็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอห์นสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปอร์ตสมัท	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลองโซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

มาดริด	VV	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลบาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนเกรโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัลเมเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลองโซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,375	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

