"	PU	O	B_CLS
ปะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฉะ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดะ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
มั่วยา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มือปราบ	NN	O	I_CLS
หูดำ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฉะ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดะ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยานรก	NN	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
สุขาวดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธโภคัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านพานถม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
211	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อรัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
สุติลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจิมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
อรรณพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักษาไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS

พร้อม	PS	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
จำนวน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
203	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
313	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัญชา	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อรัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อภิญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.น.	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
ยักษ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

