เฟดเอ็กซ์	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แปร	VV	O	E_CLS

เฟดเอ็กซ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

โรเจอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตช์	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เทียบเท่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซมพราส	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	CL	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวากหนาม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
แหละ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ราฟา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงฟิลส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มงฟิลส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์มดี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เฟเดอเรอร์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร็อดดิก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_LOC	I_CLS
งี่เง่า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นักหวด	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
คว้าชัย	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
โห่	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

