บิ๊ก	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นครเซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รวย	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เจ๋ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
สูง	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไฮเอนด์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ปรมจารย์	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐประชาชน	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ระ	XX	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	AV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นครปารีส	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่มมหานคร	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหานคร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ร่ำรวย	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ธนากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีบุรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์ศึกษา	VV	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยหอการ	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลู่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มร.	NN	B_TTL	I_CLS
จู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหวิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Zhu	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Wen	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Bin	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มร.	NN	B_TTL	B_CLS
หลี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลียง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Li	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Pei	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Liang	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กองการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

มร.	NN	B_TTL	B_CLS
จู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหวิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

พัฒนา	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คาดหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GDP	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
หยวน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
238,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
หยวน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
450,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
หยวน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
105.8	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
53	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	PS	I_DTM	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ไอที	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
หยวน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เงินการ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
900	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	B_LOC	I_CLS
เรือ	NN	I_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	VV	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
580	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
มลภาวะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
GDP	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GDP	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การคลัง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การวิจัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
3	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GDP	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
การควบคุม	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คงที่	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Expo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เงินการ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Expo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ผู่ตง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คมนาคม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
นานา	FX	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
หงเฉียว	VV	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Maglev	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
นานา	CL	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
ผู่ตง	VV	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
มณฑล	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Expo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_DTM	B_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ข้าง	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Expo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาราง	CL	B_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
หยวน	CL	B_MEA	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
229	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิทธิประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไฮเทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

4	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กันเอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวกสบาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้งที่	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สมาคมโรง	XX	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ข้าวเหนียว	NN	O	I_CLS
มะม่วง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รสชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อร่อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

บริการ	VV	O	B_CLS
ยานยนต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีบุรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภาที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สปา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัตราคาร	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เสริมสวย	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดีไซน์	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอเยนต์	NN	O	B_CLS
แบตเตอรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาราง	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวกสบาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประชากร	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็ตาม	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไฮเอนด์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มร.	NN	B_TTL	I_CLS
หลี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลียง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พาร์ทเนอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ร่วมค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส่ง	VV	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
กรณี	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

