สวทช.	NN	B_ORG	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สารพัด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงานพัฒนา	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วางแผน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัณโรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ฮิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

น.พ.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลิตผลการพิมพ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวทช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สวทช.	NN	B_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวทช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มช.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กสินฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวการแพทย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ภาควิชา	NN	I_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	E_ORG	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แอนติบอดี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
พาหะ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
อัลฟ่าธาลัสซี	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
น้ำยา	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แอนติบอดี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
60	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แพร่หลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอนติบอดี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แอนติเจน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีคอมบิแนนท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โปรตีน	NN	O	I_CLS
จำเพาะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ทดลอง	NN	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยา	NN	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ภูมิแพ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
อักเสบ	NN	O	I_CLS
เรื้อรัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
โปรตีน	NN	O	I_CLS
จำเพาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอเรสเตอรอล	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
แอลดีแอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไขมัน	NN	O	I_CLS
อุดตัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัณโรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นาที	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
แอนติบอดี้	NN	O	E_CLS

เป้าหมาย	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ศูนย์เชี่ยวชาญ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมเดล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสวท.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

