"	PU	O	B_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สิงหรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตื้นเต้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เดอะ	VV	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	I_ORG	I_CLS
ค้น	VV	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
คว้า	VV	I_ORG	I_CLS
ดาว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ซีน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ควีน	NN	O	I_CLS
ออฟร็อก	NN	O	I_CLS
และ	NN	O	I_CLS
ควีน	NN	O	I_CLS
ออฟ	NN	O	I_CLS
แดนซ์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ใหม่	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
นิด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ใหม่	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอนเตอร์เทน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิชคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2PM	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชินวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทรคูสิน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บุสด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แจม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใหม่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

