สาว	NN	O	B_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิสิฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พีระพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยงใย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขุนคลัง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
คอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

แย้ม	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิสิฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติสุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์ธรรมาภิบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS

***	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธาริต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ยานภัณฑ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการจัด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิสิฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธาริต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แม่บท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กบข.	NN	B_ORG	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เป็นต้น	AV	I_DTM	I_CLS
มา	VV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธาริต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS

***	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

