องคมนตรี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.วิทย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

องคมนตรี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บูรณาการ	VV	O	I_CLS
งาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
กระทรวง	CL	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทย์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างเช่น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดเก็บ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
จดหมายเหตุ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถ่องแท้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุทธวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	E_CLS

