ลุย	VV	O	B_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ตอ.กลาง	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
บิ๊กอัล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เคด้า	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ยิบ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS

ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สาน	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซาอุฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไคโร	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้นำ	NN	E_DES	I_CLS
อัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคด้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัดไมตรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ยุชาว	VV	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
ฮือ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บังเกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	B_LOC	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	E_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลเลาะห์	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ซาอุอาระเบีย	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ฮอสนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูบารัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุงไคโร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	B_LOC	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไอยมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล-ซาวาฮิรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
อิสลาม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อัล-เคด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	B_LOC	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โอบามา	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาชญากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไคโร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สาสน์	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัฟกานิสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

นอ	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

