รฟท.	NN	B_ORG	B_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยานสุวรรณภูมิ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แอร์พอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Deutsche	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Bahn	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
International	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
DBI	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศเยอรมนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฝึกอบรม	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัทบริหาร	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วางแผน	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัทบริหาร	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

