นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมธยะประภาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.ร.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
พาณิชยนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS

เรือ	NN	O	B_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
เหลือง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18-27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

เรือ	NN	O	B_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
แสนแสบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3.50	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
เที่ยว	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
เที่ยว	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พาณิชยนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส.ร.ท.	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

