มอนิเตอร์	NN	O	B_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ไวน์	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	E_CLS

เดน	NN	O	B_CLS
ปาซาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ไวน์	NN	O	I_CLS
ลูกตาล	NN	O	I_CLS
ผสมเมทิลแอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เกาะบาหลี	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
โรส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอห์นสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไอริช	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดัตช์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	B_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอทิลแอลกอฮอล์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS

ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
บังกลาเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โรฮิงญา	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS

ธากา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กษิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บังกลาเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โรฮิงญา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลั่งไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	B_DTM	I_CLS
เดือน	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โรฮิงญา	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ค็อกซ์บาซาร์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บังกลาเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โรฮิงญา	NN	B_LOC	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โรฮิงญา	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บังกลาเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ข้าหลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ลี้ภัย	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ดื่ม	VV	O	B_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
พอเหมาะ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิ่ว	NN	O	E_CLS

ลอนดอน	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	B_ORG	I_CLS
วิจัย	VV	I_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อีสต์แองเกลีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอเหมาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิ่ว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ถึง	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
74	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ไวน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลลิลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิ่ว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
นิ่ว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
คอเลสเตอรอล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
นิ่ว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่นไส้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาเจียน	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูงอายุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แทรกซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีซ่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อักเสบ	VV	O	E_CLS

