สนาม	NN	O	B_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จีพีเอส	NN	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เฟ้น	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

สนาม	NN	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
นายเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไฮเทค	NN	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	E_CLS

หลาย	NU	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หลบหลีก	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2552	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น็อค	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ขึ้นฉ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอไอที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,849	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหลีก	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ผักชี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอไอที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,849	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหลีก	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอร์ฟอร์ซ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Air	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Force	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
II	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
นายเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,849	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหลีก	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ซิกแซ็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Zigzag	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
287.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
แบล็คลิสต์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Black	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
List	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
นเรศวร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
284.24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	CC	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัทซีเกท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

จักรพันธุ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวสำรวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เรียนนายเรืออากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟอร์ซ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จีพีเอส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียนนายเรืออากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เซนเซอร์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
กีดขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เซนเซอร์	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
อินฟราเรด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เซนเซอร์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินฟราเรด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมฆ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวกสบาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้ออำนวย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

