เอกชน	NN	O	B_CLS
คอร์รัปชัน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
เจ๊ง	NN	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
คอร์รัปชัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

องค์กร	NN	B_ORG	B_CLS
รณรงค์	VV	I_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
โปร่งใส	VV	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
คอร์รัปชัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
คอร์รัปชัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คอร์รัปชัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขมขื่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮูแกตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาแบลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอร์เจีย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาร์เมเนีย	NN	B_LOC	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาแบลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คอร์รัปชัน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน่วยงาน	NN	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	E_CLS

