นุ้ย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
EFM	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
หยาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
EFM	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
หยาด	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
เปล่า	NN	O	I_CLS
เยาะเย้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยาดทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชปาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
EFM	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_TTL	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ว่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

แม้กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ปอ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วรฐก์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นุ้ย	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หยาด	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กุ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รายการ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สีสัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	B_ORG	I_CLS
บันเทิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หยาด	NN	B_PER	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยาะเย้ย	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หัวเราะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นุ้ย	NN	B_PER	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หัวเราะ	VV	O	B_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ๆ	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หัวเราะ	VV	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวือหวา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข้อง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ถึง	VV	O	B_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

