สื่อ	NN	B_ORG	B_CLS
สเปน	NN	E_ORG	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ยูโร	CL	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยุแดน	NN	I_ORG	I_CLS
กระทิงดุ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ริคาร์โด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กากา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลย์เมกเกอร์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Cadena	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Se	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประโคม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซีเนอดีน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีดาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเวนตุส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กัลโช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ซานติอาโก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์นาบิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิโอโก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอทส์โช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลย์เมกเกอร์	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
งาม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิลวิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์ลุสโคนี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
เจตจำนงค์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กากา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลอเรนติโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเรซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หวนกลับ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสรมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อเมริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
สัปดาห์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

