"	PU	O	B_CLS
แพนเค้ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แพน	NN	B_PER	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
จันทร์	NN	I_ORG	I_CLS
พัน	NN	I_ORG	I_CLS
ดาว	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กับ	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS

แพน	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

เจอ	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แพน	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่งสม	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไหวพริบ	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
อย่าง	CC	O	I_CLS
แพน	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวิร์คพอยท์	NN	B_ORG	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
อัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

