อุตสาหกรรม	NN	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตระหนก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ซัลเฟอร์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนื่องผลมาก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กรรมวิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชพืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะเดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะไคร้	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขมิ้นชัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวเรือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาบเสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก	NN	O	I_CLS
เมล็ด	NN	O	I_CLS
ชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้นฉ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมเห็ดเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดองดึง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หนอนตายอยาก	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตระหนก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ซัลเฟอร์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ทุเลา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ซัลเฟอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ซัลเฟอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอมเนตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	E_CLS

