"	PU	O	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซ็ง	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลือบแคลง	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

