MFC	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ด.	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัคราทิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	I_ORG	I_CLS
จัดการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
MFC	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออยล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิฟทีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีรี่ส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
I	AJ	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
OIL	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
S	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
MM	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
GOV	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

