ใจดี	VV	O	B_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โมฮัมหมัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซฮาอิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โซฮาอิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชอร์ลีย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โซฮาอิล	NN	B_PER	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไรเฟิล	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุกเข่า	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โซฮาอิล	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใจอ่อน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขนมปัง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

