ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เค้ก	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	E_CLS

พาณิชย์	NN	B_ORG	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เอฟทีเออาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตุลาคม	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
51	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลล์	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เอฟทีเอ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภัตตาคาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	B_TRM	I_CLS
คอนเทนท์	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นเตอร์เทนเม้นท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์โป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

