"	PU	O	B_CLS
ซี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอมี่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ซี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชติชัยชรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เอมี่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอมิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลิ่นประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เริงร่า	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ซี	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สองต่อสอง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ซิ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เยอะแยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
เก๋	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รีสอร์ต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟชบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็อป	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

