"	PU	O	B_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปูไข่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มังกร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
อีโรติก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป้ย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปานวาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหมมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปูไข่	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
พงษ์สิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรลือวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เมืองมังกร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปู	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จอนนี่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แหละ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสียชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เฮ้ย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ตกใจใหญ่	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ตั๊ก	NN	B_PER	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปู	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุภาพบุรุษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พี่	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
มั้ย	AJ	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
สิ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
โอเคนะ	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวตั๊ก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

