แนะ	VV	O	B_CLS
ผปก.	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุกร	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สุกร	NN	O	I_CLS
แช่	VV	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อานิสงส์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สุกร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	E_CLS

สืบเนื่อง	PS	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สุกร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สุกร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อานิสงส์	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
สุกร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เนื้อ	NN	O	B_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อานิสงส์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สุกร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุทธศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

