ซีอีโอ	NN	B_ORG	B_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ซีอีโอ	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ดีมานด์	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	E_CLS

เห็น	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

ไอที	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ไตรมาส	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
จน	CC	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
ไตรมาส	CL	I_DTM	I_CLS
แรก	NU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
กลาง	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาคคอนซูเมอร์	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	E_CLS

สัญญาณ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
ไตรมาส	CL	I_DTM	I_CLS
แรก	NU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีมานด์	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ดีด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกรัศมิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีไวซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมมโมรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขาดตลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดีมานด์	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลังจากนี้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอมมาร์ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกรัศมิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อโณทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวทยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดลล์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจากนี้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ไอที	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

