ฟอร์บส์	NN	B_ORG	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเลบ	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS

โอบามา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แองเจลีนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บารัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฟอร์บส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเลบริตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

โอบามา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แองเจลีนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชลี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
945	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตีพิมพ์	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาดอนนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บียอนเซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โนลส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบรด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาราชาย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฮอลลีวูด	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โชลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	E_CLS

