ซอฟต์แวร์	NN	B_ORG	B_CLS
ดัง	VV	E_ORG	I_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไลเซ่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ร่วม	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไลเซ่น	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟฟิศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเอสเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซิร์ฟเวอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟส	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
microsoft.com/thailand	XX	O	E_CLS

ชู	VV	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำร่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไมโครซอฟท์	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เล็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เวอร์ชั่น	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอสเอ็มอี	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ปฐมา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ซอฟต์แวร์	NN	B_ORG	B_CLS
ดัง	VV	E_ORG	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่งเรือง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มชูปฏิภาณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมโคร	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไซแมนเทค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ออโตเดสก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โปรแกรม	NN	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ออโตแคด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิเคียวริตี้	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไลเซ่น	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.sipa.or.th	NN	O	E_CLS

ขานรับ	VV	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อึงอารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

