หนุ่ม	NN	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดพลอย	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
บาท	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องอารมณ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดพลอย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พลอยไพลิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดพลอย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรรชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พลอยไพลิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรรชัย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิมลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดพลอย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พลอยไพลิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประกอบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดพลอย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประกอบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หนุ่ม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรรชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศิกานต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องอารมณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

