กิเลน	NN	B_ORG	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าท่า	NN	B_ORG	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
โลมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
หนีบ๊วย	NN	O	E_CLS

แข้ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเภามหาชัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีทีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงห์เจ้าท่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ประตูชัย	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลมาฟ้าขาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัสโต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอนซาเลซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
อาร์เจนไตน์	NN	B_PER	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บลูมาร์ลีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจดีย์ใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
เทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงค็อก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะหานน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียรลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิถุนายน	NN	B_DTM	E_CLS
_	PU	I_DTM	O
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ธันเดอร์โดม	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเภามหาชัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีทีเอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	E_CLS

เขี่ย	VV	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซียก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
นายประตู	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถัดไป	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีทีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	CL	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
แพทสเตเดี้ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงห์เจ้าท่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลมาฟ้าขาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตูชัย	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะหาน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
เทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงค็อก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เนืองแน่น	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
อัฒจันทร์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธะลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมัดหลำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฉบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แบงค็อก	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	I_MEA	I_CLS
แบงค็อก	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บลูมาร์ลีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจดีย์	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัสโต้	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราอูล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอนซาเลซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
อาร์เจนติ	NN	B_LOC	I_CLS
น่า	FX	E_LOC	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	CL	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัสโต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราอูล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอนซาเลซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
89	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศรีราชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
จุฬา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอลดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขุนแผน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจวบ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

