จี้	VV	O	B_CLS
ฮาร์ดดิสก์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหล่าวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โปรแกรมฮาร์ดดิสก์	NN	O	I_CLS
ไดร์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานพัฒนา	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยีแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สวทช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ฮาร์ดดิสก์	NN	O	I_CLS
ไดร์ฟ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เวสเทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซีเกท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ฮาร์ดดิสก์	NN	O	I_CLS
ไดร์ฟ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงค์โปร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ฮาร์ดดิสก์	NN	O	I_CLS
ไดฟ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สำคัฯ	XX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กลยุทธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

