หงส์	NN	B_ORG	B_CLS
ชนะใจ	NN	O	I_CLS
จอห์นสัน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ซิลบา	NN	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกลน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอห์นสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอร์ทสมัธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เบญจเพส	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
คำราม	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เวมบลีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ราฟา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อใจ	VV	O	I_CLS
ฟูล	NN	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์เบิร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์โล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์บลู	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บริดจ์	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปาปา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนิเตซ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิลบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติสเปน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สแปนิช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
750	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮูลิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอเรนเต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิเกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาราเดซ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฮอร์เก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัลดาโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สแปนิช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	E_CLS

