จ.นครนายก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัญเชิญ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทานฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เขื่อนขุนด่านปราการชลฯ	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อัญเชิญ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ขุนด่านปราการชล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มินิ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฮาล์ฟ	NN	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	I_CLS
นครนายก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ประดิษฐาน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	E_CLS

บ่าย	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
นครนายก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังเกิดโชค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อัญเชิญ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ขุนด่านปราการชล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มินิ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฮาล์ฟ	NN	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	I_CLS
นครนายก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อัญเชิญ	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ประดิษฐาน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
นครนายก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
นครนายก	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ขุนด่านปราการชล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หินตั้ง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครนายก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครนายก	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฮาล์ฟ	NN	O	I_CLS
มาราธอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มินิมาราธอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

กำหนด	VV	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิถุนายน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2552	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ขุนด่านปราการชล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครนายก	NN	E_LOC	E_CLS

