แพน	NN	B_PER	B_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุจ	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
แจม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ยุติธรรม	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนเค้ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอะ	NN	I_PER	I_CLS
สตาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แจม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พีระพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาลีรัฐวิภาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ยุติธรรม	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนเค้ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขมนิจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จามิกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภรุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอะ	NN	I_PER	I_CLS
สตาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

