ชินวรณ์	NN	B_PER	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล.	NU	I_NUM	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชินวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุณยเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซักซ้อม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกาเหลา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
วิสามัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
40	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ส.ว.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
NGV	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชินวรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	CL	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
40	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ส.ว.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

