"	PU	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	E_CLS

กำลัง	AX	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อัพเกรด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ไทยโมบาย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมกะเฮิร์ต	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อัพเกรด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
533	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000-1,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สยาม	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาบุญครอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัลเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

