นก	NN	B_PER	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศชีวกานต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีลีนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บ็อกดาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
หืด	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
10-8	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดานิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฟินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาดท่าพ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเวตลานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุซเนตโซวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรลองด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
การ์โรส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศชีวกานต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีลีนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บ็อกดาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรมาเนีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิเมีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาบอส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฮังการี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฮีทเธอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัตสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

เซต	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาบอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ม้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นพพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ็อกดาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ็อกดาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเซต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซูเปอร์ไทเบรก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินารา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฟินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเวตลานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุซเนตโซวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุซเนตโซวา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซาฟินา	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุซเนตโซวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังเบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟินา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS

