สสว.	NN	B_ORG	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

สสว.	NN	B_ORG	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอร์ปศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สิทธิประโยชน์	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองส้ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
วิสาหกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนาด	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ขนาด	NN	I_ORG	I_CLS
ย่อม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สสว.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
คอนเทนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมุนไพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
621,296	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.95	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85.27	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอสเอ็มอี	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สาขา	NN	O	B_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,661	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
98.49	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,916	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66.26	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
หลัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มาตรการ	NN	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กองทุนเอสโค	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
สิทธิประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ลง	VV	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สสว.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สสว.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สสว.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
287	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

