สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
ระอุ	NN	O	I_CLS
แบร์รี	NN	B_PER	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
เคฮิลล์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

รอย	NN	O	B_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกเร็ธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์รี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคฮิลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์แบ็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แอสตัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิลล่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบลตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วันเดอเรอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคฮิลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	E_CLS

