บราวน์	NN	B_PER	B_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เลื่อย	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อย	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นายก	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอร์ดอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนักหน่วง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แรงงาน	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาชิก	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล็อบบี้	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สั่นคลอน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

เฮเซล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบลียร์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อู้	VV	O	I_CLS
ฟู้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็กกี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อื้อฉาว	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
โป๊	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม้วน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สมิธ	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไอโฟน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบฟเวอร์ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิวจ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ได้	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัตสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	I_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	I_ORG	I_CLS
สำนัก	NN	I_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	B_DTM	I_CLS
สัปดาห์	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อื้อฉาว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูกอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทเลกราฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สภายุโรป	NN	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
พรรคอนุรักษนิยม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ยูเคไอพี	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

