หญิง	NN	O	B_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

ปริตา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุลยาซารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
เขตตังเกอรัง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
จาการ์ตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟซบุ๊ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริตา	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ออมนิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชันแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
อิเหนา	NN	B_LOC	E_CLS

ปริตา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดีแพ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เธอ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เฟซบุ๊ก	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูซิโล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัมบัง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุโธโยโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมตตา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS

ปริตา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราห์มาวาตี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตามิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ปริตา	NN	B_PER	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปริตา	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ออมนิ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	E_LOC	E_CLS

อีเมล	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

พวก	NN	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เพจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ปริตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุลยาซารี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟซบุ๊ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟซบุ๊ก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงพยาบาล	NN	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โกรธกริ้ว	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จัสมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปันจายตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะวตี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซูการ์โนบุตรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ปริตา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หนึ่งใจเดียว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS

