นายก	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ฌอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อายเก้	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็นดอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
กาบอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
โอมาร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บองโก	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อองดิมบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึงแก่อสัญกรรม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
อายเก้	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บองโก	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
กาบอง	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บองโก	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สบายดี	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แถลง	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กาบอง	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บองโก	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บองโก	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

