โปรหมาย	NN	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	E_CLS

ประหยัด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
50	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แดน	NN	B_LOC	I_CLS
ปลาดิบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โปรหมาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประหยัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มากแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คว้าที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เจแปน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เยน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เจแปน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามพาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรกอรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมเยอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนริฮิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟูรูโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชินิชิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อากิบะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวลิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลาผล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กีรเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิบาลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พรหม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
87	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สมัครเล่น	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟเฟอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บางกอก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟคลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วิคตอรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปาร์ค	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แอนด์	CC	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คันทรี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองคาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แต่ละ	AJ	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟลต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.wgcthailand.com	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลควิว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ไฟลต์	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟนัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาลากา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
24	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พญาเสือ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูดส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกรอบ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมีทอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิกคลอส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมโมเรียล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกินส์	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้าชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เมโมเรียล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โอไฮโอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ที	AV	O	I_CLS
ออฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วูดส์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2012	NU	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกคลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

