เปิด	VV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS

สันนิษฐาน	VV	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ฮอลลีวู้ด	NN	B_LOC	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ฮอลลีวู้ด	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
วายร้าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คิลบิล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปริศนา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ลุมพินี	NN	B_LOC	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เย็นท้วม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เอฟบีไอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

