CNN	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
โรฮิงยา	NN	O	E_CLS

ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
โรฮิง	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

องค์การนิรโทษกรรมสากล	NN	B_ORG	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเวอร์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริเวอร์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

รายการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’s	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Untold	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Stories	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรฮิง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

