ความลับ	NN	O	B_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปภัสรา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
มาดาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปภัสรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กลมกิ๊ก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไห	NN	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	E_CLS

แหม	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไร่	NN	B_ORG	I_CLS
องุ่น	NN	I_ORG	I_CLS
ปภัสรา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาว	NN	B_TTL	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
องุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลับ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ของ	NN	O	B_CLS
กิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เอ๋	NN	B_PER	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาร้า	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เอ๋	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ปลาร้า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณเอ๋	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สำรับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สำรับ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คุณเอ๋	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
สัก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
อร่อย	VV	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เอ๋	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
&	PU	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลา-กะ-ดี่-ร้า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม่ชา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โซ้ย	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

