"	PU	O	B_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัลไพน์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
อัลไพน์	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ธรณีสงฆ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แก้แค้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คลางแคลงใจ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

