10	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ยิม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

10	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยิมนาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ.	NN	B_LOC	I_CLS
วัชรพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
รามอินทรา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เฟอร์นิเจอร์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
ครบครัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นาวาตรี	NN	B_DES	I_CLS
ศรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาวาตรี	NN	B_DES	B_CLS
ศรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยิมนาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ยิมนาสติก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เทียบเท่า	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
คับแคบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	E_CLS

แยก	VV	O	B_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิมส์	NN	O	I_CLS
ศิลป์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิมส์	NN	O	I_CLS
ลีลา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สปอร์ต	NN	O	I_CLS
แอโรบิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยิม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ครบครัน	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สตาฟฟ์	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พ่อบ้าน	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยิมนาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศูนย์	NN	O	B_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ยิมนาสติก	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช.	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำนวณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
อ๊อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ยุทธศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศศิประภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยิม	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสภะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ห้อยโหน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เอเชี่ยน	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
กวางโจว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

