"	PU	O	B_CLS
กรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ระลอก	CL	O	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศก.ไทย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Q	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดลบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.1	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
แตะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
บาเรล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จาติกวณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ดุษฎีบัณฑิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.1	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	CL	B_DTM	I_CLS
แรก	NU	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บาร์เรล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2555	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สะดุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รัฐบาล	CL	B_ORG	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

