โปร	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	I_CLS
สวิงเวลส์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
ช้าง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
โจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
หนึ่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชินรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผดุงศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซลติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เวลส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชินรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โธมัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บียอร์น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดเฮอร์ตี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟรอสท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อลัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมคลีน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	E_CLS

