วิกฤต	VV	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจลอย	NN	O	I_CLS
แพลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NN	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NN	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.7	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ไตรมาส	CL	I_DTM	I_CLS
แรก	NU	E_DTM	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอดีพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NN	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.45	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NN	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซมาเบีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
องค์การแรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอแอลโอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิกฤต	VV	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2558	NU	E_DTM	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์แนนคี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หนักแน่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เศรษฐกิจ	NN	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	B_DTM	I_CLS
สิ้น	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เบอร์แนน	NN	B_PER	B_CLS
คี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หลุดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์แนน	NN	B_PER	I_CLS
คี	NN	E_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

