รมว.	NN	B_DES	B_CLS
กห.	NN	B_ORG	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ม้ง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ม้ง	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปป.ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ม้ง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมัครใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม้ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
ม้ง	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

