"	PU	O	B_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตกคอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิชญ์นาฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาขากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยเชื้อ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ทำร้าน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทำเล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำร้าน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แฮปปี้	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
wa	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
แป๊บ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

