เชลล์	NN	B_ORG	B_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	B_LOC	I_CLS
$	PU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
15.5	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล.	CL	B_MEA	E_CLS

รอยัล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดัตช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เชลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ยักษ์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทารุณกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัทรอยัล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาโร-วิวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ศาลทหาร	NN	O	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	B_LOC	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ซาโร-วิวา	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โอโกนี	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
เหลี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ไนเจอร์	NN	E_LOC	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
ทนาย	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	PS	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ฝ่าย	NN	O	B_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขายหน้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัลคอล์ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรินเด็ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้ว่า	NN	O	B_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เน้นย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
มนุษยธรรม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โอโกนี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โอโกนี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โอโกนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก"	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรินเด็ด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เงิน	NN	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โอโกนี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Alien	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Tort	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Claims	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Act	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1789	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS

มาร์โก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไซมอนส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไซมอนส์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	PR	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

