โดย	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซาบซึ้งใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มิตรไมตรี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด้วย	PS	O	B_CLS
พระปรีชาสามารถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
พระองค์	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
40	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
กรอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
annual	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
consultation	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
JC	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
JDS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IMT-GT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
concept	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
E	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

