ครม.	NN	B_ORG	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสูตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประสิทธิ์ศิริวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักวิจัย	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ระบบ	NN	I_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
บุคคล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ก.พ.	NN	E_ORG	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สุมณฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมบุญ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมพงษา	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิวปรีชา	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนิท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อักษรแก้ว	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมบูรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม่วงกล่ำ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อมร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจเชวงกุล	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยืน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่วรวรรณ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญรักษา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรธรรม	NN	E_PER	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ทัศนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีดาเพ็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิจารณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สักกทัตติยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มยุรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาลีวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

ครม.	NN	B_ORG	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการเคหะแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสตางกูร	NN	E_PER	E_CLS

ศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงธัญวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บรรณสาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์สมศักด์	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิเชียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิไลงาม	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อารยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ควะชาติ	NN	E_PER	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
จิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
วัชรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประสารราชกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิรัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์จิรพาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

