บัตตัน	NN	B_PER	B_CLS
ซูฮก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เจ๋ง	NN	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
เตอร์กิชฯ	NN	O	E_CLS

บัตตัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมเปาะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เจ๋ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
แชมป์เตอร์กิช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรังด์ปรีซ์	NN	O	E_CLS

เจนสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัตตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
บรอว์น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จีพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ฟอร์มูลา	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตอร์กิช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรังด์ปรีซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ตุรกี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.26.24.848	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

ห่าง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เรโนลต์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวบเบอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซบาสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวตเทล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.714	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.461	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โพเดียม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตตัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตตัน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โด่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูเบนส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์ริเคลโล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เวตเทล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรอนว์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จีพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรโนลต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

