10	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม็อบ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

10	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
รวบรวม	VV	I_ORG	I_CLS
เหตุการณ์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	E_CLS
ที่	CC	I_ORG	B_CLS
แยก	NN	B_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
รวบรวม	VV	I_ORG	I_CLS
เหตุการณ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
บริเวณ	NN	I_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขสงวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
เหลี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	PS	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ทางด่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ฮือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถาวรนิติกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ดินแดง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	FX	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มิชชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริเวณ	NN	O	B_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมอง	NN	O	B_CLS
บวม	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พิชาญเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม่วงมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	E_CLS

