นัก	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ภาษี	NN	E_ORG	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อรรชกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีบุญเรือง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บริมเบิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการส่งเสริม	VV	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ลง	VV	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
สุทธิ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
คณะ	FX	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
รัษฎากร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิประโยชน์	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อรรชการ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	NU	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หักลบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
สุทธิ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
หักลบ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หักลบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัษฎากร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัษฎากร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

