บาร์ซา	NN	B_ORG	B_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	CL	E_MEA	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอโต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แห้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซามูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอโต	NN	E_PER	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสี	VV	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

โจน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาปอร์ตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสรบาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจเซฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเรีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมซัลเลส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มายอร์กา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะอังกฤษ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ซามู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
แนวหน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
สิ่ง	CL	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสมอ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

