11	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS

ยก	VV	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูธง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรอ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	B_ORG	B_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อีออคชั่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรอ.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เร็ว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระเบียบ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS

พันเอก	NN	B_DES	B_CLS
รังษี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
กรมบัญชีกลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	CL	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กรมบัญชีกลาง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมบัญชี	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดจ้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐประหยัด	NN	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประมูล	NN	O	E_CLS

ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ข้อ	CL	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฮั้ว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
70	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประมูล	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อีออคชั่น	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
7	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐประหยัด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	B_ORG	I_CLS
อีออคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พันธวณิช	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ป๊อป	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เนทเวอร์ค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บีส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไดเมนชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดาต้า	VV	I_ORG	I_CLS
แมท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซอฟแวร์ลิ้งค์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟรีอินเตอร์เน็ท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเทลลิเจนท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอนด์เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นิวตรอน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ประมูล	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สเปซไวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สวนกุหลาบ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เซอรารี่ชีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไอ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

