พบ	VV	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กล่องดำ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มรณะ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฟร์นันโด	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เด	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
โนโรนญา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรือ	NN	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
มหาสมุทร	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
กล่องดำ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
228	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

