กทช.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
USO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทั่วถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

พลเอก	NN	B_DES	B_CLS
ชูชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
USO	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีโอที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ห่างไกล	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

