สดศรี	NN	B_PER	B_CLS
ยุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
จุมพฏ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุมพฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กฎหมาย	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
แอบแฝง	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับผิด	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชาต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขัคคานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตยธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัยโกวิท	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บวงสรวง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นิมนต์	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
เทพปริยัติเมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
วัดชลประทานรังสฤษฏิ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

