"	PU	O	B_CLS
ชมพู่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพลิงพราย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จับ	VV	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพลิงพราย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ยูม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลียวณิช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชมพู่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อารยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอฮาร์เก็ต	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชมพู่	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
แม่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชม	NN	B_PER	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชม	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
นิยาย	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กุ๊กกิ๊ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ห้าว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
พลิกผัน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ผี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
บท	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เก่ง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม	NN	B_PER	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชม	NN	B_PER	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ติดตาม	VV	O	B_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพลิงพราย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

