สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
โทรมาตร	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
699	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	E_CLS

อุปกรณ์	NN	O	B_CLS
โทรมาตร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
408	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
รอยล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตรดอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สสนก.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
โทรมาตร	NN	O	I_CLS
ตรวจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
699	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดตั้ง	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำตาล	NN	I_ORG	I_CLS
มิตรผล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ปูนซิเมนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โทรมาตร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โทรมาตร	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
สนับสนุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พยายาม	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	NN	O	I_CLS
โทรมาตร	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พัฒนา	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แม่นยำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื้น	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดตั้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โทรมาตร	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเซอร์	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเซอร์	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้ม	NN	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปรับปรุง	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
โซลาร์	NN	O	I_CLS
เซลล์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

