เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาสมุทรแอตแลนติก	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบินแอร์ฟรานซ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เกาะเฟอร์นันโด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เดอ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
โนรอนญา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์ฟรานซ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาสมุทรแอตแลนติก	NN	B_LOC	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

