ฤกษ์	NN	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เก๋	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เก๋	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชลลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมฆราตรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัครพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะรัตนประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
เสี่ย	NN	B_TTL	I_CLS
เจียง	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เก๋	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัวร์	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
ชัวร์	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก๋	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกริ่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็นราว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจจะลักษณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เก๋	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
งาม	VV	I_ORG	I_CLS
อิมเมจินี	VV	I_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าที่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พีอาร์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

