มะกัน	NN	B_ORG	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เหยี่ยว	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
แปรพักตร์	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล้างสมอง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS

ชอยอึนซุก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ตะวันออกไกล	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กังนัม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
อึนนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค่าย	VV	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
เนรเทศ	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ปาร์ค	NN	B_PER	B_CLS
ซัง	NN	I_PER	I_CLS
ฮัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
แปรพักตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โซล	NN	B_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	NU	O	B_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค่าย	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองเปียงซอง	NN	B_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
วอนซาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
นิด	VV	O	E_CLS

