‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แวนคูเวอร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
อีโคโนมิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเทลลิเจนซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูนิต	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	I_LOC	I_CLS
ฮาราเร	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซิมบับเว	NN	B_LOC	E_CLS

สำนักวิจัย	NN	B_ORG	B_CLS
อีโคโนมิสต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเทลลิเจนซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูนิต	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อีไอยู	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
200	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมืองแวนคูเวอร์	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบริติช	NN	B_LOC	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

อีไอยู	NN	B_ORG	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แปร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แปร	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

เมือง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อีไอยู	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

แวนคูเวอร์	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
98	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เวียนนา	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.9	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เมลเบิร์น	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

โตรอนโต	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เพิร์ธ	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แคลแกรี	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เฮลซิงกิ	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟินแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96.2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
แฟรงก์เฟิร์ต	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

กรุง	NN	B_LOC	B_CLS
สตอกโฮล์ม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ฮัมบูร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กรุง	NN	B_LOC	B_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

โคเปนเฮเกน	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กรุงเบอร์ลิน	NN	B_LOC	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กรุง	NN	B_LOC	B_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กรุง	NN	B_LOC	B_CLS
โรม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
เอเธนส์	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรีซ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยุโรปตะวันตก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
81.2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กรุงวอชิงตัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ดี.ซี.	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ทวีป	NN	B_LOC	I_CLS
ยุโรป	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

กรุง	NN	B_LOC	B_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นคร	NN	B_LOC	B_CLS
โยฮันเนสเบิร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รีโอเดจาเนโร	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

เมือง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อีไอยู	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

กรุงดาการ์	NN	B_LOC	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซเนกัล	NN	B_LOC	E_CLS

กรุงอาบิด	NN	B_LOC	B_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โกตดิวัวร์	NN	B_LOC	E_CLS

กรุงกาฐมาณฑุ	NN	B_LOC	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนปาล	NN	B_LOC	E_CLS

เมืองการาจี	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	E_CLS

เมืองลากอส	NN	B_LOC	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	B_LOC	E_CLS

กรุงธากา	NN	B_LOC	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บังกลาเทศ	NN	B_LOC	E_CLS

กรุง	NN	B_LOC	B_CLS
แอลเจียร์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอลจีเรีย	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กรุงฮาราเร	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซิมบับเว	NN	B_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คะแนน	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ลำดับ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฮังการี	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1946	NU	E_DTM	E_CLS

