ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	B_CLS
โวลั่น	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
เวิลด์คัพ	NN	O	E_CLS

โอกาดะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สูง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ปลาดิบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
เวิลด์คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทาเคชิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอกาดะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตร์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เวิลด์คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แอฟริกาใต้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อุซเบกิสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
กาตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
ขาดลอย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุมานะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สต๊าฟ	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาดะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1998	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	E_CLS

เกาหลีใต้	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ยูเออี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไอซ์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
น่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เวมบลีย์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกเร็ท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบร์รี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
เหลือง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แบร์รี	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีมสิงโตคำราม	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอมิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮสกี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แลมพาร์ด	NN	E_PER	E_CLS

