สลด	VV	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ม้ง	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มานิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกษมศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	E_LOC	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยาเพส	XX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เซ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตี๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนหิรัญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ครีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทธิวนาสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
กรมท่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญญลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญญลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาลอาญาธนบุรี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกกรง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุนีย์รัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลาง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ปลอบใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาลอาญาธนบุรี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุนีย์รัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญญลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
คืน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญญลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

สามี	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกกรง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญญลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	PS	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วรรณวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โทกสูงเนิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เสวก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พินิจลึก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสมียน	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS

