สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคลลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เคลลี่	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ช่องทาง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
มนุษยธรรม	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

