เมือง	NN	B_ORG	B_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
หอม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ลามะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
มังกร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แบร์ทรองด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอลาโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
กิตติมศักดิ์	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
องค์	NN	B_TTL	I_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทิเบต	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สภา	NN	B_ORG	B_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
กิตติมศักดิ์	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทิเบต	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

ทางการ	NN	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปราม	VV	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขืน	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทิเบต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

ทะไลลามะ	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ทริป	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไอซ์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข้าพเจ้า	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทิเบต	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
กิตติมศักดิ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทิเบต	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารีส	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บาดหมาง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
นิโกลาส์ซาร์โกซี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังเติม	VV	O	I_CLS
เชื้อไฟ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หมางเมิน	VV	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ซาร์โกซี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
นอกรอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
หูจิ่นเทา	NN	B_PER	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

