กสอ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ช่าง	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	E_CLS

กสอ.	NN	B_ORG	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฟูมฟัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ช่าง	FX	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
เรียนแสงทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปราโมทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยาสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรมส่งเสริมอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
โรงเรียนแสงทอง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคมเครื่อง	NN	B_ORG	I_CLS
จักร	NN	I_ORG	I_CLS
กลไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมส่งเสริมอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียนแสงทอง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูมฟัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ช่าง	FX	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SMEs	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

