จับ	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิวปรีชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์ประไพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีศักดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอกพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สมิง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอดรัตษะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั่ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
เลิศแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อโศก	NN	I_LOC	I_CLS
ดินแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยาสเพ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัด	CL	B_MEA	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ราย	CL	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ชนะสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เปรมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สตางค์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

พฤติกรรม	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ถนนราชดำเนิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หลับนอน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ปฎิเสธ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลิ้นชัก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ราย	CL	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ชนะสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนมะระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
บัง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ราย	CL	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สน.สามเสน	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพเก้า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จิ๋ว	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทรบำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยามาฮ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยนล 109	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
คัดเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
พับ	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
แหลม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัชณิโม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
บางกระบือ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพเก้า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

