แฟน	NN	O	B_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
กรี๊ด	VV	O	I_CLS
สนั่น	VV	O	E_CLS

มาโกโตะ	NN	B_PER	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูซิเฟอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามดิสฯ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชนแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วี	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูซิเฟอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาโกโตะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	CL	I_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
–	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	VV	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ล้นหลาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
[	PU	O	I_CLS
V	NN	E_ORG	I_CLS
]	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีเจ	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิริขวัญ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วีเจ	NN	B_TTL	I_CLS
แบงค์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาโกโตะ	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาโกโตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สะใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิมแพคอารีน่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัวเอง	PR	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยอด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวัสดี	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาโกโตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

