"	PU	O	B_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สมาคม	CL	E_MEA	E_CLS

ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทัพสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคมมวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สมัครเล่นแห่งประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาคมมวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
องค์กรมวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขจร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พราวศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สมาคมมวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สมัครเล่น	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคมมวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สมัครเล่น	VV	E_ORG	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

มิเช่นนั้น	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไกสฟ์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
มวย	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขเหลือ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเหลี่ยม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ฝึกฝน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มณฑล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

