"	PU	O	B_CLS
เพียร์ซ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ดูถูก	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS

เพียร์ซ	NN	B_PER	B_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูอิส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แคตเทอร์โมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
น้อย	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สวีเดน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แคต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนต์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เอาท์ฟิลด์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำใจ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียร์ซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้อย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คีแรน	NN	B_PER	I_CLS
กิ๊บบ์ส	NN	E_PER	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลูก	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
มานเซียนน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคร็ก	NN	B_PER	I_CLS
การ์ดเนอร์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร็อดเวลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
ประตู	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS

