ภูมิ	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข่าว	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ก็ได้	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ฟาดฟัน	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประจักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แกล้วกล้าหาญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประจักษ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรยศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งูเห่า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

