จีน	NN	B_LOC	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

ปักกิ่ง	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ข้าง	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

หนังสือพิมพ์เดอะ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
การ์เดียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสี่ยวเฉียง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	E_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จีน	NN	B_LOC	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จีน	NN	B_LOC	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีเดียว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จาง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งบ	NN	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
คาร์บอนไดออกไซด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

