เอ็มเอไอ	NN	O	B_CLS
ฟุ้ง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
บ.	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ตอม	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลธัญญะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออฟฟิศเมท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ไตรมาส	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

