ผู้ชาย	NN	O	B_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โทมัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีตตี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมืองเบนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐโอเรกอน	NN	B_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
แนนซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีตตี้	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
คลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บีตตี้	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
โฮโมน	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บีตตี้	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ทรวงอก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โฮโมนเทสโทสเตอโรน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พาดหัว	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สมญานาม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทอล์ค	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอปร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วินฟรีห์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กำเนิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

