กสิกรไทย	NN	B_ORG	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประสาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ครึ่ง	AJ	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หลัง	NU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรรัตน์วรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เศรษฐกิจ	NN	O	B_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	I_DTM	I_CLS
ไตรมาส	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
ไตรมาส	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุปโภคบริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

