รมช.	NN	O	B_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐประชาชนจีน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ท้องตลาด	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
อบ	VV	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
70	NU	E_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กวางโจว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจียงสิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบสองปันนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุนหมิง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
กลบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลำไย	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
รา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

