เมจิก	VV	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัง	NN	O	E_CLS

โคบี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบรอันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แกซอล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลอสแองเจลีส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออร์แลนโด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เมจิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
101-96	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โคบี	NN	B_PER	I_CLS
ไบรอันต์	NN	E_PER	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ลอสแองเจลีส	NN	B_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออร์แลนโด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เมจิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100-75	NU	B_NUM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ฟิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็กสัน	NN	E_PER	I_CLS
เฮด	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลอสแองเจลีส	NN	B_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โคบี	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ดับเบิล	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ไบรอันต์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
แกซอล	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คะแนน	CL	E_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
รีบาวด์	CL	E_MEA	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คะแนน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แกซอล	NN	B_PER	I_CLS
ยิงฟิลด์	NN	O	I_CLS
โกล์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชู้ต	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ออร์แลนโด	NN	B_ORG	I_CLS
เมจิก	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สแตน	NN	B_PER	I_CLS
แวน	NN	I_PER	I_CLS
กันดี	NN	E_PER	I_CLS
เฮด	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แวน	NN	O	I_CLS
กัน	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แวน	NN	B_PER	B_CLS
กันดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โคบี	NN	B_PER	I_CLS
ไบรอันต์	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คะแนน	CL	E_MEA	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

