สิงห์	NN	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บีญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงห์บลูส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
แย่งชิง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุดหย่อน	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เกทับ	VV	O	I_CLS
บรัฟ	VV	O	I_CLS
แหลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไล่ล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์เนเซน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอร์เก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัลดาโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สเปน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าค้างคาว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีญา	NN	B_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลบาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนเกรโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ฮอต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัลมาเรีย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
240	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
โฮเซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลุยส์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทามาร์โก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แต่ว่า	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บีญา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

