จ.ตราด	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	E_CLS

ตราด	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประทีป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงสืบธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัดเกาะกง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียดประถม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสนตัน	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เงาะ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
61,755	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS

ทุเรียน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
32,752	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS

มังคุด	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,867	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS

ลองกอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,684	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประเทศเวียดนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
อินทรีย์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

