ธ.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บล.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
จัดการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บลจ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เช่าซื้อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	B_DTM	I_CLS
หลัง	NU	I_DTM	I_CLS
ของ	PS	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

