นักศึกษา	NN	O	B_CLS
โรตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กริ้ว	NN	O	I_CLS
รบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ออสซี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นักศึกษา	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นครซิดนีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ออสซี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
โรตี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แฮร์ริสปาร์ค	NN	B_LOC	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ซิดนีย์	NN	E_LOC	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปร่างหน้าตา	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

รอยเตอร์สทีวี	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เบสบอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เลบานอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แคนเบอร์รา	NN	B_LOC	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เหยียด	VV	O	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
โกรธแค้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผู้คน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แท้จริง	VV	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เหยียด	VV	O	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ค่ำคืน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

