ผบช.น.	NN	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลองเปรม	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิวปรีชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เอกรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มสังกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สืบสวนนครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
6	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุม	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คำอ่อน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยานะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคารซาร่า	NN	O	I_CLS
อพาร์ทเม้นท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนสุขเกษม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตัน	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	VV	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ๊	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ม้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทรยศ	VV	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลิ้นจี่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขาดทุน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฉันทวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ตปพ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ภาณุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลักบุญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ตปพ.	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวาทภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัษนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหล็กศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ป็อป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวโชติช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หน่อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฉลยศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,230	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับบลิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3222	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2483	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
10,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาด	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ห้างเทสโก้โลตัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วังหิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS

