ชี้เซอร์	VV	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
แห้ว	VV	O	I_CLS
ชปล.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
หงส์	NN	B_ORG	E_CLS

กุส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิดดิงก์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แชมเปียนส์	VV	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

กุนซือ	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดัตช์	NN	B_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เซ็ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โรม	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หายห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ชวัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สละ	CL	E_MEA	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชลซี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวมบลีย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
แชมเปียนส์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ต่างหาก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฮิดดิงก์	NN	B_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กังขา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
แชมเปียนส์	VV	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟร์นันโดตอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
70	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สโมสรฟุตบอล	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

