"	PU	O	B_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
แก่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AJ	O	E_CLS

ใหม่	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิวตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สิริวิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญปุระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คริสตินา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อากีล่าร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ฮิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิกล็อค	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ๋อเหรอ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไปด้วยกันนะ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดอีกที	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่มีปัญหา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหาโลกแตก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Buddha	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Blass	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชัน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เหรอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หล่อ	NN	O	I_CLS
อาร์แอนด์บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชินวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ชิน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
สเต็ป	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	E_CLS

ซีน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิชคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หรเวชคุณ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
นินจา	NN	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
มาเซอร์ไพรส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นินจา	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซีน	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช็อต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ติ๊นา	NN	B_PER	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
แก้ม	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
นิชคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทั้งฮอลล์	NN	O	I_CLS
อิจฉา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
แดนซ์	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฮิต	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิ๊จ๊ะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
กระซิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กรี๊ด	VV	O	I_CLS
สนั่น	VV	O	I_CLS
ฮอลล์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	E_CLS

