ภาค	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อุปโภค	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีปีก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท็อปส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
สปอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มันนี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
สปอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มันนี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คูปอง	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท็อปส์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
114	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ครึ่ง	AJ	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หลัง	NU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ท็อปส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดลี่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ท็อปส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาวะ	NN	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาขา	NN	B_ORG	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เซ็นทรัลเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

สะท้อน	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	NN	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท็อปส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
แอทโฮม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บรีส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รีด	VV	O	I_CLS
ถนอม	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แอทโฮม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
บรีส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท็อปส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาร์เก็ต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	E_CLS

