บันเทิง	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
FTA	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	E_CLS

อุตสาหกรรม	NN	O	B_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาเซี่ยน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เสรี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
FTA	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ราว	VV	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และสิ่ง	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซรามิก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
แร่	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคมีภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โลหะ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
และคุ้มครอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เสรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เวนคืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เวนคืน	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เวนคืน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
พันธกรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นันทวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

