"	PU	O	B_CLS
อินเชิน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

สนามบิน	NN	B_ORG	B_CLS
อินเชิน	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
BBC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สนามบิน	NN	B_LOC	B_CLS
อินเชิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
นานา	AJ	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เช็ค	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แล็บ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ก็อก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
ชางงี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สกาย	NN	I_ORG	I_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศอังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สนามบิน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สนามบินซูริค	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิวนิค	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัมสเตอร์สดัม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อ็อคแลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

สกาย	NN	B_ORG	B_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คะแนน	NN	O	B_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอ็ดเวิร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพลสเทด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
CEO	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
อินเชิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวิร์ลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์พอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวอร์ดส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สนามบิน	NN	B_LOC	B_CLS
อินเชิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรุงโซล	NN	B_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนามบินคิมโป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบินเคปทาวน์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สนามบินซูริค	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สนามบินเทล	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อาวีฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สนามบินดัลลัส	NN	O	B_CLS
/	PU	O	I_CLS
ฟอร์ท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เวิร์ธ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สนามบินลิม่า	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อเมริกาใต้	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สนามบินปานามา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อเมริกากลาง	NN	B_LOC	E_CLS

สกาย	NN	B_ORG	B_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

สนามบิน	NN	B_LOC	B_CLS
ดูไบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สนามบิน	NN	B_LOC	B_CLS
ฮ่องกง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เฮลซิงกิ	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คันไซ	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
ฮีทโธรว์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อาบู	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ดาบี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โยฮันเนสเบิร์ก	NN	B_LOC	E_CLS

