เปิด	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
ลอด	NN	O	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	B_LOC	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญาไท	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บางซื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญาไท	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ธนฯ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หลานหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	O	I_CLS
ลอด	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คับคั่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ไฟเขียว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พญาไท	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บางซื่อ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พญาไท	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลานหลวง	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พญาไท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยมราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หลานหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอด	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สร้อยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ธนบุรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS

