เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ตื่นเต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โรเจอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรลังด์การ์โรส	NN	B_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เฟดเอ็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	I_MEA	I_CLS
โรเจอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	E_PER	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เทียบเท่า	NN	O	I_CLS
พีต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซมพราส	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
สะกด	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อากัสซี	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรหมลิขิต	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มัสเก็ตเทียร์สคัพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อากัสซี	NN	E_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นผิว	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพน	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ต่อจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรลังด์การ์โรส	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตช์	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทอมมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาร์ติน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดลปอโตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาเอล	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ฟิส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โรเจอร์เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เขี่ย	VV	O	I_CLS
ราฟาเอลนาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ราฟา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั่น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตลก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
เมียร์กา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เฟรนช์โอเพน	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

