พญาเสือ	NN	B_PER	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ช็อต	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-22	NU	B_MEA	E_CLS

ไทเกอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เมโมเรียล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พญาเสือ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูดส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช็อต	CL	B_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเกิล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบกี	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
276	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
69-74-68-65	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิวริก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
67-70-71-69	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช็อต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เมโมเรียล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามเมอร์ฟิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลเลจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โอไฮโอ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ.ย.	NN	B_DTM	E_CLS

ยอด	NN	O	B_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนต์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1999	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.08	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แชมป์บริติช	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วูดส์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์โนลด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัลเมอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินวิเตชันแนล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
ช้าง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
26	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
285	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
74-70-74-67	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19,555	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามพาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิวพอร์ต	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปรโจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
290	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
73-69-75-73	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,032	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.4	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยปเป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮัลดาห์ล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
377	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
275	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
69-71-68-67	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
343,086	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิคลาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาสท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71-68-71-66	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อัศจรรย์	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
โค	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประหยัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มากแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

