"	PU	O	B_CLS
ลีเกิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกื้อกูล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
คลองเตย	NN	O	I_CLS
ประทุ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีเกิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คลองเตย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกื้อกูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านชัยวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
คลองเตย	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลีเกิ้ล	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ลีเกิ้ล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ช่วง	NN	I_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	I_DTM	E_CLS
_	PU	I_DTM	O
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

