นิติเวช	NN	B_ORG	B_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

นิติเวชวิทยา	NN	B_ORG	B_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สมมุติฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาเดน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์รารีน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮอลลีวู้ด	NN	B_LOC	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หาสา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ฮอลลีวู้ด	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คีธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักข่าวเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
บาเดน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
หรือ	PS	I_MEA	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อำนวย	NN	B_PER	I_CLS
นิ่มมะโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดาราฮอลิวู้ด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมมุติฐาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วางยา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แทพย์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วุฒิภาวะ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมมุติฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

