"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
แชมป์ลีก	NN	O	I_CLS
อุซเบ	NN	B_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟลิเป้	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สโคลารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บราซิเลียน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
โค้ชวัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุนยอด	VV	O	I_CLS
คอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
อุซเบกิสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีมซีเอสเคเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มอสโก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอลลีก	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโคลารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สตาฟฟ์	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทีมบุน	NN	B_ORG	I_CLS
ยอด	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริดจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโคลารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริวัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บราซิเลียน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขุม	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุน	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
คอร์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2002	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

