เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อกูเอโร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปาโต้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์จิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อกูเอโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตราหมี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอตเลติโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร์เล็ตโต้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์โล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันเชล็อตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริดจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลกซานเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาโต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

