เรือใบ	NN	B_ORG	B_CLS
จ๋อย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดร็อกบา	NN	B_PER	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรือใบสีฟ้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อกหัก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไอโวรีโคสต์	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตน้ำเงินคราม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

กลับ	VV	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ดร็อกบ้า	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เยื่อใย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซิตี้	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซิตี้	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ซิตี้	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดร็อกบา	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS

