นัก	FX	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เมืองเฉิงตู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นครเซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
09.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอด	AJ	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กล้อง	NN	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
จันทร์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซีก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ซีก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
จันทร์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บัง	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
30	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหกรรม	NN	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
บริการ	VV	I_LOC	I_CLS
วิชาการจิรายุ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
พูนทรัพย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สุริยุปราคา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กองการ	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาลนครระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0 3862 0111	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
730	NU	B_NUM	E_CLS

