การุณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
ถีบ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เก่ง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ด่าทอ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การุณ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วาจา	NN	O	I_CLS
หยาบคาย	VV	O	I_CLS
ด่าทอ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคารรัฐสภา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
การุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สืบพยาน	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

