ฟิล	NN	B_PER	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงห์อีซ้าย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิคเกลสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กอล์ฟพีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จู๊ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาสสิก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุด	VV	B_DTM	I_CLS
สัปดาห์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอมี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
เต้า	NN	O	I_CLS
นม	NN	O	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอมี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เบธเพจ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สเตท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ปาร์ค	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
กว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เบธเพจ	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แน่นอน	VV	O	B_CLS
ละ	PA	B_MEA	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

