ยอด	NN	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PK-9	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ประชา	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรียานุช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แจม	VV	O	E_CLS

ยอด	NN	O	B_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PK-9	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ประชา	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สะกด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
ราชการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรียานุช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
หมา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฉันทวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PK-9	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ประชา	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
สายพันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	O	I_CLS
เชพเพิร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลเซเชียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อตไวเลอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาลินัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดเบอร์แมน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
หลังอาน	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
สะกด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรียานุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานประดับ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทัศนะจินดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
ราชการ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่ล่า	VV	O	I_CLS
ป้องกันปราบปราม	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิวปรีชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดีรังสิต	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ฉันทวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บก.	NN	O	B_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
กองร้อย	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบ	VV	I_ORG	I_CLS
จลาจล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ม้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พิษสุนัขบ้า	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS

