กทช.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	VV	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
และ	PS	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อิมแพค	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ปี	NN	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	E_CLS

