มือ	NN	O	B_CLS
เต็ง	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮัลเล	NN	O	E_CLS

ทอมมี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิลฟรีด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซองก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พลิกล็อค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7-3	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจอร์รี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวเบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฮัลเล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทิวแถว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทมัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์ดิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิสชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซเวเรฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8-10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ดมิทรี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตูร์ซูนอฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคห์ลชไรเบอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6-8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ไรเนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูตต์เลอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
เบียร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบนจามิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็คเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	E_NUM	E_CLS

