สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
ออโต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิโรติค	NN	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS

ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาเดน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
นิติวิทยา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
กังฟู	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คาร์ราดีน	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเดน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
แล็บ	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเดน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเดน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอ.เจ.	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิมป์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฟิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สเปกเตอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บาเดน	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คาร์ราดีน	NN	B_PER	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสดาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กังฟู	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Stretch	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ออกซิเจน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชี้นำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คาร์ราดีน	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บีไอ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บาเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

