"	PU	O	B_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคมเอาท์ซอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

จัดตั้ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมเอาท์ซอร์สซิ่ง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอาท์ซอร์สซิ่ง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอาท์ซอร์ส	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดหลัก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิจิตอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเท้นต์	NN	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งเรือง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

