นพดล	NN	B_PER	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล้วนแล้ว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่มพูน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทบกระทั่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
ฮุนเซน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทบกระทั่ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่มพูน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ปรึกษาหารือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฟาก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สันปัน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมแผนที่	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขีด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7017	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สันปัน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ยกเว้น	VV	O	B_CLS
ปริเวณ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ขีด	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลับ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ทั้ง	NN	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมสนธิสัญญาและ	NN	B_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรมแผนที่	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติเขาพระวิหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
แนบ	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7017	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
แนบ	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เส้น	NN	O	B_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
แนบ	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7017	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แก๊ซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะกง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กษิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทวง	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮุนเซ็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

