อิหร่าน	NN	B_ORG	B_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปธน.	NN	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เมือง	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสรี	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
จง	NN	O	I_CLS
พินาศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผู้	FX	B_ORG	B_CLS
สนับสนุน	VV	I_ORG	I_CLS
มูซาวี	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ทาบริซ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอรูมิยะห์	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาเมดัน	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชต์	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมืองอิสฟาฮาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยซานา	NN	B_LOC	I_CLS
ตี	VV	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฟอร์นิเจอร์	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	B_ORG	B_CLS
สนับสนุน	VV	I_ORG	I_CLS
มูซาวี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
เตหะราน	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อะห์มาดีเนญาด	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฉลองชัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
โมชาเรกัต	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

อยาตุลเลาะห์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลีคาเมนี	NN	E_PER	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อะห์มาดีเนญาด	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
อะห์มาดีเนญาด	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
62.6	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33.8	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
โมห์เซนเรไซ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.7	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	I_MEA	I_CLS
มะห์ดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์รูบี	NN	E_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

มูซาวี	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลือกตั้ง	VV	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ตบตา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสลาม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทรราช	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แบร์กนาร์กุชแนร์	NN	B_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดขี่	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โหดร้าย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

