ซูซาน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอยล์	NN	E_PER	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BGT	NN	B_ORG	E_CLS

ซูซาน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอยล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอนตัว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริเตน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
'ส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กอต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทาเลนท์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Britain's	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Got	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Talent	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซูซาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอยล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สกอต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริเตน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาเลนท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Britain's	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Got	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Talent	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ไพเราะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทันสมัย	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูทูป	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เปิดเผย	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
พีเอ	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บอยล์	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริเตน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาเลนท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริเตน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาเลนท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอยล์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สองสาม	NN	B_DTM	I_CLS
สัปดาห์	NN	I_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมนเชเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีฟวิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิวส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารี	VV	O	I_CLS
น่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
เบอร์มิงแฮม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
เชฟฟิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ปรบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS

