เลือกตั้ง	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดือด	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
อาห์มาดิเนจาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาห์มาดิเนจาด	NN	B_PER	B_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบอง	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยูทูป	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เฟซบุ๊ก	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปฏิรูปราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฮิลลารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลินตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

