หุ้น	NN	O	B_CLS
เอเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีมาเวสท์	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BRIC	NN	O	E_CLS

ตลาด	NN	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เอเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บลจ.พรีมาเวสท์	NN	B_ORG	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พรีมาเวสท์	NN	O	I_CLS
-อลิอันซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟันด์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
ศรีเนตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤทธิรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	I_ORG	I_CLS
จัดการ	VV	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พรีมาเวสท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ธนาคารกรุงศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พรีมาเวสท์	NN	O	I_CLS
-อลิอันซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟันด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PBS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
PBS	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Allianz-dit	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BRIC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Stars	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สินสุทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ประเทศละ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS

กองทุน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
PBS	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรีมาเวสท์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
PBS	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัสเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
RUSSIAN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TRADED	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
INDEX	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ถ่วง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
blue	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
chip	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,700	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ต้น	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
PBS	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอเหมาะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พรีมาเวสท์	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
รัสเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BRIC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พรีมาเวสท์	NN	O	I_CLS
-อลิอันซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟันด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Lipper	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59.80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56.04	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

