เจ้าชาย	NN	O	B_CLS
มาเลย์	NN	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

เต็งกู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเมงกง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมฮัมหมัด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาครีห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัฐกลันตัน	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอเดเลีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พีโน่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซัลคาเนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับดุล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เราะห์มาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟาครีห์	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_LOC	I_CLS
กูบัง	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เกรียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐกลันตัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ครึกโครม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มาโนฮาร่า	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟาครีห์	NN	B_PER	I_CLS
เยี่ยง	VV	O	I_CLS
ทาส	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
สมรส	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
เงื้อม	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	E_CLS

