ออมสิน	NN	B_ORG	B_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_ORG	E_CLS

แบงก์ออมสิน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาลนครสมุทรสาคร	NN	B_ORG	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาลนคร	NN	B_ORG	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาลนคร	NN	B_ORG	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาธารณประโยชน์	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
วิธี	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,700	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เทศบาลสมุทรสาคร	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลอศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
กร่อย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตะกอน	NN	O	I_CLS
ขุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

