สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดาวอส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	E_CLS

เอเอฟพี	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ดีทรอยต์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
มิชิแกน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
อเมริกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
อีโคโนมิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอรั่ม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ดาวอส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ฉันทานุมัติ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
อเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
อเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทรอยต์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อไป	AV	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คล้ายคลึง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

