บาเยิร์น	NN	B_ORG	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ริเบรี่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กิ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริเบรี่	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

