"	PU	O	B_CLS
ชาลี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฉลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เข็ม	NN	B_PER	E_CLS

ชาลี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หอประชุม	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สง่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินพรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ชื่อ	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สง่า	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินพรวิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อินทรวิจิตร	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สง่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินพรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เข็ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตี 10	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับร้อง	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
เสียชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อินทรวิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เข็ม	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

