เปลือย	NN	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	VV	E_ORG	I_CLS
เปลือย	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็กซิโกซิตี้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เม็กซิโก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ประท้วง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
มลพิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS

