คลัง	NN	B_ORG	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รสก.	NN	O	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เมืองไทย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เรียก	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.กสท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ทีโอที	NN	B_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ไอซีที	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

