"	PU	O	B_CLS
โด้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เหวี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮิลตัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราม่อน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลเดร่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสรมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	B_DTM	I_CLS
เมื่อ	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เดือน	CL	I_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
เป็นใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เหวี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิลตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไนต์คลับ	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮ้าส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แอลเอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิคกี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ฮิลตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีเอ็มแซด	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพสต์	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิคกี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลย์เมกเกอร์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาดริด	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาดริด	VV	O	I_CLS
ไล่ล่า	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มิเชล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลาตินี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สหพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไมคอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

