เลเกอร์ส	NN	B_ORG	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
เมจิก	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	E_CLS

แอลเอ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออร์ลันโด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เมจิก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99-91	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยัด	NN	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	E_CLS
_	PU	I_DTM	O
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออร์ลันโด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เมจิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แอมเวย์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อารีนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

นัด	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมจิก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49-37	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
บด	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
61-61	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ควอเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67-63	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ควอเตอร์	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดไวท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาเวิร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87-84	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเร็ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิเชอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
จอมเก๋า	NN	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
แม่น	VV	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87-87	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
94-91	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99-91	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ซีรีส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบรอันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาซอล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เทรเวอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อริซา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทอร์โคกลู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดไวท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮาเวิร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนเตอร์	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบาวด์	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รอดพ้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปราชัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

