เฟอร์กี	NN	B_PER	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล.	CL	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัวเนีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิลตัน	NN	E_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช้อป	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรนัลโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัวเนีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิลตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัลคอล์ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกลเซอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เซอร์	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเลกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
โอลด์แทรฟฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตเบซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
288,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟลอเรนติโน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเรซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรนัลโด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบคแฮม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลย์	VV	O	I_CLS
เมคเกอร์ชาว	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยินดี	VV	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรนัลโด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิลลา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิลตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรน์ฮาร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เบสบอล	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัวเนีย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิคกี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
ตี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
อิดโรย	VV	O	E_CLS

