'	PU	O	B_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	E_CLS

ไต้หวัน	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะสแปรตลีย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
จีนใต้	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไท่ผิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะสแปรตลีย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เซียะ	NN	B_PER	B_CLS
หยี่ฉี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
หมู่เกาะสแปรตลีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ยาม	NN	I_ORG	I_CLS
ชาย	NN	I_ORG	I_CLS
ฝั่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไท่ผิง	NN	E_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกาะบาบินห์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
มนุษยธรรม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ต้น	NU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
สิ้น	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ลอยลำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไท่ผิง	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะสแปรตลีย์	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะสแปรตลีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจมส์ชาง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS

หมู่เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
สแปรตลีย์	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรูไน	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาราง	CL	B_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
บรูไน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

