ดีเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	CL	B_MEA	I_CLS
อยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS

ดีเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกวัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีมันตะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
ใจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

พิจารณา	VV	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
โหดร้าย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วัดพระญาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เลี่ยมทอง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกวัด	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกวัด	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกวัด	NN	B_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกวัด	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกวัด	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
สร้อย	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกวัด	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อุทัย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกวัด	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อุทัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กรณียกิจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ทารุณ	NN	O	I_CLS
โหดร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวาง	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
10	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

