ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
มาลาวี	VV	E_ORG	I_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
มาดอนนา	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
สูง	VV	I_ORG	I_CLS
มาลาวี	VV	E_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อป	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดอนนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาลาวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกบุญธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
สูง	VV	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
มาลาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาดอนนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อป	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ชิฟันโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์ซี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มาดอนนา	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บันดา	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มาลาวี	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาดอนนา	NN	B_PER	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
สงเคราะห์	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาลาวี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรสซิ่ง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาลาวี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาลาวี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ต้น	NU	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาลาวี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาดอนนา	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ชิฟันโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาลาวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	VV	B_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาดอนนา	NN	B_PER	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เบิกทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บันดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้ว่า	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาลาวี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

