"	PU	O	B_CLS
เจ้าฟีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดนกระทิงดุ	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้าฟีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีซี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

บิด	NN	O	B_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คาตาลุนญา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สเปน	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้าฟีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรียบ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2009	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	CL	B_MEA	I_CLS
คาตาลุนญา	NN	O	I_CLS
กรังด์ปรีซ์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
คาตาลุนญา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สเปน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ควอลิฟายด์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซีซี	CL	E_MEA	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐภาคย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิไลโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
พีทีที	NN	O	I_CLS
แซค	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SAG	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ควอลิฟายด์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.47.559	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
โพลโพซิชั่น	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฮกเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์เบรา	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
อพรีเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
อัลบาย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรเบติสตา	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อพรีเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
มาร์โกย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิมอนเชลลี	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กิเรรา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SAG	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เฮกเตอร์ฟาเบล	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
โค้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เฮกเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาเบรา	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โพล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รูด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ต่อมา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

อีก	NU	O	B_CLS
จน	CC	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เฮกเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาเบล	NN	E_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ไมค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดิแม็กจิโอ	NN	E_PER	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โรแบร์โต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลคาเทลลี	NN	E_PER	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัลวาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาติสตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิโรชิอา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอยามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮกเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาเบรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิมอนเชลลี	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟีม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮกเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาเบล	NN	E_PER	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
โมโต	NN	O	I_CLS
จีพี	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะด็อกเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาเลนติโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอสซี	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยามาฮ่า	NN	B_BRN	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ฮอร์เก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอเลนโซ	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โพล	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
โค้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย์ซี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สโตนเนอร์	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิด	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดูคาติ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
7	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอสเซนเซอร์กิต	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

