ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
หวน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกษมสันต์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยุธยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รีเทิร์น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS

ดู	AV	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ม่าย	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
พราว	VV	O	I_CLS
เสน่ห์	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
เหลือเกิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หย่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สักขีพยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มกลัด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัฐมาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
เพนนินซูลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถามไถ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
รีเทิร์น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ง้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คืนดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใจเย็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ว่า	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ป้อ	NN	B_PER	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีเทิร์น	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกหัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
แจกแจง	NN	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุก	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โสด	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็ดี	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เข็ด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

