อ.อ.ป.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS

องค์การ	NN	B_ORG	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนูญศักดิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตันติวิวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อ.อ.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร่ร่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
บ่อย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักสูตร	CL	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ควาญ	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตั้งท้อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สัตวแพทย์	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อนช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศูนย์อนุรักษ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.อ.ป.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

