บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดตลาด	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
มาลินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังวงศ์เจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	VV	I_ORG	I_CLS
สินเชื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ขนาด	NN	I_ORG	I_CLS
ย่อม	AJ	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่อนปรน	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

