'	PU	O	B_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ยิว	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เบนจามิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนทันยาฮู	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็ต่อเมื่อ	CC	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยัสเซอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเบดราบโบ	NN	B_PER	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
มะห์มูดอับบาส	NN	B_PER	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สันติภาพ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เนทันยาฮู	NN	B_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
อับบาส	NN	B_PER	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดยตลอด	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
วอชิงตัน	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ถิ่นฐาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
เวสต์	NN	B_LOC	I_CLS
แบงก์	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
โรเบิร์ตกิบส์	NN	B_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าง	NN	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บารัก	NN	B_PER	I_CLS
โอบามา	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เคียง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	E_CLS

ตลอด	VV	B_DTM	B_CLS
หลาย	NU	I_DTM	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	B_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	I_DTM	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	VV	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ถิ่นฐาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขตเวสต์	NN	B_LOC	I_CLS
แบงก์	NN	E_LOC	E_CLS

ท่าที	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เนทันยาฮู	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ขวา	NN	I_ORG	I_CLS
จัด	VV	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ครืน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
อ่อนข้อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

แดนนี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดานอน	NN	I_PER	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิคุด	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนทันยาฮู	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชาญฉลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	VV	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ทาง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	E_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
จิมมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์เตอร์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
วอชิงตัน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ถิ่นฐาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
เวสต์แบงก์	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อิสราเอล	NN	B_ORG	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฉนวนกาซา	NN	B_LOC	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
และ	CC	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

