กบข.	NN	B_ORG	B_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	E_CLS

กบข.	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กรมบัญชีกลาง	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธาริต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
กรมบัญชีกลาง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ธุรการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กรมบัญชีกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อนุเคราะห์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

