ผู้	FX	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กรมการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	VV	I_ORG	I_CLS
สุกร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อุปสงค์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุทธิธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	VV	I_ORG	I_CLS
สุกรแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สุกร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ภูมิอากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อุปสงค์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

