นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จี-8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
แองเจล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมร์เคิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แมร์เคิล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บารัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบาม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จี-8	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แมร์เคิล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บารัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบาม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

