ธุรกิจ	NN	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

บ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วิชันเนเรียม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟาเบอร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MBT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิงกล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	E_CLS

ลด	VV	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมเจริญยิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรงเตชะเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วิชันเนเรียม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟาเบอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศเยอรมนี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
Mr.	NN	O	B_CLS
Wolfgang	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Tonges	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลิชต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
จัดการ	VV	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MBT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กรรมวิธี	NN	O	I_CLS
ฟาเบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัมบรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบรับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิสธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
ทูต	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ขยะมูลฝอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขยะมูลฝอย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
80	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
รีไซเคิล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.4	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
mt	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
อินทรีย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.3	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
mt	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
กลบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.3	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2535	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ละออง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เขม่า	NN	O	I_CLS
ควัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำเสีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เชิงกล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
MBT	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กรรมวิธี	NN	O	I_CLS
ฟาเบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัมบรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ขยะมูลฝอย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เชิงกล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GTZ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.ฟาเบอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

