ผู้นำ	NN	O	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมียง	NN	I_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
บัค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ลี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

