กะเหรี่ยง	NN	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_ORG	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม่วงมิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ท้องฟ้าธรรมรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ป่าคา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ด่านแม่ละเมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
แม่สอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
รสนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตสิตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐสภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ป่าคา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อุทยานฯตากสินมหาราช	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทำไร่	VV	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
พืชผัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

