ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
บารัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
นิโกลาส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาร์โกซี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

