สหภาพ	NN	B_ORG	B_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

สหภาพ	NN	B_ORG	B_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	B_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	I_LOC	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

บรรดา	CL	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเปอเรชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะตาลันต้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	B_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	I_LOC	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	B_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าวเอเดน	NN	B_LOC	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_LOC	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

