'	PU	O	B_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
กิ๊ก	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
แม้นนฤมาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรบท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ็ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
เอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
เค	NN	E_ORG	E_CLS

ยืนกราน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พายุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลาร์ค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมน	NN	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

เลิกรา	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แทค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรัณยู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรจนวุฒิธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

ไฮโซ	NN	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
แม้นนฤมาส	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หวานใจ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พายุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลาร์ค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดามใจ	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แว่ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรบท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กิ๊ก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ็ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พี่เอ็ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พี่เอ็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พี่เอ็ม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปลื้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลีกภัย	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อัน	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

คุณ	NN	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ไฮโซ	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปลื้ม	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็ม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ทายาท	NN	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
พายุ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
งอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื่อน	XX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แจกแจง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุพา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ยุพา	NN	O	I_CLS
พักตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หวั่นใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	VV	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS

คือ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่าย	NN	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
พายุ	NN	B_PER	I_CLS
แมน	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

