ซอฟต์แวร์	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
โซลูชั่นแก้	NN	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

กรมส่งเสริมการ	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ออก	AV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นิชมาร์เก็ต	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ซอฟฟแวร์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS

น.ต.หญิง	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฑารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักส่งเสริม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
บริการ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมส่งเสริมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ออก	AV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคล็ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ประลอง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กรมส่งเสริมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ออก	AV	E_ORG	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นิชมาร์เก็ต	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ส่งเสริม	VV	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีมเวิร์ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณทก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ออก	AV	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

ตลาด	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถ่องแท้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พาทเนอร์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ราย	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซอฟแวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ลูกเล่น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซอฟแวร์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

