"	PU	O	B_CLS
อลงกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูไอเดีย	NN	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ทุนทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อลงกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูไอเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ทุนทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครีเอทีฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เสรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์มณฑา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เชิง	VV	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อลงกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนว	NN	O	B_CLS
คิด	AJ	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุนพัฒนา	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ต่าง	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	NN	O	I_CLS
เอกสิทธิ์	NN	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจากนี้	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยแลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สถาบันส่งเสริม	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
เชิง	NN	I_ORG	I_CLS
สร้างสรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

