บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่าฟี	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	E_CLS

บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่าฟี	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
พิชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัครทิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	VV	I_ORG	I_CLS
สินเชื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ขนาด	NN	I_ORG	I_CLS
ย่อม	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ตาย	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.75	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
สี่	NU	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักดิ์	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

