ก.คลัง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	VV	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	VV	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ภาย	NN	O	B_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2517	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
60	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
28	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
12	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	VV	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

