ตร.	NN	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปฏิทิน	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

พลเมือง	NN	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปฏิทิน	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัจฉริยะประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต้อย	NN	B_PER	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ฉั่ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทะเลาะวิวาท	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ศาลอาญาธนบุรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
222	NU	O	B_CLS
/	PU	O	I_CLS
2552	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต้อย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหงา	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ไทรน้อย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.8	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

