สหภาพรถไฟ	NN	B_ORG	B_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

สหภาพ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	E_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภิญโญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B_ORG	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
กรณี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นิติ	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูกขาด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

