"	PU	O	B_CLS
เสรีพิศุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เสรีพิศุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	E_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เกื้อกูล	NN	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ฉกรรจ์	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตลก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หมอ	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
98	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไอ	VV	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เสรีพิศุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เสรีพิศุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กลุ่มพันธมทิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS

คง	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปัจจัย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	B_DES	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
วาระ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เสรีพิศุธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ขัตติยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสธ.	NN	B_DES	B_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

