เอสซีจี	NN	B_ORG	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	E_CLS

เอสซีจี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมิคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมหมาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริเลิศสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
บริษัทเอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โพลิโอเลฟินส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัทเอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พลาสติกส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมีคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอสซีจี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมีคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ระยอง	NN	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมีคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมีคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ดูไบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมีคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เวียดนาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมีคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมีคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ตลาด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เคมีคอลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
เครือ	CL	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นีช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์เก็ต	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แมส	VV	O	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
High	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Value	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Added	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2553-2558	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระยอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

