สื่อ	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
อุ่นใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมธรรม์	NN	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะกูดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพฑูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุติมากรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคมนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นวลพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ล่ำซำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
กรมธรรม์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ประกันภัย	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
รุ่น	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
280	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
กรมธรรม์	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สมาคมนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
260	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาคมนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กฤตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ล่ำซำ	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
กรมธรรม์	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
รุ่น	CL	E_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
280	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
260	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
เทียบเท่า	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพฑูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุติมากรกุล	NN	E_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประกัน	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรมธรรม์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพฑูร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

