เอกชน	NN	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ขย่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
คาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มัดจำ	VV	O	E_CLS

สนามบิน	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสนตัน	XX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พงษ์ลาภ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติเรียงลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พงษ์ลาภ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
สินค้า.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม..	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสนตัน	XX	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสนตัน	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรทิวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โกลเด้น	VV	I_ORG	I_CLS
ไรซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นครหลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ข้าว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

