ผู้	FX	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

คอนติเนนทอลฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โธมัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แชมเบอร์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนติเนนทอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออโตโมทีฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชิ้น	NN	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศเยอรมนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2556	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โวลเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาร์เนกเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	AJ	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรง	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมมอนเรล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หัว	NN	O	B_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมมอนเรล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

