"	PU	O	B_CLS
เจ้าเน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ทอร์เรส	NN	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกฉันท์	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อเกียรติกรุ๊ปฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์	VV	O	I_CLS
แบนตัมเวต	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
มวยโลก	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
WBC	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อนามาเรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทอร์เรส	NN	E_PER	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เม็กซิกัน	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
เน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก่อเกียรติยิม	NN	E_PER	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สังเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
มวย	NN	I_LOC	I_CLS
เอลเซนโทรบานาเม็กซ์	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็กซิโกซิตี	NN	I_LOC	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เม็กซิโก	NN	E_LOC	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ยก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ยก	CL	O	I_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ทอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ยก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
ฮึด	NN	O	I_CLS
ล้วง	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
9	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยั้ง	VV	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS

สุดท้าย	NU	O	B_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
พยาม	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยี่หระ	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
98-92	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
96-94	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
95-94	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มร.บุลมา	NN	B_PER	I_CLS
โรคัมพูซาโน	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มร.ฮาโรลด์	NN	B_PER	I_CLS
ลอเรนส์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_ORG	I_CLS
คูราเซา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มร.มาร์ตีแซมมอน	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
พิศพุฒชื่น	NN	B_PER	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
คู่ใจ	NN	O	I_CLS
อุษนากร	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อเกียรติกรุ๊ปฯ	NN	B_ORG	I_CLS
โปรโมชั่นฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทอร์เรส	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทรหด	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
จัง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
หมัด	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เม็กซิกัน	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
อุษณากร	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

