นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์พีเพิลส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เวิน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปริมาณ	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

