สาย	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
เจแปนแอร์ไลน์ส	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
นานา	CL	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
นาริตะ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เที่ยว	NN	I_MEA	I_CLS
บิน	VV	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	NN	E_MEA	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เที่ยว	NN	I_MEA	I_CLS
บิน	VV	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	NN	I_MEA	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นาริตะ	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โซล	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
นาริตะ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทเป	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นิวเดลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

