สื่อ	NN	B_ORG	B_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮอสเซน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูซาวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คาลาเมห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาบซ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มูซาวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาห์มูด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาห์มาดิเนจาด	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

