ยัน	VV	O	B_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ลูก	NN	B_TTL	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
ร่ำไห้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โกหก	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
ร้าวฉาน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีละเมฆินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
ลูกเพชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีตราชินี	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีละเมฆินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แสงอนันต์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

พระ	NN	B_DES	B_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	I_CLS
เศร้าสร้อย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ลูก	NN	B_TTL	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ลูก	NN	B_TTL	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผึ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่เล็ก	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ให้	VV	O	B_CLS
อภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีแผ่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริชมอนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์จวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ไก่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ลูก	NN	B_TTL	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ลูก	NN	B_TTL	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจจริง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่เล็ก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

มา	VV	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไส้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

พี่ผึ้ง	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำมาหากิน	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุกสิ่งทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เบาบาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แม่เล็ก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยค	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ประโยค	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จันทร์จวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สิริพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทรพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีละเมฆินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ลูกทุ่ง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นที	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธีระโรจนพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กลุ่มเชียงใหม่	NN	O	I_CLS
อาริยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
สิริพร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลี้ยงดู	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พุ่มพวง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สิริพร	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
กลั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
สิริพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้า	NN	B_TTL	I_CLS
โอ๊ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
สิริพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สิริพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	PS	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
เพชร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โกหก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณพุ่มพวง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พาดพิง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรสร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สิริพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

