รับ	VV	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เขยิบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟื่องอารมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รินลณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รีบร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

เคย	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
กุ๊กกิ๊ก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รินลณี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โบ้ย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_TTL	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้ยิบตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	E_CLS
_	PU	I_ORG	O
แอนด์	CC	I_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	O
พิคเจอร์	NN	E_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
หนองแขม	NN	E_LOC	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	B_TTL	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
สบายดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รีบร้อน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS

เคย	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
สาวอก	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	B_TTL	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_TTL	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พุดเดิ้ล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปาจารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ นคร	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พัวพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุดเดิ้ล	NN	B_PER	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
เนี่ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	B_TTL	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วี่แวว	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

