จีน	NN	B_LOC	B_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ร่างก.ม.	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ปักกิ่ง	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทอดทิ้ง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์โกลบอล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทมส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอกเสียง	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จีน	NN	B_LOC	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ห้าม	VV	O	B_CLS
ทารุณ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทอดทิ้ง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS

โกลบอล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทมส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชนแห่ง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยอู๋ฮั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เมืองนอร์ทเวสต์	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ชนชั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตื่นกลัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จื้อเหวิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
สังคมวิทยา	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร่าง	NN	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทารุณ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้งคราว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
สุนัข	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองฮั่นจง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มณฑลส่านซี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

