ภาค	NN	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1	NU	E_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
3	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1.8	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	E_CLS

