ซิตี้กรุ๊ป	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
บริโภคนิยม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS

ซีอีโอ	NN	B_ORG	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
โมเดล	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ชีพจร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

วิกรม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซิตี้กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เศรษฐกิจ	NN	O	B_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หวนกลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หน้ามืดตามัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปันฑิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
ทรอยต์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาค	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีตี้กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่มตลาด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซิตี้กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอเอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

กองทุน	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ย่อม	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3769	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ยูโร	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3793	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS

ปัจจัย	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลงทุน	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เยน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

