อินเทล	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
เคสไอที	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

อินเทล	NN	B_ORG	B_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รีรอ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไว	NN	O	I_CLS
แม็กซ์	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอฟเวอร์เมนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีโคโนมิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอรัม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
เดบจานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เอเชีย	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันออก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉียงใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหลื่อมล้ำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดัง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ช้า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไว	NN	O	I_CLS
แม็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดีล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ไลเซ่นส์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
นาน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
โกช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอฟเวอร์เมนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีโคโนมิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอรัม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กระทรวงไอทีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อัพเดท	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คอนเนคเต็ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Connected	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Nation	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	B_LOC	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_LOC	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ไอซีที	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซีไอโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

