'	PU	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พิงค์กี้	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไปรยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวนดอกไม้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บัวขาว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิงค์กี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาวิกา	NN	B_PER	E_CLS

เดิม	NN	O	B_CLS
ที	AJ	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัวขาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิงค์กี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาวิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงศกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรมัตถากร	NN	E_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไปรยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ไง	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
เทคิว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทษ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่ดี	AX	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ก็ดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

ปู	NN	B_PER	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางพิงค์กี้	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
มั้ง	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
แจกแจง	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
นิ่ว	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทัก	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
อาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มั้ง	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

