บรูซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลลิส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หวิว	AV	O	E_CLS

พระ	NN	O	B_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
อึด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Die	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Hard	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
W	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หม้าย	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เฉา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	E_CLS

บรูซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลลิส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
W	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮิร์นนิง	NN	E_PER	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
หมดเปลือก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อึด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Die	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Hard	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
เหงา	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เลิกร้าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เดมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัวร์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
โสด	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
โสด	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัวร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1998	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เดียวดาย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ช่าง	AV	O	I_CLS
มืดมน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บรูซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
มากหน้าหลายตา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
หมั้นหมาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เอ็กซ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรู้ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบิร์น	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เดท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิคตอเรีย	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเครต	NN	B_BRN	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
แหล่ะ	IJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	E_CLS

เอ็มมี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ร่วมหอลงโรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	B_DTM	I_CLS
เมื่อ	PS	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

บรูซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ช่าง	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
อึด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Die	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Hard	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	AJ	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
แน่นแฟ้น	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็มมา	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แอสตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุชเชอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักเดมี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรูซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
W	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮิร์นนิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เอ็นจอย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูเมอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเก้าท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทัลลูล่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรูซ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดมี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

