(	PU	O	B_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ค	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
680,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
220	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลุกฮือ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟอรัม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดโมเครซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ม่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัน	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โอห์มาร์	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ลายเซ็นต์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ริคเคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาเทน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AVAAZ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซูจี	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อิสรภาพ	NN	O	E_CLS

