หวัด	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อาร์เจน	NN	B_ORG	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ไข้	NN	O	B_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_LOC	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทารก	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
วาน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ๊กเกอร์ลีน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟลมมิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วัน	CL	I_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ทวีปอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กาตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
นิวซีแลนด์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กาตาร์	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บังกลาเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จอร์แดน	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จอร์แดน	NN	B_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นิวซีแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

