แท่งทอง	NN	B_PER	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IBF	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมซั่น	NN	B_PER	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
ตือ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แท่งทอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แบนตัมเวต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IBF	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนแปซิฟิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดลาต้า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุกร์	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เวทีมวย	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
จิระนคร	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาดใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวีสี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประ	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
แซมซั่น	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แท่งทอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอเวเรดี้ยิม	NN	E_PER	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แบนตัมเวต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
IBF	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนแปซิฟิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โบกีเดลาตา	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เวทีมวย	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
สนามกีฬาจิระนครเทศบาลนครหาดใหญ่	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลต์ฟลายเวต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WIBA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวทีมวย	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ศรีสัชนาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมซั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต.บัวมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตะบัน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
หลัวอี้เจี๋ย	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99-91	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
100-91	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
98-91	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ร่ำไห้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แซมซั่น	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
แซมซั่น	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฟิตซ้อม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทรหด	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณรงค์วัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวมาศ	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ก็ได้	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มงคลเดช	NN	B_PER	I_CLS
ปัฐวิกรณ์	NN	I_PER	I_CLS
ยิม	NN	E_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
น็อก	VV	O	I_CLS
แอนดริว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอยล์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เพชรอุมา	NN	B_PER	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บัวมาศ	NN	E_LOC	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เบ๊นซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิษย์_ก._พล_1996	NN	E_PER	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

