ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แบงก์ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SMEs	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบ	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
แบงก์ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเกศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
6	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เอ็นพีแอล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000-2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	XX	B_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

