อัยการ	NN	B_ORG	B_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

อัยการ	NN	B_ORG	B_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รำไพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวน์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
คดีศาลแขวงลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุทธรอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มกลัด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
คดีศาลแขวงลำปาง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต๋า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

