ปะทะ	VV	O	B_CLS
เดือด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บันนังสตา	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คุมแจ	VV	O	I_CLS
เมืองนรา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
โม่ง	NN	O	I_CLS
เอ็ม16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้หัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
แบ็กโฮ	NN	O	I_CLS
วอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทือก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ขันน็อต	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
วางเพลิง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็กโฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงานชลประทาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้านปะลุกาแปเราะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปะลุกาสาเมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บาเจาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
คืน	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็กโฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ชุบ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
คลุ้ง	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
คน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
วางเพลิง	VV	O	E_CLS

ห่าง	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็กโฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลองกอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ลองกอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	CL	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาหามะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยามิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็กโฮ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาหามะ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็กโฮ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
ไหมพรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
กรู	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลองกอง	NN	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาหามะ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ลองกอง	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
มัดมือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาหามะ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ลองกอง	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็กโฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ชุบ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาหามะ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฮามิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	B_DES	I_CLS
ปะลุกาแปเราะ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปะลุกาสาเมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บาเจาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาควานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.	NN	B_DES	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ที่ว่าการ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลึกลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชวาลารัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
เมืองนราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พล.ท.	NN	B_DES	B_CLS
กสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนล้า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
รามัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยะลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เจาะไอร้อง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บาเจาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองจิก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สายบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กะพ้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งยางแดง	NN	E_LOC	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
พีระ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
มัสยิดบ้านไอปาแย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
จวบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เจาะไอร้อง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ตันหยงลิมอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระแงะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รวดเร็ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
รามัน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปฐมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกษรศุกร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS

