หนุ่ม	NN	O	B_CLS
โสม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บ่าว	NN	O	I_CLS
เศรษฐินี	NN	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
จัดหา	VV	I_ORG	I_CLS
คู่	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซันอู่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
โสม	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เศรษฐินี	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
394	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
เป็นต้น	AV	I_DTM	I_CLS
มา	VV	E_DTM	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26-49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS

มิชลิน	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS

มิชลิน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,093	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
แรก	NU	E_DTM	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัตรา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฮวบฮาบ	VV	O	E_CLS

