จับ	VV	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตุ๋น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
จำพวก	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
สาหร่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แชร์	NN	O	I_CLS
ลูกโซ่	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิสิษฐ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธงชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_LOC	I_CLS
อินเตอร์ลิงค์เน็ทเวริ์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญยืน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสะละ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ทัศนีย์วรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวัชร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอัครศรีกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
388	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.17	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
พังตรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พนมทวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
บัง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กองปราบปราม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สน.	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิสิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
สาหร่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
คอมมิชชั่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS

