มหิดล	NN	B_ORG	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
มลพิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รีไซเคิล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
มลพิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

รศ.	NN	B_DES	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่สุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
นวัตกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คณะสาธารณสุขศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่องมือ	NN	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเปล่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่กระจาย	VV	O	I_CLS
มลพิษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
มลพิษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไอ	NN	O	B_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	VV	I_ORG	I_CLS
มลพิษ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
กำเนิด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
VOCs	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แนว	NN	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
แน่น	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เหลว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลกอฮอล์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลัง	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_LOC	I_CLS
เชื้อ	NN	I_LOC	I_CLS
เพลิง	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บริษัท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียวริไฟเออร์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
จำกัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดระยอง	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กักเก็บ	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลลิกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
จัด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
แน่น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ระเหย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Low	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Temperature	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Refrigeration	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ทัดเทียม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
เพลิง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัทบางจาก	NN	B_ORG	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

