'	PU	O	B_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แอนโฟเน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณนาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกตัว	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เวอร์ชั่น	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	E_CLS

ฟุ้ง	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
ถ่ายหวิว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

เคย	AX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ประพันธ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่ายบรอดคาซท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทเลวิชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ผึ้ง	NN	O	I_CLS
ขม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชิงดีชิงเด่น	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฉัตรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปล่งพานิช	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อา	NN	B_TTL	I_CLS
รุจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รณภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
แอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทักษอร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดิ์สุขเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บ้า	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
น้ำผึ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ณัฐริกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมปรีดานันท์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หมวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุภาภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำนวนศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวอร์ชั่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตรง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ค่ายบรอดคาซท์ฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
แจกแจง	NN	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	E_CLS

นก	NN	B_PER	B_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชุก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คอนเซ็ปต์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
พอเหมาะ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอควร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

