ปิยสวัสดิ์	NN	B_PER	B_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดีดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลำ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ฉุด	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิยสวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอยลำ	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดีดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ออมสิน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงก์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อำพน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
มรณะ	NN	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยสวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	VV	B_ORG	I_CLS
เชื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
เพลิง	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บาฟส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
การบินไทย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การบินไทย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาฟส์	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำพน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อำพน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5.5	NN	O	I_CLS
%	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MLR	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กู้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กู้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโรเปี้ยน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอเจนซี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
A300-360	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำพน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุกกะณะสุต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยสวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ดีดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

