จับ	VV	O	B_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก๊งค์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ค่ำ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS

เข้า	AV	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เริงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งสังข์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8/14	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สวรรค์ประศาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หน้าเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เช่าซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
โยงใย	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ค้างวด	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
แก็ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รับ	VV	O	B_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เช่าซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงินดาวว์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เริงชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิริทา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ร่มเกล้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เริงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เริงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สั่งการณ์	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ชื่อเล่น	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
น้อง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ยืด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจม	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
เขมร	NN	E_LOC	E_CLS

