เจ็ตสกี	NN	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรียลลิตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สถาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวมาลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศึกษิฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลศึกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรูวิชั่นส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สรจักร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกษมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
นานา	CL	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
แสตมฟอร์ด	VV	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิราธิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทรดดิ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

เปิดเผย	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทรูสปอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสตมฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็ตสกีชาเลนจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
แข่ง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ็ตสกีเวิลด์คัพกรังด์ปรีซ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูไบ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	NN	O	E_CLS

กิจกรรม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่นง่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
สันทนาการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มอเตอร์	NN	O	I_CLS
สปอร์ต	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
จริงจัง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
รุ่น	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เรียลลิตี้	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทรูสปอร์ต	NN	O	E_CLS

สุดท้าย	NU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ลู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เจ็ตสกี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ผ่าน	VV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
นานา	CL	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
แสตมฟอร์ด	VV	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.stamford.edu	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2910-0258-9	NU	O	E_CLS

