สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล์	CL	I_MEA	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
53	NU	E_DTM	E_CLS

วอชิงตัน	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงบฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
10	NU	B_MEA	B_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เรทติ้ง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AAA	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิมโมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกธ์เนอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภาคองเกรส	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS

สภาคองเกรส	NN	B_ORG	B_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

