สอท.	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SME	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรมแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.อ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัคราทิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรษัท	NN	I_ORG	I_CLS
ประกัน	VV	I_ORG	I_CLS
สินเชื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ขนาด	NN	I_ORG	I_CLS
ย่อม	AJ	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็มโอยู	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอสเอ็ม	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นพีแอล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บสย.	NN	B_ORG	B_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอ็นพีแอล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.อ.ท.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.75	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

