ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	B_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

โตเกียว	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กรุงเปียงยาง	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลาบ	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทาโร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาโซะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาซารุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยามาซุมิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หยาง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
คันไซ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS

