"	PU	O	B_CLS
อ้อม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
อ้อม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิยดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัครเศรณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
โสด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
อาร์ต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุฑารัตนกุล	NN	E_PER	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ชาติ	NN	I_DTM	I_CLS
อเมริกา	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สังข์	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อ้อม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วิภาวดี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ภายใน	AJ	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
บ่าย	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
โซฟิเทล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้อม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อ้อม	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
อ้อม	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อาร์ต	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สังข์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สินสอด	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS
อย่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

