สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_PER	I_CLS
สตาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	O	E_CLS

สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตังเก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

หนี	VV	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
สิงหรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตังเก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	E_CLS

สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ตังเก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพ	NN	B_LOC	E_CLS

เหมือน	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่น	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เชอรี่	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทีปะนาถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต้ย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จรินทร์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ร่อนเร่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่างแดน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อิสาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พลัดพราก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ตอน	PS	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
ขมับ	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ต่าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เต้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร้าใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ตังเก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวอร์ชั่น	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โหน่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัวลำโพงริดดิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โปรดิวเซอร์	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

บาง	NU	O	B_CLS
ที	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
โรง	CL	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	E_CLS

