สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
โสม	NN	B_ORG	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ฮาวาย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
นิคม	NN	B_LOC	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ซอง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เปียงยาง	NN	B_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ฮาวาย	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
นิคม	NN	B_LOC	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ซอง	NN	E_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เปียงยาง	NN	B_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกาะฮาวาย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS

เปียงยาง	NN	B_ORG	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดประสงค์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โคจร	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ชาติพันธมิตร	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
แตโปดอง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อะแลสกา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัง	NN	O	I_CLS
นัม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
มิสไซล์	NN	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพเรือ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หลบหลีก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
นิคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
แกซอง	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS

เปียงยาง	NN	B_ORG	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิคม	NN	B_LOC	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แกซอง	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	NN	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	NN	E_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,390	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,240	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS

เดือน	NN	B_DTM	B_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ขูดรีด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บริษัท	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	VV	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นิคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

