"	PU	O	B_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชุมพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุมพล	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีซียู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชุมพล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุมพล	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุมพล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุมพล	NN	B_PER	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุมพล	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS

