ระหว่าง	PS	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซีบีเอส	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บารัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โลก	NN	B_ORG	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสียง	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ถ้อยแถลง	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
อยาโตลลาห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาเมเนอี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

