จีน	NN	B_LOC	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฟาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหริ่นเต๋อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อุปสงค์	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฟาน	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
สำหรับ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเวียงจันทน์	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
สังเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนาการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	AJ	E_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรมการขนส่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
อุปสงค์	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิศวกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซบเซา	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

