เมีย	NN	O	B_CLS
ระแวง	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิ๊ก	NN	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รวบ	VV	O	E_CLS

เมีย	NN	O	B_CLS
ระแวง	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิ๊ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
แหลม	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละ	VV	B_MEA	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ไนล่อน	NN	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ทันควัน	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชื่นชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองหนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นามะเฟือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เหล่าโพธิ์ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เหล่าโพธิ์ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
นามะเฟือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
กิตติรัชต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น้อยโพนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองหนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อำพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองหนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
วิทยาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	VV	I_ORG	I_CLS
นเรศวร	NN	E_ORG	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเขียว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
41	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ดงมะไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณคูหา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
คละ	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิไล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำเกิด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาเหตุ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราษีไสล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิไล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ก่อน	PS	B_DTM	I_CLS
เที่ยงคืน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ผอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
04.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อปพร.ต.นามะเฟือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ถนัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอด	VV	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ด้วย	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธแค้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตีจาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดพัน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดพัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เยาะเย้ย	VV	O	I_CLS
ถากถาง	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	PS	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้อนวอน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุวรรณคูหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_DES	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทะเลาะวิวาท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เมามาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุเป็น	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โถง	NN	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_DES	B_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฟุ้งซ่าน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
แหลม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หลับสนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ไนล่อน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ่วง	NN	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กิตติรัชต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น้อยโพนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โชค	NN	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันควัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
นิติวิทยาศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

