มดดำ	NN	B_PER	B_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
หยาด	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
EFM	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
มดดำ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
หยาด	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
EFM	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
ฉอด	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุ่ง	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
มดดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชาภา	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
หยาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยาดทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชปาล	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
โนติส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มดดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	O	I_CLS
ปากจัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีเจ	NN	B_DES	B_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
มดดำ	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มดดำ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาง	NN	O	B_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นู้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอะแยะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
มั๊ย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โถ	NN	O	I_CLS
..	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แกร่ง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คำ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มดดำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เจาะจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หยาด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ณ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
โนติสมา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ว่า	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บางกอก	VV	B_ORG	I_CLS
ทูเดย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ป่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คุย	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
ฉอด	NN	B_PER	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
รึ	PA	O	I_CLS
เปล่า	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ฉอด	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

