ชาร์ป	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ชาร์ป	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
โปรเฟสชั่นแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิซิเนส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซลูชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรจน์อัศวเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชาร์ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาร์ป	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
โปรเฟสชั่นแนล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิซิเนส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซลูชั่นส์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาร์ป	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชาร์ป	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เอเชีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
บิซิเนส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรินเตอร์	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมึก	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
พรินเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พรินเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมึก	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ชาร์ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไดร์ฟเวอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	CL	B_MEA	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ซีร็อกซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟูจิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซีร็อกซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรอคเตอร์แอนด์	VV	O	I_CLS
แกมเบิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยักษ์คอนซูเมอร์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมบาย	NN	O	E_CLS

สัญญา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	I_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

