คาร์ร่า	NN	B_PER	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หงส์	NN	B_ORG	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อลอนโซ่	NN	B_PER	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

เจมี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
วิงวอน	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS

เจมี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ราเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
แกร่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้อนวอน	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สแปนิช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนฟิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ปราการ	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อลอนโซ่	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีวี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจอร์ราร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตีวี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอลดู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อลอนโซ่	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อลอนโซ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อัลบาโร่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์เบลัว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มานูเอล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรน่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
หนึบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร์ร่า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เหลือเกิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขุม	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ราเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตบท้าย	NN	O	E_CLS

