เพย์พาล	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

เพย์พาล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
อีคอมเมิร์ซ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
แตะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เพย์พาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ช้อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Seller	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Protection	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ช้อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บริษัทเพย์	NN	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ออก	AV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรานเซคชั่น	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อีเบย์	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ช้อป	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สั่ง	VV	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำนง	NN	O	I_CLS
ขั้น	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีคอมเมิร์ซ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ช้อป	VV	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
account	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เอเชีย	NN	E_LOC	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
แอคเคาท์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Active	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
User	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
แอคเคาท์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
175	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
แอคเคาท์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพย์	NN	B_ORG	I_CLS
พาล	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทรานเซคชั่น	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เพย์	NN	B_ORG	I_CLS
พาล	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
แปซิฟิก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทรานเซคชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เติบโตราว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อีคอมเมิร์ซ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อีคอมเมิร์ซ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
20	NU	I_MEA	I_CLS
%	PU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	O	B_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2554	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	PS	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

