ตรวจ	VV	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
16	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญาสัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

4.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

5.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นริศา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อดิเทพวรพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	I_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

6.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	I_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

7.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สงกรานต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสุทธิภากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

8.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีพีไอโพลีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีทีแอนด์ที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

9.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ล้ำสุทธิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

10.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชสีห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

11.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลาภศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาภาโรจน์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

13.	NU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณคีรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	E_CLS

14.	NU	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เก็บทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีทีแอนด์ที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โทเทิ่ล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอ็คเซ็ส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอมมูนิเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉันทวานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เธียรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณเพ็ญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดอะโคเจนเนอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชสีห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นา	NN	B_TTL	I_CLS
ยสกลธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทิยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อะโรเมติกส์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	PS	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
กลั่น	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คล้ามไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ออยล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กันตวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเถียร	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลจรรยาวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

9.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อะโรเมติกส์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	PS	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
กลั่น	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พิชาญเมธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม่วงมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประกอบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิรกิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พท.	NN	B_ORG	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พผ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปชร.	NN	B_ORG	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชือด	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มลิวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธัญญสกุลกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.จำกัด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อะโรเมติกส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
และ	PS	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
กลั่น	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกื้อกูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านชัยวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สผ.จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อุไรวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาราช	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ด่วน	VV	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

5	NU	B_MEA	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลพงศธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	VV	I_ORG	I_CLS
สผ.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกยุราพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ทีทีแอนด์ที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บางจากปิโตเลียม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีพีไอโพลีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพวงศ์ศิริรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีทีแอนด์ที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_DES	I_CLS
กิติวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไชยันต์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกมนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีทีแอนด์ที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

9.	NU	B_NUM	B_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปรีชาพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์พานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.จำกัด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรสุรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอี่ยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปูนซีเมนต์	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิทัศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วหลวง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิษณุวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

9.	NU	B_NUM	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ธนายง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประนอม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์คำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

11	NN	O	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิรุฬ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
บริษัทบางจาก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

12.	NU	B_NUM	B_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

13.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปวีณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่จึง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัทบางจาก	NN	B_ORG	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันไชยธนวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
ธนาคารทหารไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อภิวันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์เปอร์ชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มลิ้งค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชินณิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์สวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลาชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1991	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

หุ้น	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอสซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอสเซส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อสมท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปรีชาพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์พานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

