เคพีเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ดาว	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พอหทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณรงค์เดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ซิงเกิล	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

พอ	PS	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
เพลง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หมดใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดใจ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	E_CLS

นก	NN	B_PER	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อป	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จักรวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสาธงยุติธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
โปรดิวเซอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ขั้นตอน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

