ลม	NN	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ผงาด	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ศก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

เวที	NN	O	B_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิโคโนมิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอรัม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สู่มือ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ราจัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็ม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ใหญ่	VV	I_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอดีบี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.2	NN	O	I_CLS
%	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้างอิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
มหาศาล	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วิกฤตการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
ก็ได้	CC	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เศรษฐกิจ	NN	O	B_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.61	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0.13	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.9	NU	O	I_CLS
%	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

