เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_LOC	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วสยางกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัดนครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.นคราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทรูมูฟ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS

อาทิ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
สาขา	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีจีวี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลังพลาซา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ช้อป	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	PS	I_LOC	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	I_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซฟวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
มาร์เก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
จอมพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
มนัส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อัษฎางค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
จอมสุรางค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์กลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ช้างเผือก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ช้างเผือกประโดก	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สุรนารายณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
กลาง	AJ	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
30	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กันยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
มิตรภาพ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
15	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุระนารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ท้าวสุรนารี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไว-ไฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคเอสซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
มาร์เก็ตวิลเลจ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เอาท์เล็ท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
วิลเลจ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เขาใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว-ไฟ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
บาย	NN	I_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ฮอตสปอต	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รื่นรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
หน้าเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
กลางเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
หลังเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรนวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รื่นจิต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านโนนม่วง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาสโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พิมพสุต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านกอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	B_LOC	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
ภาค	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันออก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉียง	VV	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
แก่นนคร	NN	E_LOC	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทสโก้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
โลตัส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ทรู	NN	B_LOC	I_CLS
ไลฟ์สไตล์	NN	I_LOC	I_CLS
ช้อป	NN	I_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว-ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เคเอสซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สาขา	NN	I_LOC	I_CLS
ตึกคอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิฑูรย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจียมศิริกาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทรูมูฟ	NN	B_ORG	B_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้มค่า	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไว-ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กลยุทธ์	CL	O	I_CLS
คอนเวอร์เจนซ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหนือ	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	B_ORG	I_CLS
คุ้มค่า	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไว-ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
240	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
เมืองขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวกสบาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อิสระ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ท่องเน็ต	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คอนเทนต์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
สาระบันเทิง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทรู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคาเดมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟนเทเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว-ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แพ็กเกจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
แพ็กเกจ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อั้น	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว-ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
สูง	AJ	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
EDGE/GPRS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
599	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แพ็กเกจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ชั่วโมง	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพ็กเกจ	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	B_MEA	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมกะบิต	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิฑูรย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

