"	PU	O	B_CLS
โอบาม่า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
จับตาดู	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

บารัค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบาม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั่ว	PS	O	B_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตาดู	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บารัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบาม่า	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ซีบีเอส	NN	B_ORG	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาโตเลาะห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาเมนี	NN	E_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยเตหะราน	NN	B_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โทน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS

โอบาม่า	NN	B_PER	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อิหร่าน	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ๊บส์	NN	E_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล้าหาญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
มาหมู๊ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมาดิเนจ๊าด	NN	E_PER	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แสดง	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อมาดิเนจ๊าด	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
เสียง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

