"	PU	O	B_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Sexy	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Sexy	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อิน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์วิริยะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Mix	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยั่ว	VV	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ขนาด	NN	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารักษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ป๋อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออกงาน	VV	O	I_CLS
แม็ค	NN	B_ORG	I_CLS
ยีนส์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอยซ์	VV	O	I_CLS
นิดหน่อย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
โป๊ะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิลป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มั๊ย	PA	O	E_CLS

เป้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
art	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	NN	O	E_CLS

เป้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เป้	NN	B_PER	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	NN	O	E_CLS

เป้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชิล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
มั๊ย	VV	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ก็ดี	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS

ทำไม	PR	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โพลิพลัส	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เป้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
มั๊ย	VV	O	E_CLS

เป้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มั๊ย	VV	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	CL	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

เป้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	E_CLS

