โปลิศ	NN	B_ORG	B_CLS
รัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เม็ด	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัพบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายด่าน	NN	B_ORG	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอลด.	NN	B_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	E_CLS

แข้ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปลิศแมน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์	VV	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
เร็ว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรา	NN	B_ORG	I_CLS
กงจักร	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
โทน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัว	NN	B_ORG	I_CLS
ชน	VV	I_ORG	I_CLS
แดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กูปรี	NN	B_ORG	I_CLS
อันตราย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์มฮอต	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระต่าย	NN	B_ORG	I_CLS
หิน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายด่าน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ถลุง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์โตแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กีฬาคลองจั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊กแมตช์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรา	NN	B_ORG	I_CLS
โล่	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	FX	I_ORG	I_CLS
บิด	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยยง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำเปี่ยม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศมาเลเซีย	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิวปรีชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น้อยเวช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมวงศา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุกไพรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.21	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมวงศา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมศาลา	NN	E_PER	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอก	NN	B_PER	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอลล็อก	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีมตราโล่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
กระดก	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.67	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จักรา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นิดเดียว	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ล้า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

พิทยา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัยสุภาพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โยน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มาซามิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทากิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

สมพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดอาจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศรัญญู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินต๊ะราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กฤษฎี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประกอบของ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เจนวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อานนท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นานอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ดิโอดาตุส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันนาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เอก	NN	B_PER	B_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฮอสเซียน	NN	B_PER	B_CLS
นิสซิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ปฏิพณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมวงศา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กามาร่า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาเหม็ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จิมมี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูลฟ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มานิตย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น้อยเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	E_CLS

ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

ประสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมศาลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วสัณห์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เทิดศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์บ่อโพธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จักรา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นพรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สกุลอ๊อด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เฮนรี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอเตอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เชาวลิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไปแดน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.5	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กิตติภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปะธาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กึนขุนทด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

งัวจิโอ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ระวี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พวงมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุทิน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ประเสริฐ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุกไพรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
สมลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัศมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอก	NN	B_PER	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	E_CLS

ทหารบก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
วิภาวดี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรา	NN	B_ORG	I_CLS
กงจักร	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัว	NN	B_ORG	I_CLS
ชน	VV	I_ORG	I_CLS
แดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดินเขต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมัดศิริ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ณัฐพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทสุริวงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.10	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอลดัน	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.22	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชื่นชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอนแก้ว	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

น.30	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธัญญเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

น.60	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ริชาร์ด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิเรคู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ท้าย	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
85	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรีคิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชื่นชมภู	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

พ.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรังสี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหารบก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

บุญเลิศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยวเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮด	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ล้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ทหารบก	NN	B_ORG	B_CLS
:	PU	O	E_CLS

สุริยา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาหาสิเม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สราวุธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์ยอด	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ดาวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดินเขต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธาตรี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สำเริง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิโยธี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธัญญเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฉัตรชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมกเกษม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทศพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนุพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ดุสิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุ่มชัยรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อนุสรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมภาษี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันแก้ววงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สงขลา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

เอ็มมานูเอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เควย่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณัทธร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็ชรมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ซัมเซ็ม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนิมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีสซัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอมีลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อมร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมัดเลียด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ไชยรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมัดศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณัฐพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทสุริวงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชัชชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชื่นชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์อุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เฉลิมพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำเม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุเทพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธนียะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มานพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สอนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ริชาร์ด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิเรคู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธัญญเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตรา	NN	B_ORG	I_CLS
กงจักร	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ศุลกากร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ศุลกากร	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ด่าน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงโตแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีกุลกาญจน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สุรศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มกัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์สิงห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
21	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิบราฮิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทราโอเร่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศุลกากร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
28	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มกัน	NN	E_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมลิโต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีกุลกาญจน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

เจ้าบ้าน	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
41	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลัง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
64	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัชรกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตช้าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีไข่	VV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	E_CLS

วีรยุทธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แย้มเกสร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วิรัช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุ่มรักชาติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ศุลกากร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

สราวุธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มาซาโอะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คิบะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ตูนัว	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปียร์คลัว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ภัทรพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมลิโต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นิติพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไสยสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สามารถ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เมธี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีกุลกาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
กรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศรานุวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุศาสตร์สังข์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุริยา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิมมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ตราโอเร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
วรุตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุรศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มกัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	E_CLS

นครสวรรค์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

บุญเรือง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พงษ์พันธุ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์น้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยุทธภูมิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ่มสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุษผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เอกภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธนิตศร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น้อยสว่าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พวงจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คุณากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จิบแกง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คัทชุง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วินเซนต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทาลอม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดฟโฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
วัชรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตช้าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศุภชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มกัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	B_ORG	E_CLS

จันทบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
จันทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระต่ายหิน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แกร่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กูปรี	NN	B_ORG	I_CLS
อันตราย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเศษสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัสบูงอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลยิ่งดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งพิลา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนันตณรงค์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ภูษิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์สุระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.36	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนันตณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีตื้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก่อกิตติพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.89	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์ผา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

อุทัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุริเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป๋	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
กล้า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติกล้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์ทรงพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เล่นง่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

จันทบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

วาเลนไทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทักษิณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเศษสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คริสเตียน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สิทธิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัสบูงอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อรรถนพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิตยะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
สุรสิทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงสอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศิริศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัสบูงอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

แยงกี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ปรัชญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นะราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

บุญชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลยิ่งดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณัฐพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก่อกิตติพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธนวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลันละนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อาทิตย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุทธวิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

ภูษิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์สุระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
กฤษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กระจาดทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุพรรณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หาดคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ประลอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาวันดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อนุวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุชิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จีรวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ทัตพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ไพโรจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนันตณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ใหญ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ไพรสณฑ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮุนทวีชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปิยะณัฐ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์ผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งพิลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แม็ตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อนันตณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	VV	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัตนบัณฑิต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	E_ORG	E_CLS

