"	PU	O	B_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรบถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
แม้นนฤมาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

เพิ่ง	AX	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ขนมจีบ	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
แม้นนฤมาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรบถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนนี่	VV	O	I_CLS
แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราเวล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อีเดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัลเวิลด์	NN	B_MEA	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ซะ	PA	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
มาบุญครอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
แม้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	E_CLS

จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
แม้น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งั้น	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
เหรอ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
แจกแจง	NN	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตามตรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
แม้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

หัน	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พายุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลาร์ค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
กามิกาเซ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็นมา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สันทัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนู	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ปลื้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิงแม้น	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	E_CLS

