เฟอร์ดินานด์	NN	B_PER	B_CLS
เนื้อเต้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บรูซ	NN	B_PER	E_CLS

แอนทอน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมวดำ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	E_CLS

ออก	VV	O	B_CLS
ตื่นเต้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรูซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

แอนทอน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนเตอร์ฮาล์ฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรูซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ออฟ	PS	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ไลท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วีแกน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอธเลติก	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นั่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
โฟร์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดันน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ปราการ	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	NN	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โอเค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดิ้นรน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจักษ์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟอร์ดินานด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือโอกาส	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

