ปาร์ม่า	NN	B_ORG	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ปานุชชี่	NN	B_PER	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

ตอมมาโซ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิราร์ดี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
บอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาร์ม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานุชชี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตอมมาโซ่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิราร์ดี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
ปาร์ม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานุชชี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูลแบ็ก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาแอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โรม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หมาป่า	NN	B_ORG	I_CLS
เหลือง	VV	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ปานุชชี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูชาโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สปัลเล็ตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโปลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับตัวกลับใจ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
จัลโลรอสซี่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์โก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม็อตต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อูดิเนเซ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

กิราร์ดี้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปานุชชี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
แชมเปี้ยน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จัลโล่บลู	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลแบร์โต้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลอสคี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรียอา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างใด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิราร์ดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	E_CLS

