โรเบิร์ต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพททินสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

พระ	NN	O	B_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทไวไลท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ค	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คลั่งไคล้	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

พระ	NN	O	B_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทไวไลท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพททินสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ค	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
แหวก	VV	O	I_CLS
ฝูง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คลั่งไคล้	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรู	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Remember	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Me	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ฝ่าฝูง	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บอดี้การ์ด	NN	O	I_CLS
ขนาบ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

โรเบิร์ต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพททินสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฮอต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮอลลิวู้ด	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
แวมไพร์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทไวไลท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

