ผี	NN	O	B_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
กาซียาส	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกล็น	NN	B_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
โด้	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	E_CLS

ยื่น	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเกร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาซียาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเต็ง	NN	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
คาริม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเซม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลียง	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	E_CLS

แม้กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เกล็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอห์นสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูลแบ็ก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอร์ทสมัธ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เว้น	VV	O	E_CLS

แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เจ็บแสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเกร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาซียาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
สเปน	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มุนโด้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดปอร์ติโบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
แคว้น	NN	B_LOC	I_CLS
กาตาลุนย่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มโหฬาร	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรนัลโด้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
โปรตุกีส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟร์นานโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตอร์เรส	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิคตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัลเดส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรบิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพอร์ซี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มุนโด้	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดปอร์ติโบ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แมนฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดฉาก	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

เซอร์	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรม	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ดวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดัตช์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีไทร์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อีเกร์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กาซียาส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ปอนด์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
หนึบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ผี	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เบนซ์	NN	B_PER	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เนื้อหอม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบนเซม่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พึงพอใจ	VV	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ้าบอ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบนเซม่า	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

จับตา	VV	O	B_CLS
ผี	NN	B_ORG	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
จอห์นสัน	NN	B_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

เดลี่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แมนฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตา	NN	B_TTL	I_CLS
อยู่	NN	B_PER	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกล็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอห์นสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูลแบ็ก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอร์ทสมัธ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ตัดหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

