กิเลนผยองเดช	NN	B_ORG	B_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ซ่า	NN	O	I_CLS
เทโร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
เขี้ยว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มังกรไฟ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซีเทโรศาสน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มันส์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดนโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซียก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เบิ้ล	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
มุ้ย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอมไธสง	NN	E_PER	E_CLS

บีอีซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทโรศาสน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทองฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สนามบีอีซี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทโรศาสน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทโรศาสน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทโร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังสระน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หอก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพรหม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนดี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กิตติพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาภูงา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชิตพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฉยฉิว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาเลรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานู	NN	E_PER	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.8	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ชิ่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาเลรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาล์ว	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทโร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาภูงา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังสระน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
เหน่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาเลรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มังกรไฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
21	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัศนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แช่มสอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ลื่น	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดนโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซียก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระซาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วาเลรี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ล้ำหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ละลอก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บีอีซีเทโรศาสน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
35	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาภูงา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังสระน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
21	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดนโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซียก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มังกรไฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิศาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอกไม้แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมืองทอง	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
40	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดนโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซียก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทโร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธีรศิลป์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิศาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอกไม้แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใจดี	VV	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์ฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉี่ยว	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทองฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทโรศาสน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทโร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
46	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระซาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมสัจจานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น.	NN	B	B_CLS
49	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทองฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาเลรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรศิลป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แดนโก้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซียก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สปีด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เมืองทอง	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	E_CLS

เจ้าถิ่น	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทโรศาสน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
58	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาภูงา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมสัจจานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
มังกร	NN	I_ORG	I_CLS
ไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซีเทโร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
68	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
ไก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อานนท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังสระน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

บีอีซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทโร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมืองทอง	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.	NN	B	B_CLS
73	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาเลรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังสระน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฉบ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กระซาก	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมสัจจานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
81	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จักรพันธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
84	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิเลน	CL	O	I_CLS
ผยอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชิตพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฉยฉิว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอมไธสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทองฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
หวาดเสียว	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิเลนผยอง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทองฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทโรศาสน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS

วาทะ	NN	O	B_CLS
กุนซือ	NN	O	E_CLS

พยงค์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขุนเณร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
บีอีซีเทโร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แต่อย่าง	CL	E_MEA	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ก็ดี	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อรรถพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุษปาคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เลก	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทีเดียว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS

บีอีซีเทโรศาสน	NN	B_ORG	B_CLS
:	PU	O	E_CLS

พิศาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอกไม้แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นพพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิตะฝ่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธฤติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โนนศรีชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จักรพันธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วพรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชลากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กิตติพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาภูงา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิชิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจบุญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟรงคลิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชาคริต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อานนท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังสระน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ทัศนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แช่มสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัมบ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกาซู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กีร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮูเบิร์ต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

กวิน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมสัจจานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปกาศิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เจษฎา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณัฐพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

หัตฐพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธีรศิลป์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิศรุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันนาสี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วาเลรี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เซนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุริยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอมไธสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชีล่า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิชิตพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฉยฉิว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ ท่าเรือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ดานโก้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไซก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดานโก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไซก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS

การ	FX	B_ORG	B_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
แพทสเตเดี้ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์เจ้าท่า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลามชล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลังกาวงษ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาริฟ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาะจิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หอก	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลามชล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่อนโม้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
หอก	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่อนโม้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สภัทรกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งอนุรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่อนโม้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดุล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หละโสะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลาม	NN	B_ORG	I_CLS
ชล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ทว่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัครมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งอนุรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่อนโม้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฉบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชลบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
23	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
26	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมณะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โขก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
27	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัครมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารุยาม่า	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอยซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัครมย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หทัยรัตนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
จอมเก๋า	NN	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
39	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าเรือ	CL	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงค์ฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สามนปาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอฬาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มสัมพันธ์สันติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทคาม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
พอดี	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
44	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
กระดก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โอฬาร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มสัมพันธ์สันติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
กระดอน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ณรงค์ฤทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นนทศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทเสน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
54	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติเจริญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลทิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิรุตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตวัด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชาร์จ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่า	NN	B_ORG	B_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้ใจ	VV	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จีระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัครมย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เฉย	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
59	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลังกาวงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงษ์พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำนวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เหลือง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทเสน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งอนุรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระดอน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
73	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิรุตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีระวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัครมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
83	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ฟาวล์	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หละโสะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาริฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาะจิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS

ท้าย	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อย่างเดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกสินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอยซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

แต่ทว่า	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งอนุรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลามชล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์เจ้าท่า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขว้างปา	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS

วาทะ	NN	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS

สะสม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พบประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สู้ไม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนาเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แชมป์	VV	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเอฟซีคัพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมดาน	NN	B_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

การ	FX	B_ORG	B_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

ภัทรกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งอนุรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เคย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลังกาวงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จีระวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มัครมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พงษ์พิพัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำนวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณรงค์ฤทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สามนปาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
นิรุตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อาริฟ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปาะจิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เกียรติเจริญ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เจษฏา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่เล็ก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อิทธิพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นนทศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

โอฬาร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มสัมพันธ์สันติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ยุทธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

มอยซี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	E_CLS

ชลบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

โกสินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หทัยรัตนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุรีย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณัฐพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมณะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ภานุวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะ	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

โคเน่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เอกพันธ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทเสน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชลทิตย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทคาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อดุล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หละโสะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเน่	NN	B_PER	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ไอวอรี่	NN	B_ORG	I_CLS
โคสต์	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS

ราชนาวี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนามกีฬา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตะหานน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มนุษย์	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตบุษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นนที	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การไฟฟ้าฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณรงค์ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วชิรบาล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวัฒน์ชัยโชค	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รณชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังสิโย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.วิชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แย้มบุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ไทยลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาบี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
คู่ซี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รีด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชนาวี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศุภชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟานิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อดัมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ป.คันนิ่งแฮม	NN	E_PER	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชนาวี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุฒตาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อะสุชีวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
กระดอน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นนที	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
โฉบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ป.คันนิ่งแฮม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระดิก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชนาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	B_ORG	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.31	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การไฟฟ้าฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศัตรูพ่าย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แม่นยำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รังสรรค์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวัฒน์ชัยโชค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชนาวี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
46	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อภิเชษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุฒตาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิคเตอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือบ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชินกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีสาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เฉียบ	VV	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
53	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้าฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เฮนรี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
พับ	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดเสียว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศัตรูพ่าย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิคเตอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ๊ค	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
กระดอน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
71	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศัตรูพ่าย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การไฟฟ้าฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รังสรรค์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวัฒน์ชัยโชค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
78	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสกสันต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาวทองหลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตัก	VV	O	I_CLS
โด่ง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ดั๋น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โก่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิตุเตชะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

วาทะ	NN	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	B_DES	I_CLS
แฟร้งค์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สุขสันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีมราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เกร็ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
ทอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทองสุข	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัมปะหังสิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ราชนาวี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

ชินกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีสาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุระเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสาไธสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ฟานิค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อดัม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมเจตร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตบุษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
มารุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอกไม้ป่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุทธินันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นนที	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยามมิค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จอร์เกรส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เสกสันต์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศุภชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
รัฐพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั๋น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วุฒิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อะสุชีวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ติณภพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสถิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ก้องศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนทวีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

การ	FX	B_ORG	B_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

แซมมวล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ป.คันนิ่งแฮม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ธีราทร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมาทัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปฎิภาณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ณรงค์ชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วชิรบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
วิคเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อภิเชษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุฒตาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อภิภู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรพนาเวศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รณชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รังสิโย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ลำเนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เฮนรี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ภานุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์ษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยุทธจักร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก้อนจันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศัตรูพ่าย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวัฒน์ชัยโชค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	E_CLS

ศรีราชา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
150	NU	E_ORG	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนามศิรินธร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.อสช.ศรีราชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลังเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสภสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
150	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำไพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุธาพร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมพินิจ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซารุตะ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยประโคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลังเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
5	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยคำดี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรีคิก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรุตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมพินิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
25	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาสายุทธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อีวาน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนซาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นันทพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภไทย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั่วนะคุณมี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศิวเมต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนูศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS

น.40	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อภิศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาสายุทธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จักรกริช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีวาน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	NN	O	E_CLS

น.45	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรุตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระวังป่า	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสสถภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
150	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.55	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพฟ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมาตุ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุรเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธงไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีแวน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โอสภสภา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

น.60	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกริช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิพบอล	VV	O	I_CLS
แหวก	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คัพฟ้า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมาตุ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นันทพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภไทย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หนึบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS

น.68	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพฟ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมาตุ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลัง	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอดรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
70	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
150	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คัพฟ้า	NN	B_PER	B_CLS
ฯ	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

น.75	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนูพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอกชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤทธิพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
เอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สุรเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธงไชย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จักรกริช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หวะ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.80	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ชิพ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นันทพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โอสถ	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
แซง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
83	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วรุตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซารุตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระวังป่า	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซารุตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซารุตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพฟ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมาตุ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอสถ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
150	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซารุตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
85	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤทธิ์พันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิลเลี่ยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนโดซ่า	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เจ๊า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
150	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มันส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

วาทะ	NN	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS

ครองพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาวเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
150	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

อาจหาญ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรงงามทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถาการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ศรีราชา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

นันทพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ดราเม่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มากิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อรรถพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนูพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เอกชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤทธิ์พันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ก่อเกริก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็ชรคงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุภภรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมพินิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สนอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยประโคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
พรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ป้องทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ยอดรักษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุจริต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ซารูตะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิโรโนริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วรุตม์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
วิลเลี่ยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนโดซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กอนซาเลซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัสตอน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราอูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

โอสถสภา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
150	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	E_CLS

โกศวัต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ว่องไวลิขิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ประทุม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วันใหม่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

จักรกริช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

คัพฟ้า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญมาตุ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สุรเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อภิศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาสายุทธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
อาเยว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอกบ้า	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ประวิทย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วสุนทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
กฤษดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เก็มเด็ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ศิวเมต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนูศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อีวาน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัสเมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนซ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พลัง	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	E_CLS

