ฝน	NN	O	B_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กอล์ฟยูเอส	VV	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	E_CLS

ยูเอส	NN	O	B_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เบธเพจสเตท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

ไทเกอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูดส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ออกตัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	CL	B_MEA	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สโตรก	CL	E_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เจฟฟ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรีฮอต	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไรอัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สเปียร์ส	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยฮัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็ดฟอร์ส	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอนดรูว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

เจฟฟ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีฮอต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
ราการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลุม	CL	E_MEA	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไรอัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สเปียร์ส	NN	E_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยฮัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็ดฟอร์ส	NN	E_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แอนดรูว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	B_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เบธเพจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
แบล็กคอร์ส	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ไทเกอร์	NN	B_PER	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สตาร์ท	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที	CC	O	I_CLS
ช็อตฮุก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
แฟร์เวย์	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
พาร์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลุม	CL	E_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ดับเบิลโบกี้	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พาร์	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เบอร์ดี้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พาร์	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
แอพโพรช	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออน	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฟุต	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เบอร์ดี้	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
ที	CC	O	I_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
แฟร์เวย์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ช็อต	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บังเกอร์	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
กรีน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
หวูด	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เซฟพาร์	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฟุต	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ช็อต	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ฟิลลิ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ทอร์รีย์ไพน์ส	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เพลย์	NN	O	I_CLS
ออฟ	NN	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
ร็อกโคเมดิเอต	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

