ซิตี้	NN	B_ORG	B_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
ซานตา	NN	B_PER	I_CLS
ครูซ	NN	B_PER	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรือ	NN	B_ORG	I_CLS
ใบ	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเก้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หยก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โรเวอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริมคม	VV	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กุหลาบ	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,008	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

อนาคต	NN	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซานตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครูซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิวจ์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสีฟ้า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
รูปหล่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีสต์แลนด์ส	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลลาไดซ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีวู้ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พาร์ค	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซานตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิวจ์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สมใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สกายสปอร์ตส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

