"	PU	O	B_CLS
กฤต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บินหลา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
จู๋	AJ	O	E_CLS

กฤต	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
กฤตภาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิษฐานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บินหลา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บินหลา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แคส	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โมเดลลิ่ง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
โฉลก	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กฤตภาศ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
หลา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฤต	NN	B_PER	I_CLS
ภาศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	PS	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
แหละ	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กฤต	NN	B_PER	I_CLS
ภาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
หลา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

