กัง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เค็กเอียว	NN	E_PER	I_CLS
ตกตะลึง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	E_CLS

พนมเปญ	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คังเค็กเอียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกตะลึง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
ตวลเสลง	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คัง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เค็กเอียว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สหาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดุจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
ตวลเสลง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เปื้อน	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

สหายดุจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
ตวลเสลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ตกตะลึง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
มากมาย	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

สหาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2522	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บิดามารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูบาอาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โหดร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อโหสิกรรม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหายดุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วีดิทัศน์	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ร่ำไห้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ปลอบใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหายดุจ	NN	B_PER	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อาชญากรรมสงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
มนุษยชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

