"	PU	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เต้ย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	E_MEA	E_CLS

เต้ย	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
จรินทร์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เต้ย	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตื่นตาตื่นใจ	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เมือง	CL	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
หนัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รส	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจญภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ซึ้ง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เต้ย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต้ย	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โน่น	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

ตอน	PS	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมืองไทย	VV	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ต่าย	NN	B_PER	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โน่น	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เต้ย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เต้ย	NN	B_PER	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
นุ่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กาลิเลโอ	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต้ย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

