'	PU	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
มะกัน	NN	B_ORG	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	E_CLS

กิบส์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บารัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบามา	NN	E_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ข่าว	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
306.7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
คาดเคลื่อน	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิโมธี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกธ์เนอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจฟฟรีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิดากาโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
มหภาค	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซุสเกฮันนา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชันแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสไอจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองฟิลาเดลเฟีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มลรัฐเพนซิลเวเนีย	NN	B_LOC	E_CLS

ฟิดากาโร	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แผน	NN	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
787,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

