พลอย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ป.ป.ส	NN	B_ORG	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิดจันทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิดจันทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	CL	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เนื่อง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ศก	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิดจันทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รั้วยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท้าย	AV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
สาธารณประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

