เอเซอร์	NN	B_ORG	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

เอเซอร์	NN	B_ORG	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	B_MEA	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิธิพัทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
อาวุโส	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
เครือ	NN	I_ORG	I_CLS
เอเซอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอเซอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ลิต	XX	O	I_CLS
เติ้ลบุ๊ค	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
59,900	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีไซน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พรีเมี่ยม	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รวมไอที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดีไซน์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรีเมี่ยม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลอจิสติกส์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เต็ม	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอเซอร์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เงาวิศิษฐ์กุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
คอนซูมเมอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช้อป	NN	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	B_BRN	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช้อป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ทำเล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช้อป	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟิพส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	B_BRN	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พีซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
แบรนด์เกตเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดีไซน์	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดีไซน์	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดีไซน์	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้ตบุ๊คเกตเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แอคเซสซอรี่	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิพส์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัวเกตเวย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
มัลติ	AJ	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
พรีเมี่ยม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
แพคการ์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
พรีเมี่ยม	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แบรนด์	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
คอนเซปต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
trendy	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
simple	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
&	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
easy	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แม้ว่า	NN	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โลคัล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมพานี	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
ฟิพส์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

