ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS

ฮ่องกง	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	E_CLS

