เอ็นเอสเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นอร์เทล	NN	O	E_CLS

โนเกีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซีเมนส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เน็ตเวิร์ค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นเอสเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอร์เทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
650	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ศูนย์อาร์แอนด์	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เต็มตัว	AV	O	E_CLS

สำนัก	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอร์เทล	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แอลทีอี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีโวลูชั่น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนเกีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเมนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน็ตเวิร์ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นเอสเอ็น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
650	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
โตรอนโต	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไมค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฟริรอฟสกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นอร์เทล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอร์เทล	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์เทล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โอนย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ็นเอสเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ออตตาวา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดัลลัส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
แอลทีอี	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นเอสเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS

โครงการ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นทีที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดโคโม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาลล้มละลายกลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ออนตาริโอ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไซมอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบเรสฟอร์ด	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไวลี่ย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โนเกีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซีเมนส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เน็ตเวิร์ค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นเอสเอ็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แอลทีอี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุกคืบ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอร์เทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซัพพลายเออร์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นเอสเอ็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอร์เทล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เออร์ล็อกเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีเอ็มพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเคียวริตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โตรอนโต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอร์เทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มัว	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รีรอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอร์เทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอ็นเอสเอ็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอร์เทล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซับซ้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	E_CLS

