ลอบ	AV	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ปธน.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อิน	NN	O	I_CLS
กูเชเตีย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนุส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ๊ค	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เยฟกูรอฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐปกครอง	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
อินกูเชเตีย	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยฟกูรอฟ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงนาซราน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อิทาร์	NN	I_ORG	I_CLS
ทาส	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	I_ORG	I_CLS
แฟกซ์	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยฟกูรอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยูเว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยฟกูรอฟ	NN	B_PER	E_CLS

สำนักข่าว	NN	B_ORG	B_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทีเอ็นที	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เยฟกูรอฟ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินกูเชเตีย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคว้น	NN	B_LOC	I_CLS
คอเคซัส	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	PS	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อลหม่าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

อินกูเชเตีย	NN	B_LOC	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐปกครอง	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เชชเนีย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคว้น	NN	B_LOC	I_CLS
คอเคซัส	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	PS	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชชเนีย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
บาดหมาง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ชนชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

