"	PU	O	B_CLS
แก้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มิวสิคัล	NN	O	E_CLS

เพลง	NN	O	B_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สกุลกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก้ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิชญาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปียกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
แก้ม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บอย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถกลเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วีรวรรณ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เดอะมิวสิคัล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แก้ม	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แก้ม	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงาอโศก	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
สกุลกา	NN	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิวเอนทรี่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาร์ต	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

