ทาทา	NN	B_PER	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Ready	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
For	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Love	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระหึ่ม	VV	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ทาทา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Sexy	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Ready	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
For	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Love	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระหึ่ม	VV	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกอินเตอร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยัง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตื่นตาตื่นใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
อินเตอร์	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลัด	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
มิกซ์	VV	O	I_CLS
ดาวน์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โปรดิวเซอร์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
สไตล์ลีส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เริด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดนกิมจิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุกส์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ป็อป	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แป้ก	VV	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
บังลังก์	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
โชว์อก	VV	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
จั๋ว	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ซิงเกิ้ล	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Ready	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
for	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
love	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเดย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Website	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตรียมอิมพอร์ต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
อินเตอร์	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
MVREADY	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FOR	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
LOVE	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
!!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
อินเตอร์	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เลิฟฟฟฟ	VV	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สุดใจ	AV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คอนเฟิร์ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โซนี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิวสิก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อิมพอร์ต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มิสเตอร์	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมคเกอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จองจีฮุน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เรน	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจย์	NN	O	I_CLS
โชว์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีฮอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
แป้น	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MV	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Ready	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
for	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
love	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะจง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โลเกชั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เซ็กซี่	AJ	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
!!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MV	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โปรดิวซ์	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิงเกิ้ล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Ready	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
for	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
love	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
*	PU	O	I_CLS
4965	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
88	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระหึ่ม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

