ชินคอร์ป	NN	B_ORG	B_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ไอซีที	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่มเติม	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมประสงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยะชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่มเติม	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
สารสนเทศและการ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ไทยคม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธรานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ไอซีที	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ไอซีที	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฟุตพรินต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
หลากหลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เก็บรักษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รั่วไหล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สามัคคี	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ปรัชญา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วรรณกรรม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ป.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ไปรษณียากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.shincorp.com	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิกฤต	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เพียร	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
วรรณกรรม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วรรณกรรม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

