กรี๊ดดด	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด็ปป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
!?	PU	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
คู่ใจ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์ตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Alice	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
In	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wonderland	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

อัพเดท	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ลุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด็ปป์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เลิฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์ตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีไร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แบด	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
มาด	NN	O	I_CLS
เซอร์	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เท่	NN	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1990	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์ตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ยี	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
กระเซิง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็ดเวิร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มือกรรไกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Edward	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Scissorhands	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แอ๊บแบ๊ว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Charlie	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
and	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
the	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Chocolate	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Factory	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
พากษ์	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
แอนิเมชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Corpse	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Bride	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด็ปป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
จอมเหวอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
หมั้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
เหงา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	IJ	O	I_CLS
ดู๊	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
สุดติสต์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Alice	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
In	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wonderland	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mad	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Hatter	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บ้า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

USA	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Today	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
รี	VV	O	I_CLS
เมค	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์ตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เพี้ยน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mad	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Hatter	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ก็	AX	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
White	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Queen	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Red	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Queen	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เฮเลนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บอนแฮม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คอนเซ็ปต์	NN	O	I_CLS
อาร์ต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จินตนาการ	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์ตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอห์นนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เด็ปป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ร่างกลาย	NN	O	I_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ซี้	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียเที่ยว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

