"	PU	O	B_CLS
เชฟ	NN	O	I_CLS
อิ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เนสท์เล่	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แปลกใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เนสกาแฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เนสท์เล่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอฟฟีเมต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เชฟ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
อินดี้	AJ	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อิ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บริบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เคล็ด	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อร่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สาธิต	VV	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชฟ	NN	O	I_CLS
อิ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชฟ	NN	O	I_CLS
อิ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วันธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทรวัตร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AF4	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
มินิ	AJ	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
กาแฟ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชฟ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ดีไซน์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แมทช์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ร่าเริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นสูตร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คอฟฟีเมต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีเฟรชชี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สดชื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าเริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

