ฉลาม	NN	B_ORG	B_CLS
ชล	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS

ฉลาม	NN	B_ORG	B_CLS
ชล	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลีกเลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ชลบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่อนโม้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โมฮาเหม็ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นกันยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ซิโก้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสนาเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ฉลาม	NN	I_ORG	I_CLS
ชล	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีแพ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีชนะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะสม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พบประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สิงห์เจ้าท่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งอนุรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ชุลมุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอีซี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
เทโรศาสน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การไฟฟ้าฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

