ตำรวจ	NN	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ยุทธพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หยงสตาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
กก.3	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปักธงชัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
68/2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองปัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปักธงชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ไพ่	NN	O	I_CLS
แปดเก้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21-70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำรับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
355	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผืน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตะกร้า	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สุนิศา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังสกุลดียิ่ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สวิตตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลยอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	E_CLS

