กองสลากฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS

ปธ.	VV	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พันธสัญญา	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
I	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
LOT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กองสลากฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	VV	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2517	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
I	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
LOT	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พันธะ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	VV	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	VV	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จีเทค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กองสลากฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
กองสลากฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กองสลากฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พันธะ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กองสลากฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สถิตย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองสลากฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

