ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮา	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอมอำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หึง	VV	O	E_CLS

ก้อย	NN	B_PER	B_CLS
ฮา	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอมอำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หึง	VV	O	I_CLS
โว	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
DJ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถ่วง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอนตัว	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
น้อยหน้า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์วิริยะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อารักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรศุภศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กรี๊ด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจ๋ว	NN	O	I_CLS
ใจร้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณชาย	NN	O	I_CLS
เทวดา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ฮ็อต	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยเชื้อ	NN	E_PER	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	B_TTL	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจ	NN	O	I_CLS
แสนกล	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ฮ็อต	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตคงทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
แร็คเตอร์	XX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กลัว	VV	O	B_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
อำ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คอเมดี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เซนต์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คอเมดี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก้อย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตลก	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดราม่า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ซะ	PA	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลุด	VV	O	B_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
กรรชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
ขำ	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เป้	NN	B_PER	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ฟิล์ม	NN	B_PER	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หึง	VV	O	B_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
ชุก	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
แฟต	NN	I_ORG	I_CLS
เรดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สลับคิว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟต	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก้อย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ก้อย	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

