มะกัน	NN	B_ORG	B_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	E_CLS

หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	VV	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พิฆาต	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
คังนัม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	E_CLS

สื่อ	NN	B_ORG	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
พม่า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วายทีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
คังนัม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พิฆาต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
คังนัม	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คว่ำบาตร	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
192	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พิฆาต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
คังนัม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮาวาย	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกตส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮาวาย	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัดกุม	AV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จรวด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาสมุทรแปซิฟิก	NN	B_LOC	E_CLS

