การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิกฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาดากัสการ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
จาคอบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซูมาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เอสเอดีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาดากัสการ์	NN	B_LOC	E_CLS

