"	PU	O	B_CLS
แคท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกรมมี่ฯ	NN	B_ORG	E_CLS

หาย	VV	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หายตา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่ายแกรมมี่	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แคทรียา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิงลิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใจจริง	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ค่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่องฟ้าจรด	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
งง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แคท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แคท	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แคท	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฟรีแลนซ์	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ช่อง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกรมมี่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แคท	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เรื่องฟ้าจรด	NN	O	B_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แคท	NN	B_PER	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ก็ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ก็ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคท	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคท	NN	B_PER	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

