ไทเกอร์	NN	B_PER	B_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูเอสฯ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สวิง	NN	O	I_CLS
ไชนา	NN	O	E_CLS

ไทเกอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
สวิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พญาเสือ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูดส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
65	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เบ็บเพจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูคัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกลเวอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริกกี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์นส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลุม	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์อีซ้าย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิกเคลสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเวนพาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พัตต์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หน่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิกเคลสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูเอสฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สปีด	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
เล็ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิรัตน์จันทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
201	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
70-68-63	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออมเจวูง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67-66-68	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
โอเมกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดองเฟ็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ทีนา	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พัตต์	VV	O	I_CLS
เฉียบ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เบอร์ดี	NN	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไชนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรไทย	VV	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอเชียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหสวิสดิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
205	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
69-67-69	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรจนวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
70-73-67	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชินรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผดุงศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเวนพาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แซงต์-โอเมอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ออร์มสบี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
70-65	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

