ประธาน	NN	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โซมาเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละทิ้ง	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ร้าย	VV	I_ORG	I_CLS
อิสลาม.	NN	E_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาร์รีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชค	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาห์เหม็ด	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

