ไม่	NG	O	B_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จิ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยเชื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุ่นทรพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
เชื่อใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวีระวัฒน์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คีตภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันติมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ควง	VV	O	B_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นักศึกษา	NN	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
หัวหิน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หึง	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตั้ง	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คีตภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แซว	VV	O	I_CLS
เฉย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
จิ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จิ๊บ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แจกแจง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอาเป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้ต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS

