"	PU	O	B_CLS
จิรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS

ประชุม	VV	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สรรหา	VV	I_ORG	I_CLS
ซีอีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กสท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มิต	XX	O	I_CLS
เอกฉันท์	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งศรีทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานีรัตน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

ขั้นตอน	NN	O	B_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
24	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

