สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	B_CLS
มาร์เกรเธ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
2	NU	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แห่ง	PS	I_PER	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โจเซฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มอตซ์เฟลต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
รัฐสภา	NN	I_LOC	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
นูก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
75	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

สิทธิ	NN	O	B_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS

