กทช.	NN	B_ORG	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ราชสำนัก	NN	B_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยู่	VV	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กทช.	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
จักรีบงกช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ธงน้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ทำการ	NN	B_LOC	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
นครชัยศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าอากาศยาน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
เคลื่อนที่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ความถี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
143.500	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149.500	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149.825	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
154.825	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
163.625	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168.625	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะเฮิรตซ์	CL	O	E_CLS

เพื่อ	PS	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขานุการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
วิทยุคมนาคม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

