รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โปรตุเกส	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
กวนตานาโม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลูอีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อามาโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โปรตุเกส	NN	B_ORG	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
กวนตานาโม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อามาโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดเนียล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟรด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ลิสบอน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฮังการี	NN	B_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
กวนตานาโม	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

