อั้ม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
วีน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะตอม	NN	B_PER	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
วีน	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อะตอม	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืนดี	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุ่นทรพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อาลัยอาวร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยเชื้อ	NN	E_PER	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เหนื่อยหน่าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
สุดติ๊สต์	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
แนว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อุบ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
รีเทิร์น	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เหรอ	PA	O	B_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
งั้น	PR	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลุกส์	NN	O	I_CLS
ผอม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เห็น	VV	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รอนิ	XX	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อะตอม	NN	B_PER	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อะตอม	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
นึง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หัวหิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

อั้ม	NN	B_PER	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เนอะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อะตอม	NN	B_PER	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อะตอม	NN	B_PER	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สงสาร	VV	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โห	IJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชียว	PA	O	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อะตอม	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ต๊อด	NN	B_PER	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อใจ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เหรอ	PA	O	B_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โน้ต	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจแข็ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
คืนดี	VV	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใจแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
งี้	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นึง	NU	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แหล่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รอ	VV	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ดีใจ	VV	O	B_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
แต่ว่า	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นึง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นึง	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

อั้ม	NN	B_PER	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ซะ	PA	O	I_CLS
งั้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
แหละ	PA	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

