ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซีเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	I_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	E_CLS

สำนักข่าว	NN	B_ORG	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ซีเรีย	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาห์มูด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับบาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
เบชาร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล-อัสสาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เบนจามิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนทันยาฮู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ริยาร์ด	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

