'	PU	O	B_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลุมเครือ	VV	O	I_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กอฟ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิศลยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กอฟ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลำบาก	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดูใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คลุมเครือ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กอล์ฟ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
มะหมี่	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นภคประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาคประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
มะหมี่	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กอฟ	NN	B_PER	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เหรอ	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กอฟ	NN	B_PER	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กอล์ฟ	NN	B_PER	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กอล์ฟ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้วแต่	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กอล์ฟ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	NN	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
น่ะ	PA	O	I_CLS
สิ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
งอน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เพ่งเล็ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แรง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อัน	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กอฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
กอฟ	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

กบ	NN	B_PER	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

