จับ	VV	O	B_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	E_CLS

พล.ร.ต.	NN	B_DES	B_CLS
อดุงสวัสดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พุ่มพวง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
นรข.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครพนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐานะปัตโถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พยัคฆภูมิพิสัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มหาสารคาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8554	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ลาว	NN	B_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	NN	B_LOC	I_CLS
นาโปกลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ.	VV	O	I_CLS
ด่านคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	E_CLS

