ค้างคาว	NN	B_ORG	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บีญา	NN	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
เตเบซ	NN	B_PER	E_CLS

ค้างคาว	NN	B_ORG	B_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บีญา	NN	O	E_CLS

มานูเอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอเรนเต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้างคาว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ชั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บีญา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดลิเมล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรนัลโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จอร์เก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนเดส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โบนัส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เดลิเมล์	NN	B_ORG	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,960	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาเบียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาสเคราโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เฟอร์นานดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเบซ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ยืมตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25.5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,428	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
รุ่งโรจน์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

