เล่น	VV	O	B_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผ่องโชค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มยุรฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหมือนประสิทธิเวช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริลักษณ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ธันเดอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
อด	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ออกตัว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น่ะ	PA	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คาใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

จอย	NN	B_PER	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

อัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุ้มผา	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคียง	VV	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ซีเรียส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็นจอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บท	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เขวไปเขวมา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS

จอย	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พรีเซ้นต์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดลม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับเนื้อ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบโจทย์	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

