แทมมี่	NN	B_PER	B_CLS
เบิ้ล	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	B_ORG	I_CLS
กังหัน	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	CL	E_MEA	E_CLS

แทมมี่	NN	B_PER	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
แจ่มเบิ้ล	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ออร์ดินาฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
ถอนตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
เดี้ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แทมมี่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทมมารีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนสุกาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออร์ดินา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยานินา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิกเมเยอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยานินา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อบอุ่น	VV	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทมมี่	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ดับเบิลยูทีเอ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไฮเดอราบัด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หมวก	NN	O	B_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ส้ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทมมี่	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กระฉ่อน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
แค้น	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินารา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฟินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
เฮดทูเฮด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีสต์	NN	O	I_CLS
บอร์น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์เนชันแนล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคโรไลน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอสเนียกกี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
พิชิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวอร์จีนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราซซาโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7/5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วิลเบิลดัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราฟาเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออลอิงแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตานิสลาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอรินกา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เฮอร์	VV	O	I_CLS
ลิงแฮม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	E_CLS

ยอด	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกรัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิวานิเซวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นี่	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอนตัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พละกำลัง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื่อม	VV	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS

