"	PU	O	B_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทึ่ง	NN	O	I_CLS
โฬม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยกลายเมฆ	NN	O	E_CLS

แป้ง	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
พรรษล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปรีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชิงสุกก่อนห่าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
หยกลายเมฆ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง	CL	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โฬม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัชฏะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามปาน	NN	E_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โฬม	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ดราม่า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โฬม	NN	B_PER	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โฬม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โฬม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
โฬม	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
นิดเดียว	VV	O	I_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

