ศักดิ์สยาม	NN	B_PER	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรุณา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กปน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
เช็ก	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
สกลนคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

