‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็กสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ล้ำ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟนานุแฟน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
เทิดทูน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็กสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อบ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ล่วงลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
มโหฬาร	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โลดแล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุทธจักร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_NUM	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แจ็กสัน	NN	B_PER	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิริ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
ฮิต	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทริลเลอร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป๊อบ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แจ็กสัน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	I_ORG	I_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็กสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคตตาล็อก	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีเทิลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เหว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช้	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
หรูหรา	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
แคตตาล็อก	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีเทิลส์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
แจ็กสัน	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคตตาล็อก	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โซนี่	NN	B_ORG	I_CLS
คอร์ป	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซนี่	XX	I_ORG	I_CLS
/	PU	I_ORG	I_CLS
เอทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็กสัน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รีไฟแนนซ์	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มิ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็กสัน	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	O	I_CLS
บ้านไร่	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
กว้างใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคโลนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โคโลนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
ค้ำประกัน	VV	O	E_CLS

วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	B_CLS
เจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โคโลนี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคปิตอล	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์รัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โคโลนี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
–	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หากว่า	NN	O	I_CLS
แจ็กสัน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

บาร์รัก	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็กสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โคโลนี	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

แจ็กสัน	NN	B_PER	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

นิตยสาร	NN	B_ORG	B_CLS
บิลบอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เออีไจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไลฟ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โปรโมต	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

บ็อบ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัสมุสเสน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
กฎหมาย	NN	I_ORG	I_CLS
กูลด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยเซาเทิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็กสัน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พันธะ	NN	O	I_CLS
ผูกมัด	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เออีจี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
แจ๊กสัน	NN	B_PER	E_CLS

