ประธาน	NN	O	B_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ซักฟอก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
เมอร์ริล	NN	O	E_CLS

เบน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์นันกี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ซักฟอก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนักหน่วง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เมอร์ริล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลินช์	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ในระหว่าง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	PR	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เบอร์นันกี	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จริง	VV	O	B_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคนเนธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิวอิส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมอร์ริล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมอร์ริล	NN	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เบอร์นันกี	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยืนหยัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
กำกับ	VV	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	VV	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เฟด	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกเหนือ	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	E_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	E_ORG	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เบอร์นันกี	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ให้	AX	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมอร์ริล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เฟด	NN	B_ORG	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พวก	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เดโมแครต	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ร้อน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เมอร์ริล	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
118,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมอร์ริลลินช์	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิวอิส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดิ้นรน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีดอลฟัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทาวน์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	CL	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ในระหว่าง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อีเมล์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจฟฟรีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แล็คเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ริชมอนด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
ลิวอิส	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เช่นนี้	PR	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
อีเมล์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล็คเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบอร์นันกี	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกงาน	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บารัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบามา	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
จับต้อง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แพะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบอร์นันกี	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้ว่า	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
นับถือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

มัน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วอเตอร์เกต	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัปคีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
โตเกียว	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอฟเจ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิวยอร์ค	NN	B_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1970	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ริชาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิกสัน	NN	E_PER	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
แบงก์	NN	O	I_CLS
ออฟอเมริกา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมอร์ริล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลินช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เบอร์นันกี	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
วาระ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบอร์นันกี	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิบส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เบอร์นันกี	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

