แท็กซี่	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวพ.	NN	O	I_CLS
91	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS

แท็กซี่	NN	O	B_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว	NN	B_ORG	I_CLS
พ.	NN	I_ORG	I_CLS
91	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุพิทักษ์	NN	O	I_CLS
สันติราษฎร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวพ.	NN	O	I_CLS
FM	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พ่วงแตง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79/514	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรธิสาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รังสิต	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
นครนายก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ลำผักกูด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ธัญญบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชเฟอร์	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิโม่	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ 4714	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Iภาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รูปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปี	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
โนโวเทล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามสแควร์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนทนา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตกหล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอนโซน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
วิภาวดี	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
รังสิต	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ซอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mr.	NN	B_TTL	I_CLS
Dewan	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Surindermr	NN	E_PER	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธนบัตร	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
รูปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปี	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สวพ.	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
91	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

