‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ปรมาณู	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เมืองฮิโรชิมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นางาซากิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

หอจดหมายเหตุ	NN	B_LOC	B_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1944	NU	E_DTM	E_CLS

เนื้อหา	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
บรันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บรันต์	NN	B_PER	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงานกิจการ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

บรันต์	NN	B_PER	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แออัด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โตเกียว	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรันต์	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แผ่	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรันต์	NN	B_PER	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ก๊าส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
มัสตาร์ด	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เจือจาง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

มาร์ค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดันตัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอจดหมายเหตุ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปราณี	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ปรมาณู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฮิโรชิมา	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นางาซากิ	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1945	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นางาซากิ	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
แปซิฟิก	NN	E_LOC	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

