โดย	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_ORG	I_CLS
เทียนจิน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นคร	NN	B_ORG	I_CLS
เทียนจิน	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร่วมพัฒนา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นคร	NN	B_ORG	I_CLS
เทียนจิน	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แห่งที่	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ภูมิศาสตร์	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนาท่า	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
เทียนจิน	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐประชาชน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
กวางโจ	NN	E_LOC	E_CLS

