กห.	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
จิตตสักก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญสมบัติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สู้รบ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	O	I_CLS
คริสต์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	B_ORG	I_CLS
ดีเคบีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กะเหรี่ยงเคเอ็นยู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าสองยาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ประปราย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
แตกหัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS

