จับติ้ว	VV	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
สุพรรณ	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	E_CLS

จับ	VV	O	B_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
น็อกเอาต์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ต่อสู้	VV	I_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ฝั่ง	NN	E_ORG	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ก่อสินค้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์	AJ	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ตาก	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเก่า	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กท.คริสเตียน	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธำรงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชวิถี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
วงษ์ชวลิตกุล	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	B_ORG	I_CLS
นักเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
เก่า	VV	I_ORG	I_CLS
เทพศิรินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมานุสรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งเค็ต	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	B_ORG	B_CLS
ทีม	NN	I_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_ORG	I_CLS
ต่อสู้	VV	I_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
ฝั่ง	NN	E_ORG	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	I_LOC	I_CLS
ฝึก	VV	I_LOC	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
หนองจอก	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.รภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
เกษมบัณฑิตย์	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	I_LOC	I_CLS
ฝึก	VV	I_LOC	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติฯ	XX	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เซาธ์อีส	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอก	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์ท	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ซัมมิท	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สพล.	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาลงกรณ์ฯ	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุโกกี	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดับบลิว	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชประชา	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจบัณฑิตย์	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บางกอกกล๊าส	NN	B_ORG	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	I_LOC	I_CLS
ฝึก	VV	I_LOC	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	I_LOC	I_CLS
ชาติฯ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.	NN	B_ORG	I_CLS
ราชดำเนิน	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ฮากก้า	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ส.นร.	NN	B_ORG	I_CLS
เก่า	VV	I_ORG	I_CLS
วัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียน	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	B_ORG	I_CLS
คูคต	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว.	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อุบลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เลยซิตี้	NN	B_ORG	E_CLS

