ตร.	NN	O	B_CLS
เชียงของ	NN	B_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
โขง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ดิเรก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รีสอร์ท	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียงแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
วีโก้	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองเชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญถนอม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	VV	O	I_CLS
ภ.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ทรงธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลภาชน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.จ.เชียงราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แบล๊คลิสต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ภ.5	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ดิเรก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ภ.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เวียงแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

