สงคราม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระอุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
แชร์	NN	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	E_CLS

สงคราม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย่ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ย่ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000_พันล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เทราไบต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ลิบลิ่ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เพดาน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
มุม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
คุกรุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
แชร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิงเค้ก	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

ปรับ	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มีชัย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟาดฟัน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮิตาชิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาต้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิสเต็มส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทวีศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฮิตาชิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดาต้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็มส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	O	B_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ฮิตาชิ	NN	B_ORG	B_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฮิตาชิ	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไลน์	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โซลูชั่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พาร์ทเนอร์	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สตรีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
ฟอร์ซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเคียวริตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอโซลูชั่น	NN	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอชซีเอพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฮิตาชิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเทนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์ไคฟว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพลตฟอร์ม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิตาชิ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ฮิตาชิ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การันตี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ฟาก	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เศวตศิลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮิตาชิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Shortlist	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปีเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โก๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อีเอ็มซี	NN	B_ORG	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หน้าที่การงาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ตอกย้ำ	VV	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
เดือด	VV	O	E_CLS

กูรู	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	B_ORG	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุผล	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
พาร์ทเนอร์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ตลาด	NN	O	B_CLS
สตอเรจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บริษัท	CL	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พาร์ทเนอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พาร์ทเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	B_ORG	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท้อปทรี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

