ตำรวจ	NN	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุริยเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	I_DES	I_CLS
หน.ชป.	NN	I_DES	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรกฎ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยิ่งล้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมควร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
ซิตี้	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชษ3710	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
แจ๊ซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษอ2003	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แก๊ง	NN	O	B_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรกฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูก้าน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
ซิตี้	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
แจ๊ซ	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
สตาร์ต	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรกฎ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมควร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1-2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรกฎ	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สามพราน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ท้องที่	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วัดพระยาไกร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สำราญราษฎร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	O	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศปจร.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แก๊ง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรกฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
เป๋	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ขาเป๋	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชกโชน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
51	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.สส.	VV	O	I_CLS
บก.น.6	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

แก๊ง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ธนบุรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แค่	AJ	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

