"	PU	O	B_CLS
เฟดเอ็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แมตช์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
แจ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	E_CLS

โรเจอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
แมตช์	CL	E_LOC	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เต็มยศ	AJ	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลู่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหยิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซุน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	E_CLS

เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แมตช์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เซ็นเตอร์คอร์ต	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ราฟาเอลนาดาล	NN	B_PER	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลู่	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โฟร์แฮนด์วินเนอร์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แมตช์	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ราฟา	NN	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แมตช์	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	B_PER	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ล้อเล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เซ็นเตอร์คอร์ต	NN	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
วิลเลียมส์	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ควอลิฟาย	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_LOC	I_CLS
เนอซาซิลวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	E_CLS

มาเรีย	NN	B_PER	B_CLS
ซาราโปวา	NN	E_PER	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ทักซิโด	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ชุดเดรส	NN	O	I_CLS
คลาสสิก	AJ	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ซาราโปวา	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็ตาม	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหล่	NN	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสียว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
วิคตอริ	NN	B_PER	I_CLS
ยาคูตูโซวา	NN	E_PER	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ควอลิฟาย	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
จันทร์	NN	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

แซม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกอร์เรย์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ดนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมโชค	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
;	PU	O	E_CLS

โนวัค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โยโควิช	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ชูเลียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบนเนโต	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
;	PU	O	E_CLS

ทอมมี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเบรโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ลูกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกรกอร์ก	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สโลวีเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
;	PU	O	E_CLS

โจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเฟรด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซองกา	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อังเดรย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกลูเบฟ	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
;	PU	O	E_CLS

โรบิน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โซเดอร์ลิง	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ฌิลส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุลเลอร์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
;	PU	O	E_CLS

มาร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีฟิช	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เซอร์จิโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยท์แมน	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS

รอยท์แมน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รีไทร์	NN	E_PER	I_CLS
;	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สเซปปี	NN	E_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เจมส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิลเนอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบล็ก	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

