โดย	CC	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีระวังโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศาลอาญา.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อนาจาร	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรง	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศสัมพันธ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้จัก	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบพอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพศสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ๋	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

ราย	CL	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ชำเรา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรเกษม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวงบางจาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ภาษีเจริญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เตร็ดเตร่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ภาษีเจริญ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สะพานพุทธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ชอบพอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุระ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

