สุเทพ	NN	B_PER	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮุนเซน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อย่า	AX	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ทั้งนั้น	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
ฮุนเซน	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีอาร์เอ็น	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
BRN	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชวลิต	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BRN	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อนุพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เผ่าจินดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อาวุธยุทโธปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
จิ๋ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ภูเก็ต	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผนงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

อดุล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
คณะกรรมการแห่งชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อนุสัญญา	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
มรดก	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าที	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วิพากษ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
มรดก	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เกื้อกูล	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พึง	AX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจักษ์ชัด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กันชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดุล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สุ่มเสี่ยงอย่าง	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนี้	AV	O	E_CLS

