ประหาร	VV	O	B_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เวรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กู๊ด	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
51	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
รี	VV	O	I_CLS
วอลเวอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1/2547	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขหมาย	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142024	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนทอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองดาว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณะขุขันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
212/3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
จอมพล	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เขต	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กท.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

จำเลย	NN	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
โกรธแค้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสน่ห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แปลงยาว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตั้งตัว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บีบบังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มือปืน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวรี่กู๊ด	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร่าเริง	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ้มแย้ม	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุนทอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	E_CLS

