ล่า	VV	O	B_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศรีสักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนวล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตตินันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100/2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านท่าไม้แดง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ลานดอกไม้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์อนวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
100	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เควีเอ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขด	NN	O	I_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไกรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถีบ	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ขด	NN	O	I_CLS
ลวด	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

