อัยการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
สิ้น	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
24	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สักเสนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคารกรุงเทพฯพาณิชย์การ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บีบีซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศแคนาดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบริติช	NN	I_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศแคนาดา	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ประเทศแคนาดา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ยุติธรรม	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศแคนาดา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำฏีกา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ยุติธรรม	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราเกซ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

