จับ	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พนง.	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS

เจ้าของ	NN	O	B_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ภัตตาคาร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จินเจอร์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พักงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กรีน	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
24	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าวเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แบรดฟอร์ด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ภัตตาคารอาหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จินเจอร์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นครซีแอทเทิล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐวอชิงตัน	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
หาสมรู้ร่วม	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทง	CL	B_MEA	E_CLS

ข้อ	NN	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ลูกขุน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,780	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
132,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
กรีน	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

