อิสราเอล	NN	B_ORG	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	I_ORG	I_CLS
กลุ่มฮามาส	NN	B_ORG	E_CLS

อาซิส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดเวค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ฮามาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาซิส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดเวค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	I_ORG	I_CLS
กลุ่มฮามาส	NN	B_ORG	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_LOC	I_CLS
ฮาดาริม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
เทลอาวีฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อิสราเอล	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
โอเฟอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
รามัลลาห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คุมขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดเวค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

