พิพากษา	VV	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สุขุม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชิดชื่น	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
นิชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะกรสาร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิสัญญี	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลจุฬาลงกรณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขุม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตธนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เซ้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยิ้มดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิเชียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตธนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
วาน	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุขุม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
โรจน์เสรีอนุสรณ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขุม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
หักล้าง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำเลย	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขุม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
จำคุก	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

