สโต๊ค	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	E_CLS

โทนี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูลิส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สโต๊ค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กล่าวขวัญ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
บริทานเนีย	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
หมายความ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สบประมาท	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

