ตร.	NN	O	B_CLS
งง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	E_CLS

สุด	AV	O	B_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
แนบ	VV	O	I_CLS
ลอยนวล	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามตะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครุบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้นคอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าเล่ห์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้การ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
จี๋	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาชัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พิชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทีปกากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สายัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กอง	NN	I_LOC	I_CLS
บังคับ	VV	I_LOC	I_CLS
การ	FX	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สายัน	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้าเวร	VV	O	I_CLS
รักษาการณ์	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เล็ดลอด	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
กองปราบฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

