ต็อด	NN	B_PER	B_CLS
ครวญ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

ต็อด	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรบีนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มิวสิค	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครวญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS

ต็อด	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครวญ	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
เปลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เฉพาะเจาะจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรบีนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มิวสิค	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Northing	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Happen	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Sound	NN	I_ORG	I_CLS
&	PU	I_ORG	I_CLS
Soul	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซาวด์แอนด์โซล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Northing	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Happen	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ซิงเกิ้ล	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต็อด	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรบีนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
มิวสิค	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต็อด	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นานา	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอด	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต็อด	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มิวสิค	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
เต็น	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธีรภัค	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Northing	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Happen	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
เพราะ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นานา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
แต่ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นานา	NN	B_PER	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

พอ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บังเอิญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ฉาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นานา	NN	B_PER	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
รับแขก	AJ	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Northing	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Happen	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Sound	NN	I_ORG	I_CLS
&	PU	I_ORG	I_CLS
Soul	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซาวด์แอนด์โซล	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ซีน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ซีน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

ยัง	NN	O	B_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
น่ะ	PA	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพราะ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สามารถ	AX	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Northing	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Happen	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
http://northinghappen.hi5.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ซิงเกิ้ล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
มิวสิค	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

