HP	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
เน็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

เว็บไซต์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอมพิวเตอร์เวิลด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฮิวเลตต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แพคการ์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน็ตบุ๊ค	NN	B_TRM	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้า	PR	O	I_CLS
เน็ตบุ๊ค	NN	B_TRM	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mini	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
5101	NU	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
OLED	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คม	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
คียบอร์ด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คีย์บอร์ด	NN	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
เว็บแคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
พิกเซล	CL	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กฏ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ริด	VV	O	I_CLS
รอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โปรแกรม	NN	O	B_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรีน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
โป๊	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติติง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS

จ็อบส์	NN	B_PER	B_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ฉลุย	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ตับอ่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จ็อบส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	VV	I_DES	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
เจอร์นอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุ้ย	VV	O	I_CLS
แคะ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ตับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ็อบส์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พักฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ็อบส์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
พาร์ตไทม์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ตับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ็อบส์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จ็อบส์	NN	B_PER	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
เจอร์นอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แพทย์	NN	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จ็อบส์	NN	B_PER	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
พาร์ตไทม์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จ็อบส์	NN	B_PER	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Tim	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Cook	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จ็อบส์	NN	B_PER	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
แอปเปิล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

iPhone 3GS	NN	B_BRN	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แอปเปิล	NN	E_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iPhone 3GS	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iPhone 3GS	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iPhone OS 3.0	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวอร์ชั่น	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หก	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
iPhone	NN	B_BRN	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แอพพลิเคชั่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
iPhone	NN	B_BRN	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จ๊อบส์	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โนเกีย	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พกพา	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฉลาด	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สมาร์ทโฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
โมเด็ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาร์ท	AJ	O	I_CLS
โฟน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
แห่งชิพ	XX	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อินเทล	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อาณาจักร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แก็ดเจ็ต	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สมาร์ทโฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ข้อ	NN	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
โมเด็ม	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
แก็ดเจ็ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดึงดูดใจ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS

