กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Green	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wi	AJ	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
Fi	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
256	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
k	CL	O	E_CLS

กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
อัพเกรด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Green	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Bangkok	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wi	AJ	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
Fi	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
256	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
kbps	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คกก.	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เวิร์ก	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธราดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปี่ยมพงศ์สานต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Green	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Bangkok	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wi-Fi	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Green	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Bangkok	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wi-Fi	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อัพเกรด	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บอร์ดแบรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
256	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
kbps	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
kbps	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MOU	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,500	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้าย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธราดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สตง.	NN	B_ORG	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.truewifi.net	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wi-	NN	O	I_CLS
Max	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

