'	PU	O	B_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาฉลาม	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฉลาม	NN	O	B_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฉลาม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ค้อน	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ปลาฉลาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อนุรักษ์	VV	I_ORG	I_CLS
ระดับ	CL	I_ORG	I_CLS
สากลไอยูซีเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
International	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Union	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
for	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
the	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Conservation	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
of	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Nature	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ปลาฉลาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ครีบ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชนิด	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ทูนา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
ปลาฉลาม	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ห้วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ทศวรรษ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พลอย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ทูนา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลาดาบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
เนื้อฉลาม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปลาฉลาม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เบ็ด	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ปลาดาบ	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปลาฉลาม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ปลาฉลาม	NN	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ครีบ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

