ตร.	NN	O	B_CLS
ห้วยขวาง	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ชาติปาตี้	XX	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรมโพธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
ปะฉะดะ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคารสราญรมย์แมนชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนเทียนร่วมมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขตห้วยขวาง	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
225	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมนชั่น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหงียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมั่น	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงับ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ผลัก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ยาอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาเค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,060	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลล่าร์	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลล่าร์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
ดอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์ประไพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
1	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
1	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เหงียน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมั่น	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงับ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CHAU	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
THI	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
NGOC	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
LAN	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เค	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
รัชดา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
350	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ยาเค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาดนัดสวนจตุจักร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.น.	NN	I_DES	I_CLS
1	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
225	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
225	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
223	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยาอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาเค	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	AV	O	E_CLS

