เสื้อ	NN	B_ORG	B_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสบียง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระติก	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วัดพระแก้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
คณะราษฎร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อำมาตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เต๊นท์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อริสมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์เรือง	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สงกรานต์	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แรมโบ้	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัตถาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใสยเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภูแถลง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนภูมิไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไวพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ด่าน	NN	E_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
อบอ้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
ครึ้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.ราชดำเนินใน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS

