มาเลย์	NN	B_ORG	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

มาเลเซีย	NN	B_ORG	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
แตงกวา	NN	O	I_CLS
ดอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮัซซัม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาร์ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนักงานตรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	VV	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โมฮัมเหม็ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮัสซิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ริงกิต	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แตงกวา	NN	O	I_CLS
ดอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พาร์ดี	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท่าอากาศยานนานา	NN	O	I_CLS
ชาติกัวลาลัมเปอร์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แตงกวา	NN	O	I_CLS
ดอง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สกรีน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แตงกวา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ผลึก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

