"	PU	O	B_CLS
โอ้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสี่ย	NN	B_TTL	I_CLS
เจียง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พระศุกร์	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พระเสาร์	NN	O	I_CLS
แทรก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาริโอ้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมาเร่อ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โมโนฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รูมเมท	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาริโอ้	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โอ้	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	I_ORG	I_CLS
โอ้	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เสี่ยเจียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ท้อ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

