ถาวร	NN	B_PER	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
ประหยัด	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
เรียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โปร	NN	B_TTL	I_CLS
เล็ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาวร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิรัตน์จันทร์	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พีจีเอ	NN	B_TRM	I_CLS
ทัวร์	NN	E_TRM	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สิงห์	NN	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อันเดอร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68-67-65-74-274	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
450,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	I_LOC	I_CLS
กรีนวัลเล่ย์	NN	I_LOC	I_CLS
คันทรี่	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,131	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฮอริเท็จมาลากาคลาสสิค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตองเฟิ่งนิสซันทีน่าโอเพ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
อุดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงเดชา	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อันเดอร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66-65-73-71-275	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
220,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์อัประไมย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70-71-68-70-279	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหสวัสดิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70-71-68-70-279	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ถาวร	NN	B_PER	B_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
รอยัล	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
คันทรี่	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เจแปน	NN	B_LOC	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เกทเวย์ทูดิโอเพ่น	NN	O	I_CLS
มิตซูโน่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยมิอูริ	NN	O	I_CLS
คลาสสิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
พาร์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
72	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
โยมิอูริคันทรี่คลับ	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เฮียวโกะ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
54	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ประหยัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มากแสง	NN	E_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คิมฮุง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ซุง	NN	E_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69-67	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
69-205	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
อาย	VV	O	I_CLS
เรียว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิชิกาว่า	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	B_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อิชิกาว่า	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69-65	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
68-202	NU	B_NUM	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยูโรเปี้ยนทัวร์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
บีเอ็มดับเบิ้ลยูอินเตอร์เนชั่นแนลโอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	I_LOC	I_CLS
มึนเช่น	NN	I_LOC	I_CLS
ไอเซ่นไรด์	NN	E_LOC	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,024	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
สหพันธ์รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
เยอรมนี	NN	E_LOC	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีทิฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กูเซ่น	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
หวด	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
68	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
132	NU	B_NUM	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
ช้าง	NN	B_PER	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจดี	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	B_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
135	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
หนึ่ง	NN	B_PER	I_CLS
ชินรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผดุงศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
โจ๊ก	NN	B_PER	I_CLS
ชัพชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิราช	NN	E_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
146	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
118	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

