ระทึก	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่งร้าน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ระนาว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปฏิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประจวบเหมาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
นั่งร้าน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
คอนโดมิเนียม	NN	O	I_CLS
บ้านแสนสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตะเกียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองแก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หัวหิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กษณะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ่มสว่าง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.หัวหิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สงเคราะห์	VV	I_ORG	I_CLS
หัวหิน	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	VV	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เทศบาลเมืองหัวหิน	NN	E_ORG	E_CLS

รุด	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเกียบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
แสนสิริ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
นั่งร้าน	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
รูด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
7	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
โชก	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.หัวหิน	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รพ.ซานเปาโล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
หัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จ้าละหวั่น	VV	O	E_CLS

สอบถาม	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
นั่งร้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฉาบ	VV	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
6	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
ลิง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นั่งร้าน	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ชื่อเล่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ซานเปาโล	NN	I_ORG	I_CLS
หัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
หัวหิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหรียญรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_ORG	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองหัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แปลน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นั่งร้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

