ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประวิตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮุนเซน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กันเอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ประวิตร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS

สมเด็จ	NN	B_TTL	B_CLS
ฮุนเซน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรงเกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วี่แวว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บาดหมาง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ระแวง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

พท.	NN	O	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปราสาทพระวิหาร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กษิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าง	VV	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พลังประชาชน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาลโลก	NN	B_ORG	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปชป.	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2505	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าง	VV	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พร้อมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พร้อมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปชป.	NN	E_ORG	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ลิ้น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ปราสาทพระวิหาร	NN	B_LOC	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ธาตุ	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปชป.	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

ซัด	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณกิตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ทรัพยากร	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
มรดก	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเท	NN	B_LOC	I_CLS
ศสเปน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

วาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ต่าง	VV	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
360	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลืน	VV	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำใจ	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สุ่มเสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำใจ	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จำนน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยกโทษ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เลขา	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กษิต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจาตปท.	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กษิต	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวนนท์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Joint	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Communique	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	E_CLS

