มาริสา	NN	B_PER	B_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
สยอง	NN	O	E_CLS

ดารา	NN	O	B_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
หวิด	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
มินิ	VV	B_BRN	I_CLS
คูเปอร์	NN	E_BRN	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สัตหีบ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเด้ง	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เคราะห์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหปลาร้า	NN	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ตะกรุด	NN	O	I_CLS
เสาร์ห้า	NN	B_TRM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฉลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดีวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดลบันดาล	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แคล้วคลาด	VV	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์บี้	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อำพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใบศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สทล.2	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.3	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
มอเตอร์เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
2	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มินิคูเปอร์	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สห	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9667	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟันเดอร์วาวเดอะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
มาเรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ลูกครึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
สามตะวันออก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
คลองสามวา	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางละมุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นางแบบ	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพพัทยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เอกซเรย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไหปลาร้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เผ่าพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพหัสดิน ณ อยุธยา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้าร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์บี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	B_DTM	B_CLS
เช้า	NN	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
มินิ	VV	O	I_CLS
คูเปอร์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
พลูตาหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มอเตอร์เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	I_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
75-76	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โค้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนั้น	NN	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตะกรุด	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
5	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อา	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภักดีวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เซฟตี้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตะกาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ต้าร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พัทยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	VV	E_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าต่อตา	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เผ่าพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต้าร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์บี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
มาด	NN	O	I_CLS
เซอร์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ลำลอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS

