สิงห์บลูส์	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
เจื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมคอน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	B_ORG	I_CLS
งู	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงห์บลูส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสี	VV	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แห้ว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดักลาส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไมคอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
เซเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	E_CLS

เคย	AX	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
งอน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซลาตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบราฮิมโมวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดักลาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไมคอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ซิโร	NN	E_LOC	E_CLS

ไมคอน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะซัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเฟดเดอเรชันส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เหนื่อยล้า	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์วัลโญ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เดโก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซูซา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมคอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริดจ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยกใหญ่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2009/10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสี	VV	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซามูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอโต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวยิง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
แคเมอรูน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แมนฯ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
มหาศาลที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

