ช็อก	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
690	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	I_LOC	I_CLS
ออลอิงก์แลนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะลึง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ซาบีน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิสซิคกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟร้นช์	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สด	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาเวตลาน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุซเนตโซว่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เมลานี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อูดิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เจเจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เยเลย่า	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แยนโควิช	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์เร่ย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิคเตอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โทรอิคกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สตานิสลาฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาร์รินก้า	NN	E_PER	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แทมมารีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนสุกาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ศอก	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ถอนตัว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
แทมมารีน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
910,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นิชาต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพิทักษ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ซาชิอิชิซุ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

