ราชัน	NN	B_ORG	B_CLS
ฮุบ	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัลบิโอล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แห้ว	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เจียด	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
670	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบิโอล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
สเปน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอยเตอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	VV	O	I_CLS
ชั้นนำ	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดน	NN	I_ORG	I_CLS
กระทิงดุ	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เซ็นเตอร์ฮาล์ฟ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ผละ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ค้างคาว	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทิงดุ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเฟดเดอเรชันส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลงใจ	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ซานติอาโกเบอร์นาบิว	NN	B_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กากา	NN	E_PER	I_CLS
เพลย์	VV	O	I_CLS
เมคเกอร์	NN	O	I_CLS
บราซิเลียน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรนัลโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
โปรตุกีส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลอเรนติโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเรซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฮอร์เก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัลดาโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คาริม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเซมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
สเปน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คาริมเบนเซมา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อเมื่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัลดาโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

