‘	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริเวอร์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เซลติกส์	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เทรด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
‘	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอนโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’	PU	O	E_CLS

ด็อกซ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเวอร์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เซลติกส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
NBA	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เล็งเทรด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราจอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอนโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดราฟท์	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2009	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แดนนี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอนจ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เซลติกส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราจอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอนโด	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลเลน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
แม่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เทรด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีทรอยต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิสตันส์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริชาร์ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฮมิลตัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรชอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรินซ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อดนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สตัคกีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดูมาร์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
พิสตันส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด็อกซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเวอร์ส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เฮรัลด์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ชอบใจ	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอนโด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทรด	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
คงเหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทรด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราจอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอนโด	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รั้น	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทะนง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กังวลใจ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราจอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดื้อรั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
แหละ	PA	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริเวอร์ส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

สุดท้าย	CC	O	B_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอนโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เพลย์	CL	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราจอน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ออล	AJ	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซลติกส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เทรด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอนโด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เท็กซัส	NN	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ริค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาร์ไลส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดัลลัส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมฟเวอร์ริกส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โทนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาร์เกอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
2	NU	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทรด	VV	O	I_CLS
ตัวการ์ด	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดราฟท์	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกลาโฮมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ธันเดอร์	NN	E_ORG	E_CLS

