ล่า	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BMW	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แพทย์	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดเมอรอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มอร์ฟีน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เปราะบาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS

เจ้าของ	NN	O	B_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พึ่งพายา	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อ่อนล้า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ลัคชมานัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัตยาวากิสวารัน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โอ.เจ.	NN	B_PER	B_CLS
ซิมป์สัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลอสแองเจลีส	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบรอัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ็อกซ์แมน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
โอทู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
750,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อ๊อกซ์แมน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
พึ่งพายา	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
เป๊ปซี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

กำหนด	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1990	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดอะซัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
ดัง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผิวหนัง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	AJ	O	E_CLS

แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
AEG	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เมือง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บัตร	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับจอง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	E_CLS

