เสธ.	NN	B_DES	B_CLS
หนั่น	NN	B_PER	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โค้ง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS

เสธฯ	NN	B_DES	B_CLS
หนั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

