สื่อ	NN	O	B_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตเบซ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฟมิลีแมน	NN	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	E_CLS

คาร์ลอส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเบซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อาร์เจนไตน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฟมิลีแมน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เตเบซ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสี	VV	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯซิตี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	E_CLS

ดาว	NN	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อาร์เจนไตน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ฟลอเรนเซีย	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชสเชียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสี	VV	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

