ก.	NN	B_ORG	B_CLS
ไอซีที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GCC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1111	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศและการ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GCC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1111	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้ใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เลขหมาย	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1111	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GCC	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1111	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนาการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไตรมาส	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
บริการ	VV	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1111	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนาการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	VV	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1111	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.gcc.go.th	NN	O	E_CLS

