โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท่าอากาศยานชางงี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	I_CLS
สวิสโซเทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียนหนองจอกพิทยานุสรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เบา	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนามเจลัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงศรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สตาฟ	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

