คาด	VV	O	B_CLS
โซนี่	NN	B_ORG	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ลอสแองเจลิส	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
โซนี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดีวีดีราชา	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กระฉูด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
โซนี่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โซนี่	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทริลเลอร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS

โซนี่	NN	B_ORG	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอลล์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทริลเลอร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แดนเจอรัส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮิสทอรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
750	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
กินเนสส์	NN	O	I_CLS
บุ๊ค	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปราดเปรื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัจฉริยะ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มาซายูกิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอตานิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิจัยแห่ง	VV	O	I_CLS
ซีเคียวริตีส์	NN	B_ORG	I_CLS
เจแปน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอด	NN	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ทาวเวอร์เรคคอร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
เจแปน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ร้านสาขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์ไอพี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระโจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บทวิตเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	E_CLS

