"	PU	O	B_CLS
ฉลาม	NN	B_ORG	I_CLS
ชล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บู๊ญวน	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทีม	CL	E_MEA	I_CLS
เอเอฟซี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฉลาม	NN	B_ORG	I_CLS
ชล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เอเอฟซีคัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คารามาห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซีเรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อราบี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คูเวต	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูเวต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอสซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คูเวต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์บิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิรัก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนฟต์ชี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุซเบกิสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แขาง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เหย้า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรองฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

