เดอะซัน	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กระเพาะ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะซัน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รั่ว	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
เสื่อมโทรม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอม	VV	O	I_CLS
จัด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กระเพาะ	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

เดอะซัน	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
เสื่อมโทรม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
กระเพาะ	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
มื้อ	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สะโพก	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ่า	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รู	NN	O	I_CLS
พรุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เข็ม	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเพาะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็ปซี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
วิก	NN	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แผล	NN	O	I_CLS
เป็น	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดั้ง	NN	O	I_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หกล้ม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
ซี่โครง	NN	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ซี่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เข็ม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข็ม	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ทรุดโทรม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เกรซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รวาแรมบ้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
คอนร้าด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์เร่ย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	B_TTL	I_CLS
เมอร์เร่ย์	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
ซี่โครง	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปั๊ม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	B_TRM	I_CLS
อ๊อกซิคอนทิน	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แพทย์ชันสูตร	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	B_TTL	I_CLS
เมอร์เร่ย์	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

