ซอฟต์แวร์	NN	O	B_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

เหมือนฝัน	VV	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
ขมับ	NN	O	I_CLS
จิ้ม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เวียน	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นวัตกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์เฮ้าส์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โปรแกรมบริหาร	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
คู่มือ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อึงอารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
คิกออฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
แชร์แวร์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	E_CLS

โครงการ	NN	O	B_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
แชร์แวร์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
แสน	NU	E_NUM	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เอพีเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
โชห่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ดุล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คลิก	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ซอฟต์แวร์	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซีเอ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ฟีเจอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์แบบ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
เต็ม	AJ	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

อนาคต	NN	O	B_CLS
แชร์แวร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	CL	B_MEA	I_CLS
นำร่อง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีราชมงคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
คราวด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

