บัญชี	NN	O	B_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เปลือก	AJ	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ปรัง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าว	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ระดับ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กขช.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ปรัง	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แบล็คลิสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการจังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยรรยง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เปลือก	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เปลือก	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ออเดอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เปลือก	AJ	O	I_CLS
นาปรัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

