"	PU	O	B_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พท.	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	E_CLS

กระแส	NN	O	B_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
โมง	NN	I_DTM	I_CLS
เย็น	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
945	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
206	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรารมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
174	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราษีไศล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ยางชุมน้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
โนนคูณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บึงบูรพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พยุห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์ศรีสุวรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลาลาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
กากบาท	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เบื่อหน่าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
90	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สกุลทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังคสกุลเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทยพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
108,359	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สกุลทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66,823	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
340,759	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	NN	B_MEA	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สกุลทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังคสกุลเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรคชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสื่อมคลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
58	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS

ร้อง	VV	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

พท.	NN	B_ORG	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สกลฯ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
เลย	AV	B_LOC	E_CLS

