"	PU	O	B_CLS
อานิต้า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	E_CLS

มาริสา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
มินิ	AJ	O	I_CLS
คูเปอร์	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำเละ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์บี้	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะ	VV	O	I_CLS
กรมทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ฉุ่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันเดอร์วาวเดอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มินิคูเปอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สห-9667	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
ห้าที่	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
บายพาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75-76	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
แอคคอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วบ-8121	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.50	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพพัทยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เผ่าพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพหัสดิน ณ อยุธยา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์บี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ศิริเวทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS

มาริสา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ฟก	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หัวไหล่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สายเบลล์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS

นาง	NN	O	B_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
120	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ลื่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

มาริสา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
โชว์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะกุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะกุด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระเกจิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์บี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีใจ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิฉะนั้น	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

พญ.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์ศิริเวทย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อนุญาต	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
07.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อัมพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใบศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
ย่อย	AJ	I_ORG	I_CLS
เขาเขียว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
มินิคูเปอร์	NN	B_TRM	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_TRM	I_CLS
แอคคร็อด	NN	E_TRM	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
มินิคูเปอร์	NN	B_TRM	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตลบ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นางเอก	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
มอเตอร์เวย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75-76	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
มินิ	AJ	O	I_CLS
คูเปอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สห	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
9667	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
มาริสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อานิต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	B_LOC	I_CLS
สามวาตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
บาด	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ห่าง	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
แอคคอร์ด	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2บ-8121	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ยับ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138/2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
7	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ลองเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

