หงส์	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
สปอนเซอร์	VV	O	I_CLS
คาดอก	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หงส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร์ลสเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอออน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,480	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ยี่ห้อ	NN	O	B_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาร์ลสเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดหน้าอก	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1992	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทอม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิกส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอร์จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิลเลตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมน้ำสมเนื้อ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

