แฟน	NN	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ยี้	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เหย้า	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ผี	NN	B_ORG	E_CLS

สาวก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกอาการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เหย้า	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รักบี้	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

เสื้อ	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เหย้า	NN	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไนกี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำรู	XX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไหล่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1909-1910	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

อย่างไร	AV	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดีนิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูเปอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อาร์มี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รักบี้	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
รักบี้	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลิ่นอาย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฟร์รีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟนบอล	NN	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รักบี้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

