ตุ๊กตา	NN	B_PER	B_CLS
ฉะ	VV	O	I_CLS
เจมส์	NN	B_PER	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	E_CLS

สาว	NN	O	B_CLS
ทอม	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชฎาพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คลาด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เหม่งจ๋าย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มงกุฎ	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	B_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชฎาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	B_PER	I_CLS
มั๊ย	PA	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หุนหัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุบลวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ทาวน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาวน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS

ราย	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิ๋ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซีโฟร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS

ตุ๊กตา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม่	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ชู้สาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัก	VV	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ชฎาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อลิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
message	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย่ำแย่	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อลิสา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

