บ.	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	E_CLS

บ.	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ส้อม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวาดระแวง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยากด	NN	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เออีจี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไลฟ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิส	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิต	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โอทู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารีนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
750,000	AJ	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
เพื่อผู้	XX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เทด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เล่ห์	NN	O	I_CLS
อุบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดวงใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สนน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บูธ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50-75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,900-4,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
อีเบย์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ส้อม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดีเตอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวสเนอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ล่วงลับ	VV	O	I_CLS
พึ่งพายา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ส้อม	NN	O	I_CLS
จิ้ม	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในระหว่าง	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไวสเนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พึ่งพายา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ซ้ำซาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถลำ	VV	O	I_CLS
ลึก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เสพย์ติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มาร์ติน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาเชียร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สารคดี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ไวสเนอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
แปรปรวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เอนเทอร์เทนเนอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ไวน์สเนอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บาเชียร์	NN	B_PER	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
แก่ใจ	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ไวน์สเนอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยา	NN	O	B_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไวน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระเยซู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แข็งทื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ส้อม	NN	O	I_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เงอะงะ	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นั่น	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ไวน์สเนอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮิสทรี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัจริยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

ไวน์สเนอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริ๊นซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไมเคิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเบอร์ลิน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
ว้าเหว่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลล่าร์	NN	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทุกสิ่งทุกอย่าง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โศกเศร้า	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอฤทธิ์	XX	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พราก	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ไวน์สเนอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อวด	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอทู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภาพ	NN	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รุ่งเรือง	VV	O	I_CLS
สุดขีด	AV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ยากด	NN	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS

เว็บไซต์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
CNN	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชนลีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โภชนาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ทุกข์ทรมาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ยากด	NN	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

ลี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาบาลวิชาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิพริแวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ข้างเคียง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

CNN	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลี	NN	B_PER	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลอนเดลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม็คมิลเลน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ดิพริแวน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โปรโพฟอล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	VV	I_ORG	I_CLS
พยาบาล	NN	I_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลี	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เย็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วย	VV	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลี	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฟลอริด้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เธอ	VV	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เศร้า	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ลี	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เธอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิพริแวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ราเกษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาร์วา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาควิชาวิสัญญีวิทยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพรโพฟอล	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชีพจร	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

