"	PU	O	B_CLS
ไอซ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลื้มฟีด	XX	O	I_CLS
แบค	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บ่วงหงส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS

กระแส	NN	O	B_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บ่วง	NN	O	I_CLS
หงส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอซ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อธิชานัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีเสวก	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไอซ์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไอซ์	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ไอซ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กานดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
พิมพ์สภัส	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แพนเค้ก	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กานดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอซ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

