กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกเทศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มท.	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ข.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_LOC	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

กำหนด	VV	O	B_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ยก	VV	I_ORG	I_CLS
ร่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_ORG	I_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ยก	VV	I_ORG	I_CLS
ร่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ยก	VV	I_ORG	I_CLS
ร่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกเทศ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัลลภ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2528	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
การเขต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนาเขต	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	E_ORG	E_CLS

