ฝรั่ง	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
หอม	VV	E_ORG	I_CLS
มอม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

ฝรั่ง	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
หอม	VV	E_ORG	I_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ลูกหลง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยน	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ลอยนวล	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาตึยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซานโต๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรงแรมบ้านคลองรีสอร์ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบลบ้านคลอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองพิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ร.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สันตศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมตตาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองพิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ลำใย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เขียวมี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอม	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาสึยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาโตะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	B_LOC	I_CLS
แยก	NN	I_LOC	I_CLS
บ้านคลอง	NN	E_LOC	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาสึยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ลำใย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	I_ORG	I_CLS
ยานยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ทัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัยสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาสึยะ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนงง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาสึยะ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วางยา	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาสึยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปกติ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุโขทัย	NN	B_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ง่วง	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวดแสบ	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สามึยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาโตะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาลพุทธชินราช	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มาสึยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สุโขทัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
เศล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยาคูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุกกี้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สามึยะ	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สามึยะ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยน	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

