ม้า	NN	O	B_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ยับ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	E_CLS

ปิแอร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การ์แดง	NN	E_PER	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

ปารีส	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
—	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิแอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การ์แดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	I_CLS
ชั้นนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำลัง	AX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบรนด์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบรนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจียง	NN	B_ORG	I_CLS
เฉิง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทรดดิง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คัมปะนี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คาร์ดันโร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ยูโร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปิแอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การ์แดง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2521	NU	E_DTM	E_CLS

บราซิล	NN	B_ORG	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

บราซิลเลีย	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
—	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
ใหญ่	VV	E_TRM	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_LOC	E_CLS

