ครม.	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลดยูนิต	XX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
281,556	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300,504	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,587	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,792	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,204	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สินเอื้ออาทร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.8	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการเฉพาะกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แง่มุม	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กคช.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มาตรการ	NN	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ผ่อนปรน	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
กรรมการเฉพาะ	NN	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

