"	PU	O	B_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	E_CLS

หยุด	VV	O	B_CLS
ชะงัก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
งาน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อุบัติเหตุก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินธี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ตะวันแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองบัวลูภู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดวิด	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

