งูใหญ่	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หอก	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มิลิโต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มิลิโต	NN	B_PER	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีซั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
09	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อินเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
อัคควาเฟรสกา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กายารี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืมตัว	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อตาลันตา	NN	B_PER	I_CLS
ยืมตัว	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทอด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นัว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮร์นาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครสโป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อาร์เจนไตน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งูใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แซร์โจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟลอคคารี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอกอตาลันตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ติอาโก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ม็อตตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอสโซบลู	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลิโต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูเซปเป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมอัซซา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

