"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลัก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อีฟ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จูเนียร์วิม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

นพวรรณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศชีวกานต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโลวีเนีย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ง่ายดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตบเท้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	E_CLS

เทนนิสแกรนด์สแลม	NN	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออล	AJ	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อิงแลนด์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศชีวกานต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาสท์ยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคลาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโลวีเนีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทมมารีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮนด์เลอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สยบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิลินกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สตอยกา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรมาเนีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ลัก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อีฟ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณิชาต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพิทักษ์สินชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูตากูจิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อากิโกะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอมาเอะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่หู	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	E_CLS

