วีนัส	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
ฉลุย	VV	O	I_CLS
วิม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เยาวชน	NN	E_MEA	E_CLS

วีนัส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินารา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฟินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเลนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีเมนเทียวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นต่อ	VV	O	E_CLS

แข่งขัน	NN	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออล	AJ	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อิงแลนด์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือเต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอ็กนีสซก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัดวานสก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัดวานสก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินารา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฟินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาบีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิซิคกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ยักษ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคโรไลน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอซเนียซกี้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเวตลานา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุซเนตโซวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
แมทช์	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟินา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิซิคกี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซาฟินา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเตฟฟี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กราฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1991-1993	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2002	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2003	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
13	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิคตอเรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อซาเรนก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบลารุส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเลนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีเมนเทียวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรานเชสก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สคิอาโวเน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟีนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเมนเทียวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดีเมนเทียวา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศชีวกานต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาสท์ยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคลาร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโลวะเกีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	E_CLS

เข้า	VV	O	B_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	E_CLS

ผ่าน	VV	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทามารีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮนด์เลอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอลินก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สตอยก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรมาเนีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

บ็อบ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบรอัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรูโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซัวเรส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เควิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อูลล์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เยตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซิมบับเว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาเนียล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนสเตอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนนัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิมอนยิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูคัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูบอท	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิเวอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มารัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	E_CLS

