ทีโอที	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมกกาซีน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีโอที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
แมกกาซีน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
วารสาร	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์วิมล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์สุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทีโอที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
แมกกาซีน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แมกกาซีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
www.tot.co.th	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
วารสาร	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แมกกาซีน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ้นเปลือง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แมกกาซีน	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วารสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	O	I_CLS
แอคทีฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เทคโลยี	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	E_CLS

