ก.	NN	B_ORG	B_CLS
วิทย์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
สต็อก	NN	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
สต็อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
สต๊อก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
ตะเกียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิศวกรรม	NN	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เน่าเสีย	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
ตะเกียบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Wood	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
Pellet	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เซรามิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บด	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชีวมวล	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

