ฮัลล์	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ตื๊อ	VV	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	E_CLS

ฟิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราวน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	B_ORG	I_CLS
ลาย	AJ	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเว่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	B_DTM	I_CLS
ร้อน	VV	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

