สิงห์	NN	B_ORG	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ดร็อก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โบ	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิงห์บลูส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหพันธ์ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยูฟ่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ยาว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โชเซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบซิงวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สแตมฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บริดจ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร็อกบา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
ทอม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮนนิง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ออฟเรโบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แมตช์	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบ	NN	B_PER	I_CLS
ซิงวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เปา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.76	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีดิเยร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดร็อกบา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โชเซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โบซิงวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

