'	PU	O	B_CLS
เจเอฟอี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาซากิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอกาซะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถลุง	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ต้นน้ำ	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มาซากิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอกาซะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ชิบะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ประถมศึกษา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มัธยมศึกษา	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

