กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องสอย	VV	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ม.	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สี่	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

อนุกรรมการ	NN	O	B_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เหว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เช่นกัน	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กฎหมาย	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลดเปลื้อง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สดศรี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ก.ม.	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตรา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
237	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อนุ	NN	O	B_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปชป.	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สำเนา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีชัยการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.พ	CL	B_MEA	I_CLS
รรคประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อคติ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พท.	NN	B_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลพงศธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปานหทัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุนัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	E_ORG	I_CLS
สผ.	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	E_ORG	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ปิโตรเลียม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เสรี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปตท.	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
นิติภาวะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
11:44	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ปธ.	NN	O	B_CLS
วุฒิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาบ	NN	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

