แฟน	NN	O	B_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บีญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แฟน	NN	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
งาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีญา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติสเปน	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
คัมป์นู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ดาว	NN	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีมบาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิป	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟนบอล	NN	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Nemesis	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สแปนิช	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชิญชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แฮก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เทพเจ้าบีญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฮกเกอร์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Nemesis	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การลีนุกซ์	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

