ผอ.	NN	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
พยากรณ์	VV	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ม.หอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ค่า	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไตรมาส	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ติดลบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

