ทีโออาร์	NN	B_ORG	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ล็อคสเปค	VV	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อภิวันท์	NN	B_PER	I_CLS
วิริยะชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำนง	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
251	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรรณิการ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,266	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงานเลขาธิการ	NN	B_ORG	I_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ตระกูลดิษฐ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
โยธินบูรณะ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราชพัสดุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่านเกียกกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	E_CLS

