แทคกา	NN	B_ORG	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
แอนิเมชั่น	NN	O	E_CLS

แทคกา	NN	B_ORG	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
แอนิเมชั่น	NN	O	E_CLS

หวัง	VV	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แมท	VV	O	I_CLS
ชิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟันด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Tax	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Redemption	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
อีมี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์.	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาร์กอส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สมาพันธ์	NN	B_ORG	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เชิง	NN	I_ORG	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
CreaM	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวทาง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
แอนิเมชั่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกเหนือ	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
sweat	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
funding	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

