นาดาล	NN	B_PER	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เดวิส	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS

ราฟาเอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เดวิสคัพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวิลด์กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
มาร์เบลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สเปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาดาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟอร์นันโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์ดาสโก้	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอมมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรเบรโด้	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฟร์เรร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เฟลิเซียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลเปซ	NN	E_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เช็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อิสราเอล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	E_CLS

