"	PU	O	B_CLS
เอโต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
แฉบาร์ซา	XX	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซามูเอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอโต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฮเซป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเรีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมซาเญส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
แคเมอรูน	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	AJ	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสี	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อ้า	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สะดุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมซาเญส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มายอร์กา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซามูเอล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผนงาน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาปอร์ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซามูเอล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
เซนต์	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซามูเอล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	VV	O	I_CLS
โต	AJ	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,470-1,715	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซามูเอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซามูเอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอโต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าย	VV	O	I_CLS
ยาว	AV	O	E_CLS

