สั่ง	VV	O	B_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เกเร	VV	O	I_CLS
ต้อ	NN	B_PER	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
แดง	NN	B_PER	E_CLS

คมชัดลึก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาโรวาท	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุษามณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวทยานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกเร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรางค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมปรีดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุษามณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ต้อ	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุษามณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภาพ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บ่วงหงส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ซีน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เกลี่ย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟรม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุษามณี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กาง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
โกหก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แจ้งช่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เกเร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
จุกจิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ดี	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
แดง	NN	B_PER	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งั้น	PR	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดิน	VV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต้อ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
บวงสรวง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แคร์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

