จับ	VV	O	B_CLS
เฒ่า	NN	O	I_CLS
หื่น	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
เฒ่า	NN	O	I_CLS
หื่น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
เทศบาลตำบล	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	I_ORG	B_CLS
วัง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งั้น	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งสง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชอบทำกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งสง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168/111	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
1	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ที่วัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่งสง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
ที่วัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
ปูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน้าผาก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จันทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ทุ่งสง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถูก	AX	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอยบ้านหน้าฮวด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
แหลม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไผ่	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใคร่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่เช่นนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประจำเดือน	NN	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรกติ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
บี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ฝาแฝด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ไผ่	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
บี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่นกัน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลงกล	VV	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
ไผ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
บาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
จูบ	VV	O	I_CLS
ลูบคลำ	VV	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะบักสะบอม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาลทุ่งสง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด.ญ.	NN	B_TTL	B_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เพศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งท้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งสง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

