กทช.	NN	B_ORG	B_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	E_CLS

กทช.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
จุฬาฯ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โอเปอเรเตอร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โอเปอเรอตอร์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ช่องว่าง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนาการ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจียรวนนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ทรู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมาร์ทโฟน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอพลิเคชั่น	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ไอซีที	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งหวัง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โอเปอเรเตอร์	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไว	NN	O	I_CLS
แม็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดีมานด์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เครก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอเรนต์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไวแม็กซ์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	NU	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ประมูล	NN	O	I_CLS
ไลเซ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กำหนด	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

