"	PU	O	B_CLS
เวนเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS

อาร์แซน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวนเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กุนซือ	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่นซานติ	NN	O	I_CLS
อาโก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์นาบิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวนเด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามอส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวนเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปัก	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
แดนกระทิงดุ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
มิติ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
มาด	NN	O	I_CLS
ละเมียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าย	VV	O	I_CLS
ยาว	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
กว้าน	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรนัลโด	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ริคาร์โด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาก้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีญา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรองค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเบรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

