"	PU	O	B_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มดดำ	NN	B_PER	I_CLS
ออน	PS	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีเดีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออฟ	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นักขัตฤกษ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มดดำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออน	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
UNSEEN	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เกร็ด	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คู่หู	NN	O	I_CLS
ฝีปาก	NN	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศรีภูมิเศรษฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
มดดำ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คชาภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
นักขัตฤกษ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

