แก๊ง	NN	O	B_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
กรุงเก่า	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

แก๊ง	NN	O	B_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
อยุธยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
มะม่วง	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
41	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
3	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
วังพัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางไทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นค 2329	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
356	NU	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
เอเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
347	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
บางปะหัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กม.	NN	B_LOC	I_CLS
7-8	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
4	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านรุน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เปลี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มะม่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อาคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
แต่อย่าง	AV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้น	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ปาหิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อยุธยา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คึกคะนอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แก้ง	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถนนสายเอเซีย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้น	CL	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

