"	PU	O	B_CLS
หม่ำ	NN	B_PER	I_CLS
ออนสเตจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
หม่ำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออนสเตจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพ็ชรทาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์คำเหลา	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หม่ำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จ๊กมก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หม่ำ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออนสเตจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอล์ก	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฮา	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์งาม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สายัณห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัญญา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบัติเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอ๊ด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาราบาว	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงแทตทู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัลเลอร์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบว์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอเอฟ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
5	NU	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่ง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โหน่ง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส้มเช้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดีวีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัทบีเอเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็นเตอร์เทนเมนท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัทพีรามิด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โทร.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2379-3081-2	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หม่ำ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

