"	PU	O	B_CLS
ป๋อ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ป๋อ	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สกิดใจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
เอ๋	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พรทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์กิจจานนท์	NN	E_PER	I_CLS
ยัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จันทร์พันดาว	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ทาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เอ๋	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอ๋	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขี้	AJ	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป๋อ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

