โต้	VV	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
แผ่	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืนดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชชุดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พินดัม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปราย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
บังเอิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

กำลัง	AX	O	B_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บาปกรรม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชชุดา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โย้จิ้ว	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เกาเหลา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาอัมพุช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
3	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปราง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทำ	VV	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เลย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พอดี	AV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะปราง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
อาทิตย์	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แหม	IJ	O	B_CLS
...	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อึ้ง	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เต็ม	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อ่อนไหว	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ปาน	NN	B_PER	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
แจกแจง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
รังควาน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
พี่นก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่นก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
พี่นก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

อัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
พี่นก	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรมาน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหม่ม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

