แฉ	VV	O	B_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัศวิน	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาดูร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่อนไหว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
เหงา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
โต	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
79	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บเนื้อเก็บตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ออกงาน	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยังคง	AX	O	B_CLS
เสแสร้ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แนบเนียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้น	NN	O	I_CLS
เทเลวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวอร์ด	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคลั่งไคล้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แย่	VV	O	B_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
หน่อย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พรั่งพรู	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พินัยกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แคทเธอรีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิทักษ์	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ในกรณีที่	CC	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ไดอาน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอสส์	NN	E_PER	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2536	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เจ้าแม่ทอล์คโชว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอปราห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วินฟรีย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บิดา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ล้อเลียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่อนปรน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรานี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพียบพร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
แกรี่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
อินเดียน่า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บิดา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลดละ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เอาแต่ใจ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

โจ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
BBC	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตวัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กิ่ง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เข็มขัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม้เรียว	NN	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิจฉา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ล้อเลียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แอฟริกัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผิวพรรณ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วินฟรีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2536	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อับอาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ล้อเลียน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

บรรดา	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ชีวประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
บ่ม	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
แปลกประหลาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วินฟรีย์	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อิจฉา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แองเจลีส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไทม์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้อนกลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
จินตนาการ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	B_LOC	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
1980	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เทพนิยาย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีเตอร์แพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยากจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปนเปรอ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ม้า	NN	O	I_CLS
หมุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ไมค์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพ็ครุค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลูก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริ๊นซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริ๊นซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบล็งเค็ต	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เคียงข้าง	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พินัยกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้แค้น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

หรือไม่	AV	O	B_CLS
โจ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	VV	O	I_CLS
แฟมิลี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัสต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พินัยกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
พินัยกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

