เป้ย	NN	B_PER	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
เปลือง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เป้ย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปานวาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหมมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บงกช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงมาลัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
โป๊	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป้ย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปานวาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
อีโรติก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บงกช	NN	B_PER	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สตอรี่	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
โป๊	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
อีโรติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
เลิฟซีน	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป้ย	VV	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลิมิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้ย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
โป๊	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เป้ย	VV	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั๊ก	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้ย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระแต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภักษร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยมงคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้ย	NN	B_PER	I_CLS
แจกแจง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้ย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรีเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อาร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาณัตพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริชุมแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลุค	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

