"	PU	O	B_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาม	NU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชญาน์วัชร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงเจเคไอ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัฐมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวนิจพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลิกรา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุคนธวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดนิมิตร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่องมือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ว่า	CC	O	I_CLS
โบ	NN	B_PER	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โบ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกาเหลา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	E_CLS

คือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เห็น	VV	O	B_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น่ะ	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โบ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
โบ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กลัว	VV	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ใหม่	NN	B_PER	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดัชชี่	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
ก็	AX	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ว่า	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เฉย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โบ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ใหม่	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
เหรอ	NN	O	I_CLS
?	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กลัว	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
คริต	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เห็น	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เอสพละนาด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แม่นาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สนิท	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ได้ยิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
คริต	NN	B_PER	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กลัว	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กุ๊กกิ๊ก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
คริต	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขำ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แซว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มัน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาคริต	NN	B_PER	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จอห์นนี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหงียน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล่ะ	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จอห์นนี่	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
แหละ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งั้น	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เบื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โสด	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เนื้อหอม	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
เหรอ	PA	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โสด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
สเปก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
งั้น	NN	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แซว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
?	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบวี่	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

