หลอก	VV	O	B_CLS

สามารถ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ถิ่นไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นคร	NN	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หยอด	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_LOC	I_CLS
นวมินทราชินูทิศ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
หอวัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ยุวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นครนนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์นาเม้นท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวชน	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิม	VV	I_LOC	I_CLS
พระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลนคร	NN	O	I_CLS
นนทบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-17	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-21	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-20	NU	E_MEA	E_CLS

