"	PU	O	B_CLS
เทพเทือก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ประวิตร	NN	B_PER	I_CLS
วงษ์สุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS

