เจ็บ	VV	O	B_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เดวิสคัพ	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	B_ORG	I_CLS
บู๊	VV	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	E_CLS

ราฟาเอล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาดาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แร็กเกต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เดวิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สักหลาด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เดวิส	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เวิลด์กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
เคลย์	NN	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปูเอร์โต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บาร์นุส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
มาร์เบญา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาทาดอร์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
อักเสบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อัลเบิร์ต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอสตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโคลัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลมาโกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาดาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟร์นานโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบร์ดาสโก	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟร์เรร์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟลิเซียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โลเปซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอมมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรเบรโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เมืองเบียร์	NN	B_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แร็กเกต	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิโคลัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีเฟอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปป์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคห์ลชไรเบอร์	NN	E_PER	E_CLS

