หาม	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไนซ์ทูมีทยู	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	E_CLS

หาม	NN	O	B_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไนซ์ทูมีทยู	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
อินโฟนเอ็นซ่า	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
สายพันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ทีวีพูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาแดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์ที่	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
บำรุงราษฎร์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
อินฟลูเอ็นซ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์ธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วนะเกียรติกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เต้	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เต้	NN	B_PER	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	O	I_CLS
พระราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัฒนยงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องศา	CL	B_MEA	I_CLS
เซลเซียส	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แล็บ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แล็บ	NN	O	E_CLS

ของ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
9	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

