ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บอนด์	NN	O	I_CLS
แสน	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล์	CL	E_MEA	E_CLS

วอชิงตัน	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บลูมเบิร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
การเงิน	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

แผนการ	NN	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โดมินิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สเตราส์	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันธบัตร	NN	O	B_CLS
ล็อต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
สำคัญ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
20	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
20	NU	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม.ย.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
750,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ค้ำจุน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เอ็มเอฟ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

อัตรา	NN	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลุดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2473	NU	B_DTM	E_CLS

