อาร์แบค	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หิตเทศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สโมสรฟุตบอล	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาร์แบค	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนหล้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ธงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ธงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รณฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซื่อวาจา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองทอง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
หนองจอก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สโมสร	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัมภีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิ่นฑะกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

