งูหลาม	NN	O	B_CLS
หลุดรัด	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ขวบ	CL	E_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

ฟลอริดา	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งูหลาม	NN	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.6	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	B_TTL	I_CLS
หญิง	NN	I_TTL	I_CLS
ชอนเนีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฮร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ฟลอริดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาร์ลส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจสัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาร์เนลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชอนเนีย	NN	B_PER	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
งู	NN	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดาร์เนลล์	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
งู	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดาร์เนลล์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
งูหลาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ลหุโทษ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กรฮิวแมน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โซไซตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นับ	VV	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
งูหลาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2523	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

