ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ล.	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดมุ่งหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ไอซ์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ปาฏิหาริย์	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เยเมน	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

โมโรนี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
พยาบาลกรุง	NN	O	I_CLS
โมโรนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
คอโมโรส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เยเมเนีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์เวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
A310	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มหาสมุทรอินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อแลง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โจยานเดต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ก็ได้	CC	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน่วย	NN	O	B_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เยเมเนีย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

