"	PU	O	B_CLS
ณัฐนนท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ดัน	NN	O	I_CLS
ลอป	NN	O	E_CLS

ชาย	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐนนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัจฉปานันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคียวเฮอิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาโมโน่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาบีเชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลนเดอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาซาโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาสวิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพาฤทธา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เหงื่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตรงเจริญชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาสวิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทม่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกซาเคอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นภัสกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูโกะ	NN	B_PER	I_CLS
ยามาโมโตะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอริค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โฮซูมิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสิงห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จารุวดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยำใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารีพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วณิชยพานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโอะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทาดะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอบกนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_NUM	E_CLS

