บ.	NN	O	B_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ลอยแพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนง.	VV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ลอนดอน	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ชั้นนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอยด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แบงกิง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกน	NN	B_ORG	I_CLS
เน็ตต์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

ลอยด์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แบงกิง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลบีจี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ผนวก	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอชบีโอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ค.	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ยูเอสเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ทูเดย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
แจคเกอลีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์รี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เพื่อผู้	PS	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
900	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
240	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สมัครใจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม.ย.	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	B_ORG	B_CLS
สำนักข่าวสกาย	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริติช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์เวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	E_CLS

