สยาม	NN	B_LOC	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
หัวเฉียว	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บาส	NN	O	I_CLS
ยูลีก	NN	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
น้องใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวเฉียว	NN	I_ORG	I_CLS
เฉลิม	VV	I_ORG	I_CLS
พระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76-43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ห่วง	NN	O	I_CLS
ยูลีก	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดอะ	VV	I_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71-63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลวนิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
สยาม	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิมปรุ่งพัฒนกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เนชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บรอดแคสติ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตุลยธัญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สาระสุข	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
พรีเมียร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอ็นโดรฟิน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัวหมาก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวเฉียว	NN	I_ORG	I_CLS
เฉลิม	VV	I_ORG	I_CLS
พระเกียรติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น้องใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไกรวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวทวิทยากิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกิดประดับ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
หัวเฉียว	NN	I_LOC	I_CLS
ฯ	PU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยากเย็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76-43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัทกฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซ้ายสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวเฉียว	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คู่ขวัญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
วีไอพี	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71-63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
รัตนบัณฑิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
กล้วยน้ำไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
รังสิต	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ม.	NN	B_LOC	B_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ม.	NN	B_LOC	B_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีปทุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มธ.	NN	B_LOC	I_CLS
รังสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

