ย่อย	VV	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเอชแอล	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ฮับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ไชน่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดีเอชแอล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วางแผน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดีเอชแอล	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โตเกียว	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีโอเจ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทังกัน	NN	B_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดัชนี	NN	O	B_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
58	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเฟอเรนซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดัชนี	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49.3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54.8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

