ยัง	AX	O	B_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS

รัธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟรีธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เปตอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นครซิดนีย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

