โสภณ	NN	B_PER	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	E_MEA	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบรก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถเมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

