"	PU	O	B_CLS
จัสเทล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ทุ่มพัน	XX	O	I_CLS
ล.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วางเคเบิล	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตรีรัตนนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จัสเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เน็ทเวิร์ค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จัสเทล	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	E_CLS
_	PU	I_ORG	O
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	VV	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฮับ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
อ่าว	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อันดามัน	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาค	NN	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยีอินเตอร์เนต	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไวแมกซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไวแม็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อินเตอร์เนต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เนต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล้าหลัง	VV	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไว	NN	O	I_CLS
แมกซ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษวุธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จัสเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เน็ทเวิร์ค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เนต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อินเตอร์เนต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัสเทล	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เนตเกตเวย์	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จัสเทลฯ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
680	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

