ตลาด	NN	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
ขาน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
จัสโก้	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS

อาหาร	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรดโชว์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ปลาดิบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อัมพวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิชาลัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สอ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
IAC	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Inc.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Jusco	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
242	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
สำเร็จรูป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กะเพรา	NN	O	B_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บะหมี่	NN	O	I_CLS
กึ่ง	VV	O	I_CLS
สำเร็จรูป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกงเขียวหวาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
กระหรี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่อไม้ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเจี๊ยบ	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มะม่วง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มะพร้าว	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,420	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	E_CLS

