รวบ	VV	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ตุ๋น	VV	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุวิชญ์พล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นีทู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
แสมสาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นีทู	NN	B_PER	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศสรรค์ปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อังซอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มิวมีนแทะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซ็งกู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไทออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เต็งกู	NN	B_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นีทู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุวิชญ์พล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งหมด	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
สังกะสี	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
อย่างน	FX	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นีทู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โยเมโท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โยเมโท	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นีทู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไถ่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายหน้า	NN	O	E_CLS

