จับ	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สูญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จากนั้น	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
ฮันนี่อินน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองปรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางละมุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
132	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตราด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิสก์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แก๊ง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
คอลเซ้นเตอร์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
หลอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คอลเซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

อย่างไร	CC	O	B_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS

