เทศบาลเมืองสุไหงโก-ลก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุโส	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัดนราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย-	VV	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เชื่อม	CL	E_MEA	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

เทศบาลเมืองสุไหงโก-ลก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุโส	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัดนราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย-	VV	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เทศบาลเมืองสุไหงโก-ลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์นรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
เมืองสุไหงโก-ลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยะนรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาวุโส	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัดนราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย-	VV	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กีฬามหาราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอสุไหงโก-ลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดนราธิวาส	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐกลันตัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาหัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรังกานู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยะนรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย-	VV	O	I_CLS
มาเลย์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

