"	PU	O	B_CLS
เจมส์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
วิวาห์	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เจมส์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรืองศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลอยชูศักดิ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศศิกานต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิชาตวรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ค่ายอาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
ชื่น	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

เจมส์	NN	B_PER	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เซอร์ไพรส์	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
แบม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จณิสตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอ๊ะ	NN	B_PER	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
วิวาห์	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไหร่	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แพลน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หลวม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เป็นราว	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไหร่	AJ	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจมส์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่การงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เนี่ย	IJ	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจมส์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

