ช็อก	VV	O	B_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวน	NN	B_PER	I_CLS
ใกล้	AV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS

ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอเวน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
เงียบ	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
หงส์	NN	B_ORG	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ท็อปโฟร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แคร์ริงตัน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื้อรัง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัส	NN	I_DTM	I_CLS
ฯ	PU	E_DTM	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โอเวน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
เมดิคัล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เช็ก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

สัญญา	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอเวน	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	B_ORG	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ฮัลล์ซิตี	NN	B_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์	AJ	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรนัลโด	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเวซ	NN	E_PER	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้าตัว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
คาริม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเซมา	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลียง	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฟรองค์ริเบรี	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำขาด	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซานติ	NN	O	I_CLS
อาโกเบร์นาบิว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โอเวน	NN	B_PER	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เซนต์	NN	O	I_CLS
เจมส์ปาร์ค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้นตอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ป่าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระนั้น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลูก	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
แชมเปียนชิพ	NN	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เรื้อรัง	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
โฟร์	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS

โอเวน	NN	B_PER	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฟาบิโอคา	NN	B_PER	I_CLS
เปลโล	NN	E_PER	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โอลด์แทรฟฟอร์ด	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิตาเลียน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	I_CLS
ทั้งที่	CC	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

