เมื่อ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลฉิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

