ไต้หวัน	NN	B_LOC	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อานิสงส์	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

ไต้หวัน	NN	B_LOC	B_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้าต่าง	XX	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,650	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56.8	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
และปิโตรเคมีภัณฑ์	XX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	E_CLS

ข้อมูล	NN	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31.3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัมพันธ์	VV	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
แน่นแฟ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หม่าอิง-จิ่ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

