บาร์ซา	NN	B_ORG	B_CLS
อ้า	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บีญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โจน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาปอร์ตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดอก	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บีญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
สเปน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัมป์นู	NN	O	E_CLS

บิ๊ก	NN	O	B_CLS
บอส	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กาเดนา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โกเป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โหมกระพือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

