นัก	FX	O	B_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
อู้	NN	O	I_CLS
ฟู่	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	E_CLS

สอง	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พญาเสือ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วูดส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์อีซ้าย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิกเคลสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
มือ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายได้	AX	O	I_CLS
อู้ฟู่	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
สปอร์ต	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อิลลัสเตรท	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบสบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แนสคาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไทเกอร์	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99.738	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,390	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มิกเคลสัน	NN	B_PER	E_CLS

อันดับ	CL	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลบรอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42.411	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1,440	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรดริเกซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เบสบอล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1,330	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอนีล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ็นบีเอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1,190	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบรอันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอ็นบีเอซีซัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31.263	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1,060	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพย์ตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมนนิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
918	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

