"	PU	O	B_CLS
คอมมาร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์เจน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ตบเท้า	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซับ	NN	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปฐม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทโรดม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ.อาร์.	VV	I_ORG	I_CLS
อิน	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เมชัน	NN	I_ORG	E_CLS
_	PU	I_ORG	O
แอนด์	CC	I_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	O
พับลิเคชัน	NN	I_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอมมาร์ต	NN	O	I_CLS
เอ็กซ์เจน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศูนย์สิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาพรวม	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอมมาร์ต	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้าไอที	VV	O	I_CLS
แทบ	NU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คอมมาร์ต	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
พรีเมียม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แอลซีดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอล	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวนเดอร์	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
พรีเมียม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อยู่ดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปฐม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เน็ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอมมาร์ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แบรนด์	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคจินฉะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KOJINSHA	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครันช์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คอมมาร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
งาน	CL	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
พันธุ์ทิพย์	NN	B_LOC	I_CLS
ฮอตเซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอมมาร์ต	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อื่นชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
งาน	CL	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Tech	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
crunch	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อุปกรณ์	NN	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปฐม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อั้น	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	VV	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาค	NN	O	B_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาวภาค	XX	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
คอนซูเมอร์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยูสเซอร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

เอเซอร์	NN	B_ORG	B_CLS
ใจป้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิธิพัทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	I_ORG	I_CLS
เครือ	NN	I_ORG	I_CLS
เอเซอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และเกตเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ออนท้อป	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คูปอง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเซอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	E_CLS

ฟูจิตสึ	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
อัดโปรฯ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
วรสชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระสุรีย์ภรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
ฝ่ายผลิตภัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พีซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟูจิตสึ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็มส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บิสซิเนส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิตซิตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบงค์	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรุงไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เฟิร์ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอยส์	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โน้ตบุ๊	NN	O	I_CLS
ครุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไลฟ์บุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
P	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8020	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไลฟ์บุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
S	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6520	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลฟ์บุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
S	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6421	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมเดล	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤตวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กฤตยเรืองโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจคอมซูเมอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดลล์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เดลล์	NN	B_ORG	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มินิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอ	CL	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	E_CLS

แบรนด์	NN	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ซับ	NN	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อะดาโม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ADAMO	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โน้ตบุ๊	XX	O	I_CLS
ครุ่น	XX	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซีพียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซียู	NN	O	I_CLS
แอล	NN	O	I_CLS
วี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อะลูมิเนียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เกมมิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอเลี่ยน	NN	O	I_CLS
แวร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อะดาโม	NN	B_ORG	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม็ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิลเลอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อะลูมิเนียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีไซน์	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤตวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
มู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซือ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	CL	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไมโคร	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600-1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
เดือน	CL	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โน้ตบุ๊	NN	O	I_CLS
ครุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายใน	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

