พนง.	NN	O	B_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
ผละ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบินแอร์	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อหวอด	VV	O	I_CLS
สไตรก์	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

สหภาพ	NN	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การบินแอร์	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอร์	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	VV	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เพรสทรัสต์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ผละ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
นิวเดลี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
มุมไบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมือ	NN	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แอร์	NN	B_ORG	B_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แอร์	NN	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS

