คดี	NN	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มืดมน	VV	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS

ปม	NN	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็กสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซับซ้อน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรี่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็กสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
วาย	VV	O	I_CLS
กะทันหัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ข่าวคราว	NN	O	I_CLS
เกี่ยวเนื่อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ปริศนา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สำนักข่าวเอพี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยาเสพ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดีอีเอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะแพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจเน็ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็กสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมนชัน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮาร์แลนด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS

คุณ	NN	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลวร้าย	VV	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เร็ว	AV	O	B_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

