"	PU	O	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮุนเซน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยินยอ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
126	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
ฮุนเซน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไมตรี	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไปมาหาสู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดวก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไปมาหาสู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สะดวก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
สมาคม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
เคียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลึกซึ้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เศราฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
สตึง	NN	O	I_CLS
นำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาบตาพุด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขมร	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน้าที่	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ไมตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มิตรจิตมิตรใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดี	VV	O	B_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

