ควินแอล	NN	B_ORG	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ควินแอล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
อีคอมเมิร์ซ	NN	O	I_CLS
บูม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
เสิร์ชเอ็นจิ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์เก็ตติ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมฆดำรงแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ควินแอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
จำกัด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อีคอมเมิร์ช	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีทูบี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
อีคอมเมิร์ช	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
เว็บ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
อัพเดท	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ควินแอลดอทคอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
www.quinl.com	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อัพเดท	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เสิร์ช	VV	O	I_CLS
เอ็นจิ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เสิร์ช	VV	O	I_CLS
เอ็นจิ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์เก็ตติ้ง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ควินแอลดอทคอม	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ควินแอล	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ซับ	NN	O	I_CLS
โดเมน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยูอาร์แอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิเชล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอสโมเลน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัตรา	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ควินแอลดอทคอม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ควินแอลดอทคอม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมเมิร์ช	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
แปล	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ย่อม	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มอี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว้างขวาง	AV	O	E_CLS

