โด้	NN	B_PER	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ผี	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เดี้ยง	NN	O	E_CLS

คริสเตียโน่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เลื้อย	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พลิ้ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
โหด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้ดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS

คริสเตียโน่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
โปรตุกีส	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตนเอง	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนักหน่วง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS

สตาร์	NN	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
สูงส่ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สดุดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
โอลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เต็มตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตราตรึง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ฝอยทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรม	NN	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เร้ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดวิลส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุเปอร์สตาร์จอมสับ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซานติอาโก้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เบร์นาเบว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สมบูรณ์แบบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
ยูโรเปี้ยน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
เจ็บปวด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

