เอียร์โร่	NN	B_PER	B_CLS
แฮปปี้	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อัลบิโอล	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

เฟร์นานโด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอียร์โร่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบิโอล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	VV	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซานติ	NN	O	I_CLS
อาโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบร์นาเบว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เฟร์นานโด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอียร์โร่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรอัล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบิโอล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซานติ	VV	O	I_CLS
อาโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบร์นาเบว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราการ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ดีกรี	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลอเรนติโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปเรซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอียร์โร่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหพันธ์ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลบิโอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

