โอเวน	NN	B_PER	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ซบอก	VV	O	I_CLS
ผี	NN	B_ORG	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	NN	O	I_CLS
คาร์ริงตัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาลแมนเชสเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
เรื้อรัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
โอเวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
เซอร์ไพรส์	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาริม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเซมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรนัลโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเบซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ทั้งที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สโตก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โอเวน	NN	B_PER	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
โอลด์แทรฟฟอร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย์น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูนีย์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จอห์น	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอสส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทิร์นบูลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มิดเดิลสโบรช์	NN	B_ORG	E_CLS

