สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ฟื้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
บารัก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
467,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
บวก	AJ	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกรต	NN	O	I_CLS
ดีเปรสชัน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วินาที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ซีอีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.4	NN	O	I_CLS
%	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.5	NN	O	I_CLS
%	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ตกงาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.6	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
614,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สวัสดิการ	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ไนเจล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอลต์	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เศรษฐกร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอเอชเอสโก	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
อินไซต์	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ยานยนต์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
รุมเร้า	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คองเกรส	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
โรเบิร์ตกิบส์	NN	B_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตกงาน	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

