เซโรแบร์โต้	NN	B_PER	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	E_ORG	E_CLS

เซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัมบูร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอสเฟา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิวนิค	NN	E_ORG	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรูโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลับบาเดีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บราซิเลียน	NN	B_LOC	I_CLS
เปี่ยม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรูโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลับบาเดีย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮัมบูร์ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรแบร์โต้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
บุนเดสลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดเอฟเบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพคาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบเออร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เลเวอร์คูเซ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซานโตส	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟลาเมงโก้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	E_CLS

