เซเรนา	NN	B_PER	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
ลิ่ว	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	E_CLS

เซเรนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอาตัวรอด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แมตช์พอยต์	NN	O	I_CLS
พลิกชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเมนเทียวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ติด	VV	O	E_CLS

เซเรนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซฟแมตช์พอยต์	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
พลิกชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเลนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีเมนเทียวา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
4/7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทนนิสแกรนด์สแลม	VV	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

มือ	NN	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินารา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซาฟินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย์ตัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮิวอิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ออสซี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมอร์เรย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร็อดดิก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ร็อดดิก	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เมอร์เรย์	NN	B_PER	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท็อป	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ร็อดดิก	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิวอิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12/10	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1/7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมอร์เรย์	NN	B_PER	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ร็อดดิก	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร็อดดิก	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

เมอร์เรย์	NN	B_PER	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟอร์เรโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศชีวกานต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิลเวีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นีริช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาบอส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฮังการี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิวรีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลมอยน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

