กาก้า	NN	B_PER	B_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
อลอนโซ่	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เซิ้ง	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	E_CLS

กาก้า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

กาก้า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เพลย์เมกเกอร์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ซานติอาโก้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เบร์นาเบว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เรอัล	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสเตียโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบิโอล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาริม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเซม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลอนโซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติสเปน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ยูโรเปี้ยน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
คัพ	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

