นั่ง	VV	O	B_CLS
สบาย	VV	O	E_CLS

ภาพ	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คีท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไรท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
บรองซ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เปลือย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
บิน	VV	I_ORG	I_CLS
ยูเอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอร์เวย์ส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ชาร์ล็อต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ห่ม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
อุจาด	VV	O	E_CLS

