ลาปอร์ต้า	NN	B_PER	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เชส	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
บาร์ซ่า	NN	B_ORG	E_CLS

โจน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาปอร์ต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาเบรกาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
คัมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอ้	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โจน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาปอร์ต้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึกลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เชส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาเบรกาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอ้	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
คัมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

บาร์ซ่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
คัมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลาปอร์ต้า	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาเบรกาส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาเบรกาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เชส	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป๊ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวาร์ดิโอล่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิกิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบกิริสไตน์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาปอร์ต้า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

