ตราหมี	NN	B_ORG	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สิงห์	NN	B_ORG	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
เงียบ	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
ปีร์	NN	B_PER	I_CLS
โล่	NN	E_PER	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	B_ORG	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตราหมี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอตเลติโก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	E_CLS

กระชาก	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปีร์โล่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

มาร์ก้า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แอตเลติโก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ลีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดรีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปีร์โล่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
มะกะโรนี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หนาหู	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์โล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันเชลอตติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
ดำ	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ข่าว	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตราหมี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีร์	NN	B_PER	I_CLS
โล่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้ว่า	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอตเลติโก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำใจ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อิตาเลียน	NN	B_LOC	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
576	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอตเลติโก	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แอตเลติโก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปีร์	NN	B_PER	B_CLS
โล่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิเซนเต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลเดร่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มักซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรดริเกซ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
การ์เซีย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาโบล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิบานเยซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆเซ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อันโตนิโอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรเยส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

