"	PU	O	B_CLS
โด้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระสัน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	E_CLS

คริสเตียโน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรนัลโด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กระสัน	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซานติอาโก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เบอร์นาบิว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กากา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ปีก	NN	O	B_CLS
จอมสับ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอนซาเลซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กากา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วิเศษ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS

