ยอด	NN	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

กกต.	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พท.	NN	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,055,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ภูมิใจ	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรคธรรมาภิบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

พรรคกิจ	NN	B_ORG	B_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญจาบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฑารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมนะเศวต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สนองนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

