จีเอ็ม	NN	B_ORG	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	E_CLS

จีเอ็ม	NN	B_ORG	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
พังพินาศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
กระเสือกกระสน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เจนเนอรัล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มอเตอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พยุง	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นตาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล่มสลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฮนรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กอบกู้	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

วิลสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จีเอ็ม	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอพีโอ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
วอลสตรีตเจอร์นัล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออโต	NN	I_ORG	I_CLS
โมทีฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินดัสตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออโต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แมกนา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชันแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
แย่งชิง	VV	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จีเอ็ม	NN	B_ORG	B_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS

