ม่านรูด	NN	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
รุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
อื้อซ่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS

โรง	NN	O	B_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ม่าน	NN	O	I_CLS
รูด	VV	O	I_CLS
แดน	NN	B_LOC	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_LOC	I_CLS
อุทัย	AJ	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยั่น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	I_CLS
ปลาดิบ	NN	O	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	I_CLS
ม่านรูด	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สตีฟ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แมนฟีลด์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นิว	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เพอร์สเปกทีฟ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ม่านรูด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธุรกิจ	NN	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ม่านรูด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรม	VV	I_LOC	I_CLS
โบนิตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	B_LOC	I_CLS
อิซาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โตเกียว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
257	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ม่านรูด	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ลำบาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ม่านรูด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รสนิยม	NN	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ห้อง	NN	O	B_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
แหวว	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฮัลโหล	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิตตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ม้า	NN	O	I_CLS
หมุด	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ม่านรูด	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
จากุซซี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เซานา	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาซาโนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮายาชิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เชื่องช้า	AV	O	E_CLS

