เชื่อ	VV	O	B_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ไอพ็อด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอดอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แน่นอน	AV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดอนน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พอล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม็คคาร์ทนีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่แก่ใจ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แฟน	NN	O	B_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนียวแน่น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เทียบเท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
750	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลบั้ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มิวสิควีดีโอ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

นิค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคอร์รี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สก็อตต์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
แฝง	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โมมัส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ดิจิตอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สก็อตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลาเจนเฮิร์ฟ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	VV	I_DES	I_CLS
พิทช์ฟอร์ค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชิคาโก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุตสาหกรรม	NN	O	B_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
โซซัดโซเซ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนหยัด	VV	O	I_CLS
ได้	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทริลเลอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบัติ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2525	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คอมแพ็ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิสค์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มิวสิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีดีโอ	NN	O	E_CLS

รายการ	NN	O	B_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอดอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอดอล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ป๊อปสตาร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แฝงเร้น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจอร์รี่ย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คอลเลียโน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เซาเธิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อัลบั้ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
750	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็อปปี้	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	E_CLS

