แรมซี่ย์	NN	B_PER	B_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS

อารอน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แรมซี่ย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ดาวโรจน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
สุด	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่โยง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เอมิเรตส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กันเนอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

หวัง	VV	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัลค็อตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จรวด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อารอน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แรมซี่ย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ปลาบปลื้ม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอมิเรตส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จรด	VV	O	I_CLS
ปากกา	NN	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

มิดฟิลด์	NN	O	B_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
เวลส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ทอฟฟี่	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ดิฟฟ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พลพรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กันเนอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรมซี่ย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีโอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัลค็อตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
เอมิเรตส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเตเดี้ยม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

