"	PU	O	B_CLS
มาดอนน่า	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ราชินี	NN	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดอนน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ราชา	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดอนน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชา	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
แทปลอยด์	NN	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
โอทู	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อารีน่า	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ฮิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิลลี่	NN	O	I_CLS
จีน	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วอนนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์ทติ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัมติง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มาดอนน่า	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แดนเซอร์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ๊คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ฮิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กีฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิท	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทู	PS	O	I_CLS
มี	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพลง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ก่อน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดีส	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิท	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
โอทู	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อารีน่า	NN	E_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

มาดอนน่า	NN	B_PER	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดอะซัน	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ซึ้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เกรงขาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	E_CLS

มาดอนน่า	NN	B_PER	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามโอทู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อารีน่า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
มุข	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิธี	NN	O	B_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจอลีส	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
เว็บไซต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สเตเปิลเซนเตอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Staplescenter.com	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สุ่มเลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียง	AJ	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คลิก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
อัติโนมัติ	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
นครลอสแองเจอลีส	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิธี	NN	O	B_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดริพี	NN	O	I_CLS
แวน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

