เด็ก	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวด	VV	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฝีไม้ลายมือ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวด	VV	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กระฉ่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	VV	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทึ่ง	VV	O	E_CLS

พิชิต	NN	O	B_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เต็ง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แดน	NN	B_LOC	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_LOC	I_CLS
อุทัย	AJ	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Skuba	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมืองกราซ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศออสเตรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีพระจอมเกล้าพระนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เหนือ	PS	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประดิษฐ์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Pelican	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
United	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Pelican	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
United	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MRL	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_LOC	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Shinobi	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
RRT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
UPPSALA	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
สวีเดน	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CASualty	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
โฟม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คฑาวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุชชิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
iRAP_PRO	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ซ้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หมั่น	VV	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เสมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS

ผศ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุทธากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท้าทาย	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวสิทธิถาวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
องค์กร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอสซีจี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประลอง	VV	O	I_CLS
ประชัน	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เอสซีจี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Thailand	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robot	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Championship	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_LOC	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Committee	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Rescue	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	B_MEA	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ฮิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนนอยด์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ฮิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนนอยด์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Dragon	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Odens	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Skuba	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอาชนะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PlasmaZ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Dragon	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Odens	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PlasmaZ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Odens	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Skuba	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Robo	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Dragon	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS

