สื่อ	NN	O	B_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	B_CLS
ซันเดย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิร์เรอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	B_CLS
ซันเดย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิร์เรอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครอบครัว	NN	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวัยวะ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประสาทวิทยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	E_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
เพียงพอ	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
เดเมอรอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออกซีคอนติน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ดิพริแวน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS

นายแพทย์	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นิติเวช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอด	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	E_CLS

