กัมพูชา	NN	B_ORG	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระวิหาร	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ซีเมนต์	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แก้วสิกขาคีรีส	NN	I_LOC	I_CLS
วาระ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขาพระวิหารโคปุระ	NN	E_LOC	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ซีเมนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญกำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนมรุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมืองต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประโคนชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000-2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อุทยานฯ	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
อุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เนืองแน่น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มนตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนภัทรพรชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนมรุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พระวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
พนมรุ้ง	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	VV	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

