เตเวซ	NN	B_PER	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ผี	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อภัย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ซิตี	NN	B_ORG	E_CLS

คาร์ลอส	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเวซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทรยศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	E_CLS

หัวหอก	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถาวร	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีมแมนเชสเตอร์ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โอลด์แทรฟฟอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์ซิตี	NN	B_ORG	E_CLS

เชลซี	NN	B_ORG	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เตเวซ	NN	B_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อีสท์แลนด์	NN	O	I_CLS
ต่างหาก	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดหมายปลายทาง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เตเวซ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เตเวซ	NN	B_PER	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์ซิตี	NN	B_ORG	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทรยศ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต่างหาก	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สโมสร	CL	O	I_CLS
หยิบยื่น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เตเวซ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จูรับเชียน	NN	E_PER	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แมนเชสเตอร์ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมนฯ_ยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมนฯ_ยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สม่ำเสมอ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โอลด์แทรฟฟอร์ด	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
เฟอร์กูสัน	NN	B_PER	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
มาร์คฮิวจ์ส	NN	B_PER	I_CLS
บอสทีม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรือใบสี	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์ยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แมนฯซิตี	NN	B_ORG	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รวย	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เทกโอเวอร์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เติบ	AJ	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรีเมียร์	AJ	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แกเร็ธ	NN	B_PER	I_CLS
แบร์รี	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรเกซานตาครูซ	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
คาร์ลอส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตเวซ	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซามูเอลเอโต	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เรือใบสี	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	VV	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฮิวจ์ส	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์ซิตี	NN	B_ORG	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หวั่นเกรง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสี้ยนหนาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ถ้วย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ยูฯ	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
โฟร์	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

