"	PU	O	B_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ้าชู้	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อรจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แหลมวิไล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FHM	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SEXIEST	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WOMEN	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
THE	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WORLD	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
FHM	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เซ็กซี่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
กระชากใจ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
FHM	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ้าชู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คาสซาโนวี่	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เจ้าชู้	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นึง	NU	O	I_CLS
แป้ง	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ซัก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจ้าชู้	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
สิ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
สิ	PA	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลี่ยน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป้ง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

