แข้ง	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อุซเบ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุชศรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมายเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อับดุลลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซูโลวา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาซิซา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร่มเย็น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชศรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จันทร์เพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีเสริม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
89	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

นัด	CL	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นวลพรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ล่ำซำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
อัดฉีด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

อัสสัมชัญธนบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอก	NN	I_ORG	I_CLS
กล๊าส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_MEA	E_CLS

สมาคมกีฬา	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุงเก่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมศิษย์	NN	B_ORG	I_CLS
เก่า	VV	I_ORG	I_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มูลนิธิธรรมานุสรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธำรง	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

