"	PU	O	B_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Yes	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Monday	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เจตริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรธนะสิน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
TOOM"	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตู้ม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิงเกิ้ล	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
RECORD	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจ็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เร็คคอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับเฮ้าส์	NN	B_ORG	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ชายคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ซิงเกิ้ล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Yes	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Monday	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เยส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มันเดย์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์งาม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โปลิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชน่าดอลล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
มิวสิค	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Yes	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Monday	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เยส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มันเดย์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์งาม	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจนนี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โปลิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เบลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชน่าดอลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เต็มใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขนาด	NN	O	B_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีไซน์	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
กราฟฟิค	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

