"	PU	O	B_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยช.	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟดเอ็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเจอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอร็อด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ร็อดดิก	NN	E_PER	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ออล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิงแลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศอังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศชีวกานต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริสตีนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มลาเดโนวิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
322	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

เซต	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
บ่อย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	E_CLS

เซต	NN	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ตัว	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันควัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	CL	B_MEA	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เฉียบขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	B_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
วิมเบิล	NN	O	I_CLS
ดัน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS

ประเภท	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือเต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2003	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
คี่	NN	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไทเบรก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หนักหน่วง	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_MEA	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7-3	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟดเอ็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเจอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อดดิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เฟดเอ็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมพราส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟเดอเรอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อดดิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ขุม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมทช์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อดดิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมทช์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิส	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2004	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2005	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	E_DTM	E_CLS

บรรยาย	VV	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS

แชมป์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซเรนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูถาด	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลเลียมส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิงแลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

