ตีน	NN	O	B_CLS
แมว	NN	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หนุ่มคงกระพันหน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราณประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คงกระพัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงสุริยะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.พหลโยธิน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
346/679	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
เสือใหญ่อุทิศ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
รัชดาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวงจันทรเกษม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คงกระพัน	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาญฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	O	B_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คงกระพัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

