เซ็ง	VV	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พยุง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สมาคม	CL	E_MEA	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	I_CLS
ไข่	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	VV	I_ORG	I_CLS
ไก่	NN	I_ORG	I_CLS
ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เซ็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒสัตยานุวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ออก	AV	I_ORG	I_CLS
ไข่	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
ค้า	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	I_ORG	I_CLS
ออก	AV	I_ORG	I_CLS
ไข่	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	VV	I_ORG	I_CLS
ไก่	NN	I_ORG	I_CLS
ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	VV	I_ORG	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
ราคา	NN	I_ORG	I_CLS
ไข่	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พยุง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตกต่ำ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
กรง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่ไข่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
กรง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มาโนช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูทับทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	VV	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่ไข่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่ไข่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

"	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
เสียที	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่ไข่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาโนช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

