กิ๊บซี่	NN	B_PER	B_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
แนนนี่	NN	B_PER	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
กิ๊บซี่	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แนนนี่	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สัตว์เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
รับขวัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

สวนสัตว์	NN	B_LOC	B_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกิร์ลลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เบอร์รี่	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กิ๊บซี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เติมธนาภรณ์	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แนนนี่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ภัทรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีรัศมี	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สู่	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
กาด	NN	O	I_CLS
หมั้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	PS	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์อมร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ต่อจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กิ๊ฟท์ซ่า	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เบลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

กิ๊บซี่	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

