ฉลาม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจมส์บอนด์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
อช.	NN	O	I_CLS
ยูธ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจมส์บอนด์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกษอินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
มังกร	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยกบ	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิหมิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.04.45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.04.91	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

วอลเลย์บอล	NN	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทีป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัญชลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยานสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17-21	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21-17	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พวงประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประสานอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_MEA	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21-15	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17-21	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาซัคสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

บาสเกตบอล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาจศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังคณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวพา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรนัชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธิดาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้หอม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13-33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30-34	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33-32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29-26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33-29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ยิงปืน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ม.	CL	E_MEA	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธวัชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวอยู่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
556	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ณัฐพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยมงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
543	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

เรือใบ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบท์ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงษ์วิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ไบท์ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตรทิวา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนะวิทวิลาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

วินด์เซิร์ฟ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
เทคโน	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
293	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นคเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทะนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
เรซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เทคโน	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
293	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วดวงงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิวเหมย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออดรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สูง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

โบว์ลิ่ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,302	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรางค์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,140	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณนาวาสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
863	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนาวนิรุทธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,135	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่เบ้	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,164	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,967	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ประเภท	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,668	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เดโชชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทินจิรทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,051	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กอพัฒนาชัยเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,146	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีรวิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,301	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลั่นบิดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,170	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,971	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โบว์ลิ่ง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรางค์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณี	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีรวิชญ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
มาสเตอร์ส	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เทเบิลเทนนิส	NN	O	B_CLS

หญิง	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเป๋า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชารี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มัลดีฟส์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาเดจห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาซส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไอ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ชาย	NN	O	B_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์กุลศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาแนต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาธาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดาสซา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮานี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันติวัฒนธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คา	NN	B_PER	I_CLS
บิด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยุน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

