ลง	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แจ๊กสัน	NN	B_PER	E_CLS

ร่วม	VV	O	B_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
หลั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	E_CLS

ลง	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
แจ๊กสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เออีจี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำนง	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเตอร์เน็ต	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โนเกียเธียเตอร์	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,750	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เออีจี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อีเมล์	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดูไบ	NN	B_LOC	E_CLS

