ยูเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
อังค์ถัด	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

สหประชาชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังค์ถัด	NN	B_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอวอรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โคสต์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
หมิ่นประมาท	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอวอรีโคสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
อาเลียน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัวเซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระบวนการ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทวีปแอฟริกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมดุล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังค์ถัด	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิลลาเม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบลลี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอวอรีโคสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	VV	I_ORG	I_CLS
สมัชชา	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	I_ORG	I_CLS
ยูเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาล	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สบประมาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอวอรีโคสต์	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เบลลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กำกับดูแล	VV	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โอไอโอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัวเซ	NN	B_PER	E_CLS

