โต้	VV	O	B_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แท้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
วีน	VV	O	E_CLS

แก้ว	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภวภูตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกตัว	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
อ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ท้อง	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ย่อง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แท้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งง	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริศนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอ๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัคจีรา	NN	B_PER	E_CLS

หาย	VV	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หายตา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ข่าวคราว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เงียบหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิรดี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ครรภ์	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
อวบอิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ผิดตา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ขี้เกียจ	VV	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยวนี้	NN	O	I_CLS
น้ำท่า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขี้	VV	O	I_CLS
เกียจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เฟิร์ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ท้อง	VV	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
มั้ง	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มีน้ำมีนวล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อ้วน	VV	O	I_CLS
ไง	PR	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS

น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีดลูก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
มั้ง	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้นเปลือง	VV	O	E_CLS

แก้ว	NN	B_PER	B_CLS
โต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปมด้อย	NN	O	I_CLS
เปล่า	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
แจกแจง	VV	O	E_CLS

แก้ว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
มั้ง	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซีเรียสนะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
แก้วหาย	XX	O	I_CLS
เงียบ	AV	O	I_CLS
สิ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS

โดน	AX	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริศนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กล่ำพินิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
วีน	VV	O	I_CLS
แตก	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอ๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัคจีรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรรณสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
อยู่หัวงาน	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
งง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยังไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โอ๋	NN	B_PER	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไปไหนมาไหน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอ๋	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอ๋	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซีเรียส	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต๊อด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยิ่งยาก	AV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้ว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สรุป	AV	O	E_CLS

