คน	NN	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
แห่	NU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชราภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุปริญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
จนถึง	PS	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก.พ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อิมแพ็ค	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	B_LOC	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุปริญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิมแพ็ค	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวหมาก	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บางนา	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวหมาก	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
และ	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
523257263	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
–	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
523383915	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
524000001	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
–	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
524011148	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ก.พ.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

คุณวุฒิ	NN	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24,711	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุปริญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศนียบัตร	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
101,158	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
383,915	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,148	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
520,932	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คือ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษาวุฒิ	XX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
http://job3.ocsc.go.th	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
แนะแนว	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ก.พ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
แนะแนว	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามสแควร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์ข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ก.พ.	NN	I_ORG	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ติวานนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1786	NU	O	E_CLS

