กอล์ฟ	NN	O	B_CLS
มาเก๊ามาสเตอร์	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
มาเก๊า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กอล์ฟอเมเจอร์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟ้น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเก๊า	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัครเล่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
มาเก๊า	NN	B_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ใช้	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเก๊า	NN	B_LOC	I_CLS
มาสเตอร์	NN	O	I_CLS
ทัวร์นาเม้นท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดประสงค์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเก๊า	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
มาเก๊า	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คันทรี่	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สมัครเล่น	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

