ฐิติพรรษ์	NN	B_PER	B_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
เชิดศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
สวิงอาร์ยู	NN	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
อาร์ยู	NN	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ธุรกิจบัณฑิต	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บริหาร	VV	I_LOC	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_LOC	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	I_LOC	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
อัลไพน์	NN	I_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
94	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สโตรค	NN	O	I_CLS
เพลย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ฐิติพรรษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่วยประคอง	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวประทุม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไดรฟ์	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
แฟร์เวย์	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แอฟโพรส	NN	O	E_CLS

สมศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
ช็อต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กรีน	NN	O	I_CLS
ออน	NN	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เซฟพาร์	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฐิติพรรษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัตเบอร์ดี้	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
สมัครเล่น	AJ	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
เชิดศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันสำโรง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรค	CL	B_MEA	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงสุข	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	B_MEA	E_CLS

แชมป์	NN	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐิติพรรษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่วยประคอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ฐิติพรรค์	NN	B_PER	B_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เทิร์น	VV	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อาร์ยู	NN	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รามคำแหง	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ครบ	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อาร์ยู	NN	O	I_CLS
โทรฟี่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
อัลไพน์	NN	I_LOC	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
คลับ	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_LOC	I_CLS
โทร.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2310-8674	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

