จับ	VV	O	B_CLS
ทันควัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
โมโห	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สำราญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
นกเขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัทยากลาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองปรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางละมุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
หูกวาง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
คลุ้ง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
165	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประ	VV	O	I_CLS
บ่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
สวมใส่	VV	O	I_CLS
แหวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
สัก	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เลื้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เถียรทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.ชลบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูหาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติพรรธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บรรจง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุเกตุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำลือชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุขุม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บำรุง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันโนราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธนายุต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายวาส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แน่ชัด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำอ้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีมงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอยโรงแรมชื่นรักอินน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
9	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
หนองปรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.บางละมุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญมา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำอ้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีมงคล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำอ้อย	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำอ้อย	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอย	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำอ้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เผลอตัว	VV	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
จอบ	NN	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
กระหน่ำ	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โมโห	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
น้ำอ้อย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถุง	CL	B_MEA	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
น้ำอ้อย	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จอบ	NN	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นำ	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ซาเล้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนโภคัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พรุ้ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

