ภายใน	PS	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระคายเคือง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ศักดิ์ศรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอสทีวี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

