หงส์	NN	B_ORG	B_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อลอนโซ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มาสเคราโน่	NN	B_PER	E_CLS

หงส์	NN	B_ORG	B_CLS
โก่ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อลอนโซ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มาสเคราโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สองพันสี่ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ไอ้หน้าบาก	NN	B_PER	I_CLS
ริเบอรี่	NN	B_PER	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มาร์ก้า	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุนโดเดปอร์ติโอ	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาส	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
หงส์แดง	NN	B_ORG	B_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ฆาเบียร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาสเคราโน่	NN	E_PER	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อาร์เจนไตน์	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
สเปน	NN	E_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

สื่อ	NN	B_ORG	B_CLS
สเปน	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มาสเคราโน่	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซิกิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบกิริสไตน์	NN	E_PER	I_CLS
ผอก.	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อลอนโซ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซบ	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
ขาว	VV	I_ORG	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โกคาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินเลอร์	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	E_ORG	I_CLS
เชื้อสาย	NN	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อูดิเนเซ่	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลโช่	NN	O	I_CLS
ซีเรีย	NN	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินเลอร์	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,080	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
กาลาคติกอส	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประกอบ	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คริสเตียนโน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรนัลโด้	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคาร์โด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาก้า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราอูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลบิโอล	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คาริม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบนเซม่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	I_ORG	I_CLS
ขาว	VV	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ชาบี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อลอนโซ	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฟรองด์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริเบรี่	NN	I_PER	I_CLS
ไอ้หน้าบาก	NN	B_PER	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสือ	NN	B_ORG	I_CLS
ใต้	PS	I_ORG	I_CLS
บาเยิร์นมิวนิค	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุยส์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟานกัลล์	NN	E_PER	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสือใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดัทช์	NN	B_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เรตอัลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ลิ่ว	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสือใต้	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
สเปน	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	B_ORG	I_CLS
บุญ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	I_ORG	I_CLS
บาร์ซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มาสเคราโน่	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอ้ม้า	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อังเดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์ชาวิน	NN	E_PER	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปืนใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีมบาร์ซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์ชาวิน	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ไลโอเนล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมสซี่	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธียรี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อองรี	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอนเดรส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินเนสต้า	NN	E_PER	E_CLS

