พบ	VV	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ตอ	NN	O	I_CLS
แจ๊กสัน	NN	B_PER	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก้อง	VV	O	E_CLS

ทิม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไลเว็ค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ดาวน์ทาวน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิธี	NN	O	B_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,500	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
ละคร	NN	I_LOC	I_CLS
โนเกีย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เธียเตอร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
สด	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.staplescenter.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สุ่มเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,750	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใบ	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นคร	NN	B_ORG	I_CLS
ลอสแองเจลิส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
ละคร	NN	I_LOC	I_CLS
โนเกีย	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เธียเตอร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สารทิศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลั่งไหล	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เจอร์เมน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	B_LOC	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สุสาน	VV	O	I_CLS
ฟอเรสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอว์น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นคร	NN	B_LOC	I_CLS
ลอส	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แองเจลิส	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
มาดอนนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
รุ่นราวคราว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
โอทู	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อารีนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ลอนดอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
วาด	VV	O	I_CLS
ฝัน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขับร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Billie	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Jean	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wanna	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Be	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Startin	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Something	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดอนนา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แดนเซอร์	NN	O	E_CLS

ยัง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อมใจ	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รำลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

มาดอนนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เศร้าใจ	VV	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	AJ	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังสรรค์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยาดิพริแวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยาดิพริแวน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
นม	NN	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ข้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แปลก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
เกรกอรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมิทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ดารา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยาดีพรีเวียน	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

