ออก	VV	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
กรุงเก่า	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเกต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
วอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้การ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หนังสติ๊ก	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มาโนช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เยี่ยมเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
356	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
สายเอเซีย	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
347	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	I_LOC	I_CLS
บางปะหัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ศาลจังหวัดพระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเก็ต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ปาหิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเก็ต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
รองทรง	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูชัยยะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
สเก๊ต	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านรุน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
ปากกราน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
บ้านกรด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ละม้าย	VV	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชินทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชินทัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กรเอก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรไชยเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชูชัยยะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

