"	PU	O	B_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วางใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีเดีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออฟ	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มีเดียส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
เนว	NN	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สาระบันเทิง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
..	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญถึง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงดี	NN	E_PER	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคเบิล	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เขมะโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
กราชการ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุกต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
ดอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ครั้ง	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สาระบันเทิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น็อต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

