'	PU	O	B_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
'	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่นพิษ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
กระอัก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เรียบ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หันเห	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
มาเก๊า	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จูไห่	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข่าวหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทวีคูณ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
inbound	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
out	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
bound	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

วีคเอนท์	VV	O	B_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ช้ำ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

สมชาย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมระกา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
วีคเอนท์	NN	B_ORG	I_CLS
ทัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอนด์	CC	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คาร์โก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วีคเอนท์	NN	B_ORG	I_CLS
ทัวร์	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ซาร์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตรการ	NN	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวางโจว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แสกน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทริป	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวางโจว	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ทริป	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
มาเก๊า	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,800	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โลว	NN	O	I_CLS
ซีซัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17,000	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,000	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
14,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18,000	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14,000	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
15,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เพิ่ม	VV	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุขอนามัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เดินทาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ไกด์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
แออัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แต่เดิม	AV	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดทริป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สุขอนามัย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหาคม	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เทอม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จังหวัดภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ซบเซา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จับมือ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	B_LOC	I_CLS
เอง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไฮซีซัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	B_NUM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่งยาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยกใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทริป	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่อย่างนั้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทริป	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กรุ๊ป	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
เจ๊ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตื่นกลัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระเตื้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทำ	VV	O	B_CLS
ทัวร์โลว์	NN	O	I_CLS
คอร์ส	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ยับ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สุพัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มรุ่งโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ฟรีแลนด์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คอนโซเตียม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดกรุ๊ป	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โลว์	VV	O	I_CLS
คอร์ส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทริป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
มาเก๊า	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จูไห่	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,000-13,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,999	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,777	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

