ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
นาโน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ประเทศ	NN	B_LOC	B_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
นาโน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียนรู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	E_CLS

ศาสตราจารย์	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรงศิวิไล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
นาโน	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นาโนเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาโน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
RUS	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
มอสโก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหพันธรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
รัสเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	CL	E_MEA	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาโน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประยุกต์	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาโน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิงพานิชย์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นาโน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผลิตภัณท์	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ทอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
นาโน	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

