เด็ก	NN	O	B_CLS
ไนจีเรีย	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

คาโน	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
เทพเจ้า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิบราฮิม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อบุลลาฮี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สร้างเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
ศีลธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บูชายัญ	VV	O	I_CLS
ทวี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไอซา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาบีร์	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟรีดอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรดิโอ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลูกหาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

อาลียู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาชิ	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สวัสดิภาพเด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จีโอพินี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองคาโน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ละโมบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองคาโน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักพา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองคาโน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
เงินทอง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กระหาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่งคั่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มนต์	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
จุดประสงค์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาชิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

มาชิ	NN	B_PER	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองคาโน	NN	B_LOC	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปล่อยปละละเลย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนมปัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

