ทีม	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
world	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
world	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
robocup	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศออสเตรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลธงชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอราปโปร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุทธากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

