ลูก	NN	O	B_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
เบลเยียมศึก	NN	O	I_CLS
ยุวชน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
ยุวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เอฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12-25	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21-25	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21-25	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
อิศรา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สเวล	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สายเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต๋อง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิษย์ฉ่อย	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภู่โอบอ้อม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมธา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรม	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นภจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมทธิว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สตีเวนส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนหล้า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โดเฮอร์ตี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่มจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทพไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุ่นหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมห์เซ็น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับดุล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาซิซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กาตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-3	NU	B_MEA	E_CLS

ดนัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
โรตี	VV	O	I_CLS
ปิ๋ว	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ดนัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมโชค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัมฤทธิ์ราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เอทีพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนชิพส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบนจามิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบกเกอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบรนดัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อีแวนส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5/7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_MEA	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็กแนร์	NN	B_PER	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาเฮล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาเซมิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีฟ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม็กแนร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
เอ็นเอฟแอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
กระบอก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แม็กแนร์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โปร	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แอลพีจีเอ	NN	O	E_CLS

ลอรีนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอชัว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอลา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ครีเมอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	CL	B_MEA	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ก้าน	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
แอลพีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
แอลพีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แคโรลีน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไบเวนส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แอลพีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

โตโยต้า	NN	B_ORG	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เจแปนิสกรังด์ปรีซ์	NN	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟอร์มูลา	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สนามฟูจิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์เนชันแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปีดเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
เจแปนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรังด์ปรีซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

อาร์มสตรอง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS

แลนซ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาร์มสตรอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2005	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สเตจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตูร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรองซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สเตจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แคเวนดิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

