ศพ	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สเตเปิ้ลส์	NN	O	I_CLS
เซนเตอร์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เหล่า	CL	O	B_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สเตเปิ้ลส์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซนเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
ลูกราชา	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
tmz.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัยราชา	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ป๊อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Forest	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
Lawn	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
Memorial	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
Park	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Hollywood	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
Hills	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นครลอสแองเจลิส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ย่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1990	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สเตเปิ้ลส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เซนเตอร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.50	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดลี่	VV	I_ORG	I_CLS
เมล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหล่า	CL	O	B_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชา	NN	B_PER	I_CLS
เพลง	NN	I_PER	I_CLS
ป๊อป	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อีเบย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ดอลล่าร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ดอลล่าร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดาวจรัส	NN	O	B_CLS
แสง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาฮีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จาฟาร์โกลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
บริเทน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็อท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาเลนจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ชาฮีน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มารายห์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แครีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัชเชอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจนนิเฟอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮัดสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีม	NN	O	I_CLS
เกิร์ลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครอบครัว	NN	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชาฮีน	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ไดอาน่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รอสส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตีวี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วอนเดอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไลซ่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิเนลลี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอลิซาเบธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทย์เลอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แขก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สนามกีฬาสเตเปิ้ลส์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
เซนเตอร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลอส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แองเจลีส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
บารัค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอบาม่า	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัสติน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมเบอร์เล้ต	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารีธ่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แฟรงคลิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลีโอเนล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริชชี่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
โอบาม่า	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มารายห์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แครี่ย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ฮิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงแจ็คสัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ชาฮีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิฟวิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
บริเทน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สก็อท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาเลนจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ลอส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แองเจลีส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไมเคิล	NN	B_PER	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
คลิป	NN	O	I_CLS
ชาฮีน	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยูทู้บ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชาฮีน	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอทู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็บบี้	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรว์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวลชน	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แฟน	NN	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ลอส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แองเจลิส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้ามน้ำ	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ลอส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
แองเจลิส	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครอบครัว	NN	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิธี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬาด๊อจเจอร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,750	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อีเมล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์เรสต์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ลอว์น	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
พาร์ค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮอลลีวู้ด	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โลง	NN	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ผนึก	NN	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เอาแต่	NN	O	I_CLS
เถ้า	NN	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เนเวอร์แลนด์	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออฟ	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดอะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เวิร์ลด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ระวารัมบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ็คสัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลอนดอน	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แด๊ฟเน่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บารัค	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรเบิร์ต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มูกาเบ้	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เอมี่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวน์เฮาส์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ช็อค	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เด็ก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกรซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอื้อเฟื้อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คับแคบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ถังแตก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปลอบ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารพัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หน้ากาก	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

เกรซ	NN	B_PER	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
หลั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไมเคิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริ๊นซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารีส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริ๊นซ์	NN	B_PER	I_CLS
ไมเคิล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ที่	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
2	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบลงเค็ต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

เกรซ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เธอ	PR	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวิสเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เธอ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เอาใจใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำความสะอาด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โกน	VV	O	I_CLS
หนวด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แบล็งเก็ต	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
บิลลี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หน้ากาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกล้ง	NN	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ดีแพ็ค	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช็อปร่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกรซ	NN	B_PER	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แจ็คสัน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดเมอรอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
แจ็คสัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	E_CLS

