แม่นาค	NN	B_PER	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	E_CLS

ชายแฮ็คส์	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
พงษ์ชยุตม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริสุขวงศา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยเชื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
แม่นาค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ป้อน	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
7	NU	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอเคมั้ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัชราภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
แม่นาค	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กับ	PS	O	B_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คร่าว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โทร	VV	O	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ตกปากรับคำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

เพียงแต่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
โน่น	NN	O	I_CLS
แหละ	VV	O	E_CLS

พี่	NN	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
อั้ม	NN	B_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

