"	PU	O	B_CLS
แอร์การ์ด	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปูพรม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เอเชีย	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
เวฟ	NN	O	I_CLS
คอม	NN	O	E_CLS

ต้น	NN	O	B_CLS
ตำรับ	NN	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอร์การ์ด	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวฟ	NN	B_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปูพรม	VV	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
องค์กร-	NN	O	I_CLS
คอนซูเมอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
จีเอสเอ็ม	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โคลิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไวร์เลส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เซียร่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
จีเอสเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไวร์เลส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ริเริ่ม	NN	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
แอร์การ์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวฟคอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ไวร์เลส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีพียู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แมชชีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมชชีน	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เสร็จสมบูรณ์	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
จีเอสเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์การ์ด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดพีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จีเอสเอ็ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีพีอาร์เอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวฟคอม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวโน้ม	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
จีพีอาร์เอส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อาร์เอฟไอดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่แข่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเมนส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จีเอสเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีพีอาร์เอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด้าน	NN	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอ็มวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอมมูนิเคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

