สหรัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการกำกับดูแล	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ซื้อขาย	VV	I_ORG	I_CLS
สินค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โภคภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โภคภัณฑ์	NN	O	E_CLS

แกรี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจนสเลอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
พรวด	VV	O	I_CLS
แตะ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาร์เรล	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
147.27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รีบาวด์	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สันทัด	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชาพิจารณ์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็ง	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
คล่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

