"	PU	O	B_CLS
นุส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
โดน	VV	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นุสบา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ถูกอกถูกใจ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
โดนใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นุส	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เพวา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดิว	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
แปลกใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทำ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นุส	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แง่มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุส	NN	B_PER	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาส	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จุดจบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คึน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุส	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

