ผู้	FX	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ดาวรุ่ง	NN	O	B_CLS
ดวง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โคลีเซี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
จี้	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิชาพิมพ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
คาบเกี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เอ็นฯ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มศว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ประสานมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
องครักษ์	NN	B_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

หนู	PR	O	B_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สับสัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หนู	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้ใหญ่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โคลีเซี่ยม	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โก๊ะซ่า	NN	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
มิติ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เดี๋ยว	AV	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

