น้ำมัน	NN	O	B_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แตะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลล์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูรู	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ชะล่าใจ	VV	O	E_CLS

ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ชะล่าใจ	VV	O	E_CLS

ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อตัว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วงหล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
นิวยอร์ก	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63.58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจราด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ริกบี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	B_DES	I_CLS
วิเคราะห์	VV	I_DES	I_CLS
ด้าน	NN	I_DES	I_CLS
พลังงาน	NN	E_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟูเอง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ริกบี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอนซัลติง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซิดนีย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไนจีเรีย	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

