"	PU	O	B_CLS
หอย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Good	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
is	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
all	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Around	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉลอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
98.5	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หอย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกียรติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมนาค	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
คอนเซ็ปต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Good	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
is	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
all	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Around	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
เซอร์ไพรส์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ดี.เจ.	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หอย	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กู๊ด	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
กู๊ด	NN	B_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Good	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
is	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
all	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Around	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเสิร์ต	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อึ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
บาน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แน่	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กู๊ด	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
หมุน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
98.5	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
Good	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FM	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ซิ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอ๊ะ	NN	O	B_CLS
...	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จัง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

