"	PU	O	B_CLS
แมน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แมน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศตายุ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เพื่อนพ้อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ผิวพรรณ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทคโนโลยี	CL	B_MEA	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ผิวพรรณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาเจนต้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไลท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบรท์	NN	O	I_CLS
เทนนิ่งเลเซอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกรท	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วรินทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญหกาญจน์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทันใจ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหล่า	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แป้ง	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
พรรษชล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุปรีย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	B_TTL	I_CLS
แมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ซี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพท	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ณปภา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำฝน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัชรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลอพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรุดเงิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมจิ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิมพ์อักษิพร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พรรณชนิดา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จินนี่	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธนิดา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เบญจวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเล็กซ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรนเดลล์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป๊อป	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊งค์	NN	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดัชชี่บอยแอนด์เกิร์ล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
เพียบ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมน	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
อีกด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แมน	NN	B_PER	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โต้โผ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
@	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มอกเต็มใจ	VV	O	E_CLS

