บ.	VV	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS

คาราคาส	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
บริษัทเวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ชนชั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
แวว	NN	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชั้นนำ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ทั้งหลาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ยายักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
770,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอบามา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สภาคองเกรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ลู่ทาง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ดึงดูดใจ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
152.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอเอ็มเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เฮลธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไอเอ็มเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอด	NN	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2556	NU	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ชั้นนำ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกล็กโซสมิธไคลน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พีแอลซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จีเอสเค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
โนวาร์ติส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอจี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
สวิตเซอร์แลนด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซาโนฟี่	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
อะเวนติส	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอสเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บราซิล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

