คลัง	NN	O	B_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ล.	NU	O	E_CLS

คลัง	NN	O	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เมกะโปรเจ็กต์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทบริหาร	VV	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เดิน	VV	I_ORG	I_CLS
รถ.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้าแอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทบริหาร	VV	B_ORG	I_CLS
ทรัพย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท	NN	B_ORG	I_CLS
.	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อารีพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทือกสุบรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
China	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Railway	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Engineering	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Corporation	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

