พธม.	NN	B_ORG	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มั่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นัจมุดดีน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัธโนทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยู่	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สามัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แบ่งฝักแบ่งฝ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นัจมุดดีน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อูมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ประชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอียง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มั่น	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

