คาด	VV	O	B_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

ฮ่องกง	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เฟื่องฟู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปราะบาง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โคนิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาร์ซีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอทเซ็ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมเนจเมนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
กระทิง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
หมี	NN	O	E_CLS

อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี.ค.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หวนกลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS

บรรดา	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	O	B_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซีก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิต้านทาน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
แจน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรุจ์น	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรด	NN	O	I_CLS
นีดเดิล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	O	B_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ดัชนี	NN	B_TRM	I_CLS
เซี่ยงไฮ้	NN	I_TRM	I_CLS
คอมโพสิต	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดัชนี	NN	B_TRM	I_CLS
หั่งเส็ง	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัชนี	NN	B_TRM	I_CLS
คอมโพสิต	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดัชนี	NN	B_TRM	I_CLS
หุ้น	NN	I_TRM	I_CLS
บอมเบย์	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

