"	PU	O	B_CLS
หู	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
หู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิ่นเทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุดยอด	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จี-8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อิตาลี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กะทันหัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
ซินเจียง	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เชื้อชาติ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฮั่น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
อุ้ยเก๋อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สุด	NN	B_DTM	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองอูหรุมฉี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มณฑลซินเจียง	NN	B_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เคอร์ฟิว	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ร้านรวง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฮั่น	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประปราย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
อดกลั้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	E_CLS

