ผู้นำ	NN	O	B_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ่ง	VV	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
ซัมมิต	CL	O	I_CLS
กลางครัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม็อบซินเจียง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS

จีน	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิกรา	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซัมมิต	NN	E_ORG	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถก	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
อุรุมชี	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ฮั่น	NN	B_ORG	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระนาว	VV	O	E_CLS

สำนัก	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
หู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินเทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
กลางคัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุดยอด	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	I_ORG	I_CLS
นำ	VV	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
โรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
อิตาลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
ปักกิ่ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
หู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เผ่า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
ซินเจียง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
จี8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกเหนือ	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ภูมิอากาศ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

