แอสเซท	NN	B_ORG	B_CLS
โปร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เสนาฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทรด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แอสเซทโปร	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
เสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เทรด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โรดโชว์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
และ	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรีน	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอนเนอจี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เสนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สยาม	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอลเฮ้าส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อัพเดท	VV	O	I_CLS
ไฟลิ่ง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ธีระมงคล	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ดอลล์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ออเดอร์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไฟลิ่ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS

ปี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไอพีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เทรด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรีน	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอนเนอจี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เทรด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำเสนอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เทรด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไฟลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40-50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คาร์ลตัล	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
carl	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ton	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ยูนิทรีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Unitrio	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
นิลโกศล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีแมต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Zemat	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กระปุก	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

