แอร์	NN	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ผจญ	VV	O	I_CLS
หลาก	AJ	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ลบ	AJ	O	I_CLS
ฉุด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
วูบ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,340	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อิตาลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟินแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยอรมัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ฟุ่มเฟือย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

