ตุรกี	NN	B_ORG	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	E_CLS

ตุรกี	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อียู.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
นาบุคโค	NN	O	E_CLS

นายก	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เรเซป	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทย์ยิป	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอร์โดอัน	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
นาบุคโค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	B_LOC	I_CLS
อังการา	NN	E_LOC	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สักขีพยาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โฮเซ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มานูเอล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บาร์โรโซ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาเซอร์ไบจาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติร์กเมนิสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อียิปต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	B_LOC	I_CLS
แคสเปียน	NN	E_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ออสเตรีย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทือกเขา	NN	B_LOC	I_CLS
บอลข่าน	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
นาบุคโค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2557	NU	E_DTM	E_CLS

