บลูโค้ท	NN	B_ORG	B_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
ไอเอสพี	NN	B_ORG	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมเนจเซอร์วิส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

บลูโค้ท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลิก	VV	O	I_CLS
โมเดล	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผนึก	NN	O	I_CLS
ไอเอสพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ออน	PS	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมเนจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์วิส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คริสโตเฟอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คาเซ่	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เซอร์วิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โพรไวเดอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปซิฟิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
บลูโค้ท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็มส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โซลูชั่น	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอเอสพี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมเนจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์วิส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
แพ็คเกจ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอเอสพี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แพ็คเกจ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS

รูปแบบ	NN	O	B_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ไอเอสพี	NN	B_ORG	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอสไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซิสเต็มส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินทิเกรชั่น	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พาร์ทเนอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่มไอเอสพี	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอที	NN	B_ORG	I_CLS
แอนด์ที	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริติช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวอไรซอน	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปรินท์	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออเร้นจ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นทีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บลูโค้ท	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไอเอสพี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไอเอสพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บลูโค้ท	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ก้าวกระโดด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไอเอสพี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บ็อกซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แบนวิดธ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เซอร์วิส	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตัน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

