ทอท.	NN	B_ORG	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คี	NN	O	I_CLS
ออสเน็ต	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
ไต่	VV	O	I_CLS
ท็อป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ท่าอากาศยานไทย	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คี	NN	O	I_CLS
ออส	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เสรีรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประสุตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ท่าอากาศยาน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	VV	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทอท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กสท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คี	NN	O	I_CLS
ออส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	B_MEA	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
126	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ดีเด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ล็อกอิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะบิต	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แชร์	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริการ	VV	O	B_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไวไฟ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทอท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
มิลล์	VV	I_ORG	I_CLS
คอมม์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็มส์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฮอตสปอต	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไว	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มิลล์	NN	B_ORG	I_CLS
คอมม์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
เดือน	CL	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสรีรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งวรอาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กสท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คีออส	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
+	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กสท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่องหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
+	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กสท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

