องคมนตรี	NN	O	B_CLS
ย้อน	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อน	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
พ่อขุนรามฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระดิ่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิวันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มัว	VV	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลละวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐานะจาโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	B_LOC	I_CLS
พม่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
อมารี	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
วอเตอร์เกท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	E_LOC	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พิจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเทศ	NN	B_LOC	B_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐานะจาโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แง่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อขุนรามคำแหง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
กระดิ่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
กระดิ่ง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อภิวันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุนแดง	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงกันข้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อภิวันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ธรรมเนียมราชประเพณี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
โบราณ	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
พ่อขุนรามคำแหงมหาราช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กระดิ่ง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
พระบารมี	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
กระดิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บังคมทูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS

พ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
อภิวันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถือ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เคย	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกามา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แซยิด	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
ละทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ละทิ้ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมตตาธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อภัย	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อภัย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
เหลือง	VV	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อภัย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กันและกัน	PR	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพื่อ	PS	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตอก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทพไท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระทืบ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทพไท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สะกด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS

