"	PU	O	B_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วิลาวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อติชาติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สถาบันวิจัย	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
อัญมณี	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประดับ	VV	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาพรวม	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.29	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52,764	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตลาดหลัก	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาคารคณะวิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สีลม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บรรษัทบริหาร	NN	B_ORG	I_CLS
สินทรัพย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บสท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสท.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.สีลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ประดับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิเคราะห์	VV	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	I_ORG	I_CLS
อัญมณี	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
โลหะ	NN	I_ORG	I_CLS
มี	VV	I_ORG	I_CLS
ค่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อัญมณีศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

