ชาว	FX	O	B_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550/2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
อ้อยฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คำแก่นคูณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	FX	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550/2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,525	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
น้ำตาล	NN	I_ORG	I_CLS
ทราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอน.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
638	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอน.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมัคร	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอน.	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

