ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
ชิพ	NN	E_ORG	I_CLS
ขาน	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โอเอส	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ทันที	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โอเอส	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โปรเซสเซอร์	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เท็กซัส	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อิน	NN	I_ORG	I_CLS
สตรูเมนท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ควอลคอมม์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระบบ	NN	O	B_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กูเกิล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สถาปัตยกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอเอ็มอาร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้งทีไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ควอลคอมม์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ยึดครอง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ราเมช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไอเยอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
โมบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอมพิวติ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
โปรเจค	NN	O	I_CLS
โครม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเอส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเอส	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควอลคอมม์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีไซน์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ร็อบ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แชนด์ฮ็อก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ควอลคอมม์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยีส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชิพราย	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตลาดเน็ตบุ๊ค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ชิพ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาร์ทโฟน	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โอเอส	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กูเกิล	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

