แดง	VV	B_ORG	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชิม	VV	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
นก	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

ภท.	NN	B_ORG	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
หลาก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตรวจ	VV	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ภท.	NN	B_ORG	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
หลาก	VV	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
วิงวอน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คงพิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ภูธร	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เว่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็นหูเป็นตา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

ปธ.	NN	O	B_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ว่าที่ ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยมิตรธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	B_DES	I_CLS
ตำบล	NN	B_ORG	I_CLS
ปังกู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประโคนชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
ปกครอง	VV	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	VV	B_ORG	I_CLS
สมัคร	VV	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อปพร.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	VV	B_ORG	I_CLS
สมัคร	VV	E_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	B_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการพัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กพสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาหอการค้าจังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกเสือ	NN	B_ORG	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มพลัง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แดง	VV	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาทพนมรุ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มยุรี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ปธ.	NN	O	B_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เนวินบุรี	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุรณศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำงาน	VV	I_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	I_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	I_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ค้าน	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทซ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
09	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	E_CLS

เย้ย	VV	O	B_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ภท.	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภูมิใจ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลุย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ลุย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ลุย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

พท.	NN	B_ORG	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
รบ.	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เหลว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอดประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรัสวดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
นอกจาก	CC	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ชู	VV	O	B_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอดประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ล่มจม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_MEA	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปลอดประสพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ป๋า	NN	B_PER	I_CLS
เหนาะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แทงกั๊ก	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พท.	NN	B_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทาบทาม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แคนดิเดต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS

จวก	VV	O	B_CLS
เหลิม	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แย่งชิง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เสนาะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำ	VV	O	B_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แย่งชิง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

