ม็อบ	NN	B_ORG	B_CLS
ไทรอัมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	E_CLS

ม็อบ	NN	B_ORG	B_CLS
ไทรอัมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
กระทุ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

สอบถาม	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บางพลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,959	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จิตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทรอัมพ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แห่ง	PS	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พนักงาน	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ลำบาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บีโอไอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อาคารบีโอไอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS

