จี้	VV	O	B_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
กสท.	NN	O	E_CLS

เครือข่าย	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุดท้าย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถ้วนหน้า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ขาดทุน	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เทกโอเวอร์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
เค้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

