วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
13	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จาติกวนิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวงการ	NN	O	B_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
14	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	AJ	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
สรรพสามิต	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุดหนุน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B_ORG	B_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

