รฟม.	NN	B_ORG	B_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิโน-ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไจก้า	NN	B_ORG	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	AJ	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มพีเออาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จอยท์เวนเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอสคอน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่นจำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ASCON	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เพาเวอร์ไลน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็นจิเนียริ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PLE	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
รวมนคร	NN	I_ORG	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำกัด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,399	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

รฟม.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรอบ	NN	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
PPP	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ปลาย	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2556	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2557	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
วงเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36,550	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

