สงคราม	NN	O	B_CLS
ไซเบอร์	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซอมบี้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
เข้า	VV	I_DTM	I_CLS
พรรษา	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยิ้มแย้มแจ่มใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จูง	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ลูกหลาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คาบสมุทรแปซิฟิก	NN	B_LOC	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เร่งด่วน	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ไซเบอร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Cyber	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Warfare	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แฮ็กเกอร์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เน็ตเวิร์ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

เว็บไซต์	NN	B_ORG	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไอเอสพี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
ต่อต้าน	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ก่อ	VV	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ร้าย	VV	I_ORG	I_CLS
ไซเบอร์	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	PS	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซีทีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
The	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Cyber	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Terror	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Response	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Centre	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ไซเบอร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควาน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ไซเบอร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดีดีโอเอส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
DDoS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Distributed	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Denial	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
of	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
Service	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เครือข่ายเน็ตเวิร์ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดีดีโอเอส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฮ็กเกอร์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซอมบี้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฮ็กเกอร์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ซอม	NN	O	I_CLS
บี้	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มหาศาล	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อาจารย์	NN	B_TTL	B_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดีดีโอเอส	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	B_MEA	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไซเบอร์แอทแทค	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Cyber	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Attack	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฮ็กเกอร์	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สคริปท์	NN	O	I_CLS
คิดดี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
script	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
kiddie	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฮ็กเกอร์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝึกแฮ็กเกอร์	XX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดีดีโอเอส	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แกะ	VV	O	I_CLS
ไอเอสพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ต้นตอ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดีดีโอเอส	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_TTL	I_CLS
ธงชัย	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS

เว็บไซต์	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคเจซีที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
8	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
KJCT8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
NEWS	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เว็บไซต์	NN	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชิน	NN	B_ORG	B_CLS
หาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แบงก์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Shinhan	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Bank	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคเรีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็กซ์เชนจ์	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แบงก์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Korea	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Exchange	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Bank	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หอมเอนก	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สถาบันพัฒนา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	I_ORG	I_CLS
ระบบ	NN	I_ORG	I_CLS
เครือข่าย	NN	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ปลอด	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
เอสคิวแอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สแลมเมอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SQL	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Slammer	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เน็ตเวิร์ก	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
กด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
หวาดผวา	VV	O	I_CLS
แฮ็กเกอร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ปลอด	VV	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
เกาหลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคไอเอสเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Korea	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Information	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Security	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Agency	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
KISA	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ช่องโหว่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดีดีโอเอส	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ซอมบี้	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แฮ็กเกอร์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พัฒนาการ	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	VV	I_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดีดีโอเอส	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาหลีเหนือ	NN	B_LOC	E_CLS

