ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	B_CLS
เท	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล์	NN	E_MEA	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
แปซิฟิก	NN	E_LOC	E_CLS

ยักษ์	NN	O	B_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
แปซิฟิก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนง.	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปรัชญาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูมิสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
จัดการ	VV	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ลิสซิ่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
จำกัด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS

แผน	NN	O	B_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไฟแนน	NN	I_ORG	I_CLS
ซิ่ง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
IBM	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Global	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Financing	NN	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
IGF	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลิสซิ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แคมเปญ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไฟแนนซ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ลิสซิ่ง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Loan	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
โครงการ	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	B	I_CLS
ทวีป	NN	B_LOC	I_CLS
อเมริกาเหนือ	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ตายตัว	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
แปซิฟิก	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงคโปร์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จีน	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เฮลธ์แคร์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	PS	B_DTM	B_CLS
สิ้น	AJ	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แฟรนไชส์	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคมเปญลิสซิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

รูปแบบ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลิสซิ่ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้าไอที	XX	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ลิสซิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลิสซิ่ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ไอ	NN	O	I_CLS
จีเอฟ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิจิต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

