อดีต	NN	O	B_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไขก๊อก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุทธพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยุทธพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรัสเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือปราบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ร่มเงา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธเคือง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
น้อยเนื้อต่ำใจ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุทธพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยุทธพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยุทธพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อนึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุทธพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	I_ORG	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

