ซีแอนด์เอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ไอโฟน	NN	O	E_CLS

ซี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอนด์	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ไอโฟน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แอป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สโตร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สารานุกรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
วิทย์	NN	B_PER	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เนตรชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตรีรยาภิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
จัดการ	VV	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอนด์	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
วิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงบูรณธรรม	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ไอโฟน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	B_ORG	E_CLS

วาง	VV	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอป	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
สโตร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรแกรม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.99	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.99	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.99	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	E_CLS

โปรแกรม	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไอพ็อด	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัช	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไอทูนส์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาษา	NN	O	B_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
วิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไอโฟน	NN	B_BRN	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
สารานุกรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
โหลด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
อัพเดท	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
ไอโฟน	NN	B_BRN	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
วิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีดีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาร์ทโฟน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
วินโดว์ส	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แอนดรอยด์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ค้นคว้า	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ประโยค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้นคว้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS

ปี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอด	NN	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เธอ	PR	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	B_LOC	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	PS	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
พจนานุกรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาษา	CL	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอ๊ปเปิ้ล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
แอปสโตร์	NN	O	I_CLS
มีแอพพลิเคชั่น	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สาวก	NN	O	I_CLS
ไอโฟน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไอพ็อด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอพพลิเคชั่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอพพลิเคชั่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เว็บ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ฟรีแอพพลิเคชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
แอพพลิเคชั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

