ปณิธาน	NN	B_PER	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TV	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลึก	AV	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ปณิธาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FM	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
99.5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลึก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
11	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ปณิธาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลึก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สทท.	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
11	NU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ม็อบ	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

