"	PU	O	B_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3จี	NN	B_TRM	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ทีโอที	NN	B_ORG	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวอร์ชั่น	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ลงตัว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเมนส์	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อีริคสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เฟส	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
เอซีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อัพเกรด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	CL	B_MEA	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เอ็มวีเอ็นโอ	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โมบาย	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
เวอร์ชวล	NN	I_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
เน็ตเวิร์ค	NN	I_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
โอเปอเรเตอร์	NN	E_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
เต็ม	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รีเซลเลอร์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
เอ็มวีเอ็นโอ	NN	E_TRM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อัพเกรด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอซีที	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
โมบาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมกะเฮิรตซ์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2 จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3_จี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมกะบิต	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คอนซอร์เตียม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเมนส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน็ตเวิร์ค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีริคสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ฟีเจอร์	NN	O	I_CLS
พรีเพด	NN	B_TRM	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
วอยซ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดาต้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อัพเกรด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	CL	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชประสงค์	NN	B_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

