"	PU	O	B_CLS
ปิยะพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประนอม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปิยะพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาสุต	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ประนอม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิสระเสนารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิ่งแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โยมเมือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประนอม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ว่าความ	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ประนอม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิ่งแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประนอม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไกล่เกลี่ย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	CC	O	I_CLS
ประนอม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

