ยาน	NN	O	B_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
เอ็นเดฟเวอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานีอวกาศนานา	NN	B_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ยาน	NN	O	B_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
เอ็นเดฟเวอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานีอวกาศนานา	NN	B_LOC	I_CLS
ชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_LOC	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แคนนาดา	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สถานีอวกาศ	NN	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์อวกาศ	NN	B_LOC	I_CLS
เคนเนดี้	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

