สุเทพ	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
กษิต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉันทวานิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อ่อนละมัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เธียรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรรณเพ็ญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นางสาว	NN	B_TTL	B_CLS
นริศา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อดิเทพวรพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสมัคร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรกฤษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เจือ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ราชสีห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลาภศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลาภาโรจน์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พริ้งศุลกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไตรรงค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณคีรี	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เก็บทรัพย์	NN	E_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
13	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

