นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
ลั่น	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
รั่วไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับจ่อ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
หายหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ต้น	NU	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จ่า	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
เมืองจันท์	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไฮลักซ์	NN	O	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เปลือก	AJ	O	I_CLS
มังคุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธานี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ธานี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รัศมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เมฆชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
มาสด้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
800	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
รั่วไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธานี	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แน่นหนา	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หนักแน่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ปส.	NN	E_ORG	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

พล.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
อดิเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัญจมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ปส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วีระวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วีระวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ด่างพร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนี้	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วีระวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

พีระพันธุ์	NN	B_PER	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พีระพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาลีรัฐวิภาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วีระวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอนย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วีระวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาทาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
59/479	NU	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
หมู่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
6	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.	NN	B_LOC	I_CLS
คูคต	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อ.	NN	I_LOC	I_CLS
ลำลูกกา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
วีระวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ปรึกษาหารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ดวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
จันท์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตราด	NN	B_LOC	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมนึก	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สงกรานต์	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
จันทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ตราด	NN	B_LOC	E_CLS

ประวิตร	NN	B_PER	B_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ประวิตร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้นำ	VV	O	E_CLS

สุริยะใส	NN	B_PER	B_CLS
ดักคอ	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กตะศิลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธานี	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมมติฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เบาบาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นอกรีต	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็นใจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดดเดี่ยว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สอบสวน	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุริยะใส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

