"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
เหวียง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จ.ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไปมาหาสู่	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จ.ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ปัญญา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บาดหมาง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ก๋วยเตี๋ยว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ่อย	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เชษฐา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

