บอร์ดกสท.	NN	B_ORG	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

จำ	VV	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท.	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ขืน	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

