ผบช.น.	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อูซี่	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ตร.ชม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บางโพงพาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อู	VV	O	I_CLS
ซี่	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เอี่ยว	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ชิ่ง	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พกพา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ซอยนราธิวาส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนนนราธิวาสราชนครินทร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวงช่องนนทรีย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขตยานนาวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรงฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชานนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมมาตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศศิธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมมณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อุเทน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟักตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปวีนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัชณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

นั่ง	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แจ๊ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6174	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_LOC	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
กระโปรง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อูซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม	NN	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาร์ก้า	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พับ	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44,710	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โน้ตบุ๊ค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บางโพงพาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
จุมพล	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื่ม	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ป้องกันปราบปราม	VV	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขวัญกำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เชื่อมโยง	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อุกฉกรรจ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อู	NN	O	I_CLS
ซี่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มทองกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อภิสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
ชิ่ง	VV	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ตอ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สนธิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

