กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
มาเลย์	NN	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คาร์บอมบ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดผวา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สน.	CL	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_LOC	I_CLS
เดอะรีเจนซี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยุพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นานา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mr.	NN	B_TTL	I_CLS
Jamal	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Nasir	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Bin	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Othman	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ซีอีโอ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เกียรติมาร่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
Mr.	NN	B_TTL	I_CLS
Mohd	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
Atan	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กงสุล	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	VV	I_DES	I_CLS
มาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สงขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เดชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิ่งวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
กองพล	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	VV	I_ORG	I_CLS
ที่	PS	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	E_CLS

โครงการ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อาวุโส	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
JDS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ทักษะ	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
อาชีพ	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
เฟอร์นิเจอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ช่าง	NN	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เย็บ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	I_ORG	I_CLS
ความ	FX	I_ORG	I_CLS
ร่วมมือ	VV	I_ORG	E_CLS
และ	CC	I_ORG	B_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	I_ORG	I_CLS
อิสระ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ฝึก	VV	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
เกียรติมาร่า	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบอาชีพ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

