และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อลังการ	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS

จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อำเภอบางละมุง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอสัตหีบ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แหล่ง	NN	O	B_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานหิน	NN	B_LOC	I_CLS
ล้าน	NU	I_LOC	I_CLS
ปี	CL	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
Gems	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
Gallery	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
จำลอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	NN	B_LOC	I_CLS
องุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ซิลเวอร์เลค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NU	I_LOC	I_CLS
ภาค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สวนนงนุช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

