สยาม	NN	O	B_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สยาม	NN	I_ORG	I_CLS
สามัคคี	VV	E_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ปัญญาสยาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิรุตมเสน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลงชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝักฝ่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

