ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เควสชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดย์	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

คิด	VV	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รัชดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาดิเรก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุวประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยอด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขถิ่นไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
โมโนโทน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ริชแมนทอย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เควสชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Question	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mark	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Day	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เซ็นทรัลเวิลด์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

