ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ตำรวจภูธร	NN	O	I_CLS
ภูพิงคราชนิเวศน์	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิชาต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินสอน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
อ้วน	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุณาจรัสเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
กาก้า	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุยะศักดิ์	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิชาต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินสอน	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
อ้วน	NN	B_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
สมคิด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญถนอม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
5	NU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	E_CLS

