เสื้อ	NN	B_ORG	B_CLS
ดำ	VV	I_ORG	I_CLS
ดคราช	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS

เสื้อ	NN	B_ORG	B_CLS
แดงย	VV	I_ORG	I_CLS
โสฯ	NN	E_ORG	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สำนักงานศาลากลางจังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
หน้า	PS	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
กลาง	NN	I_LOC	I_CLS
จังหวัดยโสธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวชกามา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
พวงหรีด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระถาง	NN	O	I_CLS
ธูป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จังหวัดยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
ปูน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
โอทอป	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
จังหวัดยโสธร	NN	B_LOC	E_CLS

