'	PU	O	B_CLS
มาร์ค	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

บรรดา	NN	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ปราย	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุรยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สตรี	NN	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดาบสอง	NN	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สตรี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

