12	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทศบาลตำบล	NN	B_ORG	E_CLS

12	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS

ว่าที่	NN	B_DES	B_CLS
ร้อยตรี	NN	I_DES	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุนเกาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	I_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
หลักเขต	NN	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
ห้วยราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกเหล็ก	NN	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
กระสัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองไผ่	NN	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
ละหานทราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองตะครอง	NN	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
นาโพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีสว่าง	NN	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
บ้านใหม่ไชยพจน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหลาง	NN	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
ชำนิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ชำนิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองปล่อง	NN	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

อ.	NN	B_LOC	B_CLS
บ้านกรวด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บึงเจริญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
โนนเจริญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปราสาท	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_LOC	I_CLS
ประโคนชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกย่าง	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทศบาลตำบล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS

