ประธาน	NN	O	B_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสพสุข	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทุน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_LOC	I_CLS
พม่า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

