จ.	NN	B_LOC	B_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างใด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_LOC	I_CLS
จังหวัด	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS

