ปธ.	NN	O	B_CLS
วุฒิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โรง	NN	B_LOC	I_CLS
แรมรอยัล	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
คลิฟ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
บีช	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
รีสอร์ท	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสพสุข	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กระทรวงการ	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครม.	NN	B_ORG	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสพสุข	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

