สุรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	E_CLS

สุรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

