'	PU	O	B_CLS
ชัย	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.รอยัลคลิฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีสอร์ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	I_ORG	I_CLS
แทน	VV	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ค่อย	VV	O	I_CLS
เป็นค่อยไป	NN	O	E_CLS

ขนาด	NN	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

