'	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
โว	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แม้ว	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ย.	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระบบ	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่างแดน	NN	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

