"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
สุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ยุติฎีกาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึง	PS	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิเชียร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	CL	B_ORG	B_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข่นฆ่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ห้ำหั่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	NU	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ถอย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้งตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พล.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจริญรุ่งเรือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มท.1	NN	B	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ชื่อ	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่มพลัง	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ราชานุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Twitter	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
@	NN	O	I_CLS
Thaksinlive	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.35	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วิธี	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.4	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สำนักพระราชวัง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใสยเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นปช.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิเชียร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สัญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรบุระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับการ	VV	O	I_CLS
กองสารนิเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
สท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ด้วย	PS	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชินี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมวงศานุวงศ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS

