ประธาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
AIPA	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
หยาด	CL	O	I_CLS
เหงื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลิดอก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

