ประธาน	NN	B_ORG	B_CLS
สภา	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝ่าฟัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝ่าฟัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
ฮุนเซน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

สุดท้าย	NU	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
แต่อย่าง	XX	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

