เนวิน	NN	B_PER	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เนวิน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	VV	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กลุ่ม	CL	I_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ชวรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	VV	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
เพื่อน	NN	I_ORG	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
แออัด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เนวิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรอรรถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
เลขที่	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
111	NU	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS

