หาก	CC	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ASEAN	NN	B_ORG	E_CLS

เลขา	NN	O	B_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
ปฏิกรณ์	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิศสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
อาซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พม่า	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
ปฏิกรณ์	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
แร่	NN	O	I_CLS
ยูเรเนียม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปะติดปะต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พม่า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
ปฏิกรณ์	NN	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
นิวเคลียร์	NN	O	E_CLS

