เจิมศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เจิมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจิมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิ่นทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณสูลานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายกฯ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครั้ง	CL	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

ครั้ง	CL	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เปรม	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
กพ.	NN	O	I_CLS
49	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมุทรวณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

สุดท้าย	NU	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อึ้งภากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	NU	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โต้ตอบ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
99	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าอก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
บุคคล	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฏีกา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

