เฉลิม	VV	O	B_CLS
กลับลำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
หน.	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิม	NN	B_PER	I_CLS
อยู่บำรุง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิตินัย	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยงยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยดิษฐ	NN	E_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กวาด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	B_LOC	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

