กมธ.	NN	B_ORG	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_LOC	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_LOC	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรุงจาการ์ต้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

วิกฤต	VV	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
โดฮา	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดมุ่งหมาย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2015	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลากหลาย	NU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เวียดนาม	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คณะ	FX	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิกุลแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธานฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อัตลักษณ์	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	B_LOC	I_CLS
เอเชีย	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เท่าเทียม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ตั้งต้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2558	NU	E_DTM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สหัสวรรษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แม่บท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS

