จตุพร	NN	B_PER	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
สุ	NN	B_PER	I_CLS
จุ้น	VV	O	I_CLS
ตอก	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
กม.	VV	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุด	NN	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
พฤษภาทมิฬ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
อยุติธรรม	NN	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สุจินดา	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

