อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริษัทโททาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ออย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การรถไฟแห่ง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปปช.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
งา	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัดบุรีรัมย์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

