อสส	NN	B_ORG	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สไตเออร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS

กทม.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญญา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สไตเออร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุขุมพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สไตเออร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เดมเลอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
พุค	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สเปเชียล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ฟาย์ซอย์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศออสเตรีย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สาธารณภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,687	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดีแพ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กทม.	NN	B_LOC	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาลทรัพย์สิน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญญาและการค้าระหว่าง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สไตเออร์ฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ทาง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วิถีทาง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เจเนอรัล	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ไดนามิกส์	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Raiffeisen	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
Zentralbank	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
กรุงเวียนนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐออสเตรีย	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อสส.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาลทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปัญญาและการค้าระหว่าง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AOU	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
สุขุมพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

2	NN	O	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
6-9	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51,779,126.64	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	I_CLS
%	PU	O	E_CLS

ม.ร.ว.	NN	B_TTL	B_CLS
สุขุมพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ซัก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจากนี้	AV	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

