'	PU	O	B_CLS
สุเทพ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
กษิต	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ดอไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใต้	VV	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุมอิสลาม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
OIC	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กษิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นานา	CL	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เข่นฆ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

