ยิ่งลักษณ์	NN	B_PER	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลั่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชินวัตร	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิประโยชน์	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เอสซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
แอสเสท	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
จำกัด	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
หุ้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งวด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับปัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บรรณพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดามาพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
เทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์เหิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
982,365,125	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

แต่	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
337	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พจมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เนตรนภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชะหิรัญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คตส.	NN	B_ORG	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เนตรนภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทรัพย์ประเสริฐ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	AJ	O	B_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็นห่วง	VV	O	B_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุดท้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

