ปชป.	NN	B_ORG	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
ปชป.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวรมช.	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
7	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฮเทค	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ฎีกาแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	B_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลาคาร์ฟ	NN	I_LOC	I_CLS
_	PU	I_LOC	I_CLS
อาคารรัฐสภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อภัยโทษ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
750,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาธารณรัฐประชาชนจีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประจักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วกล้าหาญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

