"	PU	O	B_CLS
เพื่อ	CC	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชำแหละ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลอดประสพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปลอดประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุรัสวดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบตก	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดัชนี	NN	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เงาะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ลำไย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1.4	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
ถึง	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหลียวแล	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทอดทิ้ง	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS

จับตา	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ป.ก.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปลอดประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ป.ก.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
การันตี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โฉนด	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ป.ก.	NN	B_ORG	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	CC	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาป	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โฉนด	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โฉนด	VV	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปลอดประสพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นโยบาย	NN	O	B_CLS
ด้าน	FX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หน้าที่	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	I_ORG	I_CLS
ต่าง	AJ	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

จวก	VV	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พีรพันธุ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พาลุสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ป้าย	NN	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เท่าเทียม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รวย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิชาญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชาญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นโยบาย	NN	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิเช่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	O	B_CLS
ค้าน	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สอบตก	VV	O	E_CLS

