อภิชาต	NN	B_PER	B_CLS
'	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ติดขัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต่สวน	VV	I_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

