พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พัทลุง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

พันธมิตร	NN	B_ORG	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ชินวัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดามาพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปานเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	VV	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	E_CLS

มท.	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
387,539	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
อีสาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,280,218	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
964,181	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
326,712	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,432	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

บุรีรัมย์	NN	B_LOC	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สรุป	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71,596	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,067	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
519,066	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,634	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124,991	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัทลุง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76,543	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
อุต	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	PU	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทักษิณ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหล่ง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชาญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,900	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
120,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

