มาร์ค	NN	B_PER	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปณิธาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กะชับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กฎเกณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปูนซีเมนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ฮาลาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ธนาคารอิสลาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_LOC	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธศาตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิภาคี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พหุภาคี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
นานา	FX	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีโคซอค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
องค์	NN	B_ORG	B_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
องค์กรสหประชาชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
2017	NU	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CL	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2011-2013	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ฮิวแมนไลท์	NN	O	I_CLS
คอมมิชชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ค.ศ.	NU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2013	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปณิธาน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปณิธาณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไทย	NN	B_LOC	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัทปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอคชั่น	NN	O	I_CLS
แพลน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_LOC	E_CLS

